{"translation-revision-date":"2023-07-18 12:03:25+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Close block inserter":["Tanca l'inseridor de blocs"],"Document tools":["Eines del document"],"Redo":["Ref\u00e9s"],"Product added.":["Producte afegit."],"Failed to save product.":["No s'ha pogut desar el producte."],"Your email address <optional\/>":["La vostra adre\u00e7a electr\u00f2nica <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["Comentaris addicionals <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Qu\u00e8 us ha fet desactivar el nou formulari de producte?"],"Product form is easy to use":["El formulari de producte \u00e9s f\u00e0cil d'utilitzar"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Qu\u00e8 tal la vostra experi\u00e8ncia amb el nou formulari de producte? <span><shareButton>Compartiu comentaris<\/shareButton> o <turnOffButton>desactiveu-lo<\/turnOffButton><\/span>"],"Please enter no more than 500 characters.":["No introdu\u00efu m\u00e9s de 500 car\u00e0cters."],"Please enter a valid email address.":["Introdu\u00efu una adre\u00e7a electr\u00f2nica v\u00e0lida."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["En cas que vulgueu participar en m\u00e9s debats i futures investigacions d'usuari."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["LA VOSTRA ADRE\u00c7A ELECTR\u00d2NICA <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(OPCIONAL)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["COMENTARIS ADDICIONALS <optional \/>"],"How's your experience with the new product form?":["Qu\u00e8 tal la vostra experi\u00e8ncia amb el nou formulari de productes?"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per redimensionar el llen\u00e7."],"Drag to resize":["Arrossegueu per canviar la mida"],"Weight must be greater than zero.":["El pes ha de ser superior a zero."],"Height must be greater than zero.":["L'al\u00e7ada ha de ser superior a zero."],"Length must be greater than zero.":["La longitud ha de ser superior a zero."],"Width must be greater than zero.":["L'amplada ha de ser superior a zero."],"Sale price must be lower than the list price.":["El preu rebaixat ha de ser inferior al preu de cat\u00e0leg."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["El preu rebaixat ha de ser m\u00e9s gran o igual que zero."],"List price must be greater than the sale price.":["El preu de cat\u00e0leg ha de ser superior al preu rebaixat."],"List price must be greater than or equals to zero.":["El preu de cat\u00e0leg ha de ser m\u00e9s gran o igual que zero."],"This field must be a positive number.":["Aquest camp ha de ser un nombre positiu."],"Add description":["Afegeix una descripci\u00f3"],"Edit description":["Edita la descripci\u00f3"],"Align text justify":["Alinea el text justificat"],"Align text right":["Alinea el text a la dreta"],"Align text center":["Alinea el text al centre"],"Align text left":["Alinea el text a l'esquerra"],"editor button\u0004Left to right":["D'esquerra a dreta"],"*":["*"],"Product saved as draft.":["El producte s'ha desat com a esborrany."],"Failed to preview product.":["No s'ha pogut previsualitzar el producte."],"Preview in new tab":["Previsualitza en una nova pestanya"],"Name <required \/>":["Nom <required \/>"],"Preview: <link \/>":["Previsualitzaci\u00f3: <link \/>"],"Available quantity":["Quantitat disponible"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Gestiona les classes i les tarifes d'enviament a la <Link>configuraci\u00f3 global<\/Link>."],"Height <Side \/>":["Al\u00e7ada <Side \/>"],"Length <Side \/>":["Longitud <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Amplada <Side \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Data i hora de finalitzaci\u00f3 de l'oferta (opcional)"],"Sale start date and time (optional)":["Data i hora d'inici de l'oferta (opcional)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(UNITAT DE GESTI\u00d3 D'ESTOC)"],"Sku <description \/>":["SKU <description \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["Assegureu-vos d'activar les notificacions a les <link>opcions de la botiga<\/link>"],"Email me when stock reaches":["Envia'm un correu electr\u00f2nic quan l'estoc arribi a"],"Product Editor top bar.":["Barra superior de l'editor de productes."],"Footer":["Peu de p\u00e0gina"],"Block Library":["Biblioteca de blocs"],"Drawer":["Calaix"],"Send feedback":["Envia comentaris"],"Thanks for trying out the new product form!":["Gr\u00e0cies per provar el nou formulari de productes!"],"Other (describe below)":["Altres (descriviu a continuaci\u00f3)"],"It is slow, buggy, or broken":["\u00c9s lent, t\u00e9 errors o est\u00e0 malm\u00e8s"],"It is difficult to use":["\u00c9s dif\u00edcil d'utilitzar"],"Missing plugins":["Extensions que falten"],"Missing features":["Caracter\u00edstiques que falten"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Creeu un enlla\u00e7 \u00fanic per a aquest producte. Utilitzeu paraules i n\u00fameros senzills i descriptius. Substituirem els espais per guions (-)."],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Resumiu aquest producte en 1-2 frases curtes. Les mostrarem a la part superior de la p\u00e0gina."],"Failed to move product to Trash.":["No s'ha pogut moure el producte a la paperera."],"Product published.":["Producte publicat."],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Gr\u00e0cies pels comentaris. En farem un bon \u00fas!"],"The product editing screen is easy to use":["La pantalla d'edici\u00f3 de productes \u00e9s f\u00e0cil d'utilitzar"],"A shipping class with that slug already exists.":["Ja existeix una classe d'enviament amb aquest \u00e0lies."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["No hem pogut afegir aquesta classe d'enviament. Torneu-ho a provar d'aqu\u00ed a uns segons."],"e.g. Fragile products":["p. ex. Productes fr\u00e0gils"],"Summary":["Resum"],"Search or create category\u2026":["Cerca o crea una categor\u00eda\u2026"],"(required)":["(obligatori)"],"Failed to create category.":["No s'ha pogut crear la categoria."],"(optional)":["(opcional)"],"Parent category <optional\/>":["Categoria mare <optional\/>"],"Create category":["Crea una categoria"],"To":["Fins"],"From":["Des de"],"Schedule sale":["Programa l'oferta"],"Show or hide this attribute on the product page":["Mostra o amaga aquest atribut a la p\u00e0gina del producte"],"Visible to customers":["Visible per als clients"],"Values":["Valors"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Podeu canviar el nom de l'atribut a <link>Atributs<\/link>."],"Your customers will see this on the product page":["Els vostres clients veuran aix\u00f2 a la p\u00e0gina del producte"],"You have some attributes added to the list, are you sure you want to cancel?":["Teniu alguns atributs afegits a la llista, segur que voleu cancel\u00b7lar?"],"+ Add another":["+ Afegeix un altre"],"Add another attribute":["Afegeix un altre atribut"],"Search or create value":["Cerca o crea un valor"],"Search or create attribute":["Cerca o crea un atribut"],"By default, attributes are filterable and visible on the product page. You can change these settings for each attribute separately later.":["Per defecte, els atributs es poden filtrar i veure a la p\u00e0gina del producte. Podeu canviar aquesta configuraci\u00f3 per a cada atribut per separat m\u00e9s endavant."],"Add attributes":["Afegeix atributs"],"Create \"%s\"":["Crea \u00ab%s\u00bb"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["L'\u00e0lies \u00e9s la versi\u00f3 amigable per a l'URL del nom. Acostuma a estar en min\u00fascules i cont\u00e9 nom\u00e9s lletres, nombres i guions."],"Failed to create attribute term.":["No s'ha pogut crear el terme d'atribut."],"The attribute term name is required.":["El nom del terme d'atribut \u00e9s obligatori."],"Create attribute":["Crea un atribut"],"The end date of the sale must be after the start date.":["La data de finalitzaci\u00f3 de l'oferta ha de ser posterior a la data d'inici."],"The start date of the sale must be before the end date.":["La data d'inici de l'oferta ha de ser anterior a la data de finalitzaci\u00f3."],"Please enter a valid date.":["Introdu\u00efu una data v\u00e0lida."],"New standard product":["Nou producte est\u00e0ndard"],"Draft":["Esborrany"],"Unsaved":["No s'ha desat"],"New shipping class":["Nova classe d'enviament"],"The shipping class name is required.":["El nom de la classe d'enviament \u00e9s obligatori."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Descriviu com vosaltres i altres administradors de la botiga podeu utilitzar aquesta classe d'enviament."],"Stock quantity must be a positive number.":["La quantitat d'estoc ha de ser un nombre positiu."],"%d (store default)":["%d (valor per defecte de la botiga)"],"Drop here to remove":["Deixeu anar aqu\u00ed per suprimir-lo"],"Remove attribute":["Suprimeix l'atribut"],"edit":["edita"],"+ %i more":["i %i m\u00e9s"],"Product link":["Enlla\u00e7 del producte"],"Failed to update product link.":["No s'ha pogut actualitzar l'enlla\u00e7 del producte."],"Product link already existed, updated to ":["L'enlla\u00e7 del producte ja existia, s'ha actualitzat a "],"Product link successfully updated.":["L'enlla\u00e7 del producte s'ha actualitzat correctament."],"Edit product link":["Edita l'enlla\u00e7 del producte"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Introdu\u00efu un nom de producte amb menys de 120 car\u00e0cters."],"This field is required.":["Aquest camp \u00e9s obligatori."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Descriviu aquest producte. Qu\u00e8 el fa \u00fanic? Quines s\u00f3n les seves caracter\u00edstiques m\u00e9s importants?"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Incloeu aquest producte en una secci\u00f3 destacada del vostre lloc web amb un giny o codi de substituci\u00f3. <moreLink \/>"],"Feature this product":["Destaca aquest producte"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["p. ex. Tassa de caf\u00e8"],"Publish":["Publica"],"Saved":["S'ha desat"],"Switch to draft":["Canvia a esborrany"],"Save draft":["Desa l'esborrany"],"Successfully moved product to Trash.":["El producte s'ha mogut a la paperera correctament."],"Failed to update product.":["No s'ha pogut actualitzar el producte."],"Product successfully updated.":["El producte s'ha actualitzat correctament."],"Failed to create product.":["No s'ha pogut crear el producte."],"Failed to publish product.":["No s'ha pogut publicar el producte."],"Product successfully created.":["El producte s'ha creat correctament."],"View in store":["Visualitza a la botiga"],"Options":["Opcions"],"Back":["Enrere"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Skip":["Salta"],"On backorder":["Reservat"],"Yes please!":["S\u00ed!"],"Invalid or duplicated SKU.":["SKU no v\u00e0lid o duplicat."],"Attribute":["Atribut"],"New product":["Nou producte"],"Add new product":["Afegeix un nou producte"],"Edit %s":["Edita %s"],"Add new shipping class":["Afegeix un nova classe d'enviament"],"Hide this message":["Amaga aquest missatge"],"Content":["Contingut"],"Header":["Cap\u00e7alera"],"Save":["Desa"],"Learn more":["M\u00e9s informaci\u00f3"],"Close":["Tanca"],"Shipping class":["Classe d'enviament"],"No shipping class":["Sense classe d'enviament"],"Dimensions":["Dimensions"],"Weight":["Pes"],"Add":["Afegeix"],"No thanks":["No"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Preview":["Previsualitza"],"Categories":["Categories"],"Price":["Preu"],"Product updated.":["S'ha actualitzat el producte."],"Add attribute":["Afegeix un atribut"],"Edit":["Edita"],"Update":["Actualitza"],"Slug":["\u00c0lies"],"Edit attribute":["Edita l'atribut"],"Name":["Nom"],"Remove this attribute?":["Voleu suprimir aquest atribut?"],"Description":["Descripci\u00f3"],"Out of stock":["Esgotat"],"In stock":["En estoc"],"Settings":["Opcions"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}