{"translation-revision-date":"2023-07-17 22:36:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Usa as teclas das frechas esquerda e dereita para cambiar o tama\u00f1o do lenzo."],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar o tama\u00f1o"],"Weight must be greater than zero.":["O peso debe ser superior a cero."],"Height must be greater than zero.":["A altura debe ser superior a cero."],"Length must be greater than zero.":["A lonxitude debe ser superior a cero."],"Width must be greater than zero.":["A anchura debe ser superior a cero."],"Sale price must be lower than the list price.":["O prezo rebaixado debe ser inferior ao do cat\u00e1logo."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["O prezo rebaixado debe ser superior ou igual a cero."],"List price must be greater than the sale price.":["O prezo de cat\u00e1logo debe ser superior ao rebaixado."],"List price must be greater than or equals to zero.":["O prezo de cat\u00e1logo debe ser superior ou igual a cero."],"This field must be a positive number.":["Este campo debe ser un n\u00famero positivo."],"Add description":["Engadir descrici\u00f3n"],"Edit description":["Editar descrici\u00f3n"],"Align text justify":["Ali\u00f1ar texto xustificado"],"Align text right":["Ali\u00f1ar texto \u00e1 dereita"],"Align text center":["Ali\u00f1ar texto ao centro"],"Align text left":["Ali\u00f1ar o texto \u00e1 esquerda"],"editor button\u0004Left to right":["De esquerda a dereita"],"*":["*"],"Product saved as draft.":["Produto gardado como borrador."],"Failed to preview product.":["Non se puido previsualizar o produto."],"Preview in new tab":["Previsualizar noutra pestana"],"Name <required \/>":["Nome <required \/>"],"Preview: <link \/>":["Vista previa: <link \/>"],"Available quantity":["Cantidade dispo\u00f1ible"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Xestiona as clases de env\u00edo e as tarifas en <Link>axustes globais<\/Link>."],"Height <Side \/>":["Altura <Side \/>"],"Length <Side \/>":["Lonxitude <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Anchura <Side \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Hora e data de finalizaci\u00f3n da oferta (opcional)"],"Sale start date and time (optional)":["Hora e data de inicio da oferta (opcional)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(UNIDADE DE SALVAGARDA DE INVENTARIO)"],"Sku <description \/>":["SKU <description \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["Aseg\u00farate de activar as notificaci\u00f3ns nos <link>axustes da tenda.<\/link>"],"Email me when stock reaches":["Env\u00edame un correo electr\u00f3nico cando se chegue ao inventario"],"Product Editor top bar.":["Barra superior do editor de produtos."],"Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina"],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Drawer":["Caix\u00f3n"],"Send feedback":["Enviar comentarios"],"Thanks for trying out the new product form!":["Grazas por probar o novo formulario de produtos!"],"Other (describe below)":["Outros (describir embaixo)"],"It is slow, buggy, or broken":["\u00c9 lento, ten fallos ou est\u00e1 roto"],"It is difficult to use":["\u00c9 dif\u00edcil de usar"],"Missing plugins":["Faltan plugins"],"Missing features":["Faltan caracter\u00edsticas"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Crea unha ligaz\u00f3n \u00fanica para este produto. Usa n\u00fameros e palabras simples e descritivas. Substituiremos os espazos con gui\u00f3ns (-)."],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Resume este produto en 1 ou 2 frases curtas. Mostrar\u00e9molas na parte superior da p\u00e1xina."],"Failed to move product to Trash.":["Fallo ao mover o produto \u00e1 papeleira."],"Product published.":["Produto publicado."],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Grazas pola t\u00faa opini\u00f3n. Dar\u00e9moslle bo uso!"],"The product editing screen is easy to use":["A pantalla de edici\u00f3n de produtos \u00e9 f\u00e1cil de usar"],"A shipping class with that slug already exists.":["Xa existe unha clase de env\u00edo con ese slug."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Non puidemos engadir esta clase de env\u00edo. Int\u00e9ntao de novo nuns segundos."],"e.g. Fragile products":["p.ex. produtos fr\u00e1xiles"],"Summary":["Resumo"],"Search or create category\u2026":["Buscar ou crear unha categor\u00eda\u2026"],"(required)":["(obrigatorio)"],"Failed to create category.":["Fallou ao crear a categor\u00eda."],"(optional)":["(opcional)"],"Parent category <optional\/>":["Categor\u00eda pai <optional\/>"],"Create category":["Crear categor\u00eda"],"To":["Ata"],"From":["Desde"],"Schedule sale":["Programar oferta"],"Show or hide this attribute on the product page":["Mostra ou oculta este atributo na p\u00e1xina do produto"],"Visible to customers":["Visible para os clientes"],"Values":["Valores"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Podes cambiar o nome do atributo nos <link>Atributos<\/link>."],"Your customers will see this on the product page":["Os teus clientes ver\u00e1n isto na p\u00e1xina do produto."],"You have some attributes added to the list, are you sure you want to cancel?":["Engadiches alg\u00fans atributos \u00e1 lista, seguro que queres cancelar?"],"+ Add another":["+ Engadir outro"],"Add another attribute":["Engadir outro atributo"],"Search or create value":["Buscar ou crear valor"],"Search or create attribute":["Buscar ou crear atributo"],"By default, attributes are filterable and visible on the product page. You can change these settings for each attribute separately later.":["Por defecto, os atributos p\u00f3dense filtrar e son visibles na p\u00e1xina do produto. Podes cambiar estes axustes por separado para cada atributo m\u00e1is tarde."],"Add attributes":["Engadir atributos"],"Create \"%s\"":["Crear \u00ab%s\u00bb"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["O \u00abslug\u00bb \u00e9 a versi\u00f3n amigable da URL para o nome. Adoita ser todo en min\u00fasculas e s\u00f3 cont\u00e9n letras, n\u00fameros e gui\u00f3ns."],"Failed to create attribute term.":["Fallo ao crear o termo do atributo."],"The attribute term name is required.":["O nome do termo do atributo \u00e9 obrigatorio."],"Create attribute":["Crear atributo"],"The end date of the sale must be after the start date.":["A data de finalizaci\u00f3n da oferta debe ser posterior \u00e1 data de inicio."],"The start date of the sale must be before the end date.":["A data de inicio da oferta debe ser anterior \u00e1 data de finalizaci\u00f3n."],"Please enter a valid date.":["Por favor, introduce unha data v\u00e1lida."],"New standard product":["Novo produto est\u00e1ndar"],"Draft":["Borrador"],"Unsaved":["Sen gardar"],"New shipping class":["Nova clase env\u00edo"],"The shipping class name is required.":["O nome da nova clase de env\u00edo \u00e9 obrigatorio."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Describe como ti e outros administradores da tenda podedes usar esta clase de env\u00edo."],"Stock quantity must be a positive number.":["A cantidade de inventario debe ser un n\u00famero positivo."],"%d (store default)":["%d (tenda por defecto)"],"Drop here to remove":["Soltar aqu\u00ed para eliminar"],"Remove attribute":["Eliminar atributo"],"edit":["editar"],"+ %i more":["%i m\u00e1is"],"Product link":["Ligaz\u00f3n do produto"],"Failed to update product link.":["Fallou a actualizaci\u00f3n da ligaz\u00f3n do produto."],"Product link already existed, updated to ":["A ligaz\u00f3n do produto xa exist\u00eda, actualizada a "],"Product link successfully updated.":["Ligaz\u00f3n do produto actualizada correctamente."],"Edit product link":["Editar ligaz\u00f3n do produto"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Por favor, introduce un nome de produto que te\u00f1a menos de 120 caracteres."],"This field is required.":["Este campo \u00e9 obrigatorio."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Describe este produto. Que o fai \u00fanico? Cales son as s\u00faas caracter\u00edsticas m\u00e1is importantes?"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Incl\u00fae este produto nunha secci\u00f3n destacada da t\u00faa web cun widget ou un shortcode. <moreLink \/>"],"Feature this product":["Destacar este produto"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["p, ex., taza de caf\u00e9 de 12 onzas"],"Publish":["Publicar"],"Saved":["Gardado"],"Switch to draft":["Cambiar a borrador"],"Save draft":["Gardar borrador"],"Successfully moved product to Trash.":["O produto moveuse correctamente \u00e1 papeleira."],"Failed to update product.":["Non se puido actualizar o produto."],"Product successfully updated.":["O produto actualizouse correctamente."],"Failed to create product.":["Non se puido crear o produto."],"Failed to publish product.":["Non se puido publicar o produto."],"Product successfully created.":["O produto creouse correctamente."],"View in store":["Ver na tenda"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Back":["Volver"],"Undo":["Desfacer"],"Skip":["Omitir"],"On backorder":["Reservado"],"Yes please!":["Si, por favor!"],"Invalid or duplicated SKU.":["SKU inv\u00e1lido ou duplicado."],"Attribute":["Atributo"],"New product":["Novo produto"],"Add new product":["Engadir novo produto"],"Edit %s":["Editar %s"],"Add new shipping class":["Engadir unha nova clase de env\u00edo"],"Hide this message":["Ocultar esta mensaxe"],"Content":["Contido"],"Header":["Cabeceira"],"Save":["Gardar"],"Learn more":["Aprende m\u00e1is"],"Close":["Pechar"],"Shipping class":["Clase de env\u00edo"],"No shipping class":["Ningunha clase de env\u00edo"],"Dimensions":["Dimensi\u00f3ns"],"Weight":["Peso"],"Add":["Engadir"],"No thanks":["Non, grazas"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Vista previa"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Price":["Prezo"],"Product updated.":["Produto actualizado."],"Add attribute":["Engadir atributo"],"Edit":["Editar"],"Update":["Actualizar"],"Slug":["Slug"],"Edit attribute":["Editar atributo"],"Name":["Nome"],"Remove this attribute?":["Eliminar este atributo?"],"Description":["Descripci\u00f3n"],"Out of stock":["Esgotado"],"In stock":["Hai existencias"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}