{"translation-revision-date":"2023-07-10 12:07:29+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Notes about your order.":["Megjegyz\u00e9sek a rendel\u00e9sedr\u0151l."],"Add a note to your order":["Adj egy megjegyz\u00e9st a rendel\u00e9sedhez"],"Notes about your order, e.g. special notes for delivery.":["Megjegyz\u00e9sek a rendel\u00e9ssel, sz\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal kapcsolatban."]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/checkout-blocks\/order-note-frontend.js"}}