{"translation-revision-date":"2023-07-17 22:39:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Enhance your store by installing these free business features. No commitment required \u2013 you can remove them at any time.":["Bu \u00fccretsiz kurumsal \u00f6zellikleri y\u00fckleyerek ma\u011fazan\u0131z\u0131 geli\u015ftirin. Taahh\u00fct gerektirmez \u2013 istedi\u011finiz zaman kald\u0131rabilirsiniz."],"Get a boost with our free features":["\u00dccretsiz \u00f6zelliklerimizle ata\u011fa ge\u00e7in"],"Oops! We encountered a problem while installing %s. {{link}}Please try again{{\/link}}.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz! Y\u00fckleme s\u0131ras\u0131nda bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k%s. {{link}}L\u00fctfen tekrar deneyin{{\/link}}."],"Shipping issues":["G\u00f6nderim sorunlar\u0131"],"Payment issues":["\u00d6deme sorunlar\u0131"],"Tax and duty obligations":["Vergi ve har\u00e7 y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fckleri"],"Setting up your store in the wrong country may lead to the following issues: ":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 yanl\u0131\u015f \u00fclkede a\u00e7man\u0131z a\u015fa\u011f\u0131daki sorunlara yol a\u00e7abilir: "],"It looks like you're located in <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Are you sure you want to create a store in <selectedCountry><\/selectedCountry>?":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry> konumunda bulunuyorsunuz. <selectedCountry><\/selectedCountry> konumunda bir ma\u011faza olu\u015fturmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Where is your store located?":["Ma\u011fazan\u0131z nerede bulunuyor?"],"Select an industry":["Bir sekt\u00f6r se\u00e7in"],"Don't worry \u2014 you can always change it later!":["Endi\u015felenmeyin, daha sonra istedi\u011finiz zaman de\u011fi\u015ftirebilirsiniz!"],"Ex. My awesome store":["Harici Muhte\u015fem ma\u011fazam"],"Give your store a name":["Ma\u011fazan\u0131za bir isim verin"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes, as well as recommending the best theme for your store.":["Bu bilgileri \u00f6demeleri, teslimat\u0131 ve vergileri ayarlaman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak ve ma\u011fazan\u0131za en uygun temay\u0131 \u00f6nermek i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131z."],"Tell us a bit about your store":["Bize biraz ma\u011fazan\u0131zdan bahsedin"],"Our favorite color is purple ":["Favori rengimiz mor "],"Opening the doors":["Kap\u0131lar a\u00e7\u0131l\u0131yor"],"Did you know that Woo was founded by two South Africans and a Norwegian? Here are three alternative ways to say \u201cstore\u201d in those countries \u2013 Winkel, ivenkile, and butikk.":["Woo'nun iki G\u00fcney Afrikal\u0131 ve bir Norve\u00e7li taraf\u0131ndan kuruldu\u011funu biliyor muydunuz? Bu \u00fclkelerde \"ma\u011faza\" demenin \u00fc\u00e7 alternatif yolu: Winkel, ivenkile ve butikk."],"Woo! Let's get your features ready":["Woo! \u00d6zelliklerinizi haz\u0131rlayal\u0131m"],"Did you know that Woo powers almost 4 million stores worldwide? You\u2019re in good company.":["Woo'nun d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda 4 milyondan fazla ma\u011fazay\u0131 destekledi\u011fini biliyor muydunuz? Yaln\u0131z de\u011filsiniz."],"Extending your store's capabilities":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n yetkinliklerini geni\u015fletme"],"Which industry is your client's business in?":["M\u00fc\u015fterinizin i\u015fletmesi hangi sekt\u00f6rde faaliyet g\u00f6steriyor?"],"Which industry is your business in?":["\u0130\u015fletmeniz hangi sekt\u00f6rde faaliyet g\u00f6steriyor?"],"What type of products or services do you plan to sell?":["Ne t\u00fcr \u00fcr\u00fcnleri veya hizmetleri satmay\u0131 planl\u0131yorsunuz?"],"Home, furniture and garden":["Ev, mobilya ve bah\u00e7e"],"Clothing and accessories":["Giyim ve aksesuarlar"],"The Woo team is made up of over 350 talented individuals, distributed across 30+ countries.":["Woo ekibi, 30'dan fazla \u00fclkeye da\u011f\u0131lm\u0131\u015f 350'den fazla yetenekli ki\u015fiden olu\u015fur."],"Turning on the lights":["I\u015f\u0131klar a\u00e7\u0131l\u0131yor"],"Go to my store":["Ma\u011fazama git"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes.":["Bu bilgileri \u00f6demeleri, teslimat\u0131 ve vergileri ayarlaman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131z."],"Where is your business located?":["\u0130\u015fletmenizin bulundu\u011fu yer neresi?"],"Select country\/region":["\u00dclke\/b\u00f6lge se\u00e7in"],"Which platform(s) are you currently using?":["\u015eu anda hangi platformu (platformlar\u0131) kullan\u0131yorsunuz?"],"Are you selling online?":["\u00c7evrimi\u00e7i sat\u0131\u015f yap\u0131yor musunuz?"],"Let us know where you are in your commerce journey so that we can tailor your Woo experience for you.":["Woo deneyiminizi size g\u00f6re \u00f6zelle\u015ftirebilmemiz i\u00e7in ticaret yolculu\u011funuzun neresinde oldu\u011funuzu bize bildirin."],"Which one of these best describes you?":["Bunlardan hangisi sizi en iyi \u015fekilde tan\u0131ml\u0131yor?"],"I agree to share my data to tailor my store setup experience and get more relevant content. WooCommerce never rent or sell your data and you can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking{{\/link}}.":["Ma\u011faza kurulum deneyimimi \u00f6zelle\u015ftirmek ve daha alakal\u0131 i\u00e7erik almak i\u00e7in verilerimi payla\u015fmay\u0131 kabul ediyorum. WooCommerce, verilerinizi asla kiralamaz veya satmaz ve WooCommerce ayarlar\u0131ndan bu se\u00e7ene\u011fi istedi\u011finiz zaman devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakabilirsiniz. {{link}}Kullan\u0131m izleme hakk\u0131nda daha fazla bilgi al\u0131n{{\/link}}."],"Set up my store":["Ma\u011fazam\u0131 kur"],"It's great to have you here with us! We'll be guiding you through the setup process \u2013 first, answer a few questions to tailor your experience.":["Aram\u0131za kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00e7ok mutluyuz! Kurulum s\u00fcreci boyunca sizi y\u00f6nlendirece\u011fiz. \u00d6ncelikle, deneyiminizi \u00f6zelle\u015ftirmemiz i\u00e7in birka\u00e7 soruya yan\u0131t vermelisiniz."],"Welcome to Woo!":["Woo'ya ho\u015f geldiniz!"],"Skip guided setup":["Rehberli kurulumu atla"],"I'm selling both online and offline":["Hem \u00e7evrimi\u00e7i hem \u00e7evrimd\u0131\u015f\u0131 sat\u0131\u015f yap\u0131yorum"],"No, I'm selling offline":["Hay\u0131r, \u00e7evrimd\u0131\u015f\u0131 sat\u0131\u015f yap\u0131yorum"],"Yes, I'm selling online":["Evet, \u00e7evrimi\u00e7i sat\u0131\u015f yap\u0131yorum"],"I'm already selling":["Zaten sat\u0131\u015f yap\u0131yorum"],"I'm just starting my business":["\u0130\u015fletmemi yeni kurdum"],"Use up and down arrow keys to navigate":["Dola\u015fmak i\u00e7in yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 oklar\u0131 kullan\u0131n"],"Select platforms":["Platformlar\u0131 se\u00e7in"],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["%s eklentiyi \u00fccretsiz y\u00fckleyerek {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131{{\/link}} kabul etmi\u015f olursunuz.","%s eklentiyi \u00fccretsiz y\u00fckleyerek {{link}}Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131{{\/link}} kabul etmi\u015f olursunuz."],"Select an option":["Bir se\u00e7enek se\u00e7in"],"Education and learning":["E\u011fitim ve \u00f6\u011frenim"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"Amazon":["Amazon"],"Google Shopping":["Google Shopping"],"I'm setting up a store for a client":["Bir m\u00fc\u015fteri i\u00e7in ma\u011faza kuruyorum"],"Wix":["Wix"],"Shopify":["Shopify"],"Food and drink":["Yiyecek ve i\u00e7ecek"],"Electronics and computers":["Elektronik ve bilgisayar"],"Health and beauty":["Sa\u011fl\u0131k ve g\u00fczellik"],"Square":["Square"],"Installed":["Kurulu"],"Other":["Di\u011fer"],"Learn More":["Daha fazla bilgi"],"Skip this step":["Bu ad\u0131m\u0131 atla"],"Continue":["Devam et"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/core-profiler.js"}}