{"translation-revision-date":"2023-07-17 22:36:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Elixe como se comporta o mini carri\u00f1o nas p\u00e1xinas do carri\u00f1o e de finalizar compra. Isto poder\u00eda afectar ao dese\u00f1o da cabeceira."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Mini carri\u00f1o nas p\u00e1xinas do carri\u00f1o e de finalizar compra"],"Mini-Cart":["Mini carri\u00f1o"],"Hide":["Ocultar"],"Remove":["Eliminar"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}