{"translation-revision-date":"2023-07-17 22:36:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"This may affect your ability to freely move the focal point of the image.":["Isto poder\u00eda afectar \u00e1 t\u00faa capacidade de mover libremente o punto focal da imaxe."],"Select \u201cCover\u201d to have the image automatically fit its container.":["Selecciona \u00abCubrir\u00bb para que a imaxe se axuste automaticamente ao seu contedor."],"An error has prevented the block from being updated.":["Un erro evitou que se actualice o bloque."],"Repeated background":["Fondo repetido"],"Fixed background":["Fondo fixo"],"Opacity":["Opacidade"],"Describe the purpose of the image":["Describe o prop\u00f3sito da imaxe"],"Alt text (alternative text)":["Texto alt (texto alternativo)"],"Cover":["Cubrir"],"Image fit":["Axuste da imaxe"],"Media settings":["Axustes de medios"],"Edit category image":["Editar imaxe da categor\u00eda"],"Edit selected category":["Editar categor\u00eda seleccionada"],"%1$s, has %2$d variation":["%1$s, ten %2$d variaci\u00f3n","%1$s, te\u00f1en %2$d variaci\u00f3ns"],"%1$d variations":["%1$d variaci\u00f3ns"],"%1$s, has %2$d product":["%1$s, ten %2$d produto","%1$s, ten %2$d produtos"],"%1$s, has %2$d review":["%1$s, ten %2$d valoraci\u00f3n","%1$s, ten %2$d valoraci\u00f3ns"],"Loading\u2026":["Cargando\u2026"],"Color":["Color"],"Branded t-shirts, jumpers, pants and more!":["Camisetas, zapatillas e pantal\u00f3ns con marca e m\u00e1is!"],"Clothing":["Roupa"],"The following error was returned":["Devolveuse o seguinte erro"],"Retry":["Reintentar"],"Sorry, an error occurred":["Sintoo, ocurriu un erro"],"The following error was returned from the API":["O seguinte erro foi devolto dende a API"],"%d review":["%d valoraci\u00f3n","%d valoraci\u00f3ns"],"Search results updated.":["Resultados da busca actualizados."],"%d item selected":["%d item seleccionado","%d items seleccionados"],"Search for items":["Buscar artigos"],"No results for %s":["Non hai resultados para %s"],"No items found.":["Non se encontraron artigos."],"Clear all selected items":["Limpar os artigos seleccionados"],"Clear all":["Limpar todo"],"Remove %s":["Quitar %s"],"Show price":["Mostrar prezo"],"Visually highlight a product category and encourage prompt action.":["Destaca de forma visual unha categor\u00eda de produtos e anima a realizar unha acci\u00f3n."],"No product category is selected.":["Non se seleccionou ningunha categor\u00eda de produto."],"Shop now":["Comprar agora"],"Featured Category":["Categor\u00eda destacada"],"Showing Featured Product block preview.":["Mostrando a vista previa do bloque de produtos destacados."],"Focal Point Picker":["Selector do punto focal"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Show description":["Mostrar descrici\u00f3n"],"Done":["Feito"],"Search for a product to display":["Busca un produto para mostrar"],"All selected categories":["Todas as categor\u00edas seleccionadas"],"Any selected categories":["Calquera categor\u00eda seleccionada"],"Pick at least two categories to use this setting.":["Elixe polo menos d\u00faas categor\u00edas para usar este axuste."],"Category search results updated.":["Resultados da b\u00fasqueda de categor\u00eda actualizados."],"%d category selected":["%d categor\u00eda seleccionada","%d categor\u00edas seleccionadas"],"Search for product categories":["Buscar por categor\u00edas de produto"],"Your store doesn't have any product categories.":["A t\u00faa tenda non ten ningunha categor\u00eda de produto."],"Clear all product categories":["Baleirar todas as categor\u00edas de produto"],"Product search results updated.":["Resultados da b\u00fasqueda de produto actualizados."],"Your store doesn't have any products.":["A t\u00faa tenda non ten ning\u00fan produto."],"Display products matching":["Mostrar produtos que coincidan"],"%d product":["%d produto","%d produtos"],"Content":["Contido"],"Reset":["Restablecer"],"None":["Nada"],"Products":["Produtos"],"Product Categories":["Categor\u00edas dos produtos"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/featured-category.js"}}