{"translation-revision-date":"2023-07-18 12:03:25+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["Commuteu per obrir el calaix de la mini cistella quan un comprador afegeix un producte a la seva cistella."],"Open drawer when adding":["Obre el calaix en afegir"],"Behavior":["Comportament"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Edita la plantilla del calaix de la mini cistella"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["Quan s'obre, el calaix de la mini cistella ofereix als compradors un acc\u00e9s r\u00e0pid per veure els productes seleccionats i pagar."],"Cart Drawer":["Calaix de la cistella"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["Commuteu per mostrar el preu total dels productes a la cistella de la compra. Si no s'ha afegit cap producte, el preu no es mostrar\u00e0."],"Display total price":["Mostra el preu total"],"Display a button for shoppers to quickly view their cart.":["Mostra un bot\u00f3 perqu\u00e8 els compradors puguin veure r\u00e0pidament la seva cistella."],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Seleccioneu com es comporta la mini cistella a les p\u00e0gines de la cistella i pagament. Aix\u00f2 pot afectar el disseny de la cap\u00e7alera."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Mini cistella a les p\u00e0gines de la cistella i pagament"],"Mini-Cart":["Mini cistella"],"Hide":["Amaga"],"Remove":["Suprimeix"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Settings":["Opcions"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}