{"translation-revision-date":"2023-07-17 22:36:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Load More Reviews":["Cargar m\u00e1is valoraci\u00f3ns"],"Starting Number of Reviews":["N\u00famero inicial de valoraci\u00f3ns"],"Order Product Reviews by":["Ordena as valoraci\u00f3ns dos produtos por"],"Reviewer photo is disabled in your <a>site settings<\/a>.":["A foto de quen valora est\u00e1 desactivada nos teus <a>axustes do sitio<\/a>."],"Reviewer photo":["Imaxe de quen valora"],"Review image":["Imaxe da valoraci\u00f3n"],"Review content":["Contido da valoraci\u00f3n"],"Review date":["Data da valoraci\u00f3n"],"Reviewer name":["Nome de quen valora"],"Product rating is disabled in your <a>store settings<\/a>.":["As valoraci\u00f3ns dos produtos est\u00e1 desactivada nos teus <a>axustes da tenda<\/a>."],"Load more":["Cargar m\u00e1is"],"Product rating":["Valoraci\u00f3n do produto"],"Image":["Imaxe"],"Product":["Produto",""],"Order by":["Ordenar por"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/reviews\/edit-utils.js"}}