{"translation-revision-date":"2023-07-17 22:38:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Enhance your store by installing these free business features. No commitment required \u2013 you can remove them at any time.":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021be\u0219te-\u021bi magazinul instal\u00e2nd aceste func\u021bionalit\u0103\u021bi gratuite pentru afaceri. Nu este necesar niciun angajament, le po\u021bi \u00eenl\u0103tura oric\u00e2nd."],"Get a boost with our free features":["F\u0103 o \u00eembun\u0103t\u0103\u021bire cu func\u021bionalit\u0103\u021bile noastre gratuite"],"Oops! We encountered a problem while installing %s. {{link}}Please try again{{\/link}}.":["Hopa! Am \u00eent\u00e2mpinat o problem\u0103 la instalarea %s. {{link}}\u00cencearc\u0103 din nou{{\/link}}."],"Shipping issues":["Probleme la livrare"],"Payment issues":["Probleme la pl\u0103\u021bi"],"Tax and duty obligations":["Obliga\u021bii fiscale \u0219i taxe"],"Setting up your store in the wrong country may lead to the following issues: ":["Configurarea magazinului \u00eentr-o \u021bar\u0103 nepotrivit\u0103 poate duce la urm\u0103toarele probleme: "],"It looks like you're located in <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Are you sure you want to create a store in <selectedCountry><\/selectedCountry>?":["Se pare c\u0103 e\u0219ti \u00een <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Sigur vrei s\u0103 creezi un magazin \u00een <selectedCountry><\/selectedCountry>?"],"Where is your store located?":["Unde este magazinul t\u0103u?"],"Select an industry":["Selecteaz\u0103 o industrie"],"Don't worry \u2014 you can always change it later!":["Nu-\u021bi face griji, po\u021bi s\u0103 modifici oric\u00e2nd mai t\u00e2rziu."],"Ex. My awesome store":["De exemplu, magazinul meu"],"Give your store a name":["D\u0103-i magazinului un nume"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes, as well as recommending the best theme for your store.":["Vom folosi aceste informa\u021bii ca s\u0103 te ajut\u0103m s\u0103 configurezi pl\u0103\u021bile, livr\u0103rile \u0219i impozitele \u0219i ca s\u0103-\u021bi recomand\u0103m cea mai bun\u0103 tem\u0103 pentru magazinul t\u0103u."],"Tell us a bit about your store":["Spune-ne mai multe despre magazinul t\u0103u"],"Our favorite color is purple ":["Culoarea noastr\u0103 preferat\u0103 este violet"],"Opening the doors":["Deschiderea u\u0219ilor"],"Did you know that Woo was founded by two South Africans and a Norwegian? Here are three alternative ways to say \u201cstore\u201d in those countries \u2013 Winkel, ivenkile, and butikk.":["\u0218tiai c\u0103 Woo a fost fondat de doi sud-africani \u0219i un norvegian? Iat\u0103 trei moduri alternative de a spune \u201emagazin\u201d \u00een acele \u021b\u0103ri: winkel, ivenkile \u0219i butikk."],"Woo! Let's get your features ready":["Woo! Hai s\u0103 \u00ee\u021bi preg\u0103tim func\u021bionalit\u0103\u021bile"],"Did you know that Woo powers almost 4 million stores worldwide? You\u2019re in good company.":["\u0218tii c\u0103 Woo propulseaz\u0103 aproape 4 milioane de magazine din \u00eentreaga lume? E\u0219ti \u00eentr-o companie select\u0103."],"Extending your store's capabilities":["Extinderea capabilit\u0103\u021bilor magazinului t\u0103u"],"Which industry is your client's business in?":["\u00cen ce industrie sunt afacerile tale pentru clien\u021bi?"],"Which industry is your business in?":["\u00cen ce industrie sunt afacerile tale?"],"What type of products or services do you plan to sell?":["Ce tip de produse sau servicii inten\u021bionezi s\u0103 vinzi?"],"Home, furniture and garden":["Cas\u0103, mobilier \u0219i gr\u0103din\u0103"],"Clothing and accessories":["\u00cembr\u0103c\u0103minte \u0219i accesorii"],"The Woo team is made up of over 350 talented individuals, distributed across 30+ countries.":["Echipa Woo este format\u0103 din peste 350 de persoane talentate, din peste 30 de \u021b\u0103ri."],"#FunWooFact: ":["#FunWooFact: "],"Turning on the lights":["Aprind luminile"],"Go to my store":["Mergi la magazinul meu"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes.":["Vom folosi aceste informa\u021bii ca s\u0103 te ajut\u0103m s\u0103-\u021bi configurezi pl\u0103\u021bile, livr\u0103rile \u0219i impozitele."],"Where is your business located?":["Unde \u00ee\u021bi vei desf\u0103\u0219ura afacerile?"],"Select country\/region":["Selecteaz\u0103 \u021bara\/regiunea"],"Which platform(s) are you currently using?":["Ce platform\u0103 (platforme) folose\u0219ti \u00een prezent?"],"Are you selling online?":["Vinzi online?"],"Let us know where you are in your commerce journey so that we can tailor your Woo experience for you.":["Spune-ne \u00een ce punct te afli \u00een c\u0103l\u0103toria \u00een lumea comer\u021bului ca s\u0103 putem s\u0103-\u021bi personaliz\u0103m experien\u021ba cu Woo."],"Which one of these best describes you?":["Care din acestea te-ar descrie cel mai bine?"],"I agree to share my data to tailor my store setup experience and get more relevant content. WooCommerce never rent or sell your data and you can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking{{\/link}}.":["Sunt de acord s\u0103 \u00eemi partajez datele pentru a-mi personaliza experien\u021ba de ini\u021bializare a magazinului \u0219i pentru a primi con\u021binut mai relevant. WooCommerce nu \u00eenchiriaz\u0103 \u0219i nu vinde niciodat\u0103 datele tale \u0219i po\u021bi s\u0103 renun\u021bi oric\u00e2nd \u00een set\u0103rile WooCommerce. {{link}}Afl\u0103 mai multe despre urm\u0103rirea utiliz\u0103rii{{\/link}}."],"Set up my store":["Ini\u021bializeaz\u0103-mi magazinul"],"It's great to have you here with us! We'll be guiding you through the setup process \u2013 first, answer a few questions to tailor your experience.":["Suntem m\u00e2ndri c\u0103 e\u0219ti aici cu noi! Te vom ghida prin procesul de ini\u021bializare, dar, mai \u00eent\u00e2i, r\u0103spunde la c\u00e2teva \u00eentreb\u0103ri pentru a-\u021bi adapta experien\u021ba."],"Welcome to Woo!":["Bine ai venit la Woo!"],"Skip guided setup":["Sari peste ini\u021bializarea ghidat\u0103"],"WordPress":["WordPress"],"Pinterest":["Pinterest"],"Facebook Marketplace":["Facebook Marketplace"],"Ecwid":["Ecwid"],"Ebay":["Ebay"],"Big Commerce":["Big Commerce"],"Big Cartel":["Big Cartel"],"Adobe Commerce":["Adobe Commerce"],"I'm selling both online and offline":["V\u00e2nd at\u00e2t online c\u00e2t \u0219i offline"],"No, I'm selling offline":["Nu, v\u00e2nd offline"],"Yes, I'm selling online":["Da, v\u00e2nd online"],"I'm already selling":["Deja v\u00e2nd"],"I'm just starting my business":["Tocmai \u00eemi \u00eencep afacerea"],"Use up and down arrow keys to navigate":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga"],"Select platforms":["Selecteaz\u0103 platformele"],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Dac\u0103 instalezi gratuit modul %s, e\u0219ti de acord cu {{link}}termenii de utilizare ai serviciului{{\/link}}.","Dac\u0103 instalezi gratuit modulele %s, e\u0219ti de acord cu {{link}}termenii de utilizare ai serviciului{{\/link}}.","Dac\u0103 instalezi gratuit modulele %s, e\u0219ti de acord cu {{link}}termenii de utilizare ai serviciului{{\/link}}."],"Select an option":["Selecteaz\u0103 o op\u021biune"],"Education and learning":["Educa\u021bie \u0219i instruire"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"Amazon":["Amazon"],"Google Shopping":["Google Shopping"],"I'm setting up a store for a client":["Ini\u021bializez un magazin pentru un client"],"Wix":["Wix"],"Shopify":["Shopify"],"Food and drink":["M\u00e2ncare \u0219i b\u0103utur\u0103"],"Electronics and computers":["Electronice \u0219i calculatoare"],"Health and beauty":["S\u0103n\u0103tate \u0219i frumuse\u021be"],"Square":["P\u0103trat"],"Installed":["Instalate"],"Other":["Altele"],"Learn More":["Afl\u0103 mai multe"],"Skip this step":["Sari peste acest pas"],"Continue":["Continu\u0103"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/core-profiler.js"}}