{"translation-revision-date":"2023-07-17 22:36:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Align the last block to the bottom.":["Ali\u00f1a o \u00faltimo bloque ao fondo."],"Align the last block to the bottom":["Ali\u00f1ar o \u00faltimo bloque ao fondo"],"The last inner block will follow other content.":["O \u00faltimo bloque interior seguir\u00e1 ao resto do contido."],"Rows":["Filas"],"Columns":["Columnas"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/editor-components\/grid-layout-control\/index.js"}}