{"translation-revision-date":"2023-07-18 12:03:25+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Enhance your store by installing these free business features. No commitment required \u2013 you can remove them at any time.":["Milloreu la vostra botiga instal\u00b7lant aquestes caracter\u00edstiques comercials gratu\u00eftes. Sense comprom\u00eds \u2013 podeu suprimir-les en qualsevol moment."],"Get a boost with our free features":["Obteniu un impuls amb les nostres caracter\u00edstiques gratu\u00eftes"],"Oops! We encountered a problem while installing %s. {{link}}Please try again{{\/link}}.":["Vaja! S'ha produ\u00eft un error en instal\u00b7lar %s. {{link}}Torneu-ho a provar{{\/link}}."],"Shipping issues":["Problemes d'enviament"],"Payment issues":["Problemes de pagament"],"Tax and duty obligations":["Obligacions tribut\u00e0ries"],"Setting up your store in the wrong country may lead to the following issues: ":["Establir la vostra botiga al pa\u00eds equivocat pot provocar els seg\u00fcents problemes: "],"It looks like you're located in <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Are you sure you want to create a store in <selectedCountry><\/selectedCountry>?":["Sembla que us trobeu a <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Segur que voleu crear una botiga a <selectedCountry><\/selectedCountry>?"],"Where is your store located?":["On es troba la vostra botiga?"],"Select an industry":["Seleccioneu un sector"],"Don't worry \u2014 you can always change it later!":["No us preocupeu \u2014 sempre podeu canviar-ho m\u00e9s tard!"],"Ex. My awesome store":["p. ex. La meva fant\u00e0stica botiga"],"Give your store a name":["Doneu un nom a la vostra botiga"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes, as well as recommending the best theme for your store.":["Utilitzarem aquesta informaci\u00f3 per ajudar-vos a configurar els pagaments, l'enviament i els impostos, a m\u00e9s de recomanar el millor tema per a la vostra botiga."],"Tell us a bit about your store":["Parleu-nos una mica de la vostra botiga"],"Our favorite color is purple ":["El nostre color preferit \u00e9s el violeta "],"Opening the doors":["Obertura de portes"],"Did you know that Woo was founded by two South Africans and a Norwegian? Here are three alternative ways to say \u201cstore\u201d in those countries \u2013 Winkel, ivenkile, and butikk.":["Sab\u00edeu que Woo va ser fundada per dos sud-africans i un noruec? Aqu\u00ed teniu tres maneres alternatives de dir \u00abbotiga\u00bb en aquests pa\u00efsos: Winkel, ivenkile i butikk."],"Woo! Let's get your features ready":["Anem a preparar les vostres caracter\u00edstiques"],"Did you know that Woo powers almost 4 million stores worldwide? You\u2019re in good company.":["Sab\u00edeu que Woo impulsa gaireb\u00e9 4 milions de botigues a tot el m\u00f3n? Esteu en bona companyia."],"Extending your store's capabilities":["Ampliaci\u00f3 de les capacitats de la vostra botiga"],"Which industry is your client's business in?":["A quin sector pertany l'empresa del vostre client?"],"Which industry is your business in?":["A quin sector pertany la vostra empresa?"],"What type of products or services do you plan to sell?":["Quin tipus de productes o serveis teniu previst vendre?"],"Home, furniture and garden":["Llar, mobles i jard\u00ed"],"Clothing and accessories":["Roba i accessoris"],"The Woo team is made up of over 350 talented individuals, distributed across 30+ countries.":["L'equip del Woo est\u00e0 format per m\u00e9s de 350 persones amb talent, distribu\u00efdes en m\u00e9s de 30 pa\u00efsos."],"#FunWooFact: ":["#CuriositatWoo: "],"Turning on the lights":["Encesa de llums"],"Go to my store":["V\u00e9s a la meva botiga"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes.":["Utilitzarem aquesta informaci\u00f3 per ajudar-vos a configurar els pagaments, l'enviament i els impostos."],"Where is your business located?":["On es troba el vostre negoci?"],"Select country\/region":["Seleccioneu un pa\u00eds\/regi\u00f3"],"Which platform(s) are you currently using?":["Quina(es) plataforma(s) utilitzeu actualment?"],"Are you selling online?":["Veneu en l\u00ednia?"],"Let us know where you are in your commerce journey so that we can tailor your Woo experience for you.":["Feu-nos saber on us trobeu en el vostre viatge comercial perqu\u00e8 puguem personalitzar la vostra experi\u00e8ncia del Woo per a vosaltres."],"Which one of these best describes you?":["Quina d'aquestes us descriu millor?"],"I agree to share my data to tailor my store setup experience and get more relevant content. WooCommerce never rent or sell your data and you can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking{{\/link}}.":["Accepto compartir les meves dades per adaptar la meva experi\u00e8ncia de configuraci\u00f3 de la botiga i obtenir contingut m\u00e9s rellevant. El WooCommerce mai lloga ni ven les vostres dades i podeu renunciar en qualsevol moment a la configuraci\u00f3 del WooCommerce. {{link}}M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el seguiment d'\u00fas{{\/link}}."],"Set up my store":["Configura la meva botiga"],"It's great to have you here with us! We'll be guiding you through the setup process \u2013 first, answer a few questions to tailor your experience.":["\u00c9s fant\u00e0stic tenir-vos aqu\u00ed amb nosaltres! Us guiarem a trav\u00e9s del proc\u00e9s de configuraci\u00f3 \u2013 primer, responeu algunes preguntes per adaptar la vostra experi\u00e8ncia."],"Welcome to Woo!":["Us donem la benvinguda a Woo!"],"Skip guided setup":["Salta la configuraci\u00f3 guiada"],"WordPress":["WordPress"],"Pinterest":["Pinterest"],"Facebook Marketplace":["Facebook Marketplace"],"Ecwid":["Ecwid"],"Ebay":["Ebay"],"Big Commerce":["Big Commerce"],"Big Cartel":["Big Cartel"],"Adobe Commerce":["Adobe Commerce"],"I'm selling both online and offline":["Venc tant en l\u00ednia com a botigues f\u00edsiques"],"No, I'm selling offline":["No, venc a botigues f\u00edsiques"],"Yes, I'm selling online":["S\u00ed, venc en l\u00ednia"],"I'm already selling":["Ja estic venent"],"I'm just starting my business":["Acabo de posar en marxa el meu negoci"],"Use up and down arrow keys to navigate":["Utilitzeu les tecles de fletxa amunt i avall per navegar"],"Select platforms":["Seleccioneu plataformes"],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Quan instal\u00b7leu %s extensi\u00f3 gratu\u00eftament, accepteu les {{link}}condicions del servei{{\/link}}.","Quan instal\u00b7leu %s extensions gratu\u00eftament, accepteu les {{link}}condicions del servei{{\/link}}."],"Select an option":["Selecciona una opci\u00f3"],"Education and learning":["Educaci\u00f3 i aprenentatge"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"Amazon":["Amazon"],"Google Shopping":["Google Shopping"],"I'm setting up a store for a client":["Estic muntant una botiga per a un client"],"Wix":["Wix"],"Shopify":["Shopify"],"Food and drink":["Menjar i beguda"],"Electronics and computers":["Electr\u00f2nica i ordinadors"],"Health and beauty":["Salut i bellesa"],"Square":["Square"],"Installed":["Instal\u00b7lada"],"Other":["Altres"],"Learn More":["M\u00e9s informaci\u00f3"],"Skip this step":["Salta aquest pas"],"Continue":["Continua"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/core-profiler.js"}}