{"translation-revision-date":"2023-07-17 22:37:50+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Close block inserter":["Lukk blokkinnsetteren"],"Document tools":["Dokumentverkt\u00f8y"],"Redo":["Gjenta"],"Product added.":["Produktet er lagt til."],"Failed to save product.":["Kunne ikke lagre produktet."],"Your email address <optional\/>":["E-postadressen din <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["Ytterligere tanker <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Hva fikk deg til \u00e5 sl\u00e5 av det nye produktskjemaet?"],"Product form is easy to use":["Produktskjemaet er enkelt \u00e5 bruke"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Hvordan er din erfaring med det nye produktskjemaet? <span>Gi<shareButton>tilbakemelding<\/shareButton> eller <turnOffButton>sl\u00e5 det av<\/turnOffButton><\/span>"],"Please enter no more than 500 characters.":["Vennligst ikke skriv inn mer enn 500 tegn."],"Please enter a valid email address.":["Skriv inn en gyldig e-postadresse."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["I tilfelle du \u00f8nsker \u00e5 delta i videre diskusjoner og fremtidige brukerunders\u00f8kelser."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["E-postadressen din <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(valgfritt)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["Ytterligere tanker <optional \/>"],"How's your experience with the new product form?":["Hvordan er din erfaring med den nye produktformen?"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Bruk venstre og h\u00f8yre piltast for \u00e5 endre st\u00f8rrelsen p\u00e5 lerretet."],"Drag to resize":["Dra for \u00e5 endre st\u00f8rrelse"],"Weight must be greater than zero.":["Vekten m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Height must be greater than zero.":["H\u00f8yden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Length must be greater than zero.":["Lengden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Width must be greater than zero.":["Bredden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Sale price must be lower than the list price.":["Salgsprisen m\u00e5 v\u00e6re lavere enn listeprisen."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["Salgsprisen m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn eller lik null."],"List price must be greater than the sale price.":["Listeprisen m\u00e5 v\u00e6re h\u00f8yere enn salgsprisen."],"List price must be greater than or equals to zero.":["Listeprisen m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn eller lik null."],"This field must be a positive number.":["Dette feltet m\u00e5 v\u00e6re et positivt tall."],"Add description":["Legg til beskrivelse"],"Edit description":["Rediger beskrivelse"],"Align text justify":["Juster tekst justify"],"Align text right":["Juster teksten til h\u00f8yre"],"Align text center":["Juster tekst i midten"],"Align text left":["Juster tekst til venstre"],"editor button\u0004Left to right":["Fra venstre til h\u00f8yre"],"*":["*"],"Product saved as draft.":["Produkt lagret som kladd."],"Failed to preview product.":["Kunne ikke forh\u00e5ndsvise produktet."],"Preview in new tab":["Forh\u00e5ndsvisning i ny fane"],"Name <required \/>":["Navn <required \/>"],"Preview: <link \/>":["Forh\u00e5ndsvisning: <link \/>"],"Available quantity":["Tilgjengelig antall"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Administrer fraktklasser og priser i <Link>globale innstillinger<\/Link>."],"Height <Side \/>":["H\u00f8yde <Side \/>"],"Length <Side \/>":["Lengde <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Bredde <Side \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Dato og klokkeslett for salgsslutt (valgfritt)"],"Sale start date and time (optional)":["Dato og klokkeslett for salgsstart (valgfritt)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(produkdtlagerenhet)"],"Sku <description \/>":["Produktnr. <description \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["S\u00f8rg for \u00e5 aktivere varsler i <link>butikkinnstillingene.<\/link>"],"Email me when stock reaches":["Send meg en e-post n\u00e5r lagerbeholdningen n\u00e5r"],"Product Editor top bar.":["Produktredigerinsgverkt\u00f8yets topplinje."],"Footer":["Bunntekst"],"Block Library":["Blokkbibliotek"],"Drawer":["Skuff"],"Send feedback":["Send tilbakemelding"],"Thanks for trying out the new product form!":["Takk for at du pr\u00f8ver det nye produktskjemaet!"],"Other (describe below)":["Annet (beskriv nedenfor)"],"It is slow, buggy, or broken":["Den er treg, ustabil eller \u00f8delagt"],"It is difficult to use":["Det er vanskelig \u00e5 bruke"],"Missing plugins":["Manglende plugins"],"Missing features":["Manglende funksjoner"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Opprett en unik lenke for dette produktet. Bruk enkle, beskrivende ord og tall. Vi erstatter mellomrom med bindestreker (-)."],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Oppsummer dette produktet i 1-2 korte setninger. Vi viser det \u00f8verst p\u00e5 siden."],"Failed to move product to Trash.":["Kunne ikke flytte produktet til papirkurven."],"Product published.":["Produkt publisert."],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Takk for tilbakemeldingen. Vi skal bruke det godt!"],"The product editing screen is easy to use":["Produktredigeringsskjermen er enkel \u00e5 bruke"],"A shipping class with that slug already exists.":["En fraktklasse med den slug'en eksisterer allerede."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Vi kunne ikke legge til denne fraktklassen. Pr\u00f8v igjen om noen sekunder."],"e.g. Fragile products":["f.eks. skj\u00f8re produkter"],"Summary":["Sammendrag"],"Search or create category\u2026":["S\u00f8k eller opprett kategori\u2026"],"(required)":["(P\u00e5krevd)"],"Failed to create category.":["Kunne ikke opprette kategori."],"(optional)":["(valgfri)"],"Parent category <optional\/>":["Overordnet kategori <optional\/>"],"Create category":["Opprett kategori"],"To":["Til"],"From":["Fra"],"Schedule sale":["Planlegg salg"],"Show or hide this attribute on the product page":["Vis eller skjul dette attributtet p\u00e5 produktsiden"],"Visible to customers":["Synlig for kunder"],"Values":["Verdier"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Du kan endre attributtets navn i <link>Attributter<\/link>."],"Your customers will see this on the product page":["Kundene dine vil se dette p\u00e5 produktsiden"],"You have some attributes added to the list, are you sure you want to cancel?":["Du har lagt til noen attributter i listen, er du sikker p\u00e5 at du vil avbryte?"],"+ Add another":["+ Legg til ny"],"Add another attribute":["Legg til et annet attributt"],"Search or create value":["S\u00f8k eller opprett verdi"],"Search or create attribute":["S\u00f8k eller opprett attributt"],"By default, attributes are filterable and visible on the product page. You can change these settings for each attribute separately later.":["Som standard er attributter filtrerbare og synlige p\u00e5 produktsiden. Du kan endre disse innstillingene for hvert attributt separat senere."],"Add attributes":["Legg til attributter"],"Create \"%s\"":["Opprett \"%s\""],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["\"slug'en\" er den URL-vennlige versjonen av navnet. Det er vanligvis bare sm\u00e5 bokstaver og inneholder bare bokstaver, tall og bindestreker."],"Failed to create attribute term.":["Kunne ikke opprette attributt-term."],"The attribute term name is required.":["Navn p\u00e5 attributt-terme er n\u00f8dvendig."],"Create attribute":["Opprett attributt"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Sluttdatoen for salget m\u00e5 v\u00e6re etter startdatoen."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Startdatoen for salget m\u00e5 v\u00e6re f\u00f8r sluttdatoen."],"Please enter a valid date.":["Du m\u00e5 angi en gyldig dato."],"New standard product":["Nytt standrardprodukt"],"Draft":["Kladd"],"Unsaved":["Ikke lagret"],"New shipping class":["Ny fraktklasse"],"The shipping class name is required.":["Navnet p\u00e5 fraktklassen er p\u00e5krevd."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Beskriv hvordan du og andre butikkadministratorer kan bruke denne fraktklassen."],"Stock quantity must be a positive number.":["Lagerantall m\u00e5 v\u00e6re et positivt tall."],"%d (store default)":["%d (butikkstandard)"],"Drop here to remove":["Slipp her for \u00e5 fjerne"],"Remove attribute":["Fjern attributtet"],"edit":["rediger"],"+ %i more":["+ %i til"],"Product link":["Produktlenke"],"Failed to update product link.":["Kunne ikke oppdatere produktlenken."],"Product link already existed, updated to ":["Produktlenk eksisterte allerede, oppdatert til "],"Product link successfully updated.":["Produktlenken er oppdatert."],"Edit product link":["Rediger produktlenke"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Fyll inn et produktnavn som er kortere enn 120 tegn."],"This field is required.":["Dette feltet er p\u00e5krevd."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Beskriv dette produktet. Hva gj\u00f8r den unik? Hva er dens viktigste funksjoner?"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Inkluder dette produktet i en utvalgt seksjon p\u00e5 nettstedet ditt med en widget eller kortkode. <moreLink \/>"],"Feature this product":["Frem dette produktet"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["f.eks. 12 oz kaffekrus"],"Publish":["Publiser"],"Saved":["Lagret"],"Switch to draft":["Kladd"],"Save draft":["Lagre utkast"],"Successfully moved product to Trash.":["Produktet er flyttet til papirkurven."],"Failed to update product.":["Kunne ikke oppdatere produktet."],"Product successfully updated.":["Produktet er oppdatert."],"Failed to create product.":["Kunne ikke opprette produktet."],"Failed to publish product.":["Kunne ikke publisere produktet."],"Product successfully created.":["Produktet er opprettet."],"View in store":["Se i butikk"],"Options":["Valg"],"Back":["TIlbake"],"Undo":["Angre"],"Skip":["Hopp over"],"On backorder":["P\u00e5 restordre"],"Yes please!":["Ja takk!"],"Invalid or duplicated SKU.":["Ugyldig eller duplikat produktnr."],"Attribute":["Attributt"],"New product":["Nytt produkt"],"Add new product":["Legg til nytt produkt"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Add new shipping class":["Legg til ny fraktklasse"],"Content":["Innhold"],"Header":["Overskrift"],"Save":["Lagre"],"Learn more":["Les mer"],"Close":["Lukk"],"Shipping class":["Fraktklasse"],"No shipping class":["Ingen fraktklasse"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"Weight":["Vekt"],"Add":["Legg til"],"No thanks":["Nei takk"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Categories":["Kategorier"],"Price":["Pris"],"Product updated.":["Produkt oppdatert."],"Add attribute":["Legg til attributt"],"Edit":["Rediger"],"Update":["Oppdater"],"Slug":["Identifikator"],"Edit attribute":["Rediger attributt"],"Name":["Navn"],"Remove this attribute?":["Fjern dette attributtet?"],"Description":["Beskrivelse"],"Out of stock":["Tomt p\u00e5 lager"],"In stock":["P\u00e5 lager"],"Settings":["Innstillinger"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}