{"translation-revision-date":"2023-07-17 22:39:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["M\u00fc\u015fteri bir \u00fcr\u00fcn\u00fc sepetine ekledi\u011finde Mini Sepet \u00e7ekmecesini a\u00e7mak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n."],"Open drawer when adding":["Eklerken \u00e7ekmeceyi a\u00e7"],"Behavior":["Davran\u0131\u015f"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Mini Sepet \u00c7ekmecesi \u015fablonunu d\u00fczenle"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["A\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, Mini Sepet \u00e7ekmecesi, m\u00fc\u015fterilere se\u00e7ili \u00fcr\u00fcnlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek ve \u00f6deme yapmak i\u00e7in h\u0131zl\u0131 eri\u015fim verir."],"Cart Drawer":["Sepet \u00c7ekmecesi"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["Al\u0131\u015fveri\u015f sepetindeki \u00fcr\u00fcnlerin toplam fiyat\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n. Sepete hi\u00e7 \u00fcr\u00fcn eklenmemi\u015fse, fiyat g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmez."],"Display total price":["Toplam fiyat\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display a button for shoppers to quickly view their cart.":["M\u00fc\u015fterilerin sepetlerini h\u0131zl\u0131ca g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesi i\u00e7in bir d\u00fc\u011fme a\u00e7ar."],"Hide":["Gizle"],"Remove":["Kald\u0131r"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}