{"translation-revision-date":"2023-07-17 22:34:50+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"You have not set up any product tags on your store.":["S\u2019keni ujdisur ndonj\u00eb etiket\u00eb produktesh n\u00eb shitoren tuaj."],"Product Tags":["Etiketa Produktesh"],"All selected tags":["Krejt etiketat e p\u00ebrzgjedhura"],"Any selected tags":["\u00c7far\u00ebdo etikete t\u00eb p\u00ebrzgjedhur"],"Display products matching":["Shfaq produkte me p\u00ebrputhje"],"Tag search results updated.":["U p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebrfundime k\u00ebrkimi p\u00ebr etiket\u00ebn."],"%d tag selected":["%d etiket\u00eb e p\u00ebrzgjedhur","%d etiketa t\u00eb p\u00ebrzgjedhura"],"Search for product tags":["K\u00ebrkoni p\u00ebr etiketa produktesh"],"Clear all product tags":["Spastro krejt etiketat e produkteve"],"Pick at least two tags to use this setting.":["Q\u00eb t\u00eb p\u00ebrdoret ky rregullim, zgjidhni t\u00eb pakt\u00ebn dy etiketa."],"%1$d product tagged as %2$s":["%1$d produkt i etiketuar me %2$s","%1$d produkte t\u00eb etiketuar me %2$s"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/editor-components\/product-tag-control\/index.js"}}