{"translation-revision-date":"2023-07-17 22:36:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"The Woo team is made up of over 350 talented individuals, distributed across 30+ countries.":["M\u00e1is de 350 persoas distribu\u00eddas en m\u00e1is de 30 pa\u00edses aportan todo o seu talento ao equipo de Woo."],"#FunWooFact: ":["#CuriosidadesWoo: "],"Turning on the lights":["Acendido de luces"],"Go to my store":["Ir \u00e1 mi\u00f1a tenda"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes.":["Utilizaremos esta informaci\u00f3n para axudarche a configurar os pagos, os env\u00edos e os impostos."],"Where is your business located?":["Onde est\u00e1 ubicado o teu negocio?"],"Select country\/region":["Elixir pa\u00eds ou rexi\u00f3n"],"Which platform(s) are you currently using?":["Que plataformas usas actualmente?"],"Are you selling online?":["Vendes en li\u00f1a?"],"Let us know where you are in your commerce journey so that we can tailor your Woo experience for you.":["Fainos saber en que punto do teu recorrido comercial te encontras para que poidamos ofrecerche unha experiencia Woo \u00e1 t\u00faa medida."],"Which one of these best describes you?":["Cal destas opci\u00f3ns te describe mellor?"],"I agree to share my data to tailor my store setup experience and get more relevant content. WooCommerce never rent or sell your data and you can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking{{\/link}}.":["Acepto compartir os meus datos para personalizar a mi\u00f1a experiencia de configuraci\u00f3n da tenda e obter contido m\u00e1is relevante. WooCommerce nunca aluga nin vende os teus datos e podes optar por non participar en calquera momento nos axustes de WooCommerce. {{link}}Aprende m\u00e1is sobre o seguimento do uso{{\/link}}."],"Set up my store":["Configurar a mi\u00f1a tenda"],"It's great to have you here with us! We'll be guiding you through the setup process \u2013 first, answer a few questions to tailor your experience.":["Estamos encantados de terte con n\u00f3s! Guiar\u00e9moste polo proceso de configuraci\u00f3n, pero antes, contesta unhas preguntas para gozar dunha experiencia totalmente adaptada a ti."],"Welcome to Woo!":["D\u00e1mosche a benvida a Woo!"],"Skip guided setup":["Saltar a configuraci\u00f3n guiada"],"WordPress":["WordPress"],"Pinterest":["Pinterest"],"Facebook Marketplace":["Marketplace de Facebook"],"Ecwid":["Ecwid"],"Ebay":["Ebay"],"Big Commerce":["Big Commerce"],"Big Cartel":["Big Cartel"],"Adobe Commerce":["Adobe Commerce"],"I'm selling both online and offline":["Vendo tanto en li\u00f1a como en tendas f\u00edsicas"],"No, I'm selling offline":["Non, vendo en tendas f\u00edsicas"],"Yes, I'm selling online":["Si, vendo en li\u00f1a"],"I'm already selling":["Xa estou vendendo"],"I'm just starting my business":["Acabo de abrir o meu negocio"],"Use up and down arrow keys to navigate":["Usa as teclas de frecha arriba e abaixo para navegar"],"Select platforms":["Elixir plataformas"],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Ao instalar o plugin %s de forma gratu\u00edta, aceptas as nosas {{link}}Condici\u00f3ns do servizo{{\/link}}.","Ao instalar os plugins %s de forma gratu\u00edta, aceptas as nosas {{link}}Condici\u00f3ns do servizo{{\/link}}."],"Select an option":["Escolle unha opci\u00f3n"],"Education and learning":["Educaci\u00f3n e aprendizaxe"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"Amazon":["Amazon"],"Google Shopping":["Google Shopping"],"I'm setting up a store for a client":["Estou configurando unha tenda para un cliente"],"Wix":["Wix"],"Shopify":["Shopify"],"Food and drink":["Alimentaci\u00f3n e bebidas"],"Electronics and computers":["Electr\u00f3nica e ordenadores"],"Health and beauty":["Sa\u00fade e beleza"],"Square":["Cadrado"],"Installed":["Instalado"],"Other":["Outro"],"Learn More":["Aprende m\u00e1is"],"Skip this step":["Saltar este paso"],"Continue":["Continuar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/core-profiler.js"}}