{"translation-revision-date":"2023-07-16 14:00:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converte o par\u00e1grafo ou t\u00edtulo actual a t\u00edtulo de nivel 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converte o t\u00edtulo actual a par\u00e1grafo."],"Transform paragraph to heading.":["Transforma o par\u00e1grafo en t\u00edtulo."],"Transform heading to paragraph.":["Transforma un t\u00edtulo a un par\u00e1grafo"],"Make the selected text inline code.":["Facer que o texto seleccionado sexa c\u00f3digo integrado."],"Strikethrough the selected text.":["Riscar o texto seleccionado."],"Insert a link to a post or page.":["Insertar unha ligaz\u00f3n a unha entrada ou p\u00e1xina"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \u00ab%s\u00bb encontrou un erro e non se pode amosar."],"Close block inserter":["Cerrar o insertador de bloques"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Widgets footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina dos widgets"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Amosar migas de pan do bloque desactivadas"],"Display block breadcrumbs activated":["Amosar migas de pan do bloque activadas"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["O teu tema proporciona %s areas de \u00abbloque\u00bb para engadir e editar contido.\u00a0Proba a engadir unha barra de b\u00fasqueda, iconas sociais, ou outros tipos de bloques aqu\u00ed e observa a s\u00faa aparencia no teu sitio.","O teu tema proporciona %s areas de \u00abbloque\u00bb distintas para engadir e editar contido.\u00a0Proba a engadir unha barra de b\u00fasqueda, iconas sociais, ou outros tipos de bloques aqu\u00ed e observa a s\u00faa aparencia no teu sitio."],"Get the Classic Widgets plugin.":["Obt\u00e9n o plugin Classic Widgets."],"Want to stick with the old widgets?":["Queres seguir cos widgets antigos?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Agora podes engadir calquera bloque \u00e1s \u00e1reas de widgets do teu sitio. Non te preocupes, todos os teus widgets favoritos contin\u00faan a funcionar sen problemas."],"Welcome to block Widgets":["Benvido ao bloque de widgets"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Conter o cursor de texto dentro do bloque desactivado"],"Contain text cursor inside block activated":["Conter o cursor de texto dentro do bloque activado"],"Manage with live preview":["Xestionar coa vista previa en directo"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar o insertador de bloques"],"List View":["Vista de lista"],"Display block breadcrumbs":["Amosar o bloque das migas de pan"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostra o bloque das migas de pan na parte inferior do editor."],"Use theme styles":["Usar os estilos do tema"],"Make the editor look like your theme.":["Facer que o editor se vexa como o teu tema."],"Contain text cursor inside block":["Conter o cursor de texto dentro do bloque"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Axuda aos lectores de pantalla impedindo que o texto escrito saia dos bloques."],"Preferences":["Preferencias"],"Widgets settings":["Axustes dos widgets"],"Widgets and blocks":["Widgets e bloques"],"Widgets top bar":["Barra superior de widgets"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["O teu tema non cont\u00e9n ningunha \u00e1rea de widgets."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Os bloques desta \u00e1rea de widgets non se mostrar\u00e1n no teu sitio."],"Could not save the following widgets: %s.":["Non se pudieron gardar os seguintes widgets: %s."],"There was an error. %s":["Ocorreu un erro. %s"],"Saving\u2026":["Gardando\u2026"],"Widgets saved.":["Widgets gardados."],"%s (selected)":["%s (seleccionado)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["As \u00e1reas de widgets son partes globais no dese\u00f1o do teu sitio que poden aceptar bloques. Var\u00edan segundo o tema, pero normalmente son partes como a t\u00faa barra lateral ou o p\u00e9 de p\u00e1xina."],"A widget area container.":["Un contedor da \u00e1rea de widgets."],"Widget Area":["\u00c1rea de widgets"],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Content":["Contido"],"Header":["Cabeceira"],"Widget Areas":["\u00c1rea de widgets"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed hai unha gu\u00eda detallada."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Novo no editor de bloques? Queres aprender m\u00e1is sobre como usalo?"],"Learn how to use the block editor":["Aprende a usar o editor de bloques"],"Help":["Axuda"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos os bloques que tes dispo\u00f1ibles est\u00e1n na biblioteca de bloques. Encontraralos onde sexa que vexas a icona <InserterIconImage \/>"],"Get to know the block library":["Co\u00f1ece a biblioteca de bloques"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloque v\u00e9n co seu propio conxunto de controis para cambiar cousas coma a cor, o ancho e a ali\u00f1aci\u00f3n. Estes mostraranse e ocultaranse automaticamente cando selecciones un bloque."],"Make each block your own":["Fai que cada bloque sexa teu"],"Get started":["Primeiros pasos"],"inserter":["insertador"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de benvida"],"Display these keyboard shortcuts.":["Amosar estes atallos del teclado."],"Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina"],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"noun\u0004View":["Ver"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Forward-slash":["Barra"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega ata a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega ata a parte seguinte do editor."],"Redo your last undo.":["Refai o teu \u00faltimo desfacer."],"Undo your last changes.":["Desfai os teus \u00faltimos cambios."],"Save your changes.":["Garda os teus cambios."],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Remove a link.":["Elimina a ligaz\u00f3n"],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a grosa."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de tarefas"],"Unpin from toolbar":["Soltar da barra de tarefas"],"Close plugin":["Pechar complemento"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tes cambios sen gardar. Se contin\u00faas, perderanse."],"Update":["Actualizar"],"Copy Error":["Copiar erro"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor atopou un erro inesperado."],"Undo":["Desfacer"],"Redo":["Refacer"],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"Block":["Bloque "],"Close Settings":["Pechar axustes"],"Tools":["Ferramentas "],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"Close":["Pechar"],"Widgets":["Widgets"],"Publish":["Publicar"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-widgets\/index.js"}}