{"translation-revision-date":"2023-05-13 08:33:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Preference activated - %s":["Tercih etkinle\u015ftirildi - %s"],"Preference deactivated - %s":["Tercih devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131 - %s"]}},"comment":{"reference":"build\/preferences\/index.js"}}