{"translation-revision-date":"2023-07-26 13:48:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"%s name":["%s-namn"],"%s: Name":["%s: Namn"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["De nuvarande menyalternativen erbjuder minskad \u00e5tkomlighet f\u00f6r anv\u00e4ndare och rekommenderas inte. Aktivering av antingen \u201d\u00d6ppna vid klick\u201d eller \u201dVisa pil\u201d ger f\u00f6rb\u00e4ttrad \u00e5tkomlighet genom att till\u00e5ta tangentbordsanv\u00e4ndare att bl\u00e4ddra i undermenyer selektivt."],"Footnotes":["Fotnoter"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Fotnoter som hittas i block i detta dokument kommer visa h\u00e4r."],"Edit Page List":["Redigera sidlista"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det verkar som om du f\u00f6rs\u00f6ker anv\u00e4nda det f\u00f6r\u00e5ldrade klassiska blocket. Du kan l\u00e4mna detta block intakt, konvertera dess inneh\u00e5ll till ett anpassat HTML-block eller ta bort det helt. Alternativt kan du uppdatera sidan f\u00f6r att anv\u00e4nda det klassiska blocket."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det verkar som om du f\u00f6rs\u00f6ker anv\u00e4nda det f\u00f6r\u00e5ldrade klassiska blocket. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt. Alternativt kan du uppdatera sidan f\u00f6r att anv\u00e4nda det klassiska blocket."],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":["Denna sidlista \u00e4r synkroniserad mot de sidor som \u00e4r publicerade p\u00e5 din webbplats. Om du sj\u00e4lv vill l\u00e4gga till, ta bort eller \u00e4ndra sidornas ordning kan du frikoppla sidlistan."],"Detach":["Frikoppla"],"Detach patterns":["Frikoppla m\u00f6nster"],"Detach pattern":["Frikoppla m\u00f6nstret"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["T\u00e4ck"],"Numbers":["Siffror"],"Footnote":["Fotnot"],"Uppercase letters":["Versala bokst\u00e4ver"],"Lowercase letters":["Gemena bokst\u00e4ver"]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[" \u2026 <a>L\u00e4s mer<\/a>"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Inneslut"],"Numbering style":["Numreringsstil"],"Image covers the space evenly.":["Bild t\u00e4cker utrymmet j\u00e4mnt."],"Image is contained without distortion.":["Bilden innesluts utan att f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Uppercase Roman numerals":["Romerska siffror i versaler"],"Lowercase Roman numerals":["Romerska siffror i gemener"],"Show label text":["Visa etikettext"],"No excerpt found":["Inget utdrag hittades"],"Excerpt text":["Utdragstext"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av f\u00f6r att d\u00f6lja etiketttexten, t.ex. \u201dN\u00e4sta sida\u201d."],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["Inneh\u00e5llet \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande skyddat och har inte det tillg\u00e4ngliga utdraget."],"This block will display the excerpt.":["Detta block kommer visa utdraget."],"This navigation menu is empty.":["Denna navigeringsmeny \u00e4r tom."],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Ytterligare information f\u00f6r att f\u00f6rtydliga syftet med l\u00e4nken."],"Rel attribute":["Attributet \u201drel\u201d"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Relationen f\u00f6r den l\u00e4nkade URL:en, som l\u00e4nktyper separerade med mellanslag."],"Write summary\u2026":["Skriv sammanfattning \u2026"],"Write summary":["Skriv sammanfattning"],"Add an image or video with a text overlay.":["L\u00e4gg till en bild eller videoklipp med ett text\u00f6verl\u00e4gg."],"Type \/ to add a hidden block":["Skriv \/ f\u00f6r att l\u00e4gga till ett dolt block"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>L\u00e4gg till nytt inl\u00e4gg<\/a>"],"Add media":["L\u00e4gg till media"],"Only shows if the post has been modified":["Visas endast om inl\u00e4gget har \u00e4ndrats"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["\u00d6ppen som standard"],"Display a post's last updated date.":["Visa ett inl\u00e4ggs senaste uppdateringsdatum."],"Post Modified Date":["Inl\u00e4ggets \u00e4ndringsdatum"],"Alternative text":["Alternativ text"],"Resolution":["Uppl\u00f6sning"],"Leave empty if decorative.":["L\u00e4mna tomt om det \u00e4r dekorativt."],"Arrange blocks in a grid.":["Ordna block i ett rutn\u00e4t."],"Post meta":["Metadata f\u00f6r inl\u00e4gg"],"Select the size of the source images.":["V\u00e4lj storleken p\u00e5 k\u00e4llbilden."],"Commenter Avatar":["Kommentarf\u00f6rfattares profilbild"],"Reply to A WordPress Commenter":["Svar till en WordPress-kommentarf\u00f6rfattare"],"%d minute":["%d minut","%d minuter"],"Add submenu link":["L\u00e4gg till l\u00e4nk i undermeny"],"Choose or create a Navigation menu":["V\u00e4lj eller skapa en navigationsmeny"],"Max number of words":["Maximalt antal ord"],"Aspect ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Edit this menu":["Redigera denna meny"],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Du har inte skapat n\u00e5gra menyer \u00e4nnu. Visar en lista \u00f6ver dina sidor"],"Untitled menu":["Meny utan rubrik"],"Structure for navigation menu: %s":["Struktur f\u00f6r navigeringsmeny: %s"],"(no title %s)":["(ingen rubrik %s)"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sidlista: sidan \u201d%s\u201d har inga underordnade sidor."],"Import widget area":["Importera widgetomr\u00e5de"],"Widget area: %s":["Widgetomr\u00e5de: %s"],"Select widget area":["V\u00e4lj widgetomr\u00e5de"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Det gick inte att importera f\u00f6ljande widgetar: %s."],"Parent page":["\u00d6verordnad sida"],"Choose a page to show only its subpages.":["V\u00e4lj en sida f\u00f6r att endast vid dess undersidor."],"Group blocks together. Select a layout:":["Gruppera block tillsammans. V\u00e4lj en layout:"],"Remove caption":["Ta bort bildtext"],"Link author name to author page":["L\u00e4nka f\u00f6rfattarens namn till f\u00f6rfattarens sida"],"Not available for aligned text.":["Inte tillg\u00e4nglig f\u00f6r justerad text."],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["En dekorativ pil f\u00f6r n\u00e4sta och f\u00f6reg\u00e5ende l\u00e4nk."],"Import Classic Menus":["Importera klassiska menyer"],"handle":["handtag"],"Gather blocks in a container.":["Samla block i en beh\u00e5llare."],"Alice.":["Alice."],"The White Rabbit.":["Den vita kaninen."],"Display last modified date":["Visa senaste \u00e4ndringsdatum"],"Show archive type in title":["Visa arkivtyp i rubrik"],"Archive type: Name":["Arkivtyp: namn"],"The Cheshire Cat.":["Cheshire-katten."],"The Mad Hatter.":["Hattmakaren."],"The Queen of Hearts.":["Hj\u00e4rter dam."],"Taxonomies":["Taxonomier"],"Show label":["Visa etikett"],"Search Results Title":["Rubrik f\u00f6r s\u00f6kresultat"],"Display the search results title based on the queried object.":["Visa s\u00f6kresultatets rubrik baserat p\u00e5 det efterfr\u00e5gade objektet."],"Show search term in title":["Visa s\u00f6kterm i rubrik"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["S\u00f6kresultat f\u00f6r: \u201ds\u00f6kterm\u201d"],"Replace <BlockTitle \/>":["Ers\u00e4tt <BlockTitle \/>"],"Switch to editable mode":["V\u00e4xla till redigerbart l\u00e4ge"],"Search for replacements":["S\u00f6k efter ers\u00e4ttningar"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Formul\u00e4rblock f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentering \u00e4r avst\u00e4ngd f\u00f6r detta inneh\u00e5ll."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Aktivera kommentarer"],"66 \/ 33":["66\/33"],"33 \/ 66":["33\/66"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["B\u00e4dda in en podcast-spelare fr\u00e5n Pocket Casts."],"Overlay opacity":["\u00d6verl\u00e4ggets opacitet"],"Parents":["\u00d6verordnade"],"%s response":["%s svar","%s svar"],"Links are disabled in the editor.":["L\u00e4nkar \u00e4r inaktiverade i redigeraren."],"%1$s response to %2$s":["%1$s svar till %2$s","%1$s svar till %2$s"],"Only include current page":["Inkludera endast nuvarande sida"],"Convert to static list":["Konvertera till statisk lista"],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Inkludera endast rubriker fr\u00e5n den aktuella sidan (om inl\u00e4gget \u00e4r uppdelat p\u00e5 flera sidor)."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av att endast visa rubriker fr\u00e5n den aktuella sidan (f\u00f6r inl\u00e4gg som \u00e4r uppdelade p\u00e5 flera sidor)."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["B\u00f6rja l\u00e4gga till rubrikblock f\u00f6r att skapa en inneh\u00e5llsf\u00f6rteckning. Hit l\u00e4nkas rubriker med HTML-ankare in."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Kommentarf\u00f6rfattares profilbild kommer fr\u00e5n <a>Gravatar<\/a>"],"Leave a Reply":["L\u00e4mna ett svar"],"Hi, this is a comment.":["Hej, detta \u00e4r en kommentar."],"Prefix":["Prefix"],"Suffix":["Suffix"],"A WordPress Commenter":["En kommentarsf\u00f6rfattare"],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["F\u00f6r att komma ig\u00e5ng med att granska, redigera och ta bort kommentarer, g\u00e5r du till kommentarsvyn i adminpanelen."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Det h\u00e4r \u00e4r blocket f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll. Det visar alla block i ett visst inl\u00e4gg eller p\u00e5 en viss sida."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan vara ett enkelt arrangemang, s\u00e5som n\u00e5gra textstycken efter varandra i ett blogginl\u00e4gg eller en mer genomarbetad layout med bildgallerier, videoklipp, tabeller, kolumner eller valfria andra typer av block."],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Om det finns n\u00e5gra anpassade inl\u00e4ggstyper registrerade p\u00e5 din webbplats kan blocket f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll \u00e4ven visa inneh\u00e5llet f\u00f6r dessa."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte aktiverade."],"says":["s\u00e4ger"],"Response":["Svar"],"Response to %s":["Svar till %s"],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 januari 2000 kl. 00:00"],"One response":["Ett svar"],"Responses":["Svar"],"Show empty categories":["Visa tomma kategorier"],"Show post title":["Visa inl\u00e4ggsrubrik"],"Show comments count":["Visa antal kommentarer"],"\u201cPost Title\u201d":["\u201dInl\u00e4ggsrubrik\u201d"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Block f\u00f6r paginering f\u00f6r kommentarer: paginering f\u00f6r kommentarer \u00e4r inaktiverat i diskussionsinst\u00e4llningarna"],"Responses to %s":["Svar till %s"],"One response to %s":["Ett svar till %s"],"Quote citation":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Week":["Vecka"],"Group by:":["Grupper efter:"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Stack":["Stapel"],"Arrange blocks horizontally.":["Arrangera blocken horisontellt."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigeringsmeny %s borttagen."],"Arrange blocks vertically.":["Arrangera blocken vertikalt."],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster f\u00f6r \u201dquery\u201d-loopen eller b\u00f6rja tomt."],"Largest size":["St\u00f6rsta storlek"],"Smallest size":["Minsta storlek"],"Featured image: %s":["Utvald bild: %s"],"Link to post":["L\u00e4nk till inl\u00e4gg"],"Invalid":["Ogiltig"],"Link to user profile":["L\u00e4nk till anv\u00e4ndarprofil"],"Default Avatar":["Standardprofilbild"],"This item has been deleted, or is a draft":["Detta objekt har tagits bort eller \u00e4r ett utkast"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["V\u00e4lj vilken anv\u00e4ndares bild du vill visa. Om du l\u00e4mnar tomt kommer inl\u00e4ggets\/sidans f\u00f6rfattare att anv\u00e4ndas."],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["L\u00e4gg till text eller block som visas n\u00e4r en fr\u00e5ga inte returnerar n\u00e5gra resultat."],"Classic menu import failed.":["Import av klassisk meny misslyckades."],"Classic menu imported successfully.":["Klassisk meny importerades."],"Classic menu importing.":["Klassisk meny importeras."],"Failed to create Navigation Menu.":["Misslyckades att skapa navigeringsmeny."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigeringsmeny skapades."],"Creating Navigation Menu.":["Skapar navigeringsmeny."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Kan inte skapa navigeringsmeny \u201d%s\u201d."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Kan inte h\u00e4mta klassiskt klassisk meny \u201d%s\u201d fr\u00e5n API."],"Loading Navigation block setup options.":["H\u00e4mtar installationsalternativ f\u00f6r navigationsblock."],"Navigation block setup options ready.":["Installationsalternativ f\u00f6r navigationsblock klara."],"Convert to Link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"Existing template parts":["Befintliga malldelar"],"Choose a %s":["V\u00e4lj en %s"],"Show labels":["Visa etiketter"],"Author Biography":["F\u00f6rfattarbiografi"],"Create from '%s'":["Skapa fr\u00e5n '%s'"],"Older comments page link":["L\u00e4nk till sida f\u00f6r \u00e4ldre kommentarer"],"Older Comments":["\u00c4ldre kommentarer"],"Newer Comments":["Nyare kommentarer"],"Show icon button":["Visa ikonknapp"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Konfigurera det visuella utseendet p\u00e5 knappen som \u00f6ppnar menyn f\u00f6r \u00f6verl\u00e4gg."],"Select the size of the source image.":["V\u00e4lj storleken p\u00e5 k\u00e4llbilden."],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sidlista: Kan inte h\u00e4mta sidor."],"Icon":["Ikon"],"Use as site icon":["Anv\u00e4nd som webbplatsikon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Webbplatsikoner \u00e4r de som kan visas p\u00e5 webbl\u00e4sares flikar, i f\u00e4lt med sparade bokm\u00e4rken och inne i mobilapparna f\u00f6r WordPress. G\u00e5 till <a>inst\u00e4llningarna f\u00f6r webbplatsikoner<\/a> f\u00f6r att anv\u00e4nda en anpassad ikon som \u00e4r annorlunda \u00e4n loggan f\u00f6r din webbplats."],"Icon background":["Ikonens bakgrund"],"Post type":["Inl\u00e4ggstyp"],"Author Name":["F\u00f6rfattarnamn"],"Link to author archive":["L\u00e4nk till f\u00f6rfattararkiv"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Du har inte beh\u00f6righet att skapa navigationsmenyer."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Du har inte beh\u00f6righet att redigera denna meny. \u00c4ndringar som gjorts kommer inte att sparas."],"Newer comments page link":["L\u00e4nk till sida f\u00f6r nyare kommentarer"],"Manage menus":["Hantera menyer"],"Show arrow":["Visa pil"],"Create a new menu?":["Skapa en ny meny?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["En dekorativ pil som f\u00f6rst\u00e4rker l\u00e4nkarna till f\u00f6reg\u00e5ende och n\u00e4sta kommentar."],"Add a featured image":["L\u00e4gg till en utvald bild"],"Confirm":["Bekr\u00e4fta"],"Delete %s":["Ta bort %s"],"%s navigation":["%s-navigering"],"Create new menu":["Skapa ny meny"],"Menus":["Menyer"],"Reply":["Svara"],"Avatar Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r profilbild"],"Transform":["Omvandla"],"Submenu & overlay background":["Bakgrund f\u00f6r undermeny och \u00f6verl\u00e4gg"],"Submenu & overlay text":["Text f\u00f6r undermeny och \u00f6verl\u00e4gg"],"Remove %s":["Ta bort blocket \u201d%s\u201d"],"Embed Wolfram notebook content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n en \u201dWolfram\u201d-anteckningsbok."],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Navigeringsmeny har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4nglig. "],"%s Avatar":["Profilbild f\u00f6r %s"],"Link to comment":["L\u00e4nk till kommentar"],"Link to authors URL":["L\u00e4nk till f\u00f6rfattar-URL"],"Choose an existing %s or create a new one.":["V\u00e4lj en befintlig %s eller skapa en ny."],"Name and create your new %s":["Namnge och skapa din nya %s"],"Add a site logo":["L\u00e4gg till en webbplatslogga"],"Open on click":["\u00d6ppna vid klick"],"Submenus":["Undermenyer"],"Always":["Alltid"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Minimera navigeringsalternativen i en menyikon som \u00f6ppnar ett \u00f6verl\u00e4gg."],"Configure overlay menu":["Konfigurera ett \u00f6verl\u00e4gg p\u00e5 meny"],"Overlay Menu":["\u00d6verl\u00e4gg p\u00e5 meny"],"Display":["Visa"],"bookmark":["bokm\u00e4rk"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Dra och sl\u00e4pp till det h\u00e4r blocket, ladda upp eller v\u00e4lj befintliga media fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Show only top level categories":["Visa endast kategorier p\u00e5 toppniv\u00e5"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["B\u00e4dda in n\u00e5lar, tavlor och profiler fr\u00e5n Pinterest."],"Previous: ":["F\u00f6reg\u00e5ende: "],"Next: ":["N\u00e4sta: "],"Include the label as part of the link":["Inkludera etiketten som en del av l\u00e4nken"],"This item is missing a link":["Detta objekt saknar en l\u00e4nk"],"Make title link to home":["L\u00e4nka rubriken till startsidan"],"Minimum height":["Minsta h\u00f6jd"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementet <footer> b\u00f6r representera en sidfot f\u00f6r dess n\u00e4rmsta sektions-element (t.ex. <section>, <article>, <main> osv.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementet <aside> b\u00f6r representera en del av ett dokument vars inneh\u00e5ll endast indirekt \u00e4r relaterat till dokumentets huvudinneh\u00e5ll."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementet <section> b\u00f6r representera en frist\u00e5ende del av dokumentet som inte kan representeras b\u00e4ttre av ett annat element."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementet <header> b\u00f6r representera introduktionsinneh\u00e5ll, vanligtvis en upps\u00e4ttning hj\u00e4lpmedel f\u00f6r att komma ig\u00e5ng eller kunna navigera i inneh\u00e5llet."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Elementet <article> b\u00f6r representera en frist\u00e5ende del av dokumentet som kan syndikeras."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementet <main> b\u00f6r endast anv\u00e4ndas f\u00f6r ditt dokuments prim\u00e4ra inneh\u00e5ll. "],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"Arrow":["Pil"],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil som f\u00f6rst\u00e4rker l\u00e4nkarna till f\u00f6reg\u00e5ende och n\u00e4sta sida."],"Media item link option\u0004None":["Inget"],"Image scaling options\u0004Scale":["Skala"],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Bilden skalas f\u00f6r att fylla utrymmet utan att klippas eller f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Bilden kommer att str\u00e4ckas och f\u00f6rvr\u00e4ngas f\u00f6r att fylla utrymmet helt."],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Inneslut"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Omslag"],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyll"],"Loading options\u2026":["Laddar in alternativ \u2026"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alla galleribilder uppdaterades f\u00f6r att inte \u00f6ppnas i ny flik"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alla galleribilder uppdaterades f\u00f6r att \u00f6ppnas i ny flik"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alla galleribildstorlekar uppdaterade till: %s"],"All gallery image links updated to: %s":["Alla galleribildl\u00e4nkar uppdaterade till: %s"],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Bilden skalas och besk\u00e4rs f\u00f6r att fylla hela utrymmet utan att f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Om du laddar upp till ett galleri m\u00e5ste alla filer vara bildformat"],"Add \"read more\" link text":["L\u00e4gg till l\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Ange tecken som anv\u00e4nds f\u00f6r att separera termer."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress inneh\u00e5ller olika typer av inneh\u00e5ll och de \u00e4r indelade i samlingar som kallas \u201dInl\u00e4ggstyper\u201d. Som standard finns det n\u00e5gra olika som blogginl\u00e4gg och sidor men till\u00e4gg kan l\u00e4gga till fler."],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogginl\u00e4gg kan vara \u201dklistrade\u201d, en funktion som placerar dem h\u00f6gst upp p\u00e5 startsidan f\u00f6r inl\u00e4gg, och beh\u00e5ller dem d\u00e4r tills nya klistrade inl\u00e4gg \u00e4r publicerade."],"block example\u0004Home Link":["Hem-l\u00e4nk"],"Add home link":["L\u00e4gg till hem-l\u00e4nk"],"Home link text":["Text f\u00f6r hem-l\u00e4nk"],"Media width":["Mediabredd"],"No published posts found.":["Inga publicerade inl\u00e4gg hittades."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatisk uppspelning kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r vissa anv\u00e4ndare."],"Site Title placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Site Tagline placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsslogan"],"Link image to home":["L\u00e4nka bild till startsida"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["V\u00e4xla l\u00e4get f\u00f6r att anv\u00e4nda den globala query-kontexten som anges av den aktuella mallen, s\u00e5som ett arkiv eller en s\u00f6kning. Inaktivera f\u00f6r att anpassa inst\u00e4llningarna separat."],"Inherit query from template":["\u00c4rv query fr\u00e5n mall"],"Close menu":["St\u00e4ng meny"],"Open menu":["\u00d6ppna meny"],"Start blank":["B\u00f6rja tomt"],"Term Description":["Termbeskrivning"],"%s comment":["%s kommentar","%s kommentarer"],"No comments":["Inga kommentarer"],"Provided type is not supported.":["Tillhandah\u00e5llen typ st\u00f6ds inte."],"Archive title":["Arkivrubrik"],"Archive Title":["Arkivrubrik"],"Post Comments Link block: post not found.":["L\u00e4nkblock f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: inl\u00e4gg hittades inte."],"Display the archive title based on the queried object.":["Visa arkivrubriken baserat p\u00e5 efterfr\u00e5gat objekt."],"Click plus to add":["Klicka p\u00e5 plus f\u00f6r att l\u00e4gga till"],"Log out":["Logga ut"],"Redirect to current URL":["Omdirigera till nuvarande URL"],"Display login as form":["Visa inloggning som formul\u00e4r"],"Embed of %s.":["Inb\u00e4ddning av %s."],"PDF embed":["PDF-inb\u00e4ddning"],"Embed of the selected PDF file.":["Inb\u00e4ddning av den valda PDF-filen."],"Copied URL to clipboard.":["Kopierade URL till urklipp."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Obs: M\u00e5nga webbl\u00e4sare i telefoner och surfplattor visar inte inb\u00e4ddade PDF:er."],"PDF settings":["PDF-inst\u00e4llningar"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d av %3$d)"],"Add quote":["L\u00e4gg till citat"],"Add caption":["L\u00e4gg till bildtext"],"Type \/ to choose a block":["Skriv \/ f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Show inline embed":["Visa infogad inb\u00e4ddning"],"Add citation":["L\u00e4gg till h\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"This content is password protected.":["Detta inneh\u00e5ll \u00e4r l\u00f6senordsskyddat."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Grid":["Rutn\u00e4t"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Switch to '%s'":["Byt till \u201d%s\u201d"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exempell\u00e4nk"],"Default based on area (%s)":["Standard utifr\u00e5n omr\u00e5de (%s)"],"Select tag":["V\u00e4lj etikett"],"Select category":["V\u00e4lj kategori"],"Select page":["V\u00e4lj sida"],"Select post":["V\u00e4lj inl\u00e4gg"],"Display the title as a link":["Visa rubriken som en l\u00e4nk"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Om du har angett en anpassad etikett kommer den att infogas framf\u00f6r rubriken."],"Previous post":["F\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4gg"],"Next post":["N\u00e4sta inl\u00e4gg"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Din webbplats har inga inl\u00e4gg, s\u00e5 det finns inget att visa h\u00e4r just nu."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som f\u00f6reg\u00e5r det nuvarande inl\u00e4gget."],"Displays the post link that follows the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som kommer efter det nuvarande inl\u00e4gget."],"An example title":["En exempelrubrik"],"Previous page link":["L\u00e4nk till f\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Previous Page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Next page link":["L\u00e4nk till n\u00e4sta sida"],"Next Page":["N\u00e4sta sida"],"Icon color":["Ikonf\u00e4rg"],"Indent":["Indrag"],"Outdent":["Minska indrag"],"Ordered":["Sorterad"],"Unordered":["Osorterad"],"Add Media":["L\u00e4gg till media"],"Add text over image":["L\u00e4gg till text \u00f6ver bild"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Block kan inte visas inuti sig sj\u00e4lvt."],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begr\u00e4nsar hur m\u00e5nga sidor du vill visa, \u00e4ven om databasfr\u00e5gan genererar fler resultat. Anv\u00e4nd 0 (noll) f\u00f6r att visa alla sidor."],"Max page to show":["Max antal sidor att visa"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Malldel har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4nglig: %s"],"Untitled Template Part":["Malldel utan rubrik"],"block title\u0004Post Comment":["Inl\u00e4ggskommentar"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentarens datum"],"block title\u0004Comment Content":["Kommentarens inneh\u00e5ll"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentarsf\u00f6rfattare"],"Post author byline text":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattarens signaturtext"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Download button text":["Text f\u00f6r knappen \u201dLadda ner\u201d"],"Heading text":["Rubriktext"],"Start empty":["B\u00f6rja tom"],"Preformatted text":["F\u00f6rformaterad text"],"Site title text":["Text f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Site tagline text":["Text f\u00f6r webbplatsslogan"],"Video caption text":["Text f\u00f6r videobildtext"],"Verse text":["Text f\u00f6r vers"],"Column %d text":["Text f\u00f6r kolumn %d"],"Table caption text":["Text f\u00f6r tabellbildtext"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Fl\u00e4ckskogstrast sjunger i Central Park, NYC, USA."],"Shortcode text":["Text f\u00f6r kortkod"],"List text":["Text f\u00f6r lista"],"Navigation link text":["Text f\u00f6r navigeringsl\u00e4nk"],"Header cell text":["Rubrikcellens text"],"Footer cell text":["Sidfotscellens text"],"Image caption text":["Bildtextens text"],"Pullquote text":["Text f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Gallery caption text":["Bildtext f\u00f6r galleri"],"Audio caption text":["F\u00f6rklaringstext f\u00f6r ljudfil"],"Pullquote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Body cell text":["Text i tabellkropp"],"Write site title\u2026":["Skriv webbplatsrubrik \u2026"],"Write site tagline\u2026":["Skriv webbplatsens slogan \u2026"],"Write verse\u2026":["Skriv vers \u2026"],"To show a comment, input the comment ID.":["F\u00f6r att visa en kommentar, skriv kommentarens ID."],"No Title":["Utan rubrik"],"Title & Date":["Rubrik och datum"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Visa en lista med dina senaste inl\u00e4gg, exklusive klistrade inl\u00e4gg."],"Posts List":["Inl\u00e4ggslista"],"Image, Date, & Title":["Bild, datum och rubrik"],"Keyword":["Nyckelord"],"Filters":["Filter"],"Button width":["Knappbredd"],"Width settings":["Breddinst\u00e4llningar"],"Exclude":["Exkludera"],"Include":["Inkludera"],"Loading \u2026":["Laddar in \u2026"],"Only":["Endast"],"Title & Excerpt":["Rubrik och utdrag"],"Title, Date, & Excerpt":["Rubrik, datum och utdrag"],"Sticky posts":["Klistrade inl\u00e4gg"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Label":["Etikett"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (sv, en, osv.)"],"English":["Engelska"],"Remove track":["Ta bort sp\u00e5r"],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Items per Page":["Objekt per sida"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Kind":["Typ"],"Title of track":["Rubrik f\u00f6r sp\u00e5ret"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertexter, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De kan hj\u00e4lpa till att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll \u00e5tkomligare f\u00f6r en bredare krets."],"100":["100"],"One column":["En kolumn"],"Repeated background":["Upprepande bakgrund"],"Subtitles":["Undertexter"],"Captions":["Bildtexter"],"Descriptions":["Beskrivningar"],"Chapters":["Kapitel"],"Make title a link":["G\u00f6r en l\u00e4nk av rubriken"],"Open links in new tab":["\u00d6ppna l\u00e4nkar i ny flik"],"\u201cRead more\u201d link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Delete menu":["Ta bort meny"],"No button":["Ingen knapp"],"Toggle search label":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av s\u00f6ketikett"],"Use button with icon":["Anv\u00e4nd knapp med ikon"],"Display Settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Percentage Width":["Procentuell bredd"],"Button outside":["Knapp utanf\u00f6r"],"Button inside":["Knapp innanf\u00f6r"],"Change button position":["\u00c4ndra knappens position"],"Add link to featured image":["L\u00e4gg till l\u00e4nk till utvald bild"],"Anonymous":["Anonym"],"Post Comment":["Inl\u00e4ggskommentar"],"Term items not found.":["Termobjekten kunde inte hittas."],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Skapa inl\u00e4ggsutkast: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["S\u00f6k efter m\u00f6nster"],"Find out more":["Ta reda p\u00e5 mer"],"Insert column after":["Infoga kolumn efter"],"Insert row after":["Infoga rad efter"],"Description":["Beskrivning"],"Insert column before":["Infoga kolumn f\u00f6re"],"Insert row before":["Infoga rad f\u00f6re"],"Post Comments Count block: post not found.":["Block f\u00f6r antal kommentarer p\u00e5 inl\u00e4gg: inl\u00e4gget hittades inte."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte aktiverade f\u00f6r denna inl\u00e4ggstyp (%s)."],"Contact us":["Kontakta oss"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Image width":["Bildbredd"],"Original":["Original"],"Image uploaded.":["Bild uppladdad."],"Upload external image":["Ladda upp extern bild"],"Edit gallery image":["Redigera galleribild"],"Button only":["Endast knapp"],"Display author name":["Visa f\u00f6rfattarnamn"],"Name":["Namn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Malldel \u201d%s\u201d har infogats."],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"Crop":["Besk\u00e4r"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"Text":["Text"],"by %s":["av %s"],"Menu name":["Menynamn"],"Offset":["F\u00f6rskjutning"],"Change content position":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets position"],"Number of tags":["Antal etiketter"],"Show bio":["Visa biografi"],"Avatar size":["Profilbildsstorlek"],"Show avatar":["Visa profilbild"],"Search results":["S\u00f6kresultat"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Detta kolumnantal \u00f6verstiger den rekommenderade m\u00e4ngden och kan orsaka visuella problem."],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna navigeringsmeny?"],"Write byline\u2026":["Skriv f\u00f6rfattarens signatur \u2026"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"Browser default":["Standardinst\u00e4llning f\u00f6r webbl\u00e4sare"],"Menu":["Meny"],"Minimum height of cover":["Omslagsbildens l\u00e4gsta h\u00f6jd"],"Contact":["Kontakt"],"About":["Om"],"Home":["Hem"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"50 \/ 50":["50\/50"],"Block variations":["Blockvarianter"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"Link to %s":["L\u00e4nk till %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Skapa sidutkast: <mark>%s<\/mark>"],"Social Icon":["Social ikon"],"Mobile":["Mobil"],"Show link on new line":["Visa l\u00e4nk p\u00e5 ny rad"],"Change Date":["\u00c4ndra datum"],"Select poster image":["V\u00e4lj posterbild"],"Display featured image":["Visa utvald bild"],"Media file":["Mediafil"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Image alignment":["Bildjustering"],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"social":["socialt"],"survey":["unders\u00f6kning"],"Display settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Post Date":["Inl\u00e4ggsdatum"],"Post Author":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattare"],"Choose":["V\u00e4lj"],"Empty":["Tom"],"Footer label":["Etikett f\u00f6r sidfot"],"Header label":["Etikett f\u00f6r sidhuvud"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivningen kommer att visas i menyn om det tema som anv\u00e4nds har st\u00f6d f\u00f6r det."],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tomt."],"Show:":["Visa:"],"Link label":["L\u00e4nketikett"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Full post":["Fullst\u00e4ndigt inl\u00e4gg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv kortfattat l\u00e4nken f\u00f6r dem som anv\u00e4nder sk\u00e4rml\u00e4sare."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"%s label":["Etikett f\u00f6r %s"],"Background":["Bakgrund"],"Image size":["Bildstorlek"],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Choose a pattern":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster"],"ADD MEDIA":["L\u00c4GG TILL MEDIA"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ett \u201dblock\u201d \u00e4r den abstrakta termen\n\/\/ som beskriver enheter i m\u00e4rkspr\u00e5ket\n\/\/ som tillsammans formar inneh\u00e5llet\n\/\/ eller layouten f\u00f6r en sida.\nregisterBlockType( namn, inst\u00e4llningar );"],"Post Title":["Inl\u00e4ggsrubrik"],"Add submenu":["L\u00e4gg till undermeny"],"podcast":["podcast"],"Template Part":["Malldel"],"Add link":["L\u00e4gg till l\u00e4nk"],"Navigation":["Navigation"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen f\u00f6r denna bild p\u00e5 sidan."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Obs: m\u00e5nga enheter och webbl\u00e4sare visar inte denna text.)"],"December 6, 2018":["6 december 2018"],"February 21, 2019":["21 februari 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2019"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Version"],"Six.":["Sex."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fyra."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Tv\u00e5."],"One.":["Ett."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Genom att citera andra, citerar vi oss sj\u00e4lva."],"Release Date":["Release-datum"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["N\u00e5got av det sv\u00e5raste i teknikutveckling \u00e4r att bryta mot sitt eget tankes\u00e4tt."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["G\u00e4rdsmygen<br>f\u00f6rtj\u00e4nar levebr\u00f6det<br>i det tysta."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc uppenbarar sig \u2014 stilla, sn\u00f6t\u00e4ckt och fridfullt."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en by i La Mancha, vars namn jag icke gitter draga mig till minnes, levde f\u00f6r icke l\u00e4nge sedan en av det slags adelsjunkrar, som \u00e4ga en lans i dess st\u00e4ll, en gammaldags l\u00e4dersk\u00f6ld, ett \u00f6k och en vinthund."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block \u2026"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Enter address":["Ange adress"],"Link rel":["L\u00e4nk-rel"],"Attachment page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleribildtext \u2026"],"Start value":["Startv\u00e4rde"],"Clear Media":["Rensa media"],"Reverse list numbering":["Omv\u00e4nd listnumrering"],"Ordered list settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r numrerad lista"],"Align column left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll kolumnen"],"Align column center":["Centrera kolumnen"],"Align column right":["H\u00f6gerst\u00e4ll kolumnen"],"Change column alignment":["\u00c4ndra kolumnens justering"],"Draft":["Utkast"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"menu":["meny"],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"Title attribute":["Rubrikattribut"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en videofil, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en bild, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ladda upp en fil eller v\u00e4lj en i mediabiblioteket."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Klistra in en l\u00e4nk till inneh\u00e5llet du vill visa p\u00e5 din webbplats."],"Three columns; wide center column":["Tre kolumner med bred kolumn i mitten"],"Three columns; equal split":["Tre j\u00e4mnbreda kolumner"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade tv\u00e5 resp. en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade en resp. tv\u00e5 tredjedelar"],"Two columns; equal split":["Tv\u00e5 j\u00e4mnbreda kolumner"],"Create Table":["Skapa tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Infoga en tabell f\u00f6r att dela data."],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Column settings":["Kolumninst\u00e4llningar"],"Footer section":["Sidfotssektion"],"Header section":["Sidhuvudssektion"],"Sorting and filtering":["Sortering och filtrering"],"Group":["Grupp"],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e4r bilden s\u00e5 att den fyller hela kolumnen"],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den aktuella posterbilden \u00e4r %s"],"There is no poster image currently selected":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r ingen posterbild vald"],"Play inline":["Spela upp direkt i texten"],"Describe the purpose of the image.":["Beskriv syftet med bilden."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s kan inte f\u00f6rhandsgranskas i redigeraren."],"Max number of words in excerpt":["Max antal ord i utdrag"],"Display excerpt":["Visa utdrag"],"Display date":["Visa datum"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"Edit RSS URL":["Redigera RSS-URL"],"The excerpt is visible.":["Utdraget \u00e4r synligt."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget \u00e4r dolt."],"Taxonomy":["Taxonomi"],"Search":["S\u00f6k"],"Button text":["Knapptext"],"Calendar":["Kalender"],"Focal point picker":["Fokalpunktsv\u00e4ljare"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)."],"ebook":["e-bok"],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick tyv\u00e4rr inte att b\u00e4dda in."],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d i galleriet"],"Hide the excerpt on the full content page":["D\u00f6lj utdraget p\u00e5 sidan med hela inneh\u00e5llet"],"Optional placeholder text":["Valfri text f\u00f6r platsmarkering"],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"Add button text\u2026":["L\u00e4gg till knapptext \u2026"],"Optional placeholder\u2026":["Valfri platsmark\u00f6r \u2026"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett \u2026"],"Label text":["Etikettext"],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll \u2026"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Link removed.":["L\u00e4nk borttagen."],"Media":["Media"],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n WordPress."],"Options":["Alternativ"],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Year":["\u00c5r"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5nad"],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r block \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block som det \u00e4r, konvertera inneh\u00e5llet till ett block med anpassad HTML eller ta bort det helt."],"Cover":["Omslag"],"Normal":["Normal"],"Huge":["Enorm"],"Avatar":["Profilbild"],"HTML":["HTML"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Media settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r media"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML \u2026"],"Import":["Importera"],"Title":["Titel"],"Create":["Skapa"],"Column count":["Kolumnantal"],"Row count":["Radantal"],"Poster image":["Bildposter"],"Code is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"Small":["Liten"],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"Auto":["Auto"],"Display avatar":["Visa profilbild"],"Muted":["Tystad"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Large":["Stor"],"Show download button":["Visa nedladdningsknapp"],"File":["Fil"],"Loop":["Loop"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Playback controls":["Uppspelningsreglage"],"Link to":["L\u00e4nk till"],"Square":["Fyrkant"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn \u2026"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL h\u00e4r \u2026"],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Height":["H\u00f6jd"],"Width":["Bredd"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrerna \u00e4r inte beskurna."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder kantklipps s\u00e5 att de passar in."],"Page break":["Sidbrytning"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Featured image":["Utvald bild"],"Convert to blocks":["Konvertera till block"],"Remove":["Ta bort"],"Table of Contents":["Inneh\u00e5llsf\u00f6rteckning"],"Tools":["Verktyg"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Off":["Av"],"URL":["URL"],"Close":["St\u00e4ng"],"Link":["L\u00e4nk"],"Number of items":["Antal objekt"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["\u00c4ldsta till nyaste"],"Newest to oldest":["Nyaste till \u00e4ldsta"],"Order by":["Sortera efter"],"Select":["V\u00e4lj"],"Video":["Video"],"New Column":["Ny kolumn"],"Delete column":["Ta bort kolumn"],"Delete row":["Ta bort rad"],"Table":["Tabell"],"Shortcode":["Kortkod"],"Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text\u2026"],"List":["Lista"],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"Size":["Storlek"],"Image":["Bild"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Heading":["Rubrik"],"Crop images":["Besk\u00e4r bilder"],"Gallery":["Galleri"],"Classic":["Klassisk"],"video":["video"],"audio":["ljud"],"music":["musik"],"image":["bild"],"blog":["blogg"],"post":["inl\u00e4gg"],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"%s URL":["%s URL"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Edit image":["Redigera bild"],"Columns":["Kolumner"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Kod"],"Categories":["Kategorier"],"Show hierarchy":["Visa hierarki"],"Show post counts":["Visa antal inl\u00e4gg"],"Display as dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Cancel":["Avbryt"],"Use URL":["Anv\u00e4nd URL"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Drop cap":["Anfang"],"Move down":["Flytta ner"],"Move up":["Flytta upp"],"Convert to ordered list":["Konvertera till numrerad lista"],"Convert to unordered list":["Konvertera till punktlista"],"Outdent list item":["Lyft listobjektet en niv\u00e5"],"Indent list item":["S\u00e4nk listobjektet en niv\u00e5"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Edit":["Redigera"],"Media File":["Mediafil"],"No posts found.":["Hittade inga inl\u00e4gg."],"None":["Inget"],"Edit table":["Redigera tabell"],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text \u2026"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r \u2026"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r \u2026"],"Write title\u2026":["Skriv rubrik \u2026"],"Write code\u2026":["Skriv kod \u2026"],"Upload":["Ladda upp"],"Authors":["F\u00f6rfattare"],"Excerpt":["Utdrag"],"Save":["Spara"],"Select Category":["V\u00e4lj kategori"],"Metadata":["Metadata"],"(Untitled)":["(Utan titel)"],"Comment":["Kommentar"],"Classic Editor":["Klassisk redigerare"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}