{"translation-revision-date":"2023-06-21 06:38:24+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"Scrollable section":["Pjes\u00eb ku mund t\u00eb rr\u00ebshqitet"],"Center":["N\u00eb qend\u00ebr"],"Show details":["Shfaq holl\u00ebsi"],"Extra Extra Large":["Tejet Tejet t\u00eb M\u00ebdha"],"Decrement":["Zvog\u00eblim"],"Increment":["Zmadhim"],"Defaults":["Parazgjedhje"],"XXL":["XXL"],"View next month":["Shihni muajin pasues"],"View previous month":["Shihni muajin e m\u00ebparsh\u00ebm"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. U p\u00ebrzgjodh. Ka %2$d veprimtari","%1$s. U p\u00ebrzgjodh. Ka %2$d veprimtari"],"%1$s. Selected":["%1$s. U p\u00ebrzgjodh"],"Border color and style picker":["Zgjedh\u00ebs ngjyre an\u00ebsh dhe stili"],"All options reset":["Krejt mund\u00ebsit\u00eb u rikthyen te parazgjedhjet"],"All options are currently hidden":["Krejt mund\u00ebsit\u00eb aktualisht jan\u00eb t\u00eb fshehura"],"%s is now visible":["%s tani \u00ebsht\u00eb e dukshme"],"%s hidden and reset to default":["%s u fsheh dhe rikthye te parazgjedhjet"],"%s reset to default":["%s u rikthye te parazgjedhjet"],"Bottom border":["An\u00eb e poshtme"],"Right border":["An\u00eb djathtas"],"Left border":["An\u00eb majtas"],"Top border":["An\u00eb e sip\u00ebrme"],"Reset to default":["Riktheji te parazgjedhjet"],"Close border color":["Mbyll ngjyr\u00eb an\u00ebsh"],"Border color picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyre an\u00ebsh."],"Border color and style picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyre an\u00ebsh dhe stili."],"Link sides":["Lidh An\u00eb"],"Unlink sides":["Hiq Lidhje An\u00ebsh"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Zgjedh\u00ebs ngjyrash vetjake. Ngjyra e p\u00ebrzgjedhur tani quhet \u201c%1$s\u201d dhe ka nj\u00eb vler\u00eb \u201c%2$s\u201d."],"Search %s":["K\u00ebrko p\u00ebr %s"],"Set custom size":["Caktoni madh\u00ebsi vetjake"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Mund\u00ebsi p\u00ebr %s"],"Use size preset":["P\u00ebrdor paracaktim madh\u00ebsie"],"Remove all colors":["Hiqi krejt ngjyrat"],"Remove all gradients":["Hiqi krejt gradient\u00ebt"],"Color options":["Mund\u00ebsi ngjyrash"],"Gradient options":["Mund\u00ebsi gradient\u00ebsh"],"Add color":["Shtoni ngjyr\u00eb"],"Add gradient":["Shtoni gradient"],"Done":["U b\u00eb"],"Gradient name":["Em\u00ebr gradienti"],"Color format":["Format ngjyre"],"Hex color":["Ngjyr\u00eb n\u00eb kod gjasht\u00ebmb\u00ebdhjet\u00ebsh"],"Reset colors":["Riktheji ngjyrat te parazgjedhjet"],"Reset gradient":["Zeroje gradientin"],"Color %s":["Ngjyr\u00eb %s"],"Show %s":["Shfaq %s"],"Hide and reset %s":["Fshihe dhe riktheje %s te parazgjedhjet"],"Reset %s":["Riktheje %s te parazgjedhjet"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Shum\u00eb i Madh"],"Size of a UI element\u0004Large":["I madh"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mesatar"],"Size of a UI element\u0004Small":["I vog\u00ebl"],"Size of a UI element\u0004None":["Asnj\u00eb"],"No selection":["Pa p\u00ebrzgjedhje"],"Currently selected font size: %s":["Madh\u00ebsi e tanishme shkronjash e p\u00ebrzgjedhur: %s"],"Currently selected: %s":["P\u00ebrzgjedhur aktualisht: %s"],"Reset all":["Riktheji krejt te parazgjedhjet"],"Style":["Stil"],"Points (pt)":["Pik\u00eb (pt)"],"Picas (pc)":["Pikas (pc)"],"Inches (in)":["In\u00e7 (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetra (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetra (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height e shkronjave (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Gjer\u00ebsia e shenj\u00ebs zero (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e madhe e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekranit (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e vog\u00ebl e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekranit (vmin)"],"Percent (%)":["P\u00ebrqind (%)"],"Highlights":["N\u00eb pah"],"Shadows":["Hije"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Kod duotone: %s"],"Dotted":["Me pika"],"Dashed":["Me vija"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Border color":["Ngjyr\u00eb ane"],"Border width":["Gjer\u00ebsi an\u00ebsh"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Ka %2$d veprimtari","%1$s. Ka %2$d veprimtari"],"Invalid item":["Objekt i pavlefsh\u00ebm"],"Select unit":["P\u00ebrzgjidhni nj\u00ebsi"],"Vertical":["Vertikalisht"],"Horizontal":["Horizontalisht"],"Viewport height (vh)":["Lart\u00ebsi skene pamjeje (vh)"],"Viewport width (vw)":["Gjer\u00ebsi skene pamjeje (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["Relative ndaj madh\u00ebsis\u00eb s\u00eb shkronjave rr\u00ebnj\u00eb (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relative ndaj madh\u00ebsis\u00eb s\u00eb shkronjave m\u00ebm\u00eb (em)"],"Pixels (px)":["Piksela (px)"],"Percentage (%)":["P\u00ebrqindje (%)"],"Close search":["Mbylle k\u00ebrkimin"],"Search in %s":["K\u00ebrko te %s"],"Remove color":["Hiqe ngjyr\u00ebn"],"Color name":["Em\u00ebr ngjyre"],"Item selected.":["Objekti u p\u00ebrzgjodh."],"Radial":["Radiale"],"Linear":["Lineare"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Paraparje e medias"],"Coordinated Universal Time":["Koh\u00eb Universale e Bashk\u00ebrenduar"],"Reset search":["Riktheje k\u00ebrkimin te parazgjedhjet"],"Box Control":["Kontroll Kutie"],"Mixed":["T\u00eb p\u00ebrziera"],"Right":["Djathtas"],"Left":["Majtas"],"Bottom":["N\u00eb Fund"],"Top":["N\u00eb Krye"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll Drejtimi Matrice"],"Bottom Right":["Djathtas Posht\u00eb"],"Bottom Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Posht\u00eb"],"Bottom Left":["Majtas Posht\u00eb"],"Center Right":["N\u00eb Qend\u00ebr Djathtas"],"Center Left":["N\u00eb Qend\u00ebr Majtas"],"Top Right":["Djathtas Sip\u00ebr"],"Top Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Sip\u00ebr"],"Top Left":["Majtas Sip\u00ebr"],"Type":["Lloj"],"Solid":["Solid"],"Angle":["K\u00ebnd"],"Next":["Pasuesi"],"Previous":["I m\u00ebparshmi"],"Finish":["P\u00ebrfundoje"],"Page %1$d of %2$d":["Faqja %1$d nga %2$d"],"Guide controls":["Kontrolle udh\u00ebrr\u00ebfyesi"],"Remove Control Point":["Hiq Pik\u00eb Kontrolli"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Pik\u00eb kontrolli gradienti n\u00eb pozicionin %1$s%% me kod ngjyre %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Q\u00eb t\u00eb ndryshoni pozicion gradienti, p\u00ebrdorni tastet shigjet\u00eb majtas ose djathtas, ose teknik\u00ebn \u201cmerr dhe v\u00ebr\u201d me miun. Q\u00eb t\u00eb ndryshoni ngjyr\u00ebn ose hiqni pik\u00ebn e kontrollit, shtypni butonin."],"Extra Large":["Ekstra e Gjer\u00eb"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Kod gradienti: %s"],"Custom":["Vetjake"],"Separate with commas or the Enter key.":["Ndajini me presje ose me tastin Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Ndajini me presje, hap\u00ebsira, ose me tastin Enter."],"Default":["Parazgjedhje"],"Search":["K\u00ebrko"],"Calendar":["Kalendar"],"Back":["Mbrapsht"],"(opens in a new tab)":["(hapet n\u00eb dritare t\u00eb re)"],"Minutes":["Minuta"],"Hours":["Or\u00eb"],"Time":["Koh\u00eb"],"Year":["Vit"],"Day":["Dit\u00eb"],"December":["Dhjetor"],"November":["N\u00ebntor"],"October":["Tetor"],"September":["Shtator"],"August":["Gusht"],"July":["Korrik"],"June":["Qershor"],"May":["Maj"],"April":["Prill"],"March":["Mars"],"February":["Shkurt"],"January":["Janar"],"Month":["Muaj"],"Date":["Dat\u00eb"],"Medium":["Medium"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["E vog\u00ebl"],"Large":["E madhe"],"No results found.":["S\u2019u gjet\u00ebn p\u00ebrfundime."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s nga %3$s)"],"Remove item":["Hiqe elementin"],"Color code: %s":["Kod ngjyre: %s"],"OK":["OK"],"Add item":["Shtoni element"],"Custom Size":["Madh\u00ebsi Vetjake"],"Categories":["Kategori"],"Copied!":["U kopjua!"],"Tools":["Mjete"],"Dismiss this notice":["Shp\u00ebrfille k\u00ebt\u00eb sh\u00ebnim"],"Item removed.":["Objekti u hoq."],"Item added.":["Objekti u shtua."],"Drop files to upload":["Hidhni k\u00ebtu kartela p\u00ebr ngarkim"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["S\u2019ka p\u00ebrfundime."],"Close":["Mbylle"],"Number of items":["Num\u00ebr artikujsh"],"All":["Krejt"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z-A"],"A \u2192 Z":["Z-A"],"Order by":["Renditi sipas"],"%d result found.":["U gjet %d p\u00ebrfundim.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime."],"Oldest to newest":["Nga m\u00eb i vjetri te m\u00eb i riu"],"Newest to oldest":["Nga m\u00eb i riu te m\u00eb i vjetri"],"Font size":["Madh\u00ebsi shkronjash"],"Copy":["Kopjoje"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["U gjet %d p\u00ebrfundim, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb."],"Cancel":["Anuloje"],"Size":["Madh\u00ebsi"],"Reset":["Riktheje te parazgjedhjet"],"Clear":["Fshije"],"Color: %s":["Ngjyr\u00eb: %s"],"Custom color picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyrash vetjake."]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}