{"translation-revision-date":"2023-07-16 14:00:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"There is an error with your CSS structure.":["Hai un erro coa estrutura da t\u00faa CSS."],"Shadow":["Sombra"],"Align text":["Ali\u00f1ar texto"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Adxuntar ao bloque %1$s na posici\u00f3n %2$d, nivel %3$d"],"%s block inserted":["Bloque %s insertado"],"Report %s":["Informe de %s"],"Copy styles":["Copiar estilos"],"Stretch items":["Estirar elementos"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espazo intermedio"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Estirar para encher"],"Currently selected position: %s":["Posici\u00f3n seleccionada actualmente: %s"],"Position":["Posici\u00f3n"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Este bloque non se mover\u00e1 cando fagas scroll na p\u00e1xina."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Este bloque quedar\u00e1 fixo na parte superior da vent\u00e1 en lugar de facer scroll."],"Sticky":["Fixo"],"Paste styles":["Pegar estilos"],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos pegados a %d bloques."],"Pasted styles to %s.":["Estilos pegados a %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Non se puideron pegar os estilos. Os estilos de bloque non se encontraron no contido copiado."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Non se puideron pegar os estilos. Por favor, d\u00e1lle permisos ao portapapeis do navegador antes de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Non se puideron pegar os estilos. Esta caracter\u00edstica s\u00f3 est\u00e1 dispo\u00f1ible en sitios seguros (https) en navegadores compatibles."],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Specify a fixed height.":["Especifica unha altura fixa."],"Media categories":["Categor\u00edas de medios"],"Media List":["Lista de medios"],"Go to parent Navigation block":["Ir ao bloque de navegaci\u00f3n superior"],"Fixed":["Fixo"],"Fit":["Axustar"],"Fit contents.":["Axustar contidos."],"Specify a fixed width.":["Especifica unha largura fixa."],"Stretch to fill available space.":["Ampliar para encher o espazo dispo\u00f1\u00edbel."],"Text decoration":["Decoraci\u00f3n de texto"],"Min. height":["Altura m\u00ednima"],"Pattern":["Padr\u00f3n"],"Format tools":["Ferramentas de formatado"],"Modify":["Modificar"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Os bloques ani\u00f1ados ocupar\u00e1n o ancho do contedor. Mudar para restrinxir."],"You are currently in zoom-out mode.":["Actualmente est\u00e1s no modo de vista ampliada."],"Inner blocks use content width":["Os bloques internos usan o ancho do contido"],"Font":["Fonte"],"Constrained":["Constrinxido"],"Spacing control":["Control de espazado"],"Custom (%s)":["Perzonalizado (%s)"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"View options":["Ver opci\u00f3ns"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is cara \u00e1 esquerda"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is cara \u00e1 dereita"],"Wide size":["Tama\u00f1o do ancho"],"Content size":["Tama\u00f1o do contido"],"Set the width of the main content area.":["Establece o ancho da \u00e1rea principal do contido."],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Os bloques non se poden mover \u00e1 dereita porque xa est\u00e1n na posici\u00f3n m\u00e1is \u00e1 dereita"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Os bloques non se poden mover \u00e1 esquerda porque xa est\u00e1n na posici\u00f3n m\u00e1is \u00e1 esquerda"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos os bloques est\u00e1n seleccionados e non se poden mover"],"Hover":["Ao pasar o cursor"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos os bloques internos"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Os bloques ani\u00f1ados usan o ancho do contido con opci\u00f3ns para anchos completo e amplo."],"Copy blocks":["Copiar bloques"],"Now":["Agora"],"Add pattern":["Engadir un padr\u00f3n"],"Use featured image":["Usar imaxe destacada"],"Delete selection.":["Eliminar selecci\u00f3n."],"Transform to %s":["Transformar en %s"],"verb\u0004Stack":["Apilar"],"single horizontal line\u0004Row":["Ringleira"],"Select parent block (%s)":["Seleccionar bloque principal (%s)"],"Restrict editing":["Restrinxir a edici\u00f3n"],"Alignment option\u0004None":["Ningunha"],"Vertical alignment":["Ali\u00f1amento vertical"],"Align items bottom":["Ali\u00f1ar elementos abaixo"],"Align items center":["Ali\u00f1ar elementos ao medio"],"Align items top":["Ali\u00f1ar elementos arriba"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introduce unha <Link>cadea en formato<\/Link> de data ou hora."],"Custom format":["Formato personalizado"],"Choose a format":["Elixe un formato"],"Enter your own date format":["Introduce o teu propio formato de data"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M, Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"Default format":["Formato por defecto"],"Lock":["Bloquear"],"Unlock":["Desbloquear"],"Prevent removal":["Evitar eliminaci\u00f3n"],"Disable movement":["Desactivar movemento"],"Lock all":["Bloquear todo"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Elixe atributos espec\u00edficos a restrinxir ou bloquea todas as opci\u00f3ns dispo\u00f1ibles."],"Lock %s":["Bloquear %s"],"%s blocks deselected.":["%s bloques deseleccionados."],"%s deselected.":["%s deseleccionado."],"Select the size of the source image.":["Selecciona o tama\u00f1o da imaxe orixinal."],"font weight\u0004Black":["Pesada"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra grosa"],"font weight\u0004Bold":["Grosa"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi grosa"],"font weight\u0004Medium":["Media"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Lixeira"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra lixeira"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["O texto transparente pode ser dif\u00edcil de ler para a xente."],"Link is empty":["A ligaz\u00f3n est\u00e1 baleira"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"Done":["Feito"],"Delete":["Borrar"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Por defecto"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["Engadir bloque por defecto"],"Displays more block tools":["Mostra m\u00e1is ferramentas do bloque"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crea un efecto de cor duotono sen perder a t\u00faa imaxe orixinal."],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d padr\u00f3n encontrado para \u00ab%2$s\u00bb","%1$d padr\u00f3ns encontrados para \u00ab%2$s\u00bb"],"Explore all patterns":["Explorar todos os padr\u00f3ns"],"Orientation":["Orientaci\u00f3n"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permitir o axuste a varias li\u00f1as"],"Navigate to the previous view":["Navegar \u00e1 vista anterior"],"Block spacing":["Espazado do bloque"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo %s de ancho"],"Currently selected font appearance: %s":["Aparencia de fonte seleccionada actualmente: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de fonte seleccionada actualmente %s"],"Currently selected font weight: %s":["Peso da fonte seleccionada actualmente %s"],"No selected font appearance":["Non se seleccionou ningunha aparencia de fonte"],"Justification":["Xustificaci\u00f3n"],"Flow":["Fluxo"],"Flex":["Flexible"],"Radius":["Radio"],"Link radii":["Ligar radios"],"Unlink radii":["Desligar radios"],"Bottom right":["Abaixo \u00e1 dereita"],"Bottom left":["Abaixo \u00e1 esquerda"],"Top right":["Arriba \u00e1 dereita"],"Top left":["Arriba \u00e1 esquerda"],"Letter spacing":["Espazo entre letras"],"Margin":["Marxe"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["As ferramentas proporcionan diferentes interacci\u00f3ns para seleccionar, navegar e editar bloques. Cambia entre seleccionar e editar pulsando Escape e Intro."],"Carousel view":["Vista de carrusel"],"Next pattern":["Seguinte padr\u00f3n"],"Previous pattern":["Padr\u00f3n anterior"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro de duotono"],"Duotone":["Duotono"],"Patterns list":["Lista de padr\u00f3ns"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Usa as teclas de frecha esquerda e dereita para moverte a trav\u00e9s dos bloques"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personaliza o ancho de todos os elementos asignados a columnas centradas ou amplas."],"Wide":["Ancho"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elixir un bloque"],"Border":["Bordo"],"List View":["Vista de lista"],"Search for blocks and patterns":["Buscar bloques e padr\u00f3ns"],"Select %s":["Seleccionar %s"],"Space between items":["Espazo entre elementos"],"Drag":["Arrastrar"],"Add an anchor":["Engadir unha \u00e1ncora"],"Align":["Ali\u00f1ar"],"Editor canvas":["Lenzo do editor"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Ali\u00f1aci\u00f3n inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Ali\u00f1aci\u00f3n ao medio"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Ali\u00f1aci\u00f3n superior"],"Capitalize":["Iniciais en mai\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Toggle full height":["Cambiar a altura completa"],"Font weight":["Peso da fonte"],"Font style":["Estilo de fonte"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Transform to variation":["Transformar a variaci\u00f3n"],"Font family":["Familia de fontes"],"Letter case":["Mai\u00fasculas ou min\u00fasculas"],"Decoration":["Decoraci\u00f3n"],"Appearance":["Aparencia"],"Captions":["Lendas"],"link color":["Cor da ligaz\u00f3n"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crear: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Buscar padr\u00f3ns"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Padr\u00f3n de bloque \u00ab%s\u00bb insertado."],"Could not edit image. %s":["Non se puido editar a imaxe. %s"],"Original":["Orixinal"],"Move the selected block(s) down.":["Mover o(s) bloque(s) seleccionado(s) abaixo."],"Move the selected block(s) up.":["Mover o(s) bloque(s) seleccionado(s) arriba."],"Move to":["Mover a"],"Browse all":["Ver todos"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Ver todos. Abrir\u00e1 o panel de inserci\u00f3n na barra de ferramentas do editor."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utiliza as teclas de tabulador e as frechas para elixir unha nova localizaci\u00f3n para o bloque. Utiliza as teclas de frecha esquerda e dereita para moverte entre os niveis ani\u00f1ados. Unha vez selecciones a localizaci\u00f3n, pulsa Intro ou espazo para mover o bloque."],"Rotate":["Rotar"],"Zoom":["Zoom"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Vertical"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Horizontal"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Mixed":["Mixto"],"Right":["Dereita"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Abaixo"],"Top":["Arriba"],"Image size presets":["Tama\u00f1os de imaxe por defecto"],"A tip for using the block editor":["Un consello para usar o editor de bloques"],"%d block added.":["%d bloque engadido.","%d bloques engadidos."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Agora est\u00e1s no modo de navegaci\u00f3n. Navega polos bloques usando a tecla de tabulaci\u00f3n e as teclas de frechas. Utiliza as teclas de frechas esquerda e dereita para mov\u00e9reste entre os niveis ani\u00f1ados. Para sa\u00edr do modo de navegaci\u00f3n e editar o bloque seleccionado, pulsa a tecla Intro."],"Padding":["Recheo"],"Text":["Texto"],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloque movido ao portapapeis","%d bloques movidos ao portapapeis"],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloque copiado ao portapapeis","%d bloques copiados ao portapapeis"],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb movido ao portapapeis."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb copiado ao portapapeis."],"Block navigation structure":["Estrutura de navegaci\u00f3n dos bloques"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloque %1$d de %2$d, nivel %3$d"],"Change matrix alignment":["Cambiar a matriz de ali\u00f1aci\u00f3n"],"Uncategorized":["Sen categor\u00eda"],"Block pattern categories":["Categor\u00edas dos padr\u00f3ns de bloques"],"White":["Branco"],"Black":["Negro"],"Patterns":["Padr\u00f3ns"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Line height":["Alto de li\u00f1a"],"Content":["Contido"],"Current media URL:":["URL do medio actual:"],"Block variations":["Variaci\u00f3ns do bloque"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover o bloque %1$s desde a posici\u00f3n %2$d \u00e1 esquerda \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mover o bloque %1$s desde a posici\u00f3n %2$d abaixo \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Block Patterns":["Patr\u00f3ns de bloques"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover \u00e1 esquerda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover hacia arriba"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover \u00e1 esquerda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover hacia abaixo"],"Creating":["Creando"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Produciuse un erro desco\u00f1ecido durante a creaci\u00f3n. Por favor, int\u00e9ntao de novo."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Cambia o tipo de bloque pulsando a icona do bloque na barra de ferramentas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrastra arquivos ao editor para insertar automaticamente bloques de medios."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Quita o sangrado dunha lista pulsando a tecla <kbd>retroceso<\/kbd> ao principio dunha li\u00f1a."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumenta a sangr\u00eda dunha lista pulsando a tecla <kbd>espazo<\/kbd> ao principio dunha li\u00f1a."],"Solid":["S\u00f3lido"],"Desktop":["Escritorio"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Tablet":["Tableta"],"Date format":["Formato de data"],"text color":["cor do texto"],"Choose variation":["Elixir variaci\u00f3n"],"Choose":["Elixir"],"Search results for \"%s\"":["Resultados da procura de %s"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples bloques seleccionados"],"Background":["Fondo"],"Untitled":["Sen t\u00edtulo"],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"The media file has been replaced":["O arquivo de medios foi substitu\u00eddo"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualmente est\u00e1s no modo de edici\u00f3n. Para volver ao modo de navegaci\u00f3n, pulsa \u00abEscape\u00bb."],"Justify items right":["Xustificar elementos \u00e1 dereita"],"Justify items center":["Xustificar elementos ao centro"],"Justify items left":["Xustificar elementos \u00e1 esquerda"],"Change items justification":["Cambiar o xustificado dos elementos"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre usar o mesmo valor en todos os tama\u00f1os de pantalla ou usar un \u00fanico valor por tama\u00f1o de pantalla."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilizar o mesmo %s en todos os tama\u00f1os de pantalla."],"Large screens":["Pantallas grandes"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Small screens":["Pantallas pequenas"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propiedade %1$s para os \u00abviewports\u00bb %2$s."],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Search or type url":["Busca ou escribe a URL"],"Press ENTER to add this link":["Presiona ENTER para engadir este enlace"],"Currently selected link settings":["Axustes do enlace seleccionado actualmente"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Engadir bloque"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Engadir %s"],"%s block added":["Bloque %s engadido"],"Block breadcrumb":["Bloque de faragullas de pan"],"Open Colors Selector":["Abrir o selector da cor"],"Gradient":["Degradado"],"No Preview Available.":["Vista previa non dispo\u00f1ible."],"Midnight":["Medianoite"],"Electric grass":["Herba el\u00e9ctrica"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Atardecer luminoso"],"Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a quente"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris moi claro a gris azulado cian"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranxa vivo luminoso a roxo vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a laranxa vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"Dimensions":["Dimensi\u00f3ns"],"Fill":["Encher"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb da ligaz\u00f3n"],"Border radius":["Radio do bordo"],"Default Style":["Estilo por defecto"],"Not set":["Non establecido"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escribir, podes pulsar <kbd>\/<\/kbd> para insertar novos bloques rapidamente."],"Color":["Cor"],"Vivid purple":["Morado vivo"],"Custom":["Personalizado"],"Learn more about anchors":["Aprende m\u00e1is sobre as anclaxes"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introduce unha palabra ou d\u00faas \u2014 sen espazos \u2014 para crear unha direcci\u00f3n web \u00fanica so para este bloque, chamada \u00ab\u00e1ncora\u00bb. Logo, poder\u00e1s enlazar directamente a esta secci\u00f3n da t\u00faa p\u00e1xina."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de v\u00eddeo, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un con unha URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de imaxe, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de audio, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Skip":["Saltar"],"Select a variation to start with.":["Elixe un dese\u00f1o co que comezar."],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Move right":["Mover \u00e1 dereita"],"Move left":["Mover \u00e1 esquerda"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupar"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples clases con espazos."],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente."],"Add a block":["Engade un bloque"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n"],"%s: Change block type or style":["%s: Cambiar tipo ou estilo do bloque"],"block style\u0004Default":["Predeterminado"],"Back":["Voltar"],"Default":["Por defecto"],"Search":["Buscar"],"Underline":["subli\u00f1ado"],"Attempt Block Recovery":["Intento de recuperaci\u00f3n do bloque"],"Link CSS Class":["Clases CSS da ligaz\u00f3n"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloque, necesitas permisos para subir arquivos de medios."],"Block tools":["Ferramentas do bloque"],"%s block selected.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"Thumbnail":["Miniatura"],"Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Link selected.":["Ligaz\u00f3n seleccionada."],"Align text right":["Alinear texto \u00e1 dereita"],"Align text center":["Alinear texto \u00f3 centro"],"Align text left":["Alinear texto \u00e1 esquerda"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e1is utilizados"],"imperative verb\u0004Resolve":["Resolve"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["Medio"],"font size name\u0004Small":["Pequeno\t"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Multimedia"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega ata a barra de ferramentas m\u00e1is preto."],"Paste or type URL":["Pegar ou escribir URL"],"Insert from URL":["Inserir desde URL"],"Styles":["Estilos"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Medium":["Medio"],"Paste URL or type to search":["Pega o URL ou teclea para buscar"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque cont\u00e9n contido inesperado ou non v\u00e1lido."],"Resolve Block":["Resolver bloque\t"],"Convert to HTML":["Convertir a HTML"],"Change type of %d block":["Cambiar o tipo de %d bloque","Cambiar o tipo de %d bloques"],"Current":["Actual"],"After Conversion":["Desp\u00f3is da conversi\u00f3n"],"Change alignment":["Cambiar alineamento"],"Change text alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n do texto"],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Convert to Classic Block":["Converter a bloque cl\u00e1sico"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1is abaixo"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is arriba"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserta un novo bloque antes do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Remove the selected block(s).":["Elimina o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Clear selection.":["Limpar a selecci\u00f3n"],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo o texto mentres tecleas. Pulsa de novo para seleccionar todolos bloques."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserta un novo bloque despois do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Auto":["Auto"],"Cyan bluish gray":["Gris  azulado  cian"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Laranxa vivo luminoso"],"Vivid red":["Vermello vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Transform to":["Transformar a"],"Large":["Grande"],"Square":["Cadrada"],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"Skip to the selected block":["Saltar o bloque seleccionado"],"Link settings":["Axustes da ligaz\u00f3n"],"Unlink":["Desfacer a ligaz\u00f3n"],"Height":["Altura"],"Width":["Anchura"],"Media Library":["Biblioteca multimedia"],"Advanced":["Avanzado"],"Copy":["Copiar"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"Blocks":["Bloques"],"More options":["M\u00e1is opci\u00f3ns"],"Edit visually":["Editar  visualmente"],"Duplicate":["Duplicar"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os bloques non se poden mover cara abaixo porque xa est\u00e1n no fondo"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os bloques non se poden mover arriba porque xa est\u00e1n ao principio"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contenido e non se pode mover "],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover "],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloque %s \u00e9 o \u00fanico bloque, e non pode moverse"],"Move down":["Baixar"],"Move up":["Subir"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Convert to Blocks":["Converter a bloques"],"Block: %s":["Bloque: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque atopou un erro e non pode  previsualizarse."],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"Document":["Documento"],"Tools":["Ferramentas "],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"Reset":["Restablecer"],"No results.":["Non hai resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado atopado, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar.","%d resultados atopados, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar."],"URL":["URL"],"Submit":["Enviar"],"Close":["Pechar"],"Insert link":["Engadir Ligaz\u00f3n"],"Edit link":["Editar ligaz\u00f3n"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"Strikethrough":["Riscado"],"Remove link":["Eliminar a ligaz\u00f3n"],"All":["Todos"],"Select":["Seleccionar"],"Video":["V\u00eddeo"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List view":["Vista de lista"],"Image":["Imaxe"],"Preview":["Previsualizar"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Heading settings":["Axustes de t\u00edtulo"],"None":["Ning\u00fan"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"More":["M\u00e1is"],"Columns":["Columnas"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Cargar"],"Additional CSS class(es)":["Clase(s) CSS adicional\/adicion\u00e1is"],"HTML anchor":["Anclaxe HTML"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is luminoso e\/ou un %s m\u00e1is escuro."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is escuro e\/ou un %s m\u00e1is brillante."],"Full width":["Ancho completo"],"Wide width":["Ancho amplo"],"Align right":["Ali\u00f1ado dereito"],"Align center":["Ali\u00f1amento centrado"],"Align left":["Ali\u00f1amento \u00e1 esquerda"],"Publish":["Publicar"],"Save":["Gardar"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}