{"translation-revision-date":"2023-03-31 08:00:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Center":["Centro"],"Show details":["Mostrar detalhes"],"Extra Extra Large":["Muito muito grande"],"Increment":["Aumentar"],"Decrement":["Diminuir"],"Defaults":["Por omiss\u00e3o"],"View previous month":["Ver m\u00eas anterior"],"View next month":["Ver m\u00eas seguinte"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Selecionado. H\u00e1 %2$d evento","%1$s. Selecionado. H\u00e1 %2$d eventos"],"%1$s. Selected":["%1$s. Selecionado"],"XXL":["XXL"],"Border color and style picker":["Seletor de cor e estilo da borda"],"Unset":["N\u00e3o definido"],"%s reset to default":["%s reposto para valores por omiss\u00e3o"],"%s hidden and reset to default":["%s foi escondido e reposto para valores por omiss\u00e3o"],"%s is now visible":["%s est\u00e1 agora vis\u00edvel"],"All options are currently hidden":["Todas as op\u00e7\u00f5es est\u00e3o de momento escondidas"],"All options reset":["Repor todas as op\u00e7\u00f5es"],"Unlink sides":["Desligar lados"],"Link sides":["Ligar lados"],"Border color and style picker.":["Seletor de cor e estilo da borda."],"Border color picker.":["Seletor da cor da borda."],"Close border color":["Fechar op\u00e7\u00f5es de cor da borda"],"Reset to default":["Repor valores por omiss\u00e3o"],"Top border":["Borda superior"],"Left border":["Borda esquerda"],"Right border":["Borda direita"],"Bottom border":["Borda inferior"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Seletor de cor personalizada. A cor atualmente selecionada chama-se \"%1$s\" e tem o valor \"%2$s\"."],"Set custom size":["Definir tamanho personalizado"],"Search %s":["Pesquisar %s"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u00e7\u00f5es de %s"],"Hex color":["Cor hexadecimal"],"Color format":["Formato de cor"],"Color %s":["Cor %s"],"Gradient name":["Nome do gradiente"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Add gradient":["Adicionar gradiente"],"Add color":["Adicionar cor"],"Gradient options":["Op\u00e7\u00f5es do gradiente"],"Color options":["Op\u00e7\u00f5es da cor"],"Remove all gradients":["Remover todos os gradientes"],"Remove all colors":["Remover todas as cores"],"Reset gradient":["Repor gradiente"],"Reset colors":["Repor cores"],"Use size preset":["Usar tamanho pr\u00e9-definido"],"Reset %s":["Repor %s"],"Hide and reset %s":["Esconder e repor %s"],"Show %s":["Mostrar %s"],"No selection":["Nada selecionado"],"Size of a UI element\u0004None":["Nenhum"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pequeno"],"Size of a UI element\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Muito grande"],"Currently selected: %s":["Selecionado: %s"],"Currently selected font size: %s":["Tamanho de letra selecionado: %s"],"Reset all":["Repor tudo"],"Style":["Estilo"],"Percent (%)":["Percentagem (%)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimens\u00e3o menor da janela (vmin)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimens\u00e3o maior da janela (vmax)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Largura de zero (0) caracteres (ch)"],"x-height of the font (ex)":["Altura-x das letras (ex)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Inches (in)":["Polegadas (in)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Points (pt)":["Pontos (pt)"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo bicolor: %s"],"Duotone: %s":["Bicolor: %s"],"Shadows":["Sombras"],"Highlights":["Destaques"],"Dashed":["Tracejado"],"Dotted":["Pontilhado"],"Border width":["Espessura da borda"],"Border color":["Cor da borda"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Existe %2$d evento","%1$s. Existem %2$d eventos"],"Invalid item":["Item inv\u00e1lido"],"Select unit":["Selecionar unidade"],"Horizontal":["Horizontal"],"Vertical":["Vertical"],"Percentage (%)":["Percentagem (%)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeis (px)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo ao tamanho de letra superior (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo ao tamanho de letra principal (rem)"],"Viewport width (vw)":["Largura do ecr\u00e3 (vw)"],"Viewport height (vh)":["Altura do ecr\u00e3 (vh)"],"Search in %s":["Pesquisar em %s"],"Close search":["Fechar pesquisa"],"Color name":["Nome da cor"],"Remove color":["Remover cor"],"Item selected.":["Item selecionado."],"Linear":["Linear"],"Radial":["Radial"],"Coordinated Universal Time":["Tempo Universal Coordenado"],"Media preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o de multim\u00e9dia"],"Author":["Autor"],"Reset search":["Reiniciar pesquisa"],"Top":["Superior"],"Bottom":["Inferior"],"Left":["Esquerda"],"Right":["Direita"],"Mixed":["Misto"],"Box Control":["Controlo da caixa"],"Top Left":["Superior \u00e0 esquerda"],"Top Center":["Superior ao centro"],"Top Right":["Superior \u00e0 direita"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Bottom Left":["Inferior \u00e0 esquerda"],"Bottom Center":["Inferior ao centro"],"Bottom Right":["Inferior \u00e0 direita"],"Alignment Matrix Control":["Controlo da matriz de alinhamento"],"Type":["Tipo"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Angle":["\u00c2ngulo"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Ponto de controlo do gradiente na posi\u00e7\u00e3o %1$s%% com o c\u00f3digo de cor %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utilize as setas esquerda e direita ou arraste com o rato para alterar a posi\u00e7\u00e3o do gradiente. Prima o bot\u00e3o para alterar a cor ou remover o ponto de controlo."],"Remove Control Point":["Remover ponto de controlo"],"Guide controls":["Controlos guia"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Finish":["Concluir"],"Previous":["Anterior"],"Next":["Seguinte"],"Extra Large":["Muito grande"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo do gradiente: %s"],"Gradient: %s":["Gradiente: %s"],"Custom":["Personalizado"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas, espa\u00e7os ou a tecla enter."],"Separate with commas or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas ou a tecla enter."],"Calendar":["Calend\u00e1rio"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Back":["Voltar"],"Search":["Pesquisar"],"Date":["Data"],"Month":["M\u00eas"],"January":["Janeiro"],"February":["Fevereiro"],"March":["Mar\u00e7o"],"April":["Abril"],"May":["Maio"],"June":["Junho"],"July":["Julho"],"August":["Agosto"],"September":["Setembro"],"October":["Outubro"],"November":["Novembro"],"December":["Dezembro"],"Day":["Dia"],"Year":["Ano"],"Time":["Hora"],"Hours":["Horas"],"Minutes":["Minutos"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Medium":["M\u00e9dio"],"S":["S"],"M":["M"],"L":["L"],"XL":["XL"],"Small":["Pequeno"],"Large":["Grande"],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"Color code: %s":["C\u00f3digo de cor: %s"],"Remove item":["Remover item"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"OK":["OK"],"Add item":["Adicionar item"],"Custom Size":["Tamanho personalizado"],"Cancel":["Cancelar"],"Size":["Tamanho"],"Font size":["Tamanho de letra"],"Order by":["Ordernar por"],"Newest to oldest":["Do mais recente para o mais antigo"],"Oldest to newest":["Do mais antigo para o mais recente"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"Category":["Categoria"],"All":["Tudo"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar."],"No results.":["Sem resultados."],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Drop files to upload":["Largue os ficheiros a carregar"],"Item added.":["Item adicionado."],"Item removed.":["Item removido."],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"Reset":["Repor"],"Tools":["Ferramentas"],"Copied!":["Copiado!"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Copy":["Copiar"],"Close":["Fechar"],"Categories":["Categorias"],"Color: %s":["Cor: %s"],"Custom color picker.":["Seletor de cor personalizada."],"Clear":["Limpar"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}