{"translation-revision-date":"2023-07-16 14:00:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Edit this menu":["Editar este men\u00fa"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Lista de p\u00e1xinas: A p\u00e1xina \u00ab%s\u00bb non ten fillas."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["A\u00ednda non creaches ning\u00fan men\u00fa. M\u00f3strase unha lista das t\u00faas p\u00e1xinas"],"Untitled menu":["Men\u00fa sen t\u00edtulo"],"Structure for navigation menu: %s":["Estrutura do men\u00fa de navegaci\u00f3n: %s"],"(no title %s)":["(sen t\u00edtulo %s)"],"Import widget area":["Importar \u00e1rea de widgets"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Non foi pos\u00edbel importar os seguintes widgets: %s."],"Widget area: %s":["\u00c1rea de widgets: %s"],"Select widget area":["Seleccionar a \u00e1rea de widgets"],"Choose a page to show only its subpages.":["Elixe unha p\u00e1xina para mostrar unicamente as s\u00faas subp\u00e1xinas."],"Parent page":["P\u00e1xina pai"],"Group blocks together. Select a layout:":["Agrupa bloques. Selecciona unha disposici\u00f3n:"],"Remove caption":["Eliminar lenda"],"Link author name to author page":["Ligaz\u00f3n ao arquivo do autor"],"Not available for aligned text.":["Non dispo\u00f1\u00edbel para texto ali\u00f1ado."],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Frecha"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ningunha"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Unha frecha decorativa engadida \u00e1 ligaz\u00f3n de p\u00e1xina seguinte e anterior."],"handle":["d\u00faas barras"],"Import Classic Menus":["Importar men\u00fas cl\u00e1sicos"],"Archive type: Name":["Tipo de arquivo: Nome"],"Show archive type in title":["Amosar o tipo de arquivo no t\u00edtulo"],"Display last modified date":["Amosar a data da \u00faltima modificaci\u00f3n"],"The Queen of Hearts.":["Manuel Curros Enr\u00edquez."],"The Mad Hatter.":["Francisco A\u00f1\u00f3n."],"The Cheshire Cat.":["Eduardo Pondal."],"The White Rabbit.":["Alfonso Daniel Rodr\u00edguez Castelao."],"Alice.":["Rosal\u00eda de Castro."],"Gather blocks in a container.":["Xunta os bloques nun contedor."],"Display the search results title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo dos resultados de busca baseado no obxecto solicitado."],"Search Results Title":["T\u00edtulo dos resultados de busca"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Resultados da busca para: \u00abtermo buscado\u00bb"],"Show search term in title":["Amosar o termo buscado no t\u00edtulo"],"Taxonomies":["Taxonom\u00edas"],"Show label":["Amosar etiqueta"],"Replace <BlockTitle \/>":["Substitu\u00edr <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["Buscar reemplazos"],"Switch to editable mode":["Cambiar ao modo editable"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloque de formulario de comentarios de entradas: os comentarios non est\u00e1n activados para este elemento."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activar comentarios"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Incrusta un reprodutor de podcast desde Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Overlay opacity":["Opacidade da superposici\u00f3n"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Comeza engadindo bloques de t\u00edtulo para crear unha t\u00e1boa de contidos. Os t\u00edtulos con \u00e1ncoras HTML ser\u00e1n ligados aqu\u00ed."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Troca para incluir s\u00f3 t\u00edtulos da p\u00e1xina actual (se a entrada est\u00e1 paxinada)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["S\u00f3 incl\u00fae t\u00edtulos da p\u00e1xina actual (se a entrada est\u00e1 paxinada)."],"Only include current page":["S\u00f3 incluir a p\u00e1xina actual"],"Convert to static list":["Converter a listaxe est\u00e1tica"],"Parents":["Principais"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Os avatares dos comentaristas ve\u00f1en de <a>Gravatar<\/a>"],"Links are disabled in the editor.":["As ligaz\u00f3ns est\u00e1n desactivadas no editor."],"%s response":["%s resposta","%s respostas"],"%1$s response to %2$s":["%1$s resposta a %2$s","%1$s resposta a %2$s"],"Suffix":["Sufixo"],"Prefix":["Prefixo"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Se hai alg\u00fan tipo de contido personalizado rexistrado no teu sitio, ou bloque de contido de entradas pode amosar tam\u00e9n os contidos desas entradas."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Isto poder\u00eda ser un arranxo sinxelo coma par\u00e1grafos consecutivos nunha entrada do blog, ou unha composici\u00f3n m\u00e1is elaborada que incl\u00faa galer\u00edas de imaxes, v\u00eddeos, t\u00e1boas, columnas e calquera outro tipo de bloque."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Este \u00e9 o bloque de contido da entrada que amosar\u00e1 todos os bloques en calquera entrada individual ou p\u00e1xina."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloque do formulario de comentarios das entradas: Os comentarios non est\u00e1n habilitados."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Atopar\u00e1s os primeiros pasos sobre moderar, editar e eliminar comentarios na pantalla de comentarios do escritorio. "],"Hi, this is a comment.":["Ola, isto \u00e9 un comentario."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 de xaneiro de 2000 \u00e1s 00:00 am"],"says":["di"],"A WordPress Commenter":["Un comentarista de WordPress"],"Leave a Reply":["Deixa unha resposta"],"Response to %s":["Resposta a %s"],"Response":["Resposta"],"Responses to %s":["Respostas a %s"],"One response to %s":["Unha reposta a %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\u00abT\u00edtulo da entrada\u00bb"],"Show comments count":["Amosar reconto de comentarios"],"Show post title":["Amosar t\u00edtulo da entrada"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloque de paxinaci\u00f3n dos comentarios: a paxinaci\u00f3n dos comentarios esta desactivada nos axustes de comentarios"],"Show empty categories":["Amosar categor\u00edas valeiras"],"Responses":["Respostas"],"One response":["Unha resposta"],"Quote citation":["Cita"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Escolle un padr\u00f3n para a consulta de contidos ou comeza dende cero."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["O men\u00fa de navegaci\u00f3n %s foi eliminado con \u00e9xito."],"Arrange blocks vertically.":["Dispo\u00f1er os bloque de maneira vertical."],"Stack":["Pila"],"Arrange blocks horizontally.":["Dispo\u00f1er os bloques de maneira horizontal."],"Week":["Semana"],"Group by:":["Agrupar por:"],"single horizontal line\u0004Row":["Ringleira"],"Largest size":["Tama\u00f1o m\u00e1is grande"],"Smallest size":["Tama\u00f1o m\u00e1is pequeno"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Engade o texto ou os bloques que se mostrar\u00e1n cando unha consulta non devolva ning\u00fan resultado."],"Featured image: %s":["Imaxe destacada: %s"],"Link to post":["Ligaz\u00f3n \u00e1 entrada"],"This item has been deleted, or is a draft":["Este elemento foi borrado ou est\u00e1 en borrador"],"Invalid":["Non v\u00e1lido"],"Link to user profile":["Ligaz\u00f3n ao perfil do usuario"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Selecciona o usuario do avatar que se amosar\u00e1, se est\u00e1 en branco usarase o do autor da entrada\/p\u00e1xina."],"Default Avatar":["Avatar por defecto"],"Classic menu import failed.":["Fallou a importaci\u00f3n do men\u00fa cl\u00e1sico."],"Classic menu imported successfully.":["Men\u00fa cl\u00e1sico importado correctamente."],"Classic menu importing.":["Importaci\u00f3n do men\u00fa cl\u00e1sico."],"Failed to create Navigation Menu.":["Erro na creaci\u00f3n do men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Navigation Menu successfully created.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n creado correctamente."],"Creating Navigation Menu.":["Creando men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Non se puido crear o men\u00fa de navegaci\u00f3n \u00ab%s\u00bb."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Non se puido recuperar o men\u00fa cl\u00e1sico \u00ab%s\u00bb desde a API."],"Navigation block setup options ready.":["As opci\u00f3ns de configuraci\u00f3n do bloque de navegaci\u00f3n est\u00e1n listas."],"Loading Navigation block setup options.":["Cargando as opci\u00f3ns de configuraci\u00f3n do bloque de navegaci\u00f3n."],"Choose a %s":["Elixe un(ha) %s"],"Existing template parts":["Partes de modelo existentes"],"Convert to Link":["Converter en ligaz\u00f3n"],"Show labels":["Amosar as etiquetas"],"Author Biography":["Biograf\u00eda do autor"],"Create from '%s'":["Crear desde \u00ab%s\u00bb"],"Older comments page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de comentarios m\u00e1is antiguos"],"Select the size of the source image.":["Selecciona o tama\u00f1o da imaxe orixinal."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configura a aparencia visual do bot\u00f3n que abre o men\u00fa superposto."],"Show icon button":["Amosar a icona do bot\u00f3n"],"Older Comments":["Comentarios anteriores"],"Newer Comments":["Comentarios seguintes"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista de p\u00e1xinas: non se poden recuperar p\u00e1xinas."],"Icon":["Icona"],"Icon background":["Fondo da icona"],"Use as site icon":["Usar como icona do sitio"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["As iconas do sitio son as que ves nas pestanas do navegador, nas barras de favoritos e dentro das aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles de WordPress. Para usar unha icona personalizada diferente do logotipo do teu sitio, usa os <a>axustes da icona do sitio<\/a>."],"Post type":["Tipo de contido"],"Link to author archive":["Ligaz\u00f3n ao arquivo do autor"],"Author Name":["Nome do autor"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Non tes permisos para crear men\u00fas de navegaci\u00f3n."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Non tes permisos para editar este men\u00fa. Non se gardar\u00e1 ning\u00fan cambio realizado."],"Newer comments page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de comentarios m\u00e1is novos"],"Manage menus":["Xestionar men\u00fas"],"Show arrow":["Amosar frecha"],"Create a new menu?":["Crear un novo men\u00fa?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Frecha"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ningunha"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Unha frecha decorativa engadida \u00e1 ligaz\u00f3n de comentario seguinte e anterior."],"Add a featured image":["Engade unha imaxe destacada"],"Transform":["Transformar"],"Submenu & overlay background":["Fondo do submen\u00fa e da superposici\u00f3n"],"Submenu & overlay text":["Texto do submen\u00fa e da superposici\u00f3n"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["O men\u00fa de navegaci\u00f3n borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible. "],"Confirm":["Confirmar"],"Delete %s":["Borrar %s"],"%s navigation":["Navegaci\u00f3n de %s"],"Create new menu":["Crear un men\u00fa novo"],"Menus":["Men\u00fas"],"Embed Wolfram notebook content.":["Incrustar contido de caderno Wolfram."],"Reply":["Responder"],"Avatar Settings":["Axustes do avatar"],"Remove %s":["Eliminar %s"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"Link to comment":["Ligaz\u00f3n aos comentarios"],"Link to authors URL":["Ligaz\u00f3n \u00e1 URL dos autores"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Elixe unha \u00e1rea de %s existente ou crea unha nova."],"Name and create your new %s":["Nomea e crea o teu novo %s"],"Add a site logo":["Engadir un logotipo do sitio"],"Open on click":["Abrir ao facer clic"],"Submenus":["Submen\u00fas"],"Always":["Sempre"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Minimiza as opci\u00f3ns de navegaci\u00f3n nunha icona de men\u00fa abrindo unha superposici\u00f3n."],"Configure overlay menu":["Configurar a superposici\u00f3n do men\u00fa"],"Overlay Menu":["Superposici\u00f3n do men\u00fa"],"Display":["Visualizaci\u00f3n"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incrusta pins, taboleiros e perf\u00eds de Pinterest."],"bookmark":["marcador"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Arrastra e solta neste bloque, sube ou selecciona medios existentes da t\u00faa biblioteca."],"Show only top level categories":["Amosar s\u00f3 as categor\u00edas de nivel superior"],"Include the label as part of the link":["Incl\u00fae a etiqueta como parte da ligaz\u00f3n"],"Previous: ":["Anterior:"],"Next: ":["Seguinte:"],"Make title link to home":["Ligar o t\u00edtulo \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"This item is missing a link":["A este elemento f\u00e1ltalle unha ligaz\u00f3n"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["O elemento <footer> debe representar un p\u00e9 de p\u00e1xina para o elemento de secci\u00f3n m\u00e1is pr\u00f3ximo (por exemplo, <section>, <article>,<main> etc\u00e9tera)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["O elemento <aside> debe representar unha parte do documento que ten unha relaci\u00f3n indirecta co contido principal."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["O elemento <article> debe representar unha parte do documento autocontida e indexable."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["O elemento <section> debe representar unha parte do documento onde non poida usarse outro elemento e que te\u00f1a valor por si mesma."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["O elemento <main> debe representar unicamente o contido principal do documento."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["O elemento <header> debe representar contido introdutorio, tipicamente un grupo de axudas \u00e1 navegaci\u00f3n ou introdutorias."],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Frecha"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ningunha"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Unha frecha decorativa engadida \u00e1 ligaz\u00f3n de p\u00e1xina seguinte e anterior."],"Arrow":["Frecha"],"Preload value\u0004None":["Ningunha"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Precarga"],"Media item link option\u0004None":["Ningunha"],"Image scaling options\u0004Scale":["Escalar"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["A imaxe ser\u00e1 estirada e distorsionada para encher o espazo por completo."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["A imaxe esc\u00e1lase para encher o espazo sen recortar nin distorsionar."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["A imaxe \u00e9 escalada e recortada para encher todo o espazo sen que se distorsione."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Encher"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Conter"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Cubrir"],"Loading options\u2026":["Cargando as opci\u00f3ns..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["T\u00f3dalas imaxes foron actualizada a: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Todas as imaxes da galer\u00eda actualiz\u00e1ronse para non se abriren nunha nova pestana"],"All gallery images updated to open in new tab":["Todas as imaxes da galer\u00eda actualiz\u00e1ronse para abr\u00edrense nunha nova pestana"],"All gallery image links updated to: %s":["T\u00f3dalas ligaz\u00f3ns das imaxes da galer\u00eda foron actualizadas a: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Se ao subir elementos a unha galer\u00eda, todos os arquivos deben ter formatos de imaxe"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introduce o(s) caractere(s) usados para separar os termos."],"Add \"read more\" link text":["Engadir o texto da ligaz\u00f3n \u00abLer m\u00e1is\u00bb"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["As entradas do blog poden ser \u00abfixadas\u00bb, unha caracter\u00edstica que as coloca na parte superior da p\u00e1xina principal das entradas, mant\u00e9ndoas al\u00ed at\u00e9 que se publiquen novas entradas fixas."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress cont\u00e9n diferentes tipos de contido e est\u00e1n divididos en colecci\u00f3ns chamadas \u00abTipos de contido\u00bb. Por defecto, hai varios diferentes, como as entradas de blog e as p\u00e1xinas, pero os plugins poden rexistrar m\u00e1is."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Activar para usar o contexto global da consulta establecido polo modelo actual, como o arquivo ou a busca. Desabilitar para personalizar os axustes independentemente."],"Inherit query from template":["Herdar a consulta desde o modelo"],"Site Title placeholder":["Marcador de posici\u00f3n do t\u00edtulo do sitio"],"Site Tagline placeholder":["Marcador de posici\u00f3n da descrici\u00f3n curta do sitio"],"Link image to home":["Ligar a imaxe \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"block example\u0004Home Link":["Ligaz\u00f3n ao inicio"],"Add home link":["Engadir unha ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"Home link text":["Texto da ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"Media width":["Ancho dos medios"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Pequeno_Paso"],"No published posts found.":["Non se encontraron entradas publicadas."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica pode producir problemas de usabilidade para alg\u00fans usuarios."],"Close menu":["Cerrar o men\u00fa"],"Open menu":["Abrir o men\u00fa"],"Start blank":["Empezar en branco"],"Term Description":["Descrici\u00f3n do termo"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloque de ligaz\u00f3n aos comentarios da entrada: non se encontrou ningunha entrada."],"%s comment":["%s comentario","%s comentarios"],"No comments":["Non hai comentarios"],"Provided type is not supported.":["O tipo facilitado non \u00e9 compatible."],"Archive title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Display the archive title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo do arquivo segundo o obxecto da consulta."],"Archive Title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Click plus to add":["Fai clic en \u00ab+\u00bb para engadir"],"Log out":["Sa\u00edr"],"Redirect to current URL":["Redirixir \u00e1 URL actual"],"Display login as form":["Mostra o acceso como un formulario"],"Embed of %s.":["Incrustado de %s."],"PDF embed":["PDF incrustado"],"Embed of the selected PDF file.":["Incrustado do arquivo PDF seleccionado."],"Copied URL to clipboard.":["URL copiada ao portapapeis."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Nota: a maior\u00eda dos navegadores de tel\u00e9fonos e tabletas non mostrar\u00e1n PDFs incrustados."],"Show inline embed":["Amosar incrustado integrado"],"PDF settings":["Axustes de PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Add citation":["Engadir menci\u00f3n"],"Add quote":["Engadir cita"],"Add caption":["Engadir lenda"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elixir un bloque"],"This content is password protected.":["Este contido est\u00e1 protexido por contrasinal."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Default based on area (%s)":["Por defecto, en base a \u00e1rea (%s)"],"Area":["\u00c1rea"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Ligaz\u00f3n de exemplo"],"Select tag":["Seleccionar unha etiqueta"],"Select category":["Seleccionar unha categor\u00eda"],"Select page":["Seleccionar unha p\u00e1xina"],"Select post":["Seleccionar unha entrada"],"Switch to '%s'":["Cambiar a \u00ab%s\u00bb"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Se introduciches unha etiqueta personalizada, engadirase antes do t\u00edtulo."],"Display the title as a link":["Mostra o t\u00edtulo como ligaz\u00f3n"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Mostra a ligaz\u00f3n \u00e1 entrada que precede \u00e1 entrada actual."],"Previous post":["Entrada anterior"],"Displays the post link that follows the current post.":["Mostra a ligaz\u00f3n \u00e1 entrada que segue a entrada actual."],"Next post":["Entrada seguinte"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["O teu sitio non ten ningunha entrada, non hai nada que amosar aqu\u00ed de momento."],"An example title":["Un t\u00edtulo de exemplo"],"Previous page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina anterior"],"Previous Page":["P\u00e1xina anterior"],"Next page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina seguinte"],"Next Page":["P\u00e1xina seguinte"],"Max page to show":["N\u00famero m\u00e1ximo de p\u00e1xinas a amosar"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limita as p\u00e1xinas que desexas amosar, incluso se a consulta ten m\u00e1is resultados. Para amosar todas as p\u00e1xinas, usa 0 (cero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["A parte da modelo borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible: %s"],"Icon color":["Cor da icona"],"Block cannot be rendered inside itself.":["O bloque non se pode procesar dentro de si mesmo."],"Indent":["Aumentar marxe"],"Outdent":["Diminu\u00edr marxe"],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["Sen ordenar"],"Add Media":["Engadir medios"],"Add text over image":["Engadir texto encima da imaxe"],"block title\u0004Comment Date":["Data do comentario"],"block title\u0004Comment Content":["Contido do comentario"],"block title\u0004Comment Author":["Autor do comentario"],"block title\u0004Post Comment":["Comentario da entrada"],"Untitled Template Part":["Parte de modelo sen t\u00edtulo"],"Post author byline text":["Texto de firma do autor da entrada"],"Default (<div>)":["Por defecto (<div>)"],"HTML element":["Elemento HTML"],"Write site title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo do sitio\u2026"],"Site title text":["Texto do t\u00edtulo do sitio"],"Write site tagline\u2026":["Escribe a descrici\u00f3n curta do sitio\u2026"],"Site tagline text":["Texto da descrici\u00f3n curta do sitio"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Tordo dos bosques cantando en Central Park, NYC."],"Video caption text":["Texto da lenda do v\u00eddeo"],"Write verse\u2026":["Escribe un verso\u2026"],"Verse text":["Texto do verso"],"Column %d text":["Texto da columna %d"],"Table caption text":["Texto da lenda da t\u00e1boa"],"Footer cell text":["Texto da cela do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Body cell text":["Texto da cela do corpo"],"Header cell text":["Texto da cela da cabeceira"],"Shortcode text":["Texto do shortcode"],"Pullquote citation text":["Texto da cita do par\u00e1grafo de cita"],"Pullquote text":["Texto do par\u00e1grafo de cita"],"Preformatted text":["Texto preformatado"],"List text":["Texto da lista"],"Navigation link text":["Texto da ligaz\u00f3n de navegaci\u00f3n"],"Start empty":["Iniciar baleiro"],"Download button text":["Texto do bot\u00f3n de descarga"],"Audio caption text":["Texto da lenda do audio"],"Gallery caption text":["Texto da lenda da galer\u00eda"],"Heading text":["Texto do t\u00edtulo"],"Image caption text":["Texto da lenda da imaxe"],"To show a comment, input the comment ID.":["Para amosar un comentario, introduce o seu ID."],"No Title":["Sen t\u00edtulo"],"Image, Date, & Title":["Imaxe, data e t\u00edtulo"],"Title & Date":["T\u00edtulo e data"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Mostra unha lista das t\u00faas entradas m\u00e1is recentes, exclu\u00eddas as entradas fixas."],"Posts List":["Lista de entradas"],"Keyword":["Palabra clave"],"Filters":["Filtros"],"Button width":["Ancho do bot\u00f3n"],"Width settings":["Axustes de anchura"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtulo, data e extracto"],"Title & Excerpt":["T\u00edtulo e extracto"],"Sticky posts":["Entradas fixas"],"Only":["S\u00f3"],"Exclude":["Exclu\u00edr"],"Include":["Inclu\u00edr"],"Loading \u2026":["Cargando..."],"Items per Page":["Elementos por p\u00e1xina"],"Add tracks":["Engadir pistas"],"Remove track":["Eliminar pista"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta do idioma (gl, es, etc.)"],"Source language":["Idioma de orixe"],"Title of track":["T\u00edtulo da pista"],"Label":["Etiqueta"],"Edit track":["Editar pista"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Edit %s":["Editar %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As pistas poden ser subt\u00edtulos, lendas, cap\u00edtulos ou descrici\u00f3ns. Axudan a facer o teu contido m\u00e1is accesible a un maior rango de usuarios."],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Descriptions":["Descrici\u00f3ns"],"Captions":["Lendas"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Repeated background":["Fondo repetido"],"One column":["Unha columna"],"100":["100"],"Make title a link":["Facer do t\u00edtulo unha ligaz\u00f3n"],"Open links in new tab":["Abrir as ligaz\u00f3ns nunha nova pestana"],"\u201cRead more\u201d link text":["Texto da ligaz\u00f3n \u00abLer m\u00e1is\u00bb"],"Delete menu":["Borrar o men\u00fa"],"Percentage Width":["Porcentaxe de ancho"],"Display Settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Use button with icon":["Usar o bot\u00f3n con icona"],"Button inside":["Bot\u00f3n interior"],"Button outside":["Bot\u00f3n exterior"],"No button":["Sen bot\u00f3n"],"Change button position":["Cambiar a posici\u00f3n do bot\u00f3n"],"Toggle search label":["Alternar a etiqueta de busca"],"Search for patterns":["Buscar padr\u00f3ns"],"Term items not found.":["Elementos do termo non encontrados."],"Anonymous":["An\u00f3nimo"],"Post Comment":["Comentario da entrada"],"Add link to featured image":["Engadir ligaz\u00f3n a imaxe destacada"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Crear unha entrada en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Find out more":["Saber m\u00e1is"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloque de formulario de comentarios das entradas: os comentarios non est\u00e1n activados para este tipo de contido (%s)."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloque de reconto de comentarios das entradas: non se encontraron entradas."],"Insert column after":["Insertar unha columna despois"],"Insert column before":["Insertar unha columna antes"],"Insert row after":["Insertar unha fila despois"],"Insert row before":["Insertar unha fila antes"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"Contact us":["Contacta con n\u00f3s"],"Image width":["Ancho da imaxe"],"Author":["Autor"],"Edit gallery image":["Editar unha imaxe da galer\u00eda"],"Upload external image":["Subir imaxe externa"],"Image uploaded.":["Imaxe subida."],"Original":["Orixinal"],"Name":["Nome"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Parte do modelo \u00ab%s\u00bb insertada."],"Display author name":["Amosar o nome do autor"],"Crop":["Recortar"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"Text":["Texto"],"by %s":["por %s"],"Menu name":["Nome do men\u00fa"],"Offset":["Compensaci\u00f3n"],"Number of tags":["N\u00famero de etiquetas"],"Change content position":["Mudar a posici\u00f3n do contido"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Seguro que queres borrar este men\u00fa de navegaci\u00f3n?"],"Write byline\u2026":["Escribe a sinatura\u2026"],"Show bio":["Amosar a biograf\u00eda"],"Avatar size":["Tama\u00f1o do avatar"],"Show avatar":["Amosar o avatar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este reconto de columnas supera a cantidade recomendada e pode causar unha rotura visual."],"Search results":["Resultados da busca"],"Patterns":["Padr\u00f3ns"],"Browser default":["Navegador por defecto"],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima da cuberta"],"Menu":["Men\u00fa"],"Contact":["Contacto"],"About":["Acerca de"],"Home":["Inicio"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Block variations":["Variaci\u00f3ns do bloque"],"User":["Usuario"],"Link to %s":["Enlace a %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Crear p\u00e1xina en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Show link on new line":["Amosar o enlace nunha nova li\u00f1a"],"Change Date":["Cambiar a data"],"Social Icon":["Icona social"],"Select poster image":["Elixir a imaxe de p\u00f3ster"],"Image alignment":["Ali\u00f1aci\u00f3n da imaxe"],"Display featured image":["Amosar a imaxe destacada"],"Post content":["Contido da entrada"],"Media file":["Arquivo de medios"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TikTok."],"survey":["enquisa"],"social":["social"],"Display settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Post Date":["Data de publicaci\u00f3n"],"Post Author":["Autor da entrada"],"Choose":["Elixir"],"Footer label":["Etiqueta do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header label":["Etiqueta da cabeceira"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descrici\u00f3n amosarase no men\u00fa se o tema actual o soporta."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Baleiro."],"Empty":["Baleiro"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe brevemente o enlace para axudar aos usuarios de lectores de pantalla."],"Link label":["Etiqueta do enlace"],"%s label":["Etiqueta de %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["MONTA\u00d1A . EXTERIOR - NOITE\nA luz incerta que precede ao amencer debuxa con dificultade as rochas e matos do monte. \nSobe n\u00e9boa do val."],"Full post":["Entrada completa"],"Show:":["Amosar:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Background":["Fondo"],"Image size":["Tama\u00f1o das imaxes"],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anterior"],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Choose a pattern":["Elixir un padr\u00f3n"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloque\u00bb \u00e9 o termo abstracto utilizado\n\/\/ para describir as unidades de marcado que,\n\/\/ ao compo\u00f1\u00e9rense xuntas, forman o\n\/\/ contido ou dese\u00f1o dunha p\u00e1xina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["ENGADIR MEDIOS"],"Post Title":["T\u00edtulo da entrada"],"Add submenu":["Engadir submen\u00fa"],"Add link":["Engadir ligaz\u00f3n"],"podcast":["podcast"],"Template Part":["Parte do modelo"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Lingoa proletaria do meu pobo\neu f\u00e1loa porque si, \nporque me gosta,\nporque me peta e quero e dame a ga\u00f1a\nporque me sai de dentro, al\u00e1 do fondo\ndunha tristura aceda que me abrangue\nao ver tantos patufos desleigados\u2026"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: moitos dispositivos e navegadores non mostran este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe o rol desta imaxe na p\u00e1xina."],"December 6, 2018":["6 de decembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febreiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"Release Date":["Data de lanzamento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Catro."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dous."],"One.":["Un."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unha das cousas m\u00e1is dif\u00edciles de facer en tecnolox\u00eda \u00e9 reinventarte."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O reici\u00f1o<br>G\u00e1\u00f1ase a vida<br>Sen facer ru\u00eddo."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Benvido ao marabilloso mundo dos bloques\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla da neve<\/strong>"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Chamada \u00e1 acci\u00f3n"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ao citar a outros, cit\u00e1monos a n\u00f3s mesmos."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc aparece\u2014quieto, nevado e sereno."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Nun lugar da Mancha, cuxo nome non quero recordar, non fai moito tempo que viv\u00eda un fidalgo dos de lanza en estaleiro, adarga antiga, cabalo fraco e galgo corredor."],"Add":["Engadir"],"Enter address":["Engadir a direcci\u00f3n"],"Attachment page":["P\u00e1xina de adxuntos"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb da ligaz\u00f3n"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe a lenda da galer\u00eda..."],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"Start value":["Valor inicial"],"Ordered list settings":["Axustes de listas ordenadas"],"Clear Media":["Baleirar os medios"],"Change column alignment":["Cambiar a ali\u00f1aci\u00f3n da columna"],"Align column right":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 dereita"],"Align column center":["Ali\u00f1ar a columna ao centro"],"Align column left":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 esquerda"],"Draft":["Borrador"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de v\u00eddeo, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un con unha URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de imaxe, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"Title attribute":["Atributo do t\u00edtulo"],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"menu":["men\u00fa"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1is sobre os incrustados"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega unha ligaz\u00f3n ao contido que queiras amosar no teu sitio."],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["D\u00faas columnas: separaci\u00f3n de dous tercios, un tercio "],"Two columns; one-third, two-thirds split":["D\u00faas columnas; separaci\u00f3n dun tercio, dous tercios"],"Two columns; equal split":["D\u00faas columnas; igual separaci\u00f3n"],"Create Table":["Crear tabla"],"Insert a table for sharing data.":["Engadir unha tabla para compartir datos."],"Move image forward":["Mover a imaxe cara adiante"],"Move image backward":["Mover a imaxe cara atr\u00e1s"],"Footer section":["Secci\u00f3n do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header section":["Secci\u00f3n de cabeceira"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3n e filtrado"],"Column settings":["Axustes de columna"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada agora"],"The current poster image url is %s":["A URL da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"Group":["Grupo"],"Crop image to fill entire column":["Recortar imaxe para encher toda a columna"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"Describe the purpose of the image.":["Describe o prop\u00f3sito da imaxe."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O contido incrustado dende %s non se pode previsualizar no editor."],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"- Select -":["- Selecciona -"],"Search":["Buscar"],"Add button text\u2026":["Engadir texto ao bot\u00f3n"],"Button text":["Texto do bot\u00f3n"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional ..."],"Optional placeholder text":["Texto do marcador de posici\u00f3n opcional"],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta..."],"Label text":["Texto da etiqueta"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras no extracto"],"Display excerpt":["Amosar extracto"],"Display date":["Amosar data"],"Display author":["Amosar autor"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o extracto na p\u00e1xina co contido completo"],"The excerpt is visible.":["O extracto \u00e9 visible."],"The excerpt is hidden.":["O extracto est\u00e1 oculto."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"Sorry, this content could not be embedded.":["S\u00edntoo, este contido non se pode incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contido de Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contido de Crowdsignal (antes Polldaddy)."],"Focal point picker":["Selector do punto focal"],"Calendar":["Calendario"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["palabras"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contido\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a ligaz\u00f3n"],"button label\u0004Try again":["Proba de novo"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro; o se nome de arquivo \u00e9 %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; comeza a escribir ou escribe unha barra inclinada hacia adiante para elexir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Stack on mobile":["Apilado en m\u00f3bil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sobe novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"button label\u0004Download":["Descarga\t "],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"Link removed.":["Ligaz\u00f3n eliminada."],"Media":["Multimedia"],"Resize for smaller devices":["Cambia o tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1is pequenos."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado poder\u00eda non manter a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado manter\u00e1 a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"Embed an Animoto video.":["Incrustar video de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrustar video de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrustar contido de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrustar contido de  Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrustar contido de SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Incrustar entrada de WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Incrustar unha entrada de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrustar unha entrada de Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrustar un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrustar un video de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrustar unha publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrustar un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrustar contido de Speaker  Deck."],"Embed a YouTube video.":["Incrustar un video de YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incrustar contido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrustar contido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrustar contido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrustar contido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrustar contido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrustar contido de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrustar contido de Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Incrustar un tweet."],"Embed Kickstarter content.":["Incrustar contido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrustar contido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrustar contido de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrustar video de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrustar contido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrustar contido de Cloudup."],"editor button\u0004Left to right":["De esquerda a dereita"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Year":["Ano"],"Day":["D\u00eda"],"Month":["Mes"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque ou borralo do todo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque, converter o seu contido a un bloque de HTML personalizado ou borralo do todo."],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Show media on right":["Mostrar medio na dereita"],"Show media on left":["Mostrar media na esquerda"],"Cover":["Portada"],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"Avatar":["Avatar"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escribir HTML"],"Media settings":["Axustes de medios"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Import":["Importar"],"Title":["T\u00edtulo"],"Poster image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"Create":["Crear"],"Row count":["Reconto de filas"],"Column count":["Reconto de columnas"],"Code is Poetry":["O c\u00f3digo \u00e9 poes\u00eda"],"Small":["Pequeno"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"Muted":["Apagado"],"Display avatar":["Mostrar avatar"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Precargar"],"Large":["Grande"],"Show download button":["Amosar o bot\u00f3n de descarga"],"Link to":["Ligaz\u00f3n a"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escribe o nome do arquivo\u2026"],"File":["Ficheiro "],"Square":["Cadrada"],"Loop":["Bucle"],"Autoplay":["Reproduci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Playback controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Replace image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Remove image":["Eliminar a imaxe"],"Enter URL here\u2026":["Introduce a URL aqu\u00ed..."],"Fixed width table cells":["Largo fixo de celas de t\u00e1boa"],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxels"],"Toggle to show a large initial letter.":["Trocar para amosar unha gran letra inicial."],"Showing large initial letter.":["Amosanndo gran letra inicial."],"Unlink":["Desfacer a ligaz\u00f3n"],"Page break":["Salto de p\u00e1xina"],"Height":["Altura"],"Width":["Anchura"],"Thumbnails are not cropped.":["Non se recortan as miniaturas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Rec\u00f3rtanse as miniaturas para ali\u00f1alas."],"Featured image":["Imaxe destacada"],"Convert to blocks":["Converter a bloques"],"Move down":["Baixar"],"Move up":["Subir"],"Remove":["Eliminar"],"Table of Contents":["T\u00e1boa de contidos"],"Tools":["Ferramentas "],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"Reset":["Restablecer"],"Off":["Desactivado"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"URL":["URL"],"Close":["Pechar"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De antigas a novas"],"Newest to oldest":["De novas a antigas"],"Order by":["Ordenar por "],"Select":["Seleccionar"],"Video":["V\u00eddeo"],"New Column":["Nova columna"],"Delete column":["Eliminar columna"],"Delete row":["Eliminar fila"],"Edit table":["Editar t\u00e1boa"],"Table":["T\u00e1boa "],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed o shortcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Separador"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto  preformateado\u2026"],"Drop cap":["Capitalizar"],"Read more":["Ler m\u00e1is"],"Indent list item":["Engadir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Convert to ordered list":["Converter a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter a lista desordenada"],"List":["Lista"],"No posts found.":["Non se atoparon artigos."],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Display post date":["Mostrar data da entrada"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List view":["Vista de lista"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Image":["Imaxe"],"Preview":["Previsualizar"],"Heading":["T\u00edtulo"],"None":["Ning\u00fan"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Crop images":["Recortar imaxes"],"Gallery":["Galeria"],"Classic":["Cl\u00e1sico\t "],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["audio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imaxe"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Embedded content from %s":["Contido incrustado dende %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Engade aqu\u00ed a URL a incrustar\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo\u2026"],"Fixed background":["Fondo fixo"],"Edit image":["Editar imaxe"],"Columns":["Columnas"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["C\u00f3digo"],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Show hierarchy":["Mostrar xerarqu\u00eda"],"Show post counts":["Amosa o reconto das entradas"],"Display as dropdown":["Amosar como despregable"],"Add text\u2026":["Engade texto\u2026"],"Apply":["Aplicar"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloque borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible."],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Use URL":["Usa a URL"],"Upload":["Cargar"],"Authors":["Autores"],"Comment":["Comentario"],"Excerpt":["Extracto"],"Metadata":["Metadatos"],"Save":["Gardar"],"Classic Editor":["Editor cl\u00e1sico"],"(Untitled)":["(Sen t\u00edtulo)"],"Select Category":["Seleccionar categor\u00eda"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}