{"translation-revision-date":"2023-05-22 09:29:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Close block inserter":["Lukk blokkinnsetteren"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Widgets footer":["Bunnfelt for widgeter"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Visning av br\u00f8dsmuler for blokker deaktivert"],"Display block breadcrumbs activated":["Visning av br\u00f8dsmuler for blokker aktivert"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Skaff deg utvidelsen for klassiske widgeter."],"Want to stick with the old widgets?":["Vil du holde deg til de gamle widgetene?"],"Welcome to block Widgets":["Velkommen til blokk-widgeter"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Beholde tekstmark\u00f8ren inne i en blokk deaktivert"],"Contain text cursor inside block activated":["Beholde tekstmark\u00f8ren inne i en blokk aktivert"],"Manage with live preview":["Behandle med levende forh\u00e5ndsvisning"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Veksle blokkinnsetteren"],"List View":["Listevisning"],"Display block breadcrumbs":["Vis br\u00f8dsmuler for blokker"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Viser br\u00f8dsmuler for blokker nederst i redigeringsverkt\u00f8yet."],"Use theme styles":["Bruk temastiler"],"Make the editor look like your theme.":["S\u00f8rg for at redigeringsverkt\u00f8yet ser ut som ditt tema"],"Contain text cursor inside block":["Behold tekstmark\u00f8ren inne i blokk"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Det hjelper skjermlesere ved \u00e5 hindre tekstmark\u00f8ren fra \u00e5 forlate blokken."],"Preferences":["Preferanser"],"Widgets settings":["Innstillinger for widgeter"],"Widgets and blocks":["Widgeter og blokker"],"Widgets top bar":["Toppbjelke for widgeter"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Ditt tema har ingen widgetomr\u00e5der."],"Could not save the following widgets: %s.":["Kunne ikke lagre f\u00f8lgende widgeter: %s"],"There was an error. %s":["Det oppstod en feil. %s"],"Saving\u2026":["Lagrer..."],"Widgets saved.":["Widget lagret."],"%s (selected)":["%s (valgt)"],"A widget area container.":["Beholder for widgetomr\u00e5de."],"Widget Area":["Widgetomr\u00e5de"],"Block Library":["Blokkbibliotek"],"Content":["Innhold"],"Header":["Sidehode"],"Widget Areas":["Widgetomr\u00e5der"],"Here's a detailed guide.":["Her er en detaljert veiledning."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Ny med blokkredigeringsverkt\u00f8yet? Vil du l\u00e6re mer hvordan bruke det?"],"Learn how to use the block editor":["L\u00e6r hvordan bruke blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"Help":["Hjelp"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alle blokker tilgjengelige for deg er i blokkbiblioteket. Du finner det overalt du ser ikonet <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Bli kjent med blokkbibilioteket"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Hver blokk kommer med sitt eget sett kontroller for \u00e5 endre ting som farge, bredde og justering. Disse vil vises og skjules automatisk n\u00e5r du har valgt blokken."],"Make each block your own":["Gj\u00f8r hver blokk til din egen"],"Get started":["Kom i gang"],"inserter":["innsetter"],"Welcome Guide":["Velkomstveiledning"],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis disse tastatursnarveiene."],"Footer":["Sidebunn"],"Top toolbar deactivated":["Topp-verkt\u00f8ylinje deaktivert"],"Top toolbar activated":["Topp-verkt\u00f8ylinje aktivert"],"Top toolbar":["Verkt\u00f8ylinje i toppen"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/nb.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Document tools":["Verkt\u00f8y for dokument"],"noun\u0004View":["Visning"],"Access all block and document tools in a single place":["Ha tilgang til alle blokk- og dokument-verkt\u00f8y p\u00e5 \u00e9tt og samme sted"],"Options":["Alternativer"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Forward-slash":["Skr\u00e5strek"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Endre typen blokk etter \u00e5 ha lagt til nytt avsnitt."],"Block shortcuts":["Snarveier til blokker"],"Selection shortcuts":["Snarveier til utvalg"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviger til forrige del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviger til neste del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Redo your last undo.":["Gj\u00f8r p\u00e5 nytt det du sist angret bort."],"Undo your last changes.":["Angre dine siste endringer."],"Save your changes.":["Lagre dine endringer."],"Global shortcuts":["Globale snarveier"],"Remove a link.":["Fjern en lenke."],"Convert the selected text into a link.":["Gj\u00f8r den merkede teksten til en lenke."],"Underline the selected text.":["Understrek den merkede teksten"],"Make the selected text italic.":["Gj\u00f8r den merlede teksten uthevet med skr\u00e5stilt skrift."],"Make the selected text bold.":["Gj\u00f8r den merkede teksten uthevet med fet skrift."],"Text formatting":["Formatering av tekst"],"Keyboard shortcuts":["Snarveier fra tastaturet"],"Pin to toolbar":["Fest til verkt\u00f8ylinjen"],"Unpin from toolbar":["Fjern fra verkt\u00f8ylinjen"],"Close plugin":["Lukk utvidelse"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Du har endringer som ikke er lagret. De vil forsvinne dersom du fortsetter."],"Update":["Oppdater"],"Copy Error":["Feil ved kopiering"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Det har oppst\u00e5tt en uventet feil med teksteditoren."],"Undo":["Angre"],"Redo":["Gj\u00f8r igjen"],"No block selected.":["Ingen blokk valgt."],"Block":["Blokk","%d blokker"],"Close Settings":["Lukk innstillinger"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Settings":["Innstillinger"],"Close":["Lukk"],"Widgets":["Widgeter"],"Publish":["Publiser"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-widgets\/index.js"}}