{"translation-revision-date":"2023-05-13 08:33:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Document Overview":["Belge genel bak\u0131\u015f"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Ge\u00e7erli paragraf\u0131 veya ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 seviye 1 ila 6 aras\u0131nda bir ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Ge\u00e7erli ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform paragraph to heading.":["Paragraf\u0131 ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform heading to paragraph.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Distraction free mode turned on.":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod a\u00e7\u0131ld\u0131"],"Time to read:":["Okuma s\u00fcresi:"],"Words:":["Kelime:"],"Characters:":["Karakter:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Belgenizin yap\u0131s\u0131nda gezinin ve bo\u015f veya yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k seviyeleri gibi sorunlar\u0131 ele al\u0131n."],"Distraction free mode deactivated":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Distraction free mode activated":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod etkinle\u015ftirildi"],"Write with calmness":["Sakinlikle yaz\u0131n"],"Distraction free":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan"],"Show and hide admin UI":["Y\u00f6netici kullan\u0131c\u0131 aray\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6sterme ve gizleme"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Yazmaya odaklanmak i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu ve di\u011fer \u00f6\u011feleri gizleyerek g\u00f6rsel dikkat da\u011f\u0131t\u0131c\u0131 unsurlar\u0131 azalt\u0131n."],"Distraction free mode turned off.":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod kapand\u0131"],"Toggle distraction free mode.":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan modu a\u00e7."],"Change URL: %s":["URL de\u011fi\u015ftir: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n, mesela \"Kenar \u00e7ubu\u011fuyla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Change date: %s":["Tarihi de\u011fi\u015ftir: %s"],"Select visibility: %s":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc se\u00e7: %s"],"Summary":["\u00d6zet"],"Select template":["\u015eablon se\u00e7"],"Select template: %s":["\u015eablon se\u00e7: %s"],"Edit template":["\u015eablon d\u00fczenle"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["\u015eablonlar, sitenizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerken i\u00e7eri\u011fin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme \u015feklini tan\u0131mlar."],"Make the selected text inline code.":["Se\u00e7ili metni sat\u0131r i\u00e7i kodu yap\u0131n."],"Strikethrough the selected text.":["Se\u00e7ili metnin \u00fczerini \u00e7izin."],"Copy all blocks":["T\u00fcm bloklar\u0131 kopyala"],"Always open list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc her zaman a\u00e7"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Varsay\u0131lan olarak blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7ar."],"Show text instead of icons on buttons.":["D\u00fc\u011fmeler veya simgeler yerine metin g\u00f6ster."],"Insert a link to a post or page.":["Bir yaz\u0131ya veya sayfaya ba\u011flant\u0131 ekleyin"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisi bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve i\u015flenemiyor."],"The posts page template cannot be changed.":["Yaz\u0131 sayfas\u0131 \u015fablonu de\u011fi\u015ftirilemez."],"Close block inserter":["Blok ekleyiciyi kapat"],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Blok k\u00fct\u00fcphanesindeki bloklar ve kanvas\u0131n d\u00fczeni ile nas\u0131l ektile\u015fime girece\u011finizi \u00f6zelle\u015ftirin."],"Block interactions":["Blok etkile\u015fimleri"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Blok d\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fc ve d\u00fczenleme ak\u0131\u015f\u0131yla ilgili se\u00e7enekleri \u00f6zelle\u015ftirin."],"Change options related to publishing.":["Yay\u0131mlama ile ilgili se\u00e7enekleri de\u011fi\u015ftirin."],"Publishing":["Yay\u0131mlan\u0131yor"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Ekleyicide olmas\u0131n\u0131 istemedi\u011finiz bloklar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n. Her zaman tekrar a\u00e7\u0131lmalar\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr."],"Visible blocks":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcr bloklar"],"Review settings, such as visibility and tags.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck ve etiketler gibi ayarlar\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irin."],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u015eablonlar site d\u00fczenini belirlemeye yard\u0131mc\u0131 olur. Bu d\u00fczenleyicideki bloklar\u0131 ve modelleri kullanarak yaz\u0131lar\u0131n\u0131z ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 b\u00fct\u00fcn y\u00f6nleri ile \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"noun\u0004Document":["Belge"],"%d block is hidden.":["%d blok gizli.","%d blok gizli."],"Welcome to the template editor":["Tema d\u00fczenleyiciye ho\u015f geldiniz"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Custom template created. You're in template mode now.":["\u00d6zel tema olu\u015fturuldu. \u015eu anda tema kipindesiniz."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blok ekleyiciyi a\u00e7\/kapa"],"Template (selected)":["\u015eablon (se\u00e7ilmi\u015f)"],"Additional":["Ek"],"Panels":["Paneller"],"Display block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["D\u00fczenleyicinin alt\u0131nda blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6sterir."],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["\u015eablon d\u00fczenleme. Burada yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler, \u015fablonu kullanan t\u00fcm yaz\u0131 ve sayfalar\u0131 etkiler."],"Add extra areas to the editor.":["D\u00fczenleyiciye ek alanlar ekleyin."],"Choose what displays in the panel.":["Panelde neler g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini se\u00e7in."],"Use theme styles":["Tema stillerini kullan"],"Make the editor look like your theme.":["D\u00fczenleyiciyi teman\u0131z gibi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flay\u0131n."],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imlecini bar\u0131nd\u0131r"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Show most used blocks":["En \u00e7ok kullan\u0131lan bloklar\u0131 g\u00f6sterir"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["En s\u0131k kullan\u0131lan bloklar\u0131 blok k\u00fct\u00fcphanesine ekler."],"Include pre-publish checklist":["Yay\u0131mlama \u00f6ncesi denetim listesini dahil et"],"Preferences":["Tercihler"],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6ster"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Name":["\u0130sim"],"%s (selected)":["%s (se\u00e7ildi)"],"Uncategorized":["Kategorilendirilmemi\u015f"],"Open save panel":["Kaydetme panelini a\u00e7"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Header":["\u00dcst K\u0131s\u0131m"],"Toggle fullscreen mode.":["Tam ekran moduna ge\u00e7."],"Preview in new tab":["Yeni sekmede \u00f6nizle"],"Open document settings":["Belge ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Open block settings":["Blok ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Here's a detailed guide.":["\u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Blok d\u00fczenleyicide yeni misiniz? Kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek ister misiniz?"],"Learn how to use the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi nas\u0131l kullanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Help":["Yard\u0131m"],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Kullanabilece\u011finiz t\u00fcm bloklar, blok k\u00fct\u00fcphanesinde yer al\u0131r. <InserterIconImage \/> simgesini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz her yerde bulabilirsiniz."],"Get to know the block library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesini tan\u0131y\u0131n"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Her blok, renk, geni\u015flik ve hizalama gibi \u015feyleri de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi kontrol setiyle birlikte gelir. Bunlar, bir blok se\u00e7ti\u011finizde otomatik olarak g\u00f6sterilir ve gizlenir."],"Make each block your own":["Her blo\u011fu kendiniz yap\u0131n"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress edit\u00f6r\u00fcnde, her paragraf, g\u00f6r\u00fcnt\u00fc veya video ayr\u0131 bir i\u00e7erik \"blo\u011fu\" olarak sunulur."],"Welcome to the block editor":["Blok d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Get started":["Ba\u015flay\u0131n"],"inserter":["ekleyici"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama K\u0131lavuzu"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt k\u0131sm\u0131"],"Template":["\u015eablon"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"Add":["Ekle"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Bu de\u011fi\u015fiklik i\u00e7in sayfan\u0131n yeniden y\u00fcklemesi gerekiyor. Yeniden y\u00fcklemeden \u00f6nce i\u00e7eri\u011finizin kaydedildi\u011finden emin olun."],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Fullscreen mode deactivated":["Tam ekran modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Fullscreen mode activated":["Tam ekran modu etkinle\u015ftirildi"],"Spotlight mode deactivated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu etkinle\u015ftirildi"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Back":["Geri"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ili)"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"General":["Genel"],"Focus on one block at a time":["Bir seferde sadece bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden ula\u015f\u0131n"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"This block can only be used once.":["Bu blok sadece bir kez kullan\u0131labilir."],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Fullscreen mode":["Tam ekran modu"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131n\u0131"],"Available block types":["Kullan\u0131labilir blok t\u00fcrleri"],"Open publish panel":["Yay\u0131mlama panelini a\u00e7"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Plugins":["Eklentiler"],"View post":["Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"Default template":["Varsay\u0131lan \u015fablon"],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Blocks":["Bloklar"],"Search for a block":["Blok ara"],"Transform into:":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Find original":["Orijinali bul"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Page attributes":["Sayfa nitelikleri"],"Block":["Blok"],"Document settings":["Belge ayarlar\u0131"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Settings":["Ayarlar"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"URL":["Ba\u011flant\u0131"],"Close":["Kapat"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Custom fields":["\u00d6zel alanlar"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Publish":["Yay\u0131mla"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-post\/index.js"}}