{"translation-revision-date":"2023-07-27 11:42:24+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"Here's a detailed guide.":["Ovdje je detaljni vodi\u010d."],"Help":["Pomo\u0107"],"Welcome Guide":["Vodi\u010d dobrodo\u0161lice"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Dodaj blok"],"Display these keyboard shortcuts.":["Prika\u017ei ove tipkovne pre\u010dace."],"Add a block":["Dodaj blok"],"Top toolbar deactivated":["Gornja alatna traka deativirana"],"Top toolbar activated":["Gornja alatna traka ativirana"],"Top toolbar":["Gornja alatna traka"],"Document tools":["Alati dokumenta"],"Access all block and document tools in a single place":["Na jednom mjestu pristupite svim alatima bloka i dokumenta."],"noun\u0004View":["Pregled"],"Options":["Opcije"],"(opens in a new tab)":["(otvara se u novoj kartici)"],"Forward-slash":["Prednja kosa crta"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Promijenite vrstu bloka nakon dodavanja novog paragrafa."],"Selection shortcuts":["Pre\u010daci odabira"],"Global shortcuts":["Globalne pre\u010dice"],"Remove a link.":["Ukloni poveznicu."],"Convert the selected text into a link.":["Pretvori odabrani tekst u poveznicu."],"Underline the selected text.":["Podcrtaj odabrani tekst."],"Make the selected text italic.":["Modificiraj odabrani tekst kao kurziv."],"Make the selected text bold.":["Modificiraj odabrani tekst kao podebljan."],"Text formatting":["Formatiranje teksta"],"Block shortcuts":["Blok pre\u010daci"],"Redo your last undo.":["Vrati zadnje poni\u0161tavanje."],"Undo your last changes.":["Poni\u0161ti zadnje promjene."],"Save your changes.":["Spremi promjene."],"Keyboard shortcuts":["Tipke pre\u010daca"],"Got it":["Shva\u0107am"],"Copy Error":["Gre\u0161ka kopiranja"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Ure\u0111iva\u010d se suo\u010dio s neo\u010dekivanom gre\u0161kom."],"Undo":["Poni\u0161ti"],"Redo":["Vrati poni\u0161tenu radnju"],"Block Settings":["Postavke bloka"],"Tools":["Alati"],"Widgets":["Widgeti"]}},"comment":{"reference":"build\/customize-widgets\/index.js"}}