{"translation-revision-date":"2023-07-16 14:00:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Center":["Centrar"],"Show details":["Ver detalles"],"Extra Extra Large":["Moi moi grande"],"Decrement":["Diminu\u00edr"],"Increment":["Aumentar"],"Defaults":["Valores por defecto"],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Seleccionada"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Seleccionado. Hai %2$d evento","%1$s. Seleccionado. Hai %2$d eventos"],"View next month":["Ver mes seguinte"],"View previous month":["Ver mes anterior"],"Border color and style picker":["Selector de cor de bordes e estilos"],"Unset":["Non establecido"],"All options reset":["Restaurar todas as opci\u00f3ns"],"All options are currently hidden":["Todas as opci\u00f3ns est\u00e1n ocultas"],"%s is now visible":["%s est\u00e1 agora visible"],"%s hidden and reset to default":["%s oculto e restablecido ao valor por defecto"],"%s reset to default":["%s restablecido ao valor por defecto"],"Bottom border":["Bordo inferior"],"Right border":["Bordo dereito"],"Left border":["Bordo esquerdo"],"Top border":["Bordo superior"],"Reset to default":["Restablecer aos valores por defecto"],"Close border color":["Pechar cor do bordo"],"Border color picker.":["Selector da cor do bordo."],"Border color and style picker.":["Selector da cor e o estilo do bordo."],"Link sides":["Ligar laterais"],"Unlink sides":["Desligar laterais"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de cor personalizado. A cor seleccionada actualmente ch\u00e1mase \u00ab%1$s\u00bb e ten un valor de \u00ab%2$s\u00bb."],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Opci\u00f3ns de %s"],"Search %s":["Buscar %s"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"Reset colors":["Restablecer as cores"],"Reset gradient":["Restablecer o degradado"],"Remove all colors":["Eliminar t\u00f3dalas cores"],"Remove all gradients":["Eliminar t\u00f3dolos degradados"],"Color options":["Opci\u00f3ns de cor"],"Gradient options":["Opci\u00f3ns do degradado"],"Add color":["Engadir unha cor"],"Add gradient":["Engadir un degradado"],"Done":["Feito"],"Gradient name":["Nome do degradado"],"Color %s":["Cor %s"],"Color format":["Formato da cor"],"Hex color":["Cor hexadecimal"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Hide and reset %s":["Ocultar e restablecer %s"],"Reset %s":["Restablecer %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mediana"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pequena"],"Size of a UI element\u0004None":["Ningunha"],"No selection":["Sen selecci\u00f3n"],"Reset all":["Restablecer todo"],"Currently selected font size: %s":["Tama\u00f1o da fonte seleccionada actualmente %s\""],"Currently selected: %s":["Seleccionado actualmente: %s"],"Style":["Estilo"],"Points (pt)":["Puntos (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Polgadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height da fonte (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Ancho do car\u00e1cter (ch) cero (0)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima da vent\u00e1 (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima da vent\u00e1 (vmin)"],"Percent (%)":["Porcentaxe (%)"],"Highlights":["Resaltados"],"Shadows":["Sombras"],"Duotone: %s":["Duotono: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo do duotono: %s"],"Dotted":["Punteado"],"Dashed":["Guiones"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Hai %2$d evento","%1$s. Hai %2$d eventos"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Border color":["Cor do borde"],"Border width":["Ancho do borde"],"Invalid item":["Elemento non v\u00e1lido"],"Select unit":["Seleccionar unidade"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Viewport height (vh)":["Alto da visualizaci\u00f3n (vh)"],"Viewport width (vw)":["Ancho da visualizaci\u00f3n (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo ao tama\u00f1o da fonte da ra\u00edz (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo ao tama\u00f1o da fonte do elemento pai (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeles (px)"],"Percentage (%)":["Porcentaxe (%)"],"Close search":["Cerrar a busca"],"Search in %s":["Buscar en %s"],"Remove color":["Eliminar cor"],"Color name":["Nome da cor"],"Item selected.":["Elemento seleccionado."],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lineal"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Vista previa de medios"],"Coordinated Universal Time":["Hora universal coordinada"],"Reset search":["Restablecer busca"],"Box Control":["Control de caixas"],"Mixed":["Mixto"],"Right":["Dereita"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Abaixo"],"Top":["Arriba"],"Alignment Matrix Control":["Control da matriz de ali\u00f1aci\u00f3n"],"Bottom Right":["Abaixo \u00e1 dereita"],"Bottom Center":["Abaixo ao centro"],"Bottom Left":["Abaixo \u00e1 esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e1 dereita"],"Center Left":["Centro \u00e1 esquerda"],"Top Right":["Arriba \u00e1 dereita"],"Top Center":["Arriba ao centro"],"Top Left":["Arriba \u00e1 esquerda"],"Type":["Tipo"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Angle":["\u00c1ngulo"],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Finalizar"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1xina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controis de gu\u00eda"],"Remove Control Point":["Eliminar punto de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Usa as teclas de frecha esquerda ou dereita ou arrastra e solta co rato para cambiar a posici\u00f3n do degradado. Pulsa o bot\u00f3n para cambiar a cor ou eliminar o punto de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punto de control de degradado na posici\u00f3n %1$s%% con c\u00f3digo de cor %2$s."],"Extra Large":["Extra grande"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"Custom":["Personalizado"],"Separate with commas or the Enter key.":["Sep\u00e1rao con comas ou coa tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Sep\u00e1rao con comas, espacios o la tecla Intro."],"Back":["Voltar"],"Default":["Por defecto"],"Search":["Buscar"],"Calendar":["Calendario"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Hora"],"Year":["Ano"],"Day":["D\u00eda"],"December":["Decembro"],"November":["Novembro"],"October":["Outubro"],"September":["Setembro"],"August":["Agosto"],"July":["Xullo"],"June":["Xu\u00f1o"],"May":["Maio"],"April":["Abril"],"March":["Marzo"],"February":["Febreiro"],"January":["Xaneiro"],"Month":["Mes"],"Date":["Data"],"Medium":["Medio"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Pequeno"],"Large":["Grande"],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Eliminar elemento"],"Color code: %s":["Cor do c\u00f3digo: %s"],"OK":["Aceptar"],"Add item":["Engadir \u00edtem."],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Copy":["Copiar"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"Copied!":["Copiado!"],"Tools":["Ferramentas "],"Reset":["Restablecer"],"Dismiss this notice":["Ignorar este aviso"],"Item removed.":["Elemento eliminado."],"Item added.":["Elemento engadido."],"Drop files to upload":["Soltar ficheiros para enviar"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["Non hai resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado atopado, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar.","%d resultados atopados, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar."],"Close":["Pechar"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"All":["Todos"],"Category":["Categor\u00eda"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De antigas a novas"],"Newest to oldest":["De novas a antigas"],"Order by":["Ordenar por "],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Cancel":["Cancelar"],"Clear":["Limpar"],"Custom color picker.":["Selector de cor personalizada."],"Color: %s":["Cor: %s"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}