{"translation-revision-date":"2023-05-22 09:29:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Add submenu link":["Legg til undermeny-lenke"],"Edit this menu":["Rediger denne menyen"],"Untitled menu":["Meny uten tittel"],"(no title %s)":["(ingen tittel %s)"],"Import widget area":["Importer widgetomr\u00e5de"],"Widget area: %s":["Widgetomr\u00e5de: %s"],"Select widget area":["Velg widgetomr\u00e5de"],"Parent page":["Forelderside"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ingen"],"handle":["h\u00e5ndtak"],"Import Classic Menus":["Importer klassiske menyer"],"Archive type: Name":["Arkivtype: Navn"],"Show archive type in title":["Vis akrivtypen i tittelen"],"Display last modified date":["Vis siste endringsdato"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["S\u00f8keresultater for: \"s\u00f8keuttykk\""],"Taxonomies":["Taksonomier"],"Show label":["Vis etikett"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Sl\u00e5 p\u00e5 kommentarer"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Overlay opacity":["Ugjennomsiktighet for overlegg"],"Parents":["Foreldre"],"%s response":["%s kommentar","%s kommentarer"],"%1$s response to %2$s":["%1$s svar til %2$s","%1$s svar til %2$s"],"Suffix":["Suffiks"],"Prefix":["Prefiks"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Dersom det er egendefinerte innleggstyper p\u00e5 ditt nettsted, kan blokken for Innhold vise innholdet i disse oppf\u00f8ringene ogs\u00e5."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan v\u00e6re en enkel ordning som p\u00e5f\u00f8lgende avsnitt i et innlegg eller en mer forseggjort komposisjon som inkluderer bildegallerier, videoer, tabeller, kolonner, og andre blokktyper."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Dette er blokken for innleggsinnhold. Den viser alle blokker i ett enkelt innlegg eller side."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Blokk for kommentarskjema: Kommentarer er ikke sl\u00e5tt p\u00e5."],"Hi, this is a comment.":["Hei, dette er en kommentar"],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1. januar 2000 kl 00.00"],"says":["sier"],"A WordPress Commenter":["En WordPress-kommentator"],"Leave a Reply":["Legg igjen en kommentar"],"Response to %s":["Kommentar til %s"],"Response":["Kommentar"],"Responses to %s":["Kommentarer til %s"],"One response to %s":["\u00c9n kommentar til %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Innleggstittel\""],"Show comments count":["Vis antall kommentarer"],"Show post title":["Vis innleggstittel"],"Responses":["Kommentarer"],"One response":["\u00c9n kommentar"],"Quote citation":["Sitatkilde"],"Stack":["Stabel"],"Week":["Uke"],"Group by:":["Grupper etter:"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Largest size":["St\u00f8rste st\u00f8rrelse"],"Smallest size":["Minste st\u00f8rrelse"],"Featured image: %s":["Fremhevet bilde: %s"],"Link to post":["Lenke til innlegg"],"Invalid":["Ugyldig"],"Link to user profile":["Lenke til brukerprofil"],"Default Avatar":["Standard avatar"],"Choose a %s":["Velg en %s"],"Existing template parts":["Eksisterende delmaler"],"Convert to Link":["Omgj\u00f8r til lenke"],"Show labels":["Vis etiketter"],"Author Biography":["Forfatterinformasjon"],"Create from '%s'":["Opprett fra '%s'"],"Older Comments":["Eldre kommentarer"],"Newer Comments":["Nyere kommentarer"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sideliste: Kan ikke laste sider."],"Icon":["Ikon"],"Use as site icon":["Bruk som nettstedsikon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Nettstedsikoner er hva du ser p\u00e5 nettleserfaner, bokmerkerader og i WordPress mobilapplikasjoner. For \u00e5 bruke et tilpasset ikon som er forskjellig fra din nettstedslogo, bruk <a>Innstillinger for nettstedsikon<\/a>."],"Post type":["Innholdstype"],"Link to author archive":["Lenke til formatterarkiv"],"Author Name":["Forfatternavn"],"Newer comments page link":["Lenke til side med nyere kommentarer"],"Manage menus":["Administrer menyer"],"Show arrow":["Vis pil"],"Create a new menu?":["Lage en ny meny?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["En dekorativ pil er lagt til lenken for neste og forrige kommentarside."],"Add a featured image":["Legg til et fremhevet bilde"],"Transform":["Forvandle"],"Confirm":["Bekreft"],"Delete %s":["Slett %s"],"%s navigation":["%s navigasjon"],"Create new menu":["Lag ny meny"],"Menus":["Menyer"],"Reply":["Svar"],"Avatar Settings":["Avatar-innstillinger"],"Remove %s":["Fjern %s"],"%s Avatar":["%s avatar"],"Link to comment":["Lenke til kommentar"],"Link to authors URL":["Lenke til forfatterens URL"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Velg en eksisterende %s eller opprett en ny."],"Name and create your new %s":["Gi navn til og opprett din nye %s"],"Add a site logo":["Legg til en nettstedslogo"],"Open on click":["\u00c5pne ved klikk"],"Submenus":["Undermenyer"],"Always":["Alltid"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Trekker sammen navigasjonsvalgene i et menyikon som \u00e5pner et overlegg."],"Configure overlay menu":["Konfigurer overleggsmeny"],"Overlay Menu":["Overleggsmeny"],"Display":["Visning"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Bygg inn oppslag, tavler og profiler fra Pinterest."],"bookmark":["bokmerke"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Dra eller slipp inn i denne blokken, last opp eller velg eksisterende media fra ditt bibliotek."],"Show only top level categories":["Vis bare toppniv\u00e5kategorier"],"Include the label as part of the link":["Inkluder etiketten som en del av lenken."],"Previous: ":["Forrige:"],"Next: ":["Neste:"],"Make title link to home":["Gj\u00f8r tittel-lenken til hjem"],"This item is missing a link":["Dette elementet mangler en lenke"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer>-elementet skal representere en bunntekst for sitt n\u00e6rmeste seksjonerende element (f.eks.: <section>, <article>, <main> osv.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside>-elementet skal representere en del av dokument hvor innholdet bare indirekte er relatert til dokumentets hovedinnhold."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["<article>-elementet b\u00f8r inneholde en selvstendig, syndikerbar del av dokumentet."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section>-elementet b\u00f8r inneholde en selvstendig del av dokumentet, som ikke presenteres bedre av et annet element."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main>-elementet b\u00f8r bare brukes til hovedinnholdet i dokumentet ditt. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header>-elementet b\u00f8r inneholde innledende innhold, typisk en samling introduksjon- eller navigasjonshjelpemidler. "],"Minimum height":["Maksimal h\u00f8yde"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil lagt til sidelenken for neste og forrige."],"Arrow":["Pil"],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Last inn p\u00e5 forh\u00e5nd"],"Media item link option\u0004None":["Ingen"],"Image scaling options\u0004Scale":["Skaler"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Bildet vil bli strukket og forvrengt for \u00e5 passe fullstendig til plassen."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Bildet vil bli tilpasset i st\u00f8rrelse uten \u00e5 bli kuttet eller forvrengt."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Bildet vil bli tilpasset i st\u00f8rrelse og kuttet for \u00e5 passe inn p\u00e5 hele plassen uten \u00e5 bli forvrengt."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyll"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Innehold"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Omslag"],"Loading options\u2026":["Laster innstillinger..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alle galleribildenes st\u00f8rrelse oppdatert til: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alle galleribildene oppdatert til ikke \u00e5 \u00e5pnes i ny fane"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alle galleribildene oppdatert til \u00e5 \u00e5pnes i ny fane"],"All gallery image links updated to: %s":["Alle galleribildelenkene oppdatert til: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Om du laster opp til et galleri m\u00e5 alle filene v\u00e6re bildeformater."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Oppgi tegn brukt til \u00e5 adskille termer."],"Add \"read more\" link text":["Legg til lenketekst for \"les mer\""],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogginnlegg kan v\u00e6re \"klebrige\", en funksjon som plasserer dem p\u00e5 toppen av siden for innlegg, og holder det der inntil nye klebrige innlegg blir publisert."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress inneholder ulike typer innhold og de er delt inn i samlinger kalt innholdstyper. Som standard er det noen f\u00e5, slike som innlegg og sider, men utvidelser kan legge til flere."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Veksle for \u00e5 bruke den globale sp\u00f8rringskonteksten som er satt med den n\u00e5v\u00e6rende malen, slik som arkiv eller s\u00f8k. Sl\u00e5 av for \u00e5 tilpasse innstillingen uavhengig."],"Inherit query from template":["Arv sp\u00f8rring fra mal"],"Site Title placeholder":["Plassholder for nettstedstittel"],"Site Tagline placeholder":["Plassholder for slagord"],"Link image to home":["Lenk bildet til hjem"],"block example\u0004Home Link":["Lenke til hjem"],"Add home link":["Legg til Hjem-lenke"],"Home link text":["Tekst for Hjem-lenke"],"Media width":["Mediabredde"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Lite_skritt"],"No published posts found.":["Ingen publiserte innlegg funnet."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Autoavspill kan skape problemer med brukervennlighet for enkelte."],"Close menu":["Lukk meny"],"Open menu":["\u00c5pne meny"],"Start blank":["Start fra tom"],"Term Description":["Term-beskrivelse"],"%s comment":["%s kommentar","%s kommentarer"],"No comments":["Ingen kommentarer"],"Provided type is not supported.":["Angitt type er ikke st\u00f8ttet."],"Archive title":["Arkiv-tittel"],"Archive Title":["Arkiv-tittel"],"Click plus to add":["Klikk pluss for \u00e5 legge til"],"Log out":["Logg ut"],"Redirect to current URL":["Omdiriger til innev\u00e6rende URL"],"Display login as form":["Vis som innloggingsskjema"],"Embed of %s.":["Innbygging av %s"],"PDF embed":["PDF-innbygging"],"Embed of the selected PDF file.":["Bygg inn den valgte PDF-filen."],"Copied URL to clipboard.":["Koperte URL til utklippstavlen."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Merk: De fleste mobil- og nettbrett-nettlesere vil ikke vise innebygde PDF-er."],"Show inline embed":["Vis innenlinje-innbygginger"],"PDF settings":["PDF-innstillinger"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d av %3$d)"],"Add citation":["Legg til sitering"],"Add quote":["Legg til sitat"],"Add caption":["Legg til undertekst"],"Type \/ to choose a block":["Tast \/ for \u00e5 velge en blokk"],"This content is password protected.":["Dette innholdet er passordbeskyttet."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Grid":["Rutenett"],"Default based on area (%s)":["Standard basert p\u00e5 omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Eksempellenke"],"Select tag":["Velg stikkord"],"Select category":["Velg kategori"],"Select page":["Velg side"],"Select post":["Velg innlegg"],"Switch to '%s'":["Bytt til '%s'"],"Display the title as a link":["Vis tittelen som en lenke"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Viser lenke til innlegget som er foran innev\u00e6rende innlegg."],"Previous post":["Forrige innlegg"],"Displays the post link that follows the current post.":["Viser lenke til innlegget som kommer etter innev\u00e6rende innlegg."],"Next post":["Neste innlegg"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Ditt nettsted har ingen innlegg s\u00e5 det er for \u00f8yeblikket intet \u00e5 vise her."],"An example title":["En eksempeltittel"],"Previous page link":["Lenke til forrige side"],"Previous Page":["Forrige side"],"Next page link":["Lenke til neste side"],"Next Page":["Neste side"],"Max page to show":["Maksimum antall sider \u00e5 vise"],"Icon color":["Ikonfarge"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blokk kan ikke vises inne i seg selv."],"Indent":["Innrykk"],"Outdent":["Utrykk"],"Ordered":["Sortert"],"Unordered":["Usortert"],"Add Media":["Legg til media"],"Add text over image":["Legg til tekst over bildet"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentardato"],"block title\u0004Comment Content":["Innhold av kommentar"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentarforfatter"],"block title\u0004Post Comment":["Kommentar til innlegg"],"Untitled Template Part":["Delmal uten navn"],"Post author byline text":["Tekst for forfatterlinje for innlegg"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Write site title\u2026":["Skriv nettstedstittel"],"Site title text":["Tekst for nettstedstittel"],"Write site tagline\u2026":["Skriv slagord..."],"Site tagline text":["Tekst for slagord"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Flekkskogtrost som synger i Central Park, NYC."],"Video caption text":["Undertekst for video"],"Write verse\u2026":["Skriv vers..."],"Verse text":["Tekst p\u00e5 vers"],"Column %d text":["Tekst for kolonne %d"],"Table caption text":["Tabellbeskrivelsestekst"],"Footer cell text":["Tekst for bunncelle"],"Body cell text":["Tekst for br\u00f8dtekstcelle"],"Header cell text":["Tekst for sidetopp"],"Shortcode text":["Kortkode-tekst"],"Pullquote citation text":["Sitatreferanse-tekst"],"Pullquote text":["Tekst for uttrekkssitat"],"Preformatted text":["Forh\u00e5ndsformatert tekst"],"List text":["Listetekst"],"Navigation link text":["Tekst for navigasjonslenke"],"Start empty":["Start med tom"],"Download button text":["Tekst for nedlastingsknapp"],"Audio caption text":["Undertekst for lyd"],"Gallery caption text":["Undertekst for galleri"],"Heading text":["Tekst for overskrift"],"Image caption text":["Bildetekst"],"To show a comment, input the comment ID.":["For \u00e5 vise en kommentar, sett inn en kommentar-ID."],"No Title":["Ingen tittel"],"Image, Date, & Title":["Bilde, dato og tittel"],"Title & Date":["Tittel og dato"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Vis en liste over dine siste innlegg, utenom klebrige innlegg"],"Posts List":["Innleggsliste"],"Keyword":["N\u00f8kkelord"],"Filters":["Filtre"],"Button width":["Knappebredde"],"Width settings":["Breddeinnstillinger"],"Title, Date, & Excerpt":["Overskrift, dato og utdrag"],"Title & Excerpt":["Tittel og utdrag"],"Sticky posts":["Klistreinnlegg"],"Only":["Kun"],"Exclude":["Ekskluder"],"Include":["Inkluder"],"Loading \u2026":["Laster..."],"Items per Page":["Elementer pr. side"],"Add tracks":["Legg til spor"],"Remove track":["Fjern spor"],"English":["engelsk"],"Kind":["Type"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5kkode (en, no osv.)"],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Title of track":["Sportittel"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Rediger spor"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, kapitler eller beskrivelser. De kan hjelpe med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en bredere brukergruppe."],"Chapters":["Kapitler"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"Captions":["Bildetekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Repeated background":["Repeterende bakgrunn"],"One column":["\u00c9n kolonne"],"100":["100"],"Make title a link":["Gj\u00f8r tittelen til en lenke"],"Open links in new tab":["\u00c5pne lenker i ny fane"],"\u201cRead more\u201d link text":["Lenketekst for \"Les mer\""],"Delete menu":["Slett meny"],"Percentage Width":["Prosentbredde"],"Display Settings":["Visningsinnstillinger"],"Use button with icon":["Bruk knapp med ikon"],"Button inside":["Knapp p\u00e5 innsiden"],"Button outside":["Knapp p\u00e5 utsiden"],"No button":["Ingen knapp"],"Change button position":["Endre knappeplasseringen"],"Toggle search label":["Veksle s\u00f8keetikett"],"Search for patterns":["S\u00f8k etter m\u00f8nstre"],"Term items not found.":["Term-elementer ikke funnet."],"Anonymous":["Anonym"],"Post Comment":["Innleggskommentar"],"Add link to featured image":["Legg til lenke p\u00e5 fremhevet bilde"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til innlegg: <mark>%s<\/mark>"],"Find out more":["Finn ut mer"],"Insert column after":["Sett inn kolonne etter"],"Insert column before":["Sett inn kolonne foran"],"Insert row after":["Sett inn rad etter"],"Insert row before":["Sett inn rad foran"],"Description":["Beskrivelse"],"Contact us":["Kontakt oss"],"Image width":["Bildebredde"],"Author":["Forfatter"],"Edit gallery image":["Rediger galleribilde"],"Upload external image":["Last opp eksternt bilde"],"Image uploaded.":["Bilde lastet opp."],"Original":["Original"],"Name":["Navn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Delmal \"%s\" satt inn."],"Display author name":["Vis forfatternavn"],"Crop":["Klipp"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"Text":["Tekst"],"by %s":["av %s"],"Menu name":["Menynavn"],"Offset":["Forskyvning"],"Number of tags":["Antall stikkord"],"Change content position":["Endre innholdsplassering"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil slette denne navigasjonsmenyen?"],"Write byline\u2026":["Skriv en byline ..."],"Show bio":["Vis biografi"],"Avatar size":["Avatarst\u00f8rrelse"],"Show avatar":["Vis avatar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Antallet kolonner er h\u00f8yere en anbefalt maksimum, og kan f\u00f8re til uventet utseende."],"Search results":["S\u00f8keresultater"],"Patterns":["M\u00f8nstre"],"Browser default":["Nettleserstandard"],"Minimum height of cover":["Minimumsh\u00f8yde for omslag"],"Menu":["Meny"],"Contact":["Kontakt"],"About":["Om"],"Home":["Hjem"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Block variations":["Blokkvarianter"],"User":["Bruker"],"Link to %s":["Lenke til %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til side: <mark>%s<\/mark>"],"Mobile":["Mobil"],"Show link on new line":["Vis lenke p\u00e5 ny linje"],"Change Date":["Endre dato"],"Social Icon":["Sosialt ikon"],"Select poster image":["Velg plakatbilde"],"Image alignment":["Bildejustering"],"Display featured image":["Vis fremhevet bilde"],"Post content":["Innhold i innlegg"],"Media file":["Mediefil"],"Embed a TikTok video.":["Bygg inn en video fra TikTok."],"survey":["unders\u00f8kelse"],"social":["sosialt"],"Display settings":["Innstillinger for visning"],"Post Date":["Dato"],"Post Author":["Forfatter"],"Choose":["Velg"],"Footer label":["Etikett for sidebunn"],"Header label":["Etikett for sidehode"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivelsen vil vises i menyen hvis gjeldende tema st\u00f8tter det."],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tom."],"Empty":["Tom"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskrive kort lenken for \u00e5 hjelpe brukere av skjermleser."],"Link label":["Lenkeetikett"],"%s label":["Etikett for %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Full post":["Hele innlegget"],"Show:":["Vis:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Background":["Bakgrunn"],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Next":["Neste"],"Previous":["Forrige"],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"Replace":["Erstatt"],"Choose a pattern":["Velg et m\u00f8nster"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ En \"blokk\" er det abstrakte begrepet som benyttes\n\/\/ for \u00e5 beskrive de delene av formateringen som, \n\/\/ n\u00e5r de settes sammen, utgj\u00f8r\n\/\/ innholdet eller utformingen av en side.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["LEGG TIL MEDIA"],"Post Title":["Innleggstittel"],"Add submenu":["Legg til undermeny"],"Add link":["Legg til lenke"],"podcast":["podkast"],"Template Part":["Delmal"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Du m\u00e5 ikke sitte trygt i ditt hjem\n\tog si: Det er s\u00f8rgelig, stakkars dem!\nDu m\u00e5 ikke t\u00e5le s\u00e5 inderlig vel\nden urett som ikke rammer dig selv!\nJeg roper med siste pust av min stemme:\n\tDu har ikke lov til \u00e5 g\u00e5 der og glemme!"],"Navigation":["Navigasjon"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Merk: Mange enheter og nettlesere viser ikke denne teksten.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen til dette bildet p\u00e5 siden."],"December 6, 2018":["6. desember 2018"],"February 21, 2019":["21. februar 2019"],"May 7, 2019":["7. mai 2019"],"Release Date":["Utgivelsesdato"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Versjon"],"Six.":["Seks."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fire."],"Three.":["Tre."],"Two.":["To."],"One.":["\u00c9n."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Noe av det vanskeligste \u00e5 gj\u00f8re i teknologi er \u00e5 forstyrre deg selv."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Gjerdesmetten<br>Tjener til livet<br>Lydl\u00f8st."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkommen til blokkenes vidunderlige verden..."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Sn\u00f8patrulje<\/strong>"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Handlingsdriver"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ved \u00e5 sitere andre, refererer vi til oss selv."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc dukker opp\u2014rolig, sn\u00f8rik og fredelig."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en landsby La Mancha, hvis navn jeg ikke har lyst til \u00e5 huske, bodde det for ikke lenge siden en av disse herrene som holder en lanse i lansestativ, et gammelt skjold, en mager hakke og en greyhound i oppl\u00e6ring."],"Add":["Legg til"],"Enter address":["Oppgi adresse"],"Attachment page":["Vedleggsside"],"Link rel":["Lenke-rel"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv en galleri-bildetekst..."],"Reverse list numbering":["Baklengs listenummerering"],"Start value":["Startverdi"],"Ordered list settings":["Innstillinger for sortert liste"],"Clear Media":["Fjern media"],"Change column alignment":["Endre kolonnejustering"],"Align column right":["H\u00f8yrejuster kolonne"],"Align column center":["Midtstill kolonne"],"Align column left":["Venstrejuster kolonne"],"Draft":["Kladd"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Las opp en video, velg en fra ditt mediebibliotek eller legg til en via en URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp et bilde, velg en fra ditt mediebibliotek eller legg til et via en URL."],"Title attribute":["Tittel-attributt"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"menu":["meny"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Last opp en fil eller velg en fra ditt mediebibliotek."],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mer om innbygginger"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Lim inn en lenke til innholdet du vil vise p\u00e5 ditt nettsted."],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bred midtkolonne"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; fordelt likt"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; fordelt to tredeler, en tredel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; fordelt \u00e9n tredel, to tredeler"],"Two columns; equal split":["To kolonner; fordelt likt"],"Create Table":["Lag tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Sett inn en tabell for \u00e5 dele data."],"Move image forward":["Flytt bilde forover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Footer section":["Sidebunnseksjon"],"Header section":["Sidehodeseksjon"],"Sorting and filtering":["Sortering og filtrering"],"Column settings":["Kolonneinnstillinger"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden ikke noe plakatbilde valgt"],"The current poster image url is %s":["Den n\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-URL er %s"],"Group":["Gruppe"],"Crop image to fill entire column":["Beskj\u00e6r bildet til \u00e5 fylle hele kolonnen"],"Play inline":["Spill inline"],"Describe the purpose of the image.":["Beskriv hensikten med bildet."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Innebygget innhold fra %s kan ikke forh\u00e5ndsvises i redieringsverkt\u00f8yet."],"Taxonomy":["Taksonomi"],"- Select -":["- Velg -"],"Search":["S\u00f8k"],"Add button text\u2026":["Legg til knappetekst..."],"Button text":["Knappetekst"],"Optional placeholder\u2026":["Valgfri plassholder..."],"Optional placeholder text":["Tekst for valgfri plassholder..."],"Add label\u2026":["Legg til etikett"],"Label text":["Tekst p\u00e5 etikett"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalt antall ord i utdrag"],"Display excerpt":["Vis utdrag"],"Display date":["Vis dato"],"Display author":["Vis forfatter"],"Edit RSS URL":["Rediger RSS-URL"],"Hide the excerpt on the full content page":["Skjul utdrag p\u00e5 siden med fullt innhold"],"The excerpt is visible.":["Utdraget er synlig."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget er skjult."],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"Embed Amazon Kindle content.":["Bygg inn innhold fra Amazon Kundle"],"ebook":["ebok"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Bygg inn innhold fra Crowdsignal (tidligere Polldaddy)"],"Focal point picker":["Velger for fokuspunkt"],"Calendar":["Kalender"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["ord"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Innhold..."],"button label\u0004Convert to link":["Konverter til lenke"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igjen"],"This image has an empty alt attribute":["Dette bildet har en tom alt-tekst"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette bildet har en tom alt-tekst; dets filnavn er %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blokk; start \u00e5 skrive eller tast forlengs skr\u00e5strek for \u00e5 velge type blokk"],"Paragraph block":["Avsnittsblokk"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye eller velg filer fra ditt bibliotek."],"button label\u0004Download":["Last ned"],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"block title\u0004Embed":["Innbygging"],"Link removed.":["Lenke fjernet."],"Media":["Media"],"Resize for smaller devices":["Endre st\u00f8rrelse for mindre enheter"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne innbyggingen beholder kanskje ikke sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne beholder sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"Embed an Animoto video.":["Bygg inn innhold fra Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Bygg inn en video fra Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Bygg inn innhold fra Flickr."],"Embed Spotify content.":["Bygg inn innhold fra Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Bygg inn innhold fra SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Bygg inn et innlegg fra WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et innlegg fra Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et innlegg fra Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Bygg inn en video fra WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Bygg inn en video fra VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Bygg inn innlegg fra Tumblr."],"Embed a TED video.":["Bygg inn en video fra TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Bygg inn innhold fra Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Bygg inn en video fra YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Bygg inn innhold fra SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Bygg inn innhold fra Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Bygg inn innhold fra Scribd."],"Embed Screencast content.":["Bygg inn innhold fra Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Bygg inn innhold fra ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Bygg inn en tr\u00e5d fra Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Bygg inn innhold fra Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Bygg inn en tweet."],"Embed Kickstarter content.":["Bygg inn innhold fra Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Bygg inn innhold fra Issuu."],"Embed Imgur content.":["Bygg inn innhold fra Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Bygg inn en video fra Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Bygg inn innhold fra CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Bygg inn innhold fra Cloudup."],"editor button\u0004Left to right":["Venstre mot h\u00f8yre"],"Options":["Alternativer"],"Year":["\u00c5r"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5ned"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt eller fjerne den helt."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt, konvertere dens innhold til en tilpasset HTML-blokk eller fjerne den helt."],"Media area":["Omr\u00e5de for media"],"Show media on right":["Vis media til h\u00f8yre"],"Show media on left":["Vis media til venstre"],"Cover":["Omslag"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"Avatar":["Avatar"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"Media settings":["Innstillinger for media"],"Overlay":["Overlegg"],"Import":["Import"],"Title":["Tittel"],"Poster image":["Plakatbilde"],"Create":["Lag"],"Row count":["Antall rader"],"Column count":["Antall kolonner"],"Code is Poetry":["Kode er poesi"],"Small":["Liten"],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Muted":["Dempet"],"Display avatar":["Vis avatar"],"Number of comments":["Antall kommentarer"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Last inn p\u00e5 forh\u00e5nd"],"Large":["Stor"],"Show download button":["Vis nedlastingsknapp"],"Link to":["Lenke til"],"Copy URL":["Kopier URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"File":["Fil"],"Square":["Kvadrat"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Autoplay":["Automatisk avspilling"],"Playback controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Remove image":["Fjern bilde"],"Enter URL here\u2026":["Skriv inn URL her..."],"Fixed width table cells":["Tabell-celler med fast bredde"],"No results found.":["Ingen resultater funnet."],"Height in pixels":["H\u00f8yde i piksler"],"Toggle to show a large initial letter.":["Veksle for \u00e5 vise en stor f\u00f8rstebokstav."],"Showing large initial letter.":["Viser stor f\u00f8rstebokstav."],"Unlink":["Fjern lenke"],"Page break":["SIdeskift"],"Height":["H\u00f8yde"],"Width":["Bredde"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrbilder er ikke besk\u00e5ret."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder er besk\u00e5ret for \u00e5 passe inn."],"Featured image":["Fremhevet bilde"],"Convert to blocks":["Konverter til blokker"],"Move down":["Flytt ned"],"Move up":["Flytt opp"],"Remove":["Fjern"],"Table of Contents":["Innholdsfortegnelse"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Settings":["Innstillinger"],"Reset":["Tilbakestill"],"Off":["Av"],"(no title)":["(ingen overskrift)"],"URL":["URL"],"Close":["Lukk"],"Link":["Lenke"],"Number of items":["Antall elementer"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til eldste"],"Order by":["Sorter etter"],"Select":["Velg"],"Video":["Video"],"New Column":["Ny kolonne"],"Delete column":["Slett kolonne"],"Delete row":["Slett rad"],"Edit table":["Rediger tabell"],"Table":["Tabell"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkode her..."],"Shortcode":["Kortkode"],"Separator":["Skille"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forh\u00e5ndsformatert tekst..."],"Drop cap":["Kapit\u00e9ler"],"Read more":["Les mer"],"Indent list item":["Element i innrykksliste"],"Outdent list item":["Element i utrykksliste"],"Convert to ordered list":["Konverter til ordnet liste"],"Convert to unordered list":["Konverter til uordnet liste"],"List":["Liste"],"No posts found.":["Ingen innlegg funnet."],"Latest Posts":["Siste innlegg"],"Display post date":["Vis innleggsdato"],"Grid view":["Rutenettvisning"],"List view":["Listevisning"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Image":["Bilde"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvisning"],"Heading":["Overskrift"],"None":["Ingen"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Vedleggside"],"Crop images":["Beskj\u00e6r bilder"],"Gallery":["Galleri"],"Classic":["Klassisk"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["musikk"],"image":["bilde"],"blog":["blogg"],"post":["innlegg"],"Embedded content from %s":["Innbygget innhold fra %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Skriv URL-en du vil bygge inn her..."],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["Skriv tittel..."],"Fixed background":["Festet bakgrunn"],"Edit image":["Rediger bilde"],"Columns":["Kolonner"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Kode"],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Categories":["Kategorier"],"Show hierarchy":["Vis hierarki"],"Show post counts":["Vi antall innlegg"],"Display as dropdown":["Vis som rullegardinmeny"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Apply":["Bruk"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken har blitt slettet eller er utilgjengelig."],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Rediger"],"Use URL":["Bruk URL"],"Upload":["Last opp"],"Authors":["Forfattere"],"Comment":["Kommentar"],"Excerpt":["Utdrag"],"Metadata":["Metadata"],"Save":["Lagre"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"],"Select Category":["Velg kategori"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}