{"translation-revision-date":"2023-07-16 14:00:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Search Openverse":["Buscar en Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Buscar audio"],"Search videos":["Buscar v\u00eddeos"],"Search images":["Buscar imaxes"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Obra<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Obra<\/a> por %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" por %2$s\/ %3$s"],"Learn more about CSS":["Apende m\u00e1is sobre CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["Engade o teu propio CSS para personalizar a apariencia do bloque %s."],"(no title %s)":["(sen t\u00edtulo %s)"],"Style Variations":["Variaci\u00f3ns de estilos"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"%s styles applied.":["%s estilos aplicados."],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplica os estilos tipogr\u00e1ficos, espazados, dimensi\u00f3ns, e cores a t\u00f3dolos bloques de %s."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir os estilos do bloque %s no panel de estilos"],"Close Style Book":["Fechar libro de estilos"],"Style Book":["Libro de estilos"],"Code Is Poetry":["O c\u00f3digo \u00e9 poes\u00eda"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Engade o teu propio c\u00f3digo CSS para personalizar a aparencia e estrutura do teu sitio.\t"],"Manage all template parts":["Xestiona t\u00f3dalas partes de modelos"],"Manage all templates":["Xestiona t\u00f3dalos modelos"],"Loading templates":["Cargando modelos"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Randomize colors":["Aleatoriza cores"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converte o par\u00e1grafo ou t\u00edtulo actual a t\u00edtulo de nivel 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converte o t\u00edtulo actual a par\u00e1grafo."],"Transform paragraph to heading.":["Transforma o par\u00e1grafo en t\u00edtulo."],"Transform heading to paragraph.":["Transforma un t\u00edtulo a un par\u00e1grafo"],"Distraction free mode turned on.":["O modo sen distracci\u00f3ns foi activado."],"Choose a variation to change the look of the site.":["Elixe unha variaci\u00f3n para mudar o dese\u00f1o do teu sitio."],"Distraction free mode deactivated":["O modo sen distracci\u00f3ns est\u00e1 desactivado"],"Distraction free mode activated":["O modo sen distracci\u00f3ns est\u00e1 activado"],"Write with calmness":["Escribe con tranquilidade"],"Distraction free":["Modo sen distracci\u00f3ns"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Reduce as distracci\u00f3ns visuais ocultando a barra de ferramentas e outros elementos, para as\u00ed focarte na escritura."],"Distraction free mode turned off.":["O modo sen distracci\u00f3ns est\u00e1 desactivado."],"Toggle distraction free mode.":["Alterna o modo sen distracci\u00f3ns."],"Pattern":["Padr\u00f3n"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Amosa un arquivo coas \u00faltimas entradas do tipo: %s."],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":["Vista ampliada"],"\"%s\" successfully created.":["\u00ab%s\u00bb creada correctamente."],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Non se encontraron autores."],"Search Authors":["Buscar autores"],"Create template part":["Crear parte de modelo"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Xestiona as fontes e a tipograf\u00eda usada nos t\u00edtulos."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccionar o nivel de t\u00edtulo"],"View site":["Ver sitio"],"Use the template as supplied by the theme.":["Usar o modelo definido polo tema."],"Suggestions list":["Lista de suxerencias"],"Time to read":["Tempo de lectura"],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra a taxonom\u00eda: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Elemento individual: %1$s (%2$s)"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Describe o modelo, p. ex. \u00abEntrada con barra lateral\u00bb. Un modelo personalizado pode aplicarse manualmente a calquera entrada ou p\u00e1xina."],"Displays a single item: %s.":["Mostra un s\u00f3 elemento: %s."],"Single item: %s":["Elemento \u00fanico: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Este modelo usarase \u00fanicamente para o elemento elexido."],"For a specific item":["Para un elemento espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os elementos"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecciona se crear un modelo \u00fanico para todos os elementos ou s\u00f3 para un elemento espec\u00edfico."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Xestiona as fontes e a tipograf\u00eda usada nos bot\u00f3ns."],"Typography %s styles":["Estilos de tipograf\u00eda para %s"],"%s block styles":["Estilos de bloque para %s"],"Layout styles":["Estilos de dese\u00f1o"],"Colors styles":["Estilos de cores"],"Typography styles":["Estilos de tipograf\u00eda"],"Summary":["Resumo"],"Edit template":["Editar modelo"],"Make the selected text inline code.":["Facer que o texto seleccionado sexa c\u00f3digo integrado."],"Strikethrough the selected text.":["Riscar o texto seleccionado."],"Copy all blocks":["Copiar t\u00f3dolos bloques"],"Always open list view":["Abrir sempre a vista de lista"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Abre a barra lateral do bloque de vista de lista por defecto."],"This Navigation Menu is empty.":["Este men\u00fa de navegaci\u00f3n est\u00e1 baleiro."],"Search for blocks":["Buscar bloques"],"Browse styles":["Buscar estilos"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarga o teu tema con modelos e estilos actualizados."],"Show text instead of icons on buttons.":["Amosar texto en lugar de iconas nos bot\u00f3ns."],"Insert a link to a post or page.":["Insertar unha ligaz\u00f3n a unha entrada ou p\u00e1xina"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \u00ab%s\u00bb encontrou un erro e non se pode amosar."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Elixe unha combinaci\u00f3n de estilo diferente para os estilos do tema."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"\"%s\" deleted.":["\u00ab%s\u00bb borrado."],"Close block inserter":["Cerrar o insertador de bloques"],"Delete":["Borrar"],"Entity renamed.":["Entidade renomeada."],"Site updated.":["Sitio actualizado."],"Saving failed.":["Erro ao gardar."],"Now displaying: %s":["Mostrando agora: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu un erro ao crear a exportaci\u00f3n do sitio."],"Added by":["Engadido por"],"Actions":["Acci\u00f3ns"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ocorreu un erro ao reverter a entidade."],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ocorreu un erro ao renomear a entidade."],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu un erro ao crear a parte de modelo."],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu un erro ao crear a modelo."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Os degradados personalizados est\u00e1n baleiros! Engade alg\u00fans para crear a t\u00faa propia paleta."],"Add custom colors":["Engadir cores personalizadas"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Xestionar as fontes e a tipograf\u00eda das ligaz\u00f3ns."],"Manage the fonts used on the site.":["Xestionar as fontes usadas no sitio."],"Manage the typography settings for different elements.":["Xestionar os axustes tipogr\u00e1ficos dos distintos elementos."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["Ocorreu un erro ao borrar a modelo."],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra as \u00faltimas entradas escritas por un \u00fanico autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed tes unha gu\u00eda detallada para aprender a sacarlle o maior partido posible."],"New to block themes and styling your site? ":["Eres novo cos temas de bloques e aplicando estilos ao teu sitio? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Podes axustar os teus bloques para asegurar unha experiencia coherente en todo o sitio \u2013 engade cores \u00fanicas a un bloque de bot\u00f3n corporativo, ou axusta o bloque de t\u00edtulo ao teu tama\u00f1o favorito."],"Personalize blocks":["Personaliza os bloques"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Podes personalizar o teu sitio tanto como desexes con distintas cores, tipograf\u00edas e maquetaci\u00f3ns. Ou, se o prefires, simplemente deixa que o teu tema o xestione! "],"Set the design":["Define o dese\u00f1o"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Modifica o teu sitio ou d\u00e1lle un aspecto completamente novo! S\u00e9 creativa \u2014 que tal se creas unha nova paleta de cores para os bot\u00f3ns ou elixes unha nova fonte? B\u00f3talle un ollo ao que podes facer."],"Welcome to Styles":["Benvido aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Fai clic <StylesIconImage \/> para empezar a dese\u00f1ar os teus bloques e elixe a t\u00faa tipograf\u00eda, maquetaci\u00f3n e cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dese\u00f1a o teu sitio ao completo \u2013 desde a cabeceira at\u00e9 o p\u00e9 de p\u00e1xina \u2013 usando bloques."],"Edit your site":["Edita o teu sitio"],"Welcome to the site editor":["Benvido ao editor do sitio"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Usa as teclas de frecha esquerda e dereita para cambiar o tama\u00f1o do lenzo."],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar o tama\u00f1o"],"Remove %s":["Eliminar %s"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["As paletas \u00fasanse para definir cores por defecto para os bloques e as ferramentas de dese\u00f1o. Aqu\u00ed podes editar as cores e as s\u00faas etiquetas."],"Elements":["Elementos"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Xestionar paletas e cores por defecto dos distintos elementos globais do sitio."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personaliza a aparencia de bloques espec\u00edficos para todo o sitio."],"Areas":["\u00c1reas"],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Palette":["Paleta"],"Navigate to the previous view":["Navegar \u00e1 vista anterior"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personaliza a aparencia de bloques espec\u00edficos para todo o sitio."],"Colors":["Cores"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Intentaches editar un elemento que non existe. Pode que fose borrado?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personaliza como interact\u00faas cos bloques na biblioteca de bloques e no lenzo de edici\u00f3n."],"Block interactions":["Interacci\u00f3ns dos bloques"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personaliza as opci\u00f3ns relativas \u00e1 interface do editor de bloques e ao fluxo de edici\u00f3n."],"Delete template":["Borrar o modelo"],"Duotone":["Duotono"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Create custom template":["Crear un modelo personalizado"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar o insertador de bloques"],"Clear customizations":["Desfacer personalizaci\u00f3ns"],"Template revert failed. Please reload.":["Erro ao reverter o modelo. Por favor, volve a cargalo."],"Template reverted.":["Modelo revertido."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou un erro inesperado. Por favor, recarga."],"This template is not revertable.":["Este modelo non \u00e9 revertible."],"Area":["\u00c1rea"],"List View":["Vista de lista"],"Template part created.":["Parte de modelo creada."],"Editing %s: ":["Editando %s: "],"Display block breadcrumbs":["Amosar o bloque das migas de pan"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostra o bloque das migas de pan na parte inferior do editor."],"Add template: %s":["Engadir modelo: %s"],"No Title":["Sen t\u00edtulo"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["As cores personalizadas est\u00e1n baleiras! Engade algunhas para crear a t\u00faa propia paleta."],"Detach blocks from template part":["Separar os bloques da parte de modelo"],"Color palettes":["Paletas de cor"],"Highlights the current block and fades other content.":["Resalta o bloque actual e escurece o resto do contido."],"Appearance":["Aparencia"],"Contain text cursor inside block":["Conter o cursor de texto dentro do bloque"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Axuda aos lectores de pantalla impedindo que o texto escrito saia dos bloques."],"Preferences":["Preferencias"],"Captions":["Lendas"],"Reset to defaults":["Restablecer aos valores por defecto"],"Show button text labels":["Amosar as etiquetas de texto do bot\u00f3n"],"Details":["Detalles"],"Site Icon":["Icona do sitio"],"Open the block list view.":["Abrir a vista de lista de bloques."],"Author":["Autor"],"Name":["Nome"],"%s (selected)":["%s (seleccionado)"],"Design":["Dese\u00f1o"],"Text":["Texto"],"Template parts":["Partes do modelo"],"Pages":["P\u00e1xinas"],"Uncategorized":["Sen categor\u00eda"],"Open save panel":["Abrir o panel para gardar"],"Patterns":["Padr\u00f3ns"],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Content":["Contido"],"Header":["Cabeceira"],"User":["Usuario"],"Add template":["Engadir modelo"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Bot\u00f3ns"],"Help":["Axuda"],"Choose a pattern":["Elixir un padr\u00f3n"],"Get started":["Primeiros pasos"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de benvida"],"All template parts":["Todas as partes do modelo"],"Template Part":["Parte do modelo"],"Template Parts":["Partes do modelo"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Editor footer":["Editor do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"No templates found":["Non se encontraron modelos."],"All templates":["T\u00f3dolos modelos"],"Template":["Modelo"],"All content copied.":["Copiado todo o contido."],"Templates":["Modelos"],"Add":["Engadir"],"Display these keyboard shortcuts.":["Amosar estes atallos del teclado."],"Custom":["Personalizado"],"Draft":["Borrador"],"Skip":["Saltar"],"Links":["Ligaz\u00f3ns"],"Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina"],"Spotlight mode deactivated":["Modo de enfoque desactivado"],"Spotlight mode activated":["Modo de enfoque activado"],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Back":["Voltar"],"Default":["Por defecto"],"Search":["Buscar"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["palabras"],"Block (selected)":["Bloque (seleccionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Start writing with text or HTML":["Comeza a escribir texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Escribe texto ou HTML"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"noun\u0004View":["Ver"],"Styles":["Estilos"],"General":["Xeral"],"Focus on one block at a time":["Enf\u00f3cache nun bloque cada vez"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Exit code editor":["Sa\u00edr do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["Editando c\u00f3digo"],"View":["Ver"],"Forward-slash":["Barra"],"Create":["Crear"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Spotlight mode":["Modo de enfoque"],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Switch between visual editor and code editor.":["Cambiar entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega ata a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega ata a parte seguinte do editor."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mostra ou oculta a barra lateral de axustes."],"Redo your last undo.":["Refai o teu \u00faltimo desfacer."],"Undo your last changes.":["Desfai os teus \u00faltimos cambios."],"Save your changes.":["Garda os teus cambios."],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Remove a link.":["Elimina a ligaz\u00f3n"],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a grosa."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Learn more":["Aprende m\u00e1is"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3n do editor"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de tarefas"],"Unpin from toolbar":["Soltar da barra de tarefas"],"Close plugin":["Pechar complemento"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3n do editor"],"Advanced":["Avanzado"],"Scheduled":["Programado"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo seleccionado"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionado"],"Plugins":["Plugins"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Words":["Palabras:"],"Password protected":["Protexido con contrasinal"],"Only visible to site admins and editors.":["S\u00f3 visible para administradores e editores do sitio."],"Private":["Privado"],"Visible to everyone.":["Visible por todos"],"Use a secure password":["Usa unha contrasinal segura"],"Immediately":["Inmediatamente"],"Saving":["Gardando"],"Published":["Publicado"],"%d Revision":["%d revisi\u00f3n","%d revisi\u00f3ns"],"Status":["Estado "],"Standard":["Est\u00e1ndar\t"],"Featured image":["Imaxe destacada"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"Saved":["Gardado"],"Blocks":["Bloques"],"Copy Error":["Copiar erro"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor atopou un erro inesperado."],"Undo":["Desfacer"],"Redo":["Refacer"],"Blocks styles":["Estilos do bloque"],"Duplicate":["Duplicar"],"Move down":["Baixar"],"Move up":["Subir"],"Block":["Bloque "],"Close Settings":["Pechar axustes"],"Editor content":["Contido do editor"],"Tools":["Ferramentas "],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"Close":["Pechar"],"All":["Todos"],"Images":["Imaxes"],"More":["M\u00e1is"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Audio":["Audio"],"Clear":["Limpar"],"Slug":["Slug"],"Discussion":["Comentarios"],"Publish":["Publicar"],"Save":["Gardar"],"Revisions":["Revisi\u00f3ns"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}