{"translation-revision-date":"2023-07-26 13:48:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Fade":["Tona"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filter"],"Removing these blocks is not advised.":["Att ta bort dessa block rekommenderas inte."],"Text orientation":["Textorientering"],"Hide block tools":["D\u00f6lj blockverktyg"],"My patterns":["Mina m\u00f6nster"],"Custom patterns add by site users":["Anpassade m\u00f6nster l\u00e4ggs till av webbplatsanv\u00e4ndare"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["\u00c5teranv\u00e4ndbara block \u00e4r nu synkroniserade m\u00f6nster. Ett synkroniserat m\u00f6nster kommer att bete sig p\u00e5 exakt samma s\u00e4tt som ett \u00e5teranv\u00e4ndbart block."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Fyll"],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Ingen"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["T\u00e4ck"],"Scale":["Skala"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Stor"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Anpassad"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatyr"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Full storlek"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Medium"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Inneslut"],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Skala ner"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Skala ner inneh\u00e5llet f\u00f6r att passa utrymmet om det \u00e4r f\u00f6r stort. Inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r litet kommer att ha ytterligare padding."],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Justera inte storleken p\u00e5 inneh\u00e5llet. Inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r stort kommer att klippas och inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r litet kommer att ha ytterligare padding."],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Fyll utrymmet genom att klippa det som inte passar."],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["H\u00f6g \u2013 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Bred \u2013 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Standard \u2013 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Klassisk \u2013 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["St\u00e5ende \u2013 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Klassiskt st\u00e5ende \u2013 2:3"],"Fill the space by stretching the content.":["Fyll utrymmet genom att str\u00e4cka ut inneh\u00e5llet."],"Fit the content to the space without clipping.":["Passa inneh\u00e5llet till utrymmet utan att klippa."],"Manage my patterns":["Hantera mina m\u00f6nster"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avancerat"],"Animation":["Animation"],"Change level":["\u00c4ndra niv\u00e5"],"Are you sure?":["\u00c4r du s\u00e4ker?"],"Position: %1$s":["Position: %1$s"],"Synced patterns":["Synkroniserade m\u00f6nster"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Removing this block is not advised.":["Att ta bort detta block rekommenderas inte.","Att ta bort dessa block rekommenderas inte."],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blocket kommer att klistra sig till det rullningsbara omr\u00e5det f\u00f6r det \u00f6verordnade %s-blocket."],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Kvadrat \u2013 1:1"],"Suggestions":["F\u00f6rslag"],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":["Lightbox-beteendet \u00e4r inaktiverat f\u00f6r l\u00e4nkade bilder."],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s-alternativ"],"Horizontal & vertical":["Horisontellt och vertikalt"],"Behaviors":["Beteenden"],"No behaviors":["Inga beteenden"],"%d word selected.":["%d ord valt.","%d ord valda."],"%d Block":["%d block","%d block"],"Add after":["L\u00e4gg till efter"],"Add before":["L\u00e4gg till f\u00f6re"],"Color %s styles":["F\u00e4rg f\u00f6r %s-stilar"],"Show block tools":["Visa blockverktyg"],"%s (locked)":["%s (l\u00e5st)"],"Options for %s":["Alternativ f\u00f6r %s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Delete blocks":["Ta bort block"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Effects":["Effekter"],"Minimum column width":["Minsta kolumnbredd"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Klistrat"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixerad"],"Resolution":["Uppl\u00f6sning"],"Example:":["Exempel:"],"Image inserted.":["Bild infogad."],"Image uploaded and inserted.":["Bild uppladdad och infogad."],"Insert":["Infoga"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Externa bilder kan tas bort av den externa leverant\u00f6ren utan f\u00f6rvarning och kan till och med ha juridiska efterlevnadsproblem relaterade till integritetslagstiftningen."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Denna bild kan inte laddas upp till ditt mediabibliotek men den kan fortfarande infogas som en extern bild."],"Insert external image":["Infoga extern bild"],"Dismiss hint":["Avf\u00e4rda tips"],"Aspect ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Letar du efter andra blockinst\u00e4llningar? De har flyttat till fliken \u201dStilar\u201d."],"There is an error with your CSS structure.":["Det finns ett fel med din CSS-struktur."],"Shadow":["Skugga"],"Align text":["Justera text"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["L\u00e4gg till i %1$s-block p\u00e5 position %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"%s block inserted":["%s-block infogat"],"Report %s":["Rapportera %s"],"Copy styles":["Kopiera stilar"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Avst\u00e5nd mellan"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Str\u00e4ck f\u00f6r att fylla"],"Stretch items":["Str\u00e4ck ut objekt"],"Paste styles":["Klistra in stilar"],"Sticky":["Klistrat"],"Position":["Position"],"Currently selected position: %s":["Nuvarande vald position: %s"],"Pasted styles to %d blocks.":["Klistrade in stilar till %d block."],"Pasted styles to %s.":["Klistrade in stilar till %s."],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blocket kommer inte flyttas n\u00e4r sidan rullas."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Kunde inte klistra in stilar. Blockstilar kunde inte hittas i det kopierade inneh\u00e5llet."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Kunde inte klistra in stilar. Denna funktion \u00e4r endast tillg\u00e4nglig p\u00e5 s\u00e4kra (https) webbplatser i webbl\u00e4sare som har st\u00f6d f\u00f6r detta."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Kunde inte klistra in stilar. Till\u00e5t beh\u00f6righeter f\u00f6r webbl\u00e4sarens urklipp innan du forts\u00e4tter."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blocket kommer vara klistrat till toppen av f\u00f6nstret ist\u00e4llet f\u00f6r att rulla."],"Additional CSS":["Ytterligare CSS"],"Specify a fixed height.":["Specificera en fixerad h\u00f6jd."],"Fit":["Passa"],"Media List":["Medialista"],"Media categories":["Mediakategorier"],"Fixed":["Fixerad"],"Specify a fixed width.":["Specificera en fixerad bredd."],"Fit contents.":["Passa in inneh\u00e5ll."],"Go to parent Navigation block":["G\u00e5 till \u00f6verordnat navigationsblock"],"Stretch to fill available space.":["Str\u00e4ck ut f\u00f6r att fylla tillg\u00e4ngligt utrymme."],"Min. height":["Minsta h\u00f6jd"],"Text decoration":["Textdekoration"],"Pattern":["M\u00f6nster"],"Format tools":["Formatverktyg"],"Modify":["\u00c4ndra"],"You are currently in zoom-out mode.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i utzoomat l\u00e4ge."],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Block-i-block kommer att helt fylla bredden i denna beh\u00e5llare. Sl\u00e5 p\u00e5\/av f\u00f6r att begr\u00e4nsa."],"Font":["Typsnitt"],"Custom (%s)":["Anpassad (%s)"],"Spacing control":["Reglage f\u00f6r distans"],"Constrained":["Begr\u00e4nsat"],"Inner blocks use content width":["Inre block anv\u00e4nder inneh\u00e5llsbredd"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"View options":["Visa alternativ"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats \u00e5t v\u00e4nster"],"Content size":["Inneh\u00e5llets storlek"],"Set the width of the main content area.":["St\u00e4ll in bredden p\u00e5 huvudinneh\u00e5llets omr\u00e5de."],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Alla block \u00e4r markerade och kan inte flyttas"],"Wide size":["Bred storlek"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Block kan inte flyttas till h\u00f6ger eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till h\u00f6ger"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Block kan inte flyttas till v\u00e4nster eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till v\u00e4nster"],"Hover":["Hovra"],"Apply to all blocks inside":["Till\u00e4mpa p\u00e5 alla blocken inuti"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Copy blocks":["Kopiera block"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Block-i-block anv\u00e4nder inneh\u00e5llsbredder med alternativ f\u00f6r full bredd och bred layout."],"Now":["Nu"],"Add pattern":["L\u00e4gg till m\u00f6nster"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"Vertical alignment":["Vertikal justering"],"Transform to %s":["Omvandlat till %s"],"Delete selection.":["Ta bort sektion."],"verb\u0004Stack":["Stapel"],"Select parent block (%s)":["V\u00e4lj \u00f6verordnat block (%s)"],"Restrict editing":["Begr\u00e4nsa redigering"],"Use featured image":["Anv\u00e4nd utvald bild"],"Align items top":["Justera objekt upp\u00e5t"],"Align items bottom":["Justera objekt ner\u00e5t"],"Align items center":["Centrera objekten"],"Custom format":["Anpassat format"],"Choose a format":["V\u00e4lj ett format"],"Enter your own date format":["Ange ditt eget datumformat"],"long date format\u0004F j, Y":["j F, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["Y-m-d"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["Y-m-d H:i"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Ange en <Link>formatstr\u00e4ng<\/Link> f\u00f6r datum eller tid."],"Default format":["Standardformat"],"Lock":["L\u00e5s"],"Unlock":["L\u00e5s upp"],"Lock all":["L\u00e5s allt"],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"Prevent removal":["F\u00f6rhindra borttagning"],"Disable movement":["Inaktivera flyttning"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["V\u00e4lj specifika attribut att begr\u00e4nsa eller l\u00e5s alla tillg\u00e4ngliga alternativ."],"%s blocks deselected.":["%s block avmarkerade."],"%s deselected.":["%s avmarkerat."],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra fet"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Semi Bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["L\u00e4tt"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra l\u00e4tt"],"font weight\u0004Thin":["Tunn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Transparent text kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa."],"Select the size of the source image.":["V\u00e4lj storleken p\u00e5 k\u00e4llbilden."],"Link is empty":["L\u00e4nk \u00e4r tom"],"Set custom size":["St\u00e4ll in anpassad storlek"],"Done":["Klart"],"Use size preset":["Anv\u00e4nd f\u00f6rvald storlek"],"Delete":["Ta bort"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Anpassad"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Anpassad"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["L\u00e4gg till standardblock"],"Orientation":["Orientering"],"Displays more block tools":["Visar fler blockverktyg"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d m\u00f6nster hittades f\u00f6r \u201d%2$s\u201d","%1$d m\u00f6nster hittades f\u00f6r \u201d%2$s\u201d"],"Explore all patterns":["Utforska alla m\u00f6nster"],"Allow to wrap to multiple lines":["Till\u00e5t omslutning till flera rader"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Skapa en f\u00e4rgeffekt med tv\u00e5 f\u00e4rger utan att f\u00f6rlora din originalbild."],"Navigate to the previous view":["Navigera till den f\u00f6reg\u00e5ende vyn"],"Block spacing":["Blockavst\u00e5nd"],"Max %s wide":["Maximalt %s bred"],"Currently selected font weight: %s":["Nuvarande vald typsnittsvikt: %s"],"No selected font appearance":["Inget valt typsnittsutseende"],"Currently selected font appearance: %s":["Nuvarande valt typsnittsutseende: %s"],"Justification":["Justering"],"Currently selected font style: %s":["Nuvarande vald typsnittsstil: %s"],"Flow":["Fl\u00f6de"],"Flex":["Flex"],"Radius":["Radie"],"Bottom right":["Nere till h\u00f6ger"],"Bottom left":["Nere till v\u00e4nster"],"Top right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Top left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Link radii":["L\u00e4nka radier"],"Unlink radii":["Avl\u00e4nka radier"],"Letter spacing":["Teckenmellanrum"],"Margin":["Marginal"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Verktyg ger olika interaktioner f\u00f6r att v\u00e4lja, navigera och redigera block. V\u00e4xla mellan att markera och redigera genom att trycka p\u00e5 \u201dEscape\u201d och \u201dEnter\u201d."],"Next pattern":["N\u00e4sta m\u00f6nster"],"Previous pattern":["F\u00f6reg\u00e5ende m\u00f6nster"],"Carousel view":["Karusellvy"],"Duotone":["Duotone"],"Apply duotone filter":["Till\u00e4mpa duotone-filter"],"Patterns list":["M\u00f6nsterlista"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Anv\u00e4nd h\u00f6ger- och v\u00e4nsterpiltangenter f\u00f6r att flytta genom block"],"Wide":["Bred"],"Layout":["Layout"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Anpassa bredden f\u00f6r alla element som \u00e4r tilldelade till de i mitten eller breda kolumnerna."],"Type \/ to choose a block":["Skriv \/ f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Border":["Ram"],"Grid":["Rutn\u00e4t"],"List View":["Listvy"],"Search for blocks and patterns":["S\u00f6k efter block och m\u00f6nster"],"Select %s":["V\u00e4lj %s"],"Space between items":["Mellanrum mellan objekt"],"Drag":["Dra"],"Add an anchor":["L\u00e4gg till ett ankare"],"Align":["Justera"],"Editor canvas":["Redigeringsyta"],"Capitalize":["Versalisering"],"Lowercase":["Gemener"],"Uppercase":["Versaler"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Justera nederst"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Justera i mitten"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Justera \u00f6verst"],"Vertical":["Vertikalt"],"Horizontal":["Horisontellt"],"Toggle full height":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av full h\u00f6jd"],"Font weight":["Typsnittsvikt"],"Font style":["Typsnittsstil"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Font family":["Typsnittsfamilj"],"Decoration":["Dekoration"],"Letter case":["Skiftl\u00e4ge"],"Transform to variation":["Omvandla till variation"],"Appearance":["Utseende"],"Captions":["Bildtexter"],"link color":["l\u00e4nkf\u00e4rg"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Skapa: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["S\u00f6k efter m\u00f6nster"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blockm\u00f6nstret \u201d%s\u201d har infogats."],"Move to":["Flytta till"],"Original":["Original"],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"Move the selected block(s) up.":["Flytta upp markerat\/de block."],"Move the selected block(s) down.":["Flytta ned markerat\/de block."],"Browse all":["Bl\u00e4ddra bland alla"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bl\u00e4ddra igenom hela. \u00d6ppnar huvudpanelen f\u00f6r infogning i redigerarens verktygsf\u00e4lt."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Anv\u00e4nd Tab och piltangenterna f\u00f6r att v\u00e4lja ny plats f\u00f6r blocket. Anv\u00e4nd v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil f\u00f6r att navigera mellan olika inkapslingsniv\u00e5er. N\u00e4r r\u00e4tt plats \u00e4r markerad trycker du p\u00e5 Enter eller mellanslag f\u00f6r att flytta blocket."],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Padding":["Padding"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Rotate":["Rotera"],"Zoom":["Zooma"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"Landscape":["Liggande"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Mixed":["Blandat"],"Bottom":["Nederst"],"Top":["\u00d6verst"],"%d block added.":["%d block tillagt.","%d block tillagda."],"A tip for using the block editor":["Ett tips f\u00f6r att anv\u00e4nda blockredigeraren"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i navigeringsl\u00e4get. Flytta mellan block med Tab- och piltangenterna. Anv\u00e4nd v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil f\u00f6r att navigera mellan olika inkapslingsniv\u00e5er. Tryck p\u00e5 Enter f\u00f6r att l\u00e4mna navigeringsl\u00e4get och redigera det markerade blocket."],"Image size presets":["F\u00f6rval f\u00f6r bildstorlekar"],"Text":["Text"],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttade \u201d%s\u201d till urklipp."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kopierade \u201d%s\u201d till urklipp."],"Block navigation structure":["Struktur f\u00f6r navigering mellan block"],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttade %d block till urklipp.","Flyttade %d block till urklipp."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierade %d block till urklipp.","Kopierade %d block till urklipp."],"Uncategorized":["Okategoriserad"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Block %1$d av %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"Change matrix alignment":["\u00c4ndra justering p\u00e5 matris"],"Block pattern categories":["Blockm\u00f6nsterkategorier"],"White":["Vit"],"Black":["Svart"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Typography":["Typografi"],"Line height":["Radh\u00f6jd"],"Block variations":["Blockvarianter"],"Current media URL:":["Nuvarande media-URL:"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d ned till position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t v\u00e4nster till position %3$d"],"Block Patterns":["Blockm\u00f6nster"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas upp"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Block %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocket %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas ner"],"Creating":["Skapar"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["\u00c4ndra typ f\u00f6r ett block genom att trycka p\u00e5 blockikonen i verktygsf\u00e4ltet."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer till redigeraren f\u00f6r att automatiskt infoga mediablock."],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ett ok\u00e4nt fel uppstod under skapandet. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Minska indrag i en lista genom trycka <kbd>backsteg<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Solid":["Solid"],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["G\u00f6r indrag i en lista genom trycka <kbd>mellanslag<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Surfplatta"],"Date format":["Datumformat"],"Desktop":["Station\u00e4r dator"],"text color":["textf\u00e4rg"],"Choose variation":["V\u00e4lj variation"],"Choose":["V\u00e4lj"],"Multiple selected blocks":["Flera valda block"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f6kresultat f\u00f6r \u201d%s\u201d"],"Background":["Bakgrund"],"Untitled":["Utan rubrik"],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"The media file has been replaced":["Mediafilen har ersatts"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Du befinner dig i redigeringsl\u00e4ge. Tryck p\u00e5 Escape f\u00f6r att \u00e5terg\u00e5 till navigeringsl\u00e4ge."],"Justify items left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll objekt"],"Justify items center":["Centrera objekt"],"Justify items right":["H\u00f6gerst\u00e4ll objekt"],"Change items justification":["\u00c4ndra justering f\u00f6r objekt"],"Large screens":["Stora sk\u00e4rmar"],"Small screens":["Sm\u00e5 sk\u00e4rmar"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["L\u00e4gg till block"],"Medium screens":["Medelstora sk\u00e4rmar"],"Use the same %s on all screensizes.":["Anv\u00e4nd samma %s p\u00e5 alla sk\u00e4rmstorlekar."],"Search or type url":["S\u00f6k eller skriv URL"],"%s block added":["Block av typen %s tillagt"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Styr egenskapen %1$s f\u00f6r visningsomr\u00e5de (viewport) %2$s."],"Currently selected":["Vald f\u00f6r n\u00e4rvarande"],"Currently selected link settings":["F\u00f6r n\u00e4rvarande valda inst\u00e4llningar f\u00f6r l\u00e4nkar"],"Press ENTER to add this link":["ENTER l\u00e4gger till denna l\u00e4nk"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av mellan att anv\u00e4nda samma v\u00e4rde f\u00f6r alla sk\u00e4rmstorlekar eller att anv\u00e4nda ett unikt v\u00e4rde per sk\u00e4rmstorlek."],"Open Colors Selector":["\u00d6ppna f\u00e4rgv\u00e4ljare"],"Block breadcrumb":["Synlig s\u00f6kv\u00e4g f\u00f6r blocket"],"Gradient":["Gradient"],"No Preview Available.":["Ingen f\u00f6rhandsvisning tillg\u00e4nglig."],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektriskt gr\u00e4s"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Luminous dusk":["Ljus skymning"],"Blush bordeaux":["Bordeaux-rodnad"],"Blush light purple":["Ljuslila rodnad"],"Cool to warm spectrum":["Kallt till varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Mycket ljust gr\u00e5tt till cyanbl\u00e5gr\u00e5tt"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Intensivt lysande orange till intensivt r\u00f6tt"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Intensivt lysande gult till intensivt lysande orange"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan till intensivt lysande cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Intensivt cyanf\u00e4rgat bl\u00e5tt till intensivt lila"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Fill":["Fyll"],"Link rel":["L\u00e4nk-rel"],"Border radius":["Kantradie"],"Default Style":["Standardstil"],"Not set":["Inte inst\u00e4lld"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e4r du skriver kan du trycka p\u00e5 <kbd>\/<\/kbd> f\u00f6r att snabbt infoga nya block."],"Color":["F\u00e4rg"],"Vivid purple":["H\u00e4ftigt lila"],"Custom":["Anpassat"],"Learn more about anchors":["L\u00e4r dig mer om ankare"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv in ett eller ett par ord \u2013 utan mellanslag \u2013 f\u00f6r att skapa en unik webbadress f\u00f6r just detta block, ett s\u00e5 kallat \u201dankare\u201d. Sedan kommer du att kunna l\u00e4nka direkt till just denna sektion p\u00e5 sin sida."],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Move right":["Flytta h\u00f6ger"],"Move left":["Flytta v\u00e4nster"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ladda upp en mediafil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en ljudfil, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en videofil, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en bild, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Select a variation to start with.":["V\u00e4lj en variant att b\u00f6rja med."],"verb\u0004Group":["Gruppera"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["L\u00f6s upp grupp"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separera flera klasser med mellanslag."],"This color combination may be hard for people to read.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa."],"Add a block":["L\u00e4gg till ett block"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["\u00c4ndra vertikal positionering"],"%s: Change block type or style":["%s: \u00c4ndra blocktyp eller stil"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Back":["Tillbaka"],"Default":["Standard"],"Search":["S\u00f6k"],"Underline":["Understreck"],"Attempt Block Recovery":["F\u00f6rs\u00f6k att \u00e5terskapa block"],"Link CSS Class":["CSS-klass f\u00f6r l\u00e4nk"],"Block tools":["Blockverktyg"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["F\u00f6r att redigera detta block beh\u00f6ver du beh\u00f6righet att ladda upp media."],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Full Size":["Full storlek"],"%s block selected.":["%s block markerad.","%s block markerade."],"Link selected.":["L\u00e4nken \u00e4r markerad."],"Align text center":["Centrera text"],"Align text left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll text"],"Align text right":["H\u00f6gerst\u00e4ll text"],"blocks\u0004Most used":["Mest anv\u00e4nda"],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f6s upp"],"font size name\u0004Huge":["Enorm"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Medium"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Media"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigera till n\u00e4rmaste verktygsf\u00e4lt."],"Insert from URL":["Infoga fr\u00e5n URL"],"Options":["Alternativ"],"Paste or type URL":["Klistra in eller skriv URL"],"Styles":["Stilar"],"Paste URL or type to search":["Klistra in URL eller skriv f\u00f6r att s\u00f6ka"],"Medium":["Medium"],"Convert to HTML":["Konvertera till HTML"],"Resolve Block":["L\u00f6s upp blocket"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Detta block inneh\u00e5ller ov\u00e4ntat eller ogiltigt inneh\u00e5ll."],"Current":["Nuvarande"],"%d block":["%d block","%d block"],"Change text alignment":["\u00c4ndra textens justering"],"Change alignment":["\u00c4ndra justering"],"After Conversion":["Efter konvertering"],"Change type of %d block":["\u00c4ndra typ hos %d block","\u00c4ndra typ hos %d block"],"Convert to Classic Block":["Konvertera till Klassiskt block"],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicera markerat\/markerade block."],"Clear selection.":["Ta bort markeringen."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["V\u00e4lj all text vid inmatning. Tryck en g\u00e5ng till f\u00f6r att v\u00e4lja alla block."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Infoga ett nytt block efter markerat\/markerade block."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t h\u00f6ger position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d upp till position %3$d"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats \u00e5t h\u00f6ger"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats upp\u00e5t"],"Remove the selected block(s).":["Ta bort markerat\/markerade block."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Infoga ett nytt block f\u00f6re markerat\/markerade block."],"Auto":["Auto"],"Large":["Stor"],"Light green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Luminous vivid orange":["Lysande intensivt orange"],"Vivid green cyan":["Intensivt cyangr\u00f6nt"],"Cyan bluish gray":["Cyan bl\u00e5gr\u00e5"],"Vivid red":["Intensivt r\u00f6d"],"Luminous vivid amber":["Lysande intensivt gult"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Intensivt cyanbl\u00e5"],"Transform to":["Omvandla till"],"Square":["Fyrkant"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Height":["H\u00f6jd"],"Width":["Bredd"],"Skip to the selected block":["Hoppa \u00f6ver till det valda blocket"],"Media Library":["Mediabibliotek"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Advanced":["Avancerat"],"Copy":["Kopiera"],"Blocks":["Block"],"More options":["Fler alternativ"],"Edit visually":["Redigera visuellt"],"Duplicate":["Duplicera"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Block kan inte flyttas ner eftersom de redan \u00e4r l\u00e4ngst ner"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Block kan inte flyttas upp eftersom de redan \u00e4r h\u00f6gst upp"],"Edit as HTML":["Redigera som HTML"],"Convert to Blocks":["Konvertera till block"],"Block: %s":["Block: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Detta block har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte f\u00f6rhandsgranskas."],"No block selected.":["Inga block valda."],"Document":["Dokument"],"Tools":["Verktyg"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"URL":["URL"],"Submit":["Skicka"],"Close":["St\u00e4ng"],"Insert link":["Infoga l\u00e4nk"],"Link":["L\u00e4nk"],"Strikethrough":["Genomstruken"],"Remove link":["Ta bort l\u00e4nk"],"Select":["V\u00e4lj"],"Video":["Video"],"Text columns":["Textkolumner"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"Image":["Bild"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Heading":["Rubrik"],"Heading settings":["Rubrikinst\u00e4llningar"],"More":["Mer"],"Columns":["Kolumner"],"Button":["Knapp"],"Cancel":["Avbryt"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Move down":["Flytta ner"],"Move up":["Flytta upp"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Block %s \u00e4r det enda blocket och kan inte flyttas"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"Paragraph":["Stycke"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"All":["Alla"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Edit":["Redigera"],"Edit link":["Redigera l\u00e4nken"],"Media File":["Mediafil"],"None":["Inget"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Font size":["Textstorlek"],"Audio":["Ljud"],"Upload":["Ladda upp"],"HTML anchor":["HTML-ankare"],"Full width":["Full bredd"],"Wide width":["Bred bredd"],"Align left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll"],"Align right":["H\u00f6gerst\u00e4ll"],"Additional CSS class(es)":["Ytterligare CSS-klass(er)"],"Align center":["Justera centrerat"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en ljusare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en m\u00f6rkare %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en m\u00f6rkare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en ljusare %s."],"Publish":["Publicera"],"Save":["Spara"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}