{"translation-revision-date":"2023-05-13 08:33:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Scrollable section":["Kayd\u0131r\u0131labilir b\u00f6l\u00fcm"],"Center":["Ortala"],"Show details":["Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00f6ster"],"Extra Extra Large":["Ekstra ekstra b\u00fcy\u00fck"],"Decrement":["Azaltma"],"Increment":["Artt\u0131rma"],"Defaults":["Varsay\u0131lanlar"],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Se\u00e7ildi"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. se\u00e7ildi. %2$d etkinlik var","%1$s. se\u00e7ildi. %2$d etkinlik var"],"View next month":["Gelecek ay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View previous month":["\u00d6nceki ay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Border color and style picker":["Kenarl\u0131k rengi ve stili se\u00e7ici"],"Unset":["Ayar\u0131 kald\u0131r"],"All options reset":["T\u00fcm se\u00e7enekler s\u0131f\u0131rland\u0131"],"All options are currently hidden":["T\u00fcm se\u00e7enekler \u015fu anda gizli"],"%s is now visible":["%s art\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcr"],"%s hidden and reset to default":["%s gizlendi ve varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rland\u0131"],"%s reset to default":["%s varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rland\u0131"],"Bottom border":["Alt kenarl\u0131k"],"Right border":["Sa\u011f kenarl\u0131k"],"Left border":["Sol kenarl\u0131k"],"Top border":["\u00dcst kenarl\u0131k"],"Reset to default":["Varsay\u0131lana geri d\u00f6n"],"Close border color":["Kenarl\u0131k rengini kapat"],"Border color picker.":["Kenarl\u0131k rengi se\u00e7ici."],"Border color and style picker.":["Kenarl\u0131k rengi ve stil se\u00e7ici."],"Link sides":["Kenarlar\u0131 ba\u011fla"],"Unlink sides":["Kenarlar\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kes"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["\u00d6zel renk se\u00e7ici. \u015eu anda se\u00e7ili olan renge \"%1$s\" ad\u0131 verilir ve \"%2$s\" de\u011ferine sahiptir."],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s se\u00e7enekleri"],"Search %s":["%s ara"],"Set custom size":["\u00d6zel boyut ayarla"],"Use size preset":["\u00d6n tan\u0131ml\u0131 boyutlar\u0131 kullan"],"Reset colors":["Renkleri s\u0131f\u0131rla"],"Reset gradient":["Degradeyi s\u0131f\u0131rla"],"Remove all colors":["T\u00fcm renkleri kald\u0131r"],"Remove all gradients":["T\u00fcm degradeleri kald\u0131r"],"Color options":["Renk Se\u00e7enekleri"],"Gradient options":["Degrade se\u00e7enekleri"],"Add color":["Renk ekle"],"Add gradient":["Degrade ekle"],"Done":["Bitti"],"Gradient name":["Gradyan ad\u0131"],"Color %s":["Renk %s"],"Color format":["Renk bi\u00e7imi"],"Hex color":["Hex rengi"],"Show %s":["%s g\u00f6ster"],"Hide and reset %s":["%s gizle ve s\u0131f\u0131rla"],"Reset %s":["%s s\u0131f\u0131rla"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"Size of a UI element\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Orta"],"Size of a UI element\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Size of a UI element\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"No selection":["Se\u00e7im yok"],"Reset all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc s\u0131f\u0131rla"],"Currently selected font size: %s":["\u015eu an se\u00e7ili yaz\u0131 tipi boyutu: %s"],"Currently selected: %s":["\u015eu anda se\u00e7ili: %s"],"Style":["Stil"],"Points (pt)":["Punto (pt)"],"Picas (pc)":["Pika (pc)"],"Inches (in)":["\u0130n\u00e7 (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetre (mm)"],"Centimeters (cm)":["Santimetre (cm)"],"x-height of the font (ex)":["yaz\u0131n\u0131n x y\u00fcksekli\u011fi (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["S\u0131f\u0131r (0) karakterin (ch) geni\u015fli\u011fi"],"Viewport largest dimension (vmax)":["En b\u00fcy\u00fck bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 boyutu (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["En k\u00fc\u00e7\u00fck bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 boyutu (vmin)"],"Percent (%)":["Y\u00fczde (%)"],"Highlights":["Vurgulamalar"],"Shadows":["G\u00f6lgeler"],"Duotone: %s":["\u0130ki ton: %s"],"Duotone code: %s":["\u0130ki ton kodu: %s"],"Dotted":["Noktal\u0131"],"Dashed":["Tireli"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. %2$d etkinlik var.","%1$s. %2$d etkinlik var."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Border color":["\u00c7er\u00e7eve rengi"],"Border width":["Kenarl\u0131k geni\u015fli\u011fi"],"Invalid item":["Ge\u00e7ersiz \u00f6\u011fe"],"Select unit":["Birim se\u00e7in"],"Vertical":["Dikey"],"Horizontal":["Yatay"],"Viewport height (vh)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 y\u00fcksekli\u011fi (vh)"],"Viewport width (vw)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 geni\u015fli\u011fi (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Ana yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Bir \u00f6nceki yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (em)"],"Pixels (px)":["Piksel (px)"],"Percentage (%)":["Y\u00fczde (%)"],"Close search":["Aramay\u0131 kapat"],"Search in %s":["%s i\u00e7inde ara"],"Remove color":["Rengi kald\u0131r"],"Color name":["Renk ad\u0131"],"Item selected.":["\u00d6ge se\u00e7ildi."],"Radial":["Radyal"],"Linear":["Do\u011frusal"],"Author":["Yazar"],"Media preview":["Ortam \u00f6nizleme"],"Coordinated Universal Time":["E\u015fg\u00fcd\u00fcml\u00fc Evrensel Zaman"],"Reset search":["Aramay\u0131 s\u0131f\u0131rla"],"Box Control":["Kutu kontrol\u00fc"],"Mixed":["Kar\u0131\u015f\u0131k"],"Right":["Sa\u011f"],"Left":["Sol"],"Bottom":["Alt"],"Top":["\u00dcst"],"Alignment Matrix Control":["Hizalama matrisi kontrol\u00fc"],"Bottom Right":["Alt sa\u011f"],"Bottom Center":["Alt orta"],"Bottom Left":["Alt sol"],"Center Right":["Orta Sa\u011f"],"Center Left":["Orta Sol"],"Top Right":["\u00dcst sa\u011f"],"Top Center":["\u00dcst orta"],"Top Left":["\u00dcst sol"],"Type":["Tip"],"Solid":["Kat\u0131"],"Angle":["A\u00e7\u0131"],"Next":["Sonraki"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Finish":["Tamamla"],"Page %1$d of %2$d":["Sayfa %1$d \/ %2$d"],"Guide controls":["K\u0131lavuz kontrolleri"],"Remove Control Point":["Kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Degrade konumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sol veya sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n veya fareyle s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n. Rengi de\u011fi\u015ftirmek veya kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["%2$s renk koduyla %1$s%% konumundaki gradyan kontrol noktas\u0131."],"Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"Gradient: %s":["Degrade: %s"],"Gradient code: %s":["Degrade kodu: %s"],"Custom":["\u00d6zel"],"Separate with commas or the Enter key.":["Virg\u00fcl veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Virg\u00fcl, bo\u015fluk veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Back":["Geri"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Calendar":["Takvim"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Minutes":["Dakika"],"Hours":["Saatler"],"Time":["Zaman"],"Year":["Y\u0131l"],"Day":["G\u00fcn"],"December":["Aral\u0131k"],"November":["Kas\u0131m"],"October":["Ekim"],"September":["Eyl\u00fcl"],"August":["A\u011fustos"],"July":["Temmuz"],"June":["Haziran"],"May":["May\u0131s"],"April":["Nisan"],"March":["Mart"],"February":["\u015eubat"],"January":["Ocak"],"Month":["Ay"],"Date":["Tarih"],"Medium":["Orta"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"No results found.":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Remove item":["\u00d6\u011feyi kald\u0131r"],"Color code: %s":["Renk kodu: %s"],"OK":["Tamam"],"Add item":["\u00dcr\u00fcn ekle"],"Custom Size":["\u00d6zel boyut"],"Copy":["Kopyala"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Dismiss this notice":["Uyar\u0131y\u0131 g\u00f6rmezden gel"],"Item removed.":["\u00d6\u011fe kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Item added.":["\u00d6\u011fe eklendi."],"Drop files to upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fcklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 s\u00fcr\u00fckleyin"],"PM":["\u00d6S"],"AM":["\u00d6\u00d6"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Close":["Kapat"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Eskiden yeniye"],"Newest to oldest":["Yeniden eskiye"],"Order by":["S\u0131rala"],"Font size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"Size":["Boyut"],"Categories":["Kategoriler"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Clear":["Temizle"],"Custom color picker.":["\u00d6zel renk se\u00e7ici."],"Color: %s":["Renk: %s"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}