{"translation-revision-date":"2023-05-13 08:33:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %2$s"],"Search Openverse":["A\u00e7\u0131k evrende ara"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k Evren"],"Search audio":["Sesleri ara"],"Search videos":["Videolar\u0131 ara"],"Search images":["G\u00f6rselleri ara"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>%2$s<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" - %2$s\/ %3$s"],"Videos":["Videolar"],"Time to read":["Okuma s\u00fcresi"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> dakika","<span>%d<\/span> dakika"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>1<\/span> dakikadan daha az"],"Learn more.":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011fren."],"Apply suggested format: %s":["\u00d6nerilen bi\u00e7imi uygula: %s"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F H:i"],"Tomorrow at %s":["Yar\u0131n %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["H:i"],"Today at %s":["Bug\u00fcn %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F Y H:i"],"Control how this post is viewed.":["Bu yaz\u0131n\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fini kontrol edin."],"Only those with the password can view this post.":["Bu yaz\u0131y\u0131 sadece \u015fifreye sahip olanlar g\u00f6rebilir."],"These changes will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklikler t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"View Preview":["\u00d6nizlemeyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Siz devral\u0131rsan\u0131z, di\u011fer kullan\u0131c\u0131 yaz\u0131 \u00fczerindeki d\u00fczenleme kontrol\u00fcn\u00fc kaybeder, ancak de\u011fi\u015fiklikleri kaydedilir."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategoriler, ilgili yaz\u0131lar\u0131 bir arada grupland\u0131rman\u0131n ve okuyuculara bir yaz\u0131n\u0131n ne hakk\u0131nda oldu\u011funu h\u0131zl\u0131ca s\u00f6ylemenin yararl\u0131 bir yolunu sunar."],"Assign a category":["Kategori ata"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu an <strong>%s<\/strong> bu yaz\u0131 (<PreviewLink \/>) \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, bu da yaz\u0131y\u0131 \u00fcst\u00fcn\u00fcze almad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamayaca\u011f\u0131n\u0131z anlam\u0131na geliyor."],"preview":["\u00f6nizleme"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> art\u0131k bu yaz\u0131lar \u00fczerinde d\u00fczenleme denetimine sahip (<PreviewLink \/>). Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Exit editor":["D\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Draft saved.":["Taslak kaydedildi."],"Icon":["Simge"],"Site updated.":["Site g\u00fcncellendi."],"Saving failed.":["Kaydetme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["Siteniz, i\u00e7erikleriniz ve \u015fablonlar\u0131n\u0131z i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki de\u011fi\u015fiklikler yap\u0131ld\u0131."],"The following content has been modified.":["A\u015fa\u011f\u0131daki i\u00e7erik de\u011fi\u015ftirildi."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Bu de\u011fi\u015fiklik, bu \u015fablonu kullanan sayfa ve yaz\u0131lar\u0131 etkileyecek."],"This change will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklik t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"You do not have permission to create Pages.":["Sayfa olu\u015fturmak i\u00e7in izniniz yok."],"Page on front":["\u00d6ndeki sayfa"],"Show on front":["\u00d6nde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Logo":["Logo"],"Tagline":["Slogan"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Mevcut g\u00f6rselin alternatif metni yok. Dosya ad\u0131: %s"],"Current image: %s":["\u015euan ki g\u00f6rsel: %s"],"Details":["Detaylar"],"Characters":["Karakter"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Author":["Yazar"],"Are you ready to save?":["Kaydetmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Submit for Review\u2026":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6nder\u2026"],"Update\u2026":["G\u00fcncelle\u2026"],"Untitled":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Restore the backup":["Yedekten geri d\u00f6nd\u00fcr"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131n\u0131zdaki yede\u011fi a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden farkl\u0131."],"Search Terms":["Arama terimleri"],"Stick to the top of the blog":["Blo\u011fun en tepesine sabitle"],"The last part of the URL.":["Adresin son par\u00e7as\u0131."],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["kelimeler"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan resmi d\u00fczenlemek i\u00e7in, ortam y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131"],"Start writing with text or HTML":["Metin ya da HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin ya da HTML yaz\u0131n"],"Double-check your settings before publishing.":["Yay\u0131mlamadan \u00f6nce ayarlar\u0131 iki kere kontrol et."],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor\u2026"],"Save as pending":["Bekliyor olarak kaydet"],"%s address":["%s adres"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Terms":["Kurallar"],"Your work will be published at the specified date and time.":["\u00c7al\u0131\u015fman\u0131z belirlenen tarih ve zamanda yay\u0131mlanacakt\u0131r."],"Are you ready to schedule?":["Zamanlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Always show pre-publish checks.":["Her zaman yay\u0131m \u00f6ncesi kontrolleri g\u00f6ster."],"Take over":["\u00dczerine al"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu anda ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131 \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor (<PreviewLink \/>), yani siz devralmad\u0131k\u00e7a de\u011fi\u015fiklik yapamazs\u0131n\u0131z."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Art\u0131k ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n bu yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenleme kontrol\u00fc var (<PreviewLink \/>). Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Bu yaz\u0131 hali haz\u0131rda d\u00fczenleniyor"],"Someone else has taken over this post":["Ba\u015fka birisi bu yaz\u0131y\u0131 \u00fczerine ald\u0131"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Close panel":["Paneli kapat"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketler, kullan\u0131c\u0131lar ve arama motorlar\u0131n\u0131n sitenizde gezinmesine ve i\u00e7eri\u011finizi bulmas\u0131na yard\u0131m eder. Yaz\u0131n\u0131z\u0131 tan\u0131mlamak i\u00e7in birka\u00e7 anahtar kelime ekleyin."],"Add tags":["Etiket ekle"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" bi\u00e7imini uygula."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Teman\u0131z, g\u00f6rseller veya videolar gibi farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrlerini vurgulamak i\u00e7in yaz\u0131 bi\u00e7imlerini kullan\u0131yor. Bu \u00f6zel bi\u00e7imlendirmeyi g\u00f6rmek i\u00e7in bir yaz\u0131 bi\u00e7imi uygulay\u0131n."],"Use a post format":["Bir yaz\u0131 bi\u00e7imi kullan"],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Bu yaz\u0131n\u0131n zamanlamas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Haz\u0131r oldu\u011funuzda, \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z\u0131 incelenmek \u00fczere g\u00f6nderin. Bir edit\u00f6r sizin i\u00e7in onaylayabilir."],"Are you ready to submit for review?":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6ndermeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"View the autosave":["Otomatik kay\u0131tlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n, a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden daha yeni olan otomatik haydedilmi\u015f bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc var."],"Autosaving":["Otomatik kay\u0131t"],"term\u0004Remove %s":["%s kald\u0131r"],"Schedule\u2026":["Zamanla\u2026"],"Reset the template":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla"],"Keep it as is":["Oldu\u011fu gibi b\u0131rak"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n i\u00e7eri\u011fi, yaz\u0131 tipine atanan \u015fablon ile e\u015fle\u015fmiyor."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u015eablounu s\u0131f\u0131rlamak i\u00e7erik kayb\u0131yla sonu\u00e7lanabilir, devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Document Statistics":["Belge istatistikleri"],"is now scheduled. It will go live on":["\u015fimdi planland\u0131. Bu tarihte yay\u0131nlanacak"],"Scheduling\u2026":["Zamanlan\u0131yor\u2026"],"term\u0004%s removed":["%s kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"term\u0004%s added":["%s eklendi"],"imperative verb\u0004Preview":["\u00d6n izleme"],"Trashing failed":["\u00c7\u00f6pe g\u00f6nderilemedi"],"Updating failed.":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Scheduling failed.":["Zamanlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Publishing failed.":["Yay\u0131mlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"View post":["Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikleriniz var. E\u011fer devam ederseniz de\u011fi\u015fiklikler yok olacak."],"Document Outline":["Belge anahatt\u0131"],"Paragraphs":["Paragraflar"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Words":["Kelime"],"Public":["Genel"],"Password protected":["Parola korumal\u0131"],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Private":["\u00d6zel"],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Would you like to privately publish this post now?":["Bu yaz\u0131y\u0131 \u015fimdi \u00f6zel olarak yay\u0131mlamak ister misiniz?"],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Create password":["Parola olu\u015ftur"],"Move to trash":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131"],"Parent Term":["Ebeveyn terim"],"Parent Category":["Ebeveyn kategori"],"Add new term":["Yeni terim ekle"],"Add new category":["Yeni kategori ekle"],"Term":["Terim"],"Tag":["Etiket"],"Add new Term":["Yeni terim ekle"],"Add new tag":["Yeni etiket ekle"],"Switch to draft":["Tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Bu yaz\u0131y\u0131 yay\u0131ndan kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Immediately":["Hemen"],"Save draft":["Tasla\u011f\u0131 kaydet"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Publish:":["Yay\u0131mla:"],"Visibility:":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck:"],"Are you ready to publish?":["Yay\u0131mlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"What\u2019s next?":["S\u0131radaki ne?"],"is now live.":["\u015fimdi yay\u0131nda."],"Schedule":["Zamanla"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Submit for Review":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6nder"],"Updating\u2026":["G\u00fcncelleniyor\u2026"],"Publishing\u2026":["Yay\u0131mlan\u0131yor\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Geri bildirimlere ve geri izlemelere izin ver"],"Copy":["Kopyala"],"Pending review":["\u0130nceleme bekliyor"],"%d Revision":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"Suggestion:":["\u00d6neri:"],"Post Format":["Yaz\u0131 bi\u00e7imi"],"Chat":["Sohbet"],"Status":["Durum"],"Standard":["Standart"],"Aside":["Ayr\u0131"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"Set featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli belirle"],"Learn more about manual excerpts":["Elle yaz\u0131lan \u00f6zetler hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Write an excerpt (optional)":["\u00d6zet yaz\u0131n (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Allow comments":["Yorumlara izin ver"],"Template:":["\u015eablon:"],"no title":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Order":["S\u0131ra"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Saved":["Kaydedildi"],"Blocks":["Bloklar"],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"Copy Post Text":["Yaz\u0131 metnini kopyala"],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Undo":["Geri al"],"Redo":["Yinele"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Birden fazla H1 etiketi \u00f6nerilmez)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Teman\u0131z zaten yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in H1 etiketi kullan\u0131yor)"],"(Incorrect heading level)":["(Yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k seviyesi)"],"(Empty heading)":["(Bo\u015f ba\u015fl\u0131k)"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"URL":["Ba\u011flant\u0131"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Category":["Kategori"],"Video":["Video"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Images":["G\u00f6rseller"],"Gallery":["Galeri"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Audio":["Ses"],"Add title":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Slug":["K\u0131sa isim"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Save":["Kaydet"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"]}},"comment":{"reference":"build\/editor\/index.js"}}