{"translation-revision-date":"2023-05-13 08:33:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Edit styles":["Stilleri d\u00fczenle"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Altyaz\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Examples of blocks in the %s category":["%s kategorisindeki blok \u00f6rnekleri"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Yeni \u015fablon par\u00e7alar\u0131 olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fablon b\u00f6l\u00fcmlerinde yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Yeni \u015fablonlar olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fablonlarda yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"template\u0004(Customized)":["(\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f)"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u00d6zel bir \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanarak web sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"template part\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"template\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"Styles actions":["Stil eylemleri"],"Save site, content, and template changes":["Site, i\u00e7erik ve \u015fablon de\u011fi\u015fikliklerini kaydet"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 D\u00fczenleyici"],"Fallback content":["Yedek i\u00e7erik"],"Editing history":["D\u00fczenleme ge\u00e7mi\u015fi"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Bu, herhangi bir yaz\u0131 veya sayfaya elle uygulanabilen \u00f6zel bir \u015fablondur."],"Search Openverse":["A\u00e7\u0131k evrende ara"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k Evren"],"Search audio":["Sesleri ara"],"Search videos":["Videolar\u0131 ara"],"Search images":["G\u00f6rselleri ara"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>%2$s<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" - %2$s\/ %3$s"],"Learn more about CSS":["CSS hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["%s blo\u011funun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS'nizi ekleyin."],"(no title %s)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z %s)"],"Style Variations":["Stil varyasyonlar\u0131"],"Apply globally":["Global olarak uygula"],"%s styles applied.":["%s stilleri uyguland\u0131."],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Bu blo\u011fun tipografisini, aral\u0131\u011f\u0131n\u0131, boyutlar\u0131n\u0131 ve renk stillerini t\u00fcm %s bloklar\u0131na uygula."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Stiller panelinde %s stillerini a\u00e7"],"Close Style Book":["Stil kitab\u0131n\u0131 kapat"],"Style Book":["Stil kitab\u0131"],"Code Is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve d\u00fczenini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS kodunuzu ekleyin."],"Manage all template parts":["T\u00fcm \u015fablon b\u00f6l\u00fcmlerini y\u00f6net"],"Manage all templates":["T\u00fcm \u015fablonlar\u0131 y\u00f6net"],"Loading templates":["\u015eablonlar y\u00fckleniyor"],"Videos":["Videolar"],"Randomize colors":["Rastgele renkler"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Ge\u00e7erli paragraf\u0131 veya ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 seviye 1 ila 6 aras\u0131nda bir ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Ge\u00e7erli ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform paragraph to heading.":["Paragraf\u0131 ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform heading to paragraph.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Distraction free mode turned on.":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod a\u00e7\u0131ld\u0131"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in se\u00e7eneklerden birini i\u015faretleyin."],"Distraction free mode deactivated":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Distraction free mode activated":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod etkinle\u015ftirildi"],"Write with calmness":["Sakinlikle yaz\u0131n"],"Distraction free":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Yazmaya odaklanmak i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu ve di\u011fer \u00f6\u011feleri gizleyerek g\u00f6rsel dikkat da\u011f\u0131t\u0131c\u0131 unsurlar\u0131 azalt\u0131n."],"Distraction free mode turned off.":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod kapand\u0131"],"Toggle distraction free mode.":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan modu a\u00e7."],"Pattern":["Kal\u0131p"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["\u015eu t\u00fcrdeki en son yaz\u0131lar\u0131 i\u00e7eren bir ar\u015fiv g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Archive: %s":["Ar\u015fiv: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Ar\u015fiv: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":["Uzakla\u015ft\u0131rma g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"All Authors":["T\u00fcm yazarlar"],"No authors found.":["Yazar bulunamad\u0131."],"Search Authors":["Yazar ara"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Ba\u015fl\u0131klarda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Ba\u015fl\u0131k seviyesini se\u00e7in"],"View site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Use the template as supplied by the theme.":["\u015eablonu tema taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fekilde kullan\u0131n."],"Suggestions list":["\u00d6neriler listesi"],"Time to read":["Okuma s\u00fcresi"],"Custom template":["\u00d6zel \u015fablon"],"Displays taxonomy: %s.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Tekil \u00f6\u011fe: %1$s (%2$s)"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n, mesela \"Kenar \u00e7ubu\u011fuyla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Displays a single item: %s.":["Tek bir \u00f6\u011fe g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Single item: %s":["Tek \u00f6\u011fe: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Bu \u015fablon yaln\u0131zca se\u00e7ilen belirli \u00f6\u011fe i\u00e7in kullan\u0131lacakt\u0131r."],"For a specific item":["Belirli bir \u00f6\u011fe i\u00e7in"],"For all items":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in tek bir \u015fablon mu yoksa belirli bir \u015fablon mu olu\u015fturulaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["D\u00fc\u011fmelerde kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Typography %s styles":["%s tipografi stilleri"],"%s block styles":["%s blo\u011fu stili"],"Layout styles":["Yerle\u015fim stilleri"],"Colors styles":["Renk stilleri"],"Typography styles":["Tipografi stilleri"],"Summary":["\u00d6zet"],"Edit template":["\u015eablon d\u00fczenle"],"Make the selected text inline code.":["Se\u00e7ili metni sat\u0131r i\u00e7i kodu yap\u0131n."],"Strikethrough the selected text.":["Se\u00e7ili metnin \u00fczerini \u00e7izin."],"Copy all blocks":["T\u00fcm bloklar\u0131 kopyala"],"Always open list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc her zaman a\u00e7"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Varsay\u0131lan olarak blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7ar."],"Search for blocks":["Bloklar\u0131 ara"],"Browse styles":["Stillere g\u00f6z at\u0131n"],"Download your theme with updated templates and styles.":["G\u00fcncellenmi\u015f \u015fablonlar ve stiller i\u00e7eren teman\u0131z\u0131 indirin."],"Show text instead of icons on buttons.":["D\u00fc\u011fmeler veya simgeler yerine metin g\u00f6ster."],"Insert a link to a post or page.":["Bir yaz\u0131ya veya sayfaya ba\u011flant\u0131 ekleyin"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisi bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve i\u015flenemiyor."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Tema stilleri i\u00e7in farkl\u0131 bir stil kombinasyonu se\u00e7."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["D\u0131\u015far\u0131 aktar"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"Close block inserter":["Blok ekleyiciyi kapat"],"Delete":["Sil"],"Entity renamed.":["Varl\u0131k yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131."],"Site updated.":["Site g\u00fcncellendi."],"Saving failed.":["Kaydetme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Now displaying: %s":["\u015eu anda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Site d\u0131\u015fa aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Added by":["Ekleyen"],"Actions":["Eylemler"],"An error occurred while reverting the entity.":["Varl\u0131k geri al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Rename":["Yeniden adland\u0131r"],"An error occurred while renaming the entity.":["Varl\u0131k yeniden adland\u0131r\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while creating the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while creating the template.":["\u015eablon olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["\u00d6zel gradyanlar bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 gradyan ekleyin."],"Add custom colors":["\u00d6zel renkler ekle"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Ba\u011flant\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts used on the site.":["Sitede kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini y\u00f6netin."],"Manage the typography settings for different elements.":["Farkl\u0131 elemanlar i\u00e7in tipografi ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["\u015eablon silinirken bir hata olu\u015ftu."],"Displays latest posts written by a single author.":["Tek bir yazar taraf\u0131ndan yaz\u0131lan en son yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0130\u015fte bundan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"New to block themes and styling your site? ":["Blok temalar\u0131 ve sitenizi bi\u00e7imlendirme konular\u0131nda yeni misiniz?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Siteniz genelinde uyumlu bir deneyim olu\u015fturmak i\u00e7in bloklar\u0131 ayarlayabilirsiniz \u2014 \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f d\u00fc\u011fme blo\u011funa kendi renklerinizi ekleyin, veya ba\u015fl\u0131k blo\u011funun boyutunu tercihinize g\u00f6re de\u011fi\u015ftirin."],"Personalize blocks":["Bloklar\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Sitenizi farkl\u0131 renkler, tipografi ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerle istedi\u011finiz kadar \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz. Veya bunu teman\u0131z\u0131n halletmesini tercih edebilirsiniz."],"Set the design":["Tasar\u0131m\u0131 belirle"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Sitenize ince ayarlar yap\u0131n, veya tamamen yeni bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131n! Yarat\u0131c\u0131 olun  \u2014 d\u00fc\u011fmeleriniz i\u00e7in yeni bir renk paleti, veya yeni bir yaz\u0131 tipi se\u00e7meye ne dersiniz? Burada neler yapabilece\u011finize bir g\u00f6z gezdirin."],"Welcome to Styles":["Stillere Ho\u015f Geldiniz"],"styles":["stiller"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Bloklar\u0131n\u0131z\u0131 tasarlamak, tipografi, renkler ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7mek i\u00e7in  <StylesIconImage \/> simgesine t\u0131klay\u0131n."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Bloklar\u0131 kullanarak sitenizdeki her \u015feyi \u2014 \u00fcst k\u0131s\u0131mdan alt k\u0131s\u0131ma kadar \u2014 tasarlay\u0131n."],"Edit your site":["Sitenizi d\u00fczenleyin"],"Welcome to the site editor":["Site d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Kanvas\u0131 yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Remove %s":["%s blo\u011funu kald\u0131r"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletler, blok ve \u00e7e\u015fitli tasar\u0131m ara\u00e7lar\u0131 i\u00e7in varsay\u0131lan renk se\u00e7enekleri sa\u011flamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Burada renkleri etiketleri ile birlikte d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Elements":["Elemanlar"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Paletleri ve sitedeki farkl\u0131 global \u00f6\u011felerin varsay\u0131lan rengini y\u00f6netin."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve t\u00fcm site i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirin."],"Areas":["Alanlar"],"%d color":["%d renk","%d renk"],"Palette":["Palet"],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["T\u00fcm site i\u00e7in belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Colors":["Renkler"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Var olmayan bir \u00f6\u011feyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Silinmi\u015f olabilir mi?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Blok k\u00fct\u00fcphanesindeki bloklar ve kanvas\u0131n d\u00fczeni ile nas\u0131l ektile\u015fime girece\u011finizi \u00f6zelle\u015ftirin."],"Block interactions":["Blok etkile\u015fimleri"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Blok d\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fc ve d\u00fczenleme ak\u0131\u015f\u0131yla ilgili se\u00e7enekleri \u00f6zelle\u015ftirin."],"Delete template":["Temay\u0131 sil"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"Layout":["D\u00fczen"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blok ekleyiciyi a\u00e7\/kapa"],"Clear customizations":["\u00d6zelle\u015ftirmeleri temizle"],"Template revert failed. Please reload.":["\u015eablon geri al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"Template reverted.":["\u015eablon geri al\u0131nd\u0131."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. L\u00fctfen tekrar y\u00fckleyin."],"This template is not revertable.":["Bu \u015fablon geri al\u0131namaz."],"Area":["Alan"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Template part created.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturuldu."],"Editing %s: ":["%s d\u00fczenleniyor:"],"Display block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["D\u00fczenleyicinin alt\u0131nda blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6sterir."],"Add template: %s":["\u015eablon ekle: %s"],"No Title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["\u00d6zel renkler bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 renk ekleyin."],"Detach blocks from template part":["Bloklar\u0131 \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ay\u0131r"],"Color palettes":["Renk paletleri"],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imlecini bar\u0131nd\u0131r"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Preferences":["Tercihler"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Reset to defaults":["Varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rla"],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6ster"],"Details":["Detaylar"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Author":["Yazar"],"Name":["\u0130sim"],"%s (selected)":["%s (se\u00e7ildi)"],"Design":["Tasar\u0131m"],"Text":["Metin"],"Template parts":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcmleri"],"Pages":["Sayfalar"],"Uncategorized":["Kategorilendirilmemi\u015f"],"Open save panel":["Kaydetme panelini a\u00e7"],"Patterns":["Modeller"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Typography":["Tipografi"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Header":["\u00dcst K\u0131s\u0131m"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Help":["Yard\u0131m"],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"Get started":["Ba\u015flay\u0131n"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama K\u0131lavuzu"],"All template parts":["T\u00fcm \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt k\u0131sm\u0131"],"No templates found":["\u015eablon bulunamad\u0131"],"All templates":["T\u00fcm \u015fablonlar"],"Template":["\u015eablon"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"Templates":["\u015eablonlar"],"Add":["Ekle"],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Custom":["\u00d6zel"],"Draft":["Taslak"],"Skip":["Ge\u00e7"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Spotlight mode deactivated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu etkinle\u015ftirildi"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Back":["Geri"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["kelimeler"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ili)"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Start writing with text or HTML":["Metin ya da HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin ya da HTML yaz\u0131n"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Styles":["Stiller"],"General":["Genel"],"Focus on one block at a time":["Bir seferde sadece bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden ula\u015f\u0131n"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Learn more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131n\u0131"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Plugins":["Eklentiler"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Words":["Kelime"],"Password protected":["Parola korumal\u0131"],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Private":["\u00d6zel"],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Immediately":["Hemen"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Published":["Yay\u0131mland\u0131"],"%d Revision":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"Status":["Durum"],"Standard":["Standart"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Saved":["Kaydedildi"],"Blocks":["Bloklar"],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Undo":["Geri al"],"Redo":["Yinele"],"Blocks styles":["Blok bi\u00e7imleri"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move up":["Yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block":["Blok"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Settings":["Ayarlar"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Images":["G\u00f6rseller"],"More":["Daha fazlas\u0131"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Apply":["Uygula"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Audio":["Ses"],"Clear":["Temizle"],"Slug":["K\u0131sa isim"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Save":["Kaydet"],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}