{"translation-revision-date":"2023-07-26 13:48:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Initialt h\u00e4mtades %d resultat. Skriv f\u00f6r att filtrera alla tillg\u00e4ngliga resultat. Anv\u00e4nd upp- och nedpiltangenterna f\u00f6r att navigera.","Initialt h\u00e4mtades %d resultat. Skriv f\u00f6r att filtrera alla tillg\u00e4ngliga resultat. Anv\u00e4nd upp- och nedpiltangenterna f\u00f6r att navigera."],"Focal point left position":["Fokuspunkt, v\u00e4nster position"],"Focal point top position":["Fokuspunkt, topp-position"],"Scrollable section":["Rullningsbar sektion"],"Center":["Centrerat"],"Show details":["Visa detaljer"],"Extra Extra Large":["Extra extra stor"],"Decrement":["Minskning"],"Increment":["\u00d6kning"],"Defaults":["Standard"],"XXL":["XXL"],"View previous month":["Visa f\u00f6reg\u00e5ende m\u00e5nad"],"View next month":["Visa n\u00e4sta m\u00e5nad"],"%1$s. Selected":["%1$s. Valt"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Valt. Det finns %2$d h\u00e4ndelse","%1$s. Valt. Det finns %2$d h\u00e4ndelser"],"Border color and style picker":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg och stil"],"Unset":["Inaktivera"],"%s is now visible":["%s \u00e4r nu synligt"],"All options are currently hidden":["Alla alternativ \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande dolda"],"%s reset to default":["%s \u00e5terst\u00e4llt till standard"],"%s hidden and reset to default":["%s dolt och \u00e5terst\u00e4llt till standard"],"All options reset":["Alla alternativ \u00e5terst\u00e4llda"],"Right border":["H\u00f6ger ram"],"Left border":["V\u00e4nster ram"],"Top border":["\u00d6vre ram"],"Bottom border":["Nedre ram"],"Reset to default":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"Close border color":["V\u00e4lj ramf\u00e4rg"],"Border color and style picker.":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg och stil."],"Border color picker.":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg."],"Link sides":["L\u00e4nka sidor"],"Unlink sides":["Avl\u00e4nka sidor"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare. Den f\u00f6r n\u00e4rvarande valda f\u00e4rgen kallas \u201d%1$s\u201d och har ett v\u00e4rde p\u00e5 \u201d%2$s\u201d."],"Search %s":["S\u00f6k %s"],"Set custom size":["St\u00e4ll in anpassad storlek"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s-alternativ"],"Reset colors":["\u00c5terst\u00e4ll f\u00e4rger"],"Reset gradient":["\u00c5terst\u00e4ll gradient"],"Remove all colors":["Ta bort alla f\u00e4rger"],"Remove all gradients":["Ta bort alla gradienter"],"Color options":["F\u00e4rgalternativ"],"Add color":["L\u00e4gg till f\u00e4rg"],"Done":["Klart"],"Color format":["F\u00e4rgformat"],"Hex color":["Hex-f\u00e4rg"],"Add gradient":["L\u00e4gg till gradient"],"Use size preset":["Anv\u00e4nd f\u00f6rvald storlek"],"Gradient options":["Gradientalternativ"],"Gradient name":["Gradientnamn"],"Color %s":["F\u00e4rg %s"],"Show %s":["Visa %s"],"Hide and reset %s":["D\u00f6lj och \u00e5terst\u00e4ll %s"],"Reset %s":["\u00c5terst\u00e4ll %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra stor"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Medium"],"Size of a UI element\u0004Small":["Liten"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"No selection":["Ingen markering"],"Reset all":["\u00c5terst\u00e4ll allt"],"Currently selected font size: %s":["Nuvarande vald textstorlek: %s"],"Currently selected: %s":["Vald f\u00f6r n\u00e4rvarande: %s"],"Style":["Stil"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Inches (in)":["Tum (in)"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden p\u00e5 tecknet noll (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Visningsomr\u00e5dets st\u00f6rsta m\u00e5tt (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Visningsomr\u00e5dets minsta m\u00e5tt (vmin)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f6jd f\u00f6r typsnittet (ex)"],"Highlights":["Ljusa toner"],"Shadows":["Skuggor"],"Duotone code: %s":["Duotone-kod: %s"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Dotted":["Prickad"],"Dashed":["Streckad"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Border color":["Ramf\u00e4rg"],"Border width":["Rambredd"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Det finns %2$d h\u00e4ndelse","%1$s. Det finns %2$d h\u00e4ndelser"],"Invalid item":["Ogiltigt objekt"],"Select unit":["V\u00e4lj enhet"],"Vertical":["Vertikalt"],"Horizontal":["Horisontellt"],"Viewport height (vh)":["Visningsomr\u00e5dets h\u00f6jd (vh)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Pixels (px)":["Pixlar (px)"],"Viewport width (vw)":["Visningsomr\u00e5dets bredd (vw)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativt \u00f6verordnad typsnittsstorlek (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt sidans grundstorlek f\u00f6r typsnittet (rem)"],"Search in %s":["S\u00f6k i %s"],"Close search":["St\u00e4ng s\u00f6k"],"Remove color":["Ta bort f\u00e4rg"],"Color name":["F\u00e4rgnamn"],"Item selected.":["Objekt valt."],"Linear":["Linj\u00e4r"],"Radial":["Radiell"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Coordinated Universal Time":["Koordinerad universell tid"],"Media preview":["F\u00f6rhandsvisning av media"],"Reset search":["\u00c5terst\u00e4ll s\u00f6k"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Mixed":["Blandat"],"Bottom":["Nederst"],"Top":["\u00d6verst"],"Box Control":["Panelhantering"],"Bottom Right":["Nere till h\u00f6ger"],"Bottom Center":["Nere centrerat"],"Bottom Left":["Nere till v\u00e4nster"],"Center Right":["Centrerat h\u00f6ger"],"Center Left":["Centrerat v\u00e4nster"],"Top Right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Top Center":["Uppe centrerat"],"Top Left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll \u00f6ver matrisjustering"],"Type":["Typ"],"Solid":["Solid"],"Angle":["Vinkel"],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Finish":["Slutf\u00f6r"],"Page %1$d of %2$d":["Sida %1$d av %2$d"],"Remove Control Point":["Ta bort kontrollpunkt"],"Guide controls":["Guidningsreglage"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Anv\u00e4nd tangenterna v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil eller dra och sl\u00e4pp med musen f\u00f6r f\u00f6r att \u00e4ndra gradientens position. Tryck p\u00e5 knappen f\u00f6r att \u00e4ndra f\u00e4rgen eller ta bort styrpunkten."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Styrpunkt f\u00f6r gradient i l\u00e4ge %1$s % med f\u00e4rgkoden %2$s."],"Extra Large":["Extra stor"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkod: %s"],"Custom":["Anpassat"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separera med kommatecken, mellanslag eller Enter-tangenten."],"Separate with commas or the Enter key.":["Separera med kommatecken eller Enter-tangenten."],"Back":["Tillbaka"],"Default":["Standard"],"Search":["S\u00f6k"],"Calendar":["Kalender"],"Minutes":["Minuter"],"Time":["Tid"],"Year":["\u00c5r"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5nad"],"Date":["Datum"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"April":["april"],"August":["augusti"],"December":["december"],"February":["februari"],"Hours":["\u00d6ppettider"],"January":["januari"],"July":["juli"],"June":["juni"],"March":["mars"],"May":["maj"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"Medium":["Medium"],"XL":["XL"],"S":["S"],"M":["M"],"L":["L"],"Small":["Liten"],"Large":["Stor"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"Color code: %s":["F\u00e4rgkod: %s"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Remove item":["Ta bort objektet"],"OK":["OK"],"Add item":["L\u00e4gg till objekt"],"Custom Size":["Anpassad storlek"],"Copy":["Kopiera"],"Copied!":["kopierad!"],"Tools":["Verktyg"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Dismiss this notice":["Avf\u00e4rda denna notis"],"Item removed.":["Objekt borttaget."],"Item added.":["Objekt tillagt."],"Drop files to upload":["Sl\u00e4pp filer f\u00f6r att ladda upp"],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"Close":["St\u00e4ng"],"Number of items":["Antal objekt"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["\u00c4ldsta till nyaste"],"Newest to oldest":["Nyaste till \u00e4ldsta"],"Order by":["Sortera efter"],"Size":["Storlek"],"Categories":["Kategorier"],"Cancel":["Avbryt"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"AM":["f m"],"All":["Alla"],"PM":["e m"],"Font size":["Textstorlek"],"Clear":["Rensa"],"Color: %s":["F\u00e4rg: %s"],"Custom color picker.":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare."]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}