{"translation-revision-date":"2023-07-27 23:59:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Change all of your site's fonts, colors and more. Available on the Personal plan.":["Mude todas as fontes do site, cores e muito mais. Dispon\u00edvel no plano Pessoal."],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after upgrading to the Personal plan or higher.":["Seu site inclui estilos personalizados que s\u00f3 ficam vis\u00edveis para os visitantes ap\u00f3s o upgrade para o plano Pessoal ou superior."],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after <a>upgrading to the Personal plan or higher<\/a>.":["Seu site inclui estilos personalizados que s\u00f3 ficam vis\u00edveis para os visitantes ap\u00f3s a <a>atualiza\u00e7\u00e3o para o plano Pessoal ou superior<\/a>."],"Generating preview\u2026":["Gerando visualiza\u00e7\u00e3o\u2026"],"Preview without custom styles":["Visualizar sem estilos personalizados"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after upgrading to the Premium plan or higher.":["Seu site inclui estilos personalizados que s\u00f3 s\u00e3o vis\u00edveis aos visitantes ap\u00f3s o upgrade para o plano Premium ou superior."],"Remove custom styles":["Remover estilos personalizados"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after <a>upgrading to the Premium plan or higher<\/a>.":["Seu site inclui estilos personalizados que s\u00f3 s\u00e3o vis\u00edveis aos visitantes ap\u00f3s o <a>upgrade para o plano Premium ou superior<\/a>."],"Upgrade now":["Fa\u00e7a upgrade agora mesmo"],"Upgrade plan":["Fazer upgrade de plano"],"Try it out":["Experimente"],"Change all of your site's fonts, colors and more. Available on the Premium plan.":["Mude todas as fontes do site, cores e muito mais. Dispon\u00edvel no plano Premium."],"A powerful new way to style your site":["Uma forma nova e avan\u00e7ada de estilizar seu site"]}},"comment":{"reference":"wpcom-global-styles\/dist\/wpcom-global-styles.js"}}