{"translation-revision-date":"2023-07-13 11:54:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after upgrading to the Personal plan or higher.":["Votre site comprend des styles personnalis\u00e9s qui ne seront visibles pour les visiteurs qu'apr\u00e8s une mise \u00e0 niveau vers un plan Personnel ou sup\u00e9rieur."],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after <a>upgrading to the Personal plan or higher<\/a>.":["Votre site comprend des styles personnalis\u00e9s qui ne seront visibles pour les visiteurs qu'apr\u00e8s une <a>mise \u00e0 niveau vers un plan Personnel ou sup\u00e9rieur<\/a>."],"Preview without custom styles":["Afficher un aper\u00e7u sans les styles personnalis\u00e9s"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after upgrading to the Premium plan or higher.":["Votre site inclut des styles personnalis\u00e9s qui ne sont visibles par les visiteurs qu\u2019\u00e0 partir du moment o\u00f9 ils passent au plan Premium ou \u00e0 un plan sup\u00e9rieur."],"Remove custom styles":["Supprimer les styles personnalis\u00e9s"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after <a>upgrading to the Premium plan or higher<\/a>.":["Votre site inclut des styles personnalis\u00e9s qui ne sont visibles par les visiteurs qu\u2019\u00e0 partir du moment <a>o\u00f9 ils passent au plan Premium ou \u00e0 un plan sup\u00e9rieur<\/a>."],"Upgrade now":["Choisir une option payante"]}},"comment":{"reference":"wpcom-global-styles\/notices.js"}}