{"translation-revision-date":"2023-07-12 22:54:07+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Change all of your site's fonts, colors and more. Available on the Personal plan.":["\u00c4ndra alla typsnitt, f\u00e4rger och mer p\u00e5 din webbplats. Tillg\u00e4ngligt p\u00e5 Personal-paketet."],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after upgrading to the Personal plan or higher.":["Din webbplats inkluderar anpassade stilar som endast \u00e4r synliga f\u00f6r bes\u00f6kare efter uppgradering till Personal-paketet eller h\u00f6gre."],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after <a>upgrading to the Personal plan or higher<\/a>.":["Din webbplats inkluderar anpassade stilar som endast \u00e4r synliga f\u00f6r bes\u00f6kare efter <a>uppgradering till Personal-paketet eller h\u00f6gre<\/a>."],"Generating preview\u2026":["Genererar f\u00f6rhandsgranskning \u2026"],"Preview without custom styles":["F\u00f6rhandsgranska utan anpassade stilar"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after upgrading to the Premium plan or higher.":["Din webbplats inneh\u00e5ller anpassade stilar som endast \u00e4r synliga f\u00f6r bes\u00f6kare efter uppgradering till Premium-paketet eller h\u00f6gre."],"Remove custom styles":["Ta bort anpassade stilar"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after <a>upgrading to the Premium plan or higher<\/a>.":["Din webbplats inneh\u00e5ller anpassade stilar som endast \u00e4r synliga f\u00f6r bes\u00f6kare efter <a>uppgradering till Premium-paketet eller h\u00f6gre<\/a>."],"Upgrade now":["Uppgradera nu"],"Upgrade plan":["Uppgradera paket"],"Try it out":["Prova det"],"Change all of your site's fonts, colors and more. Available on the Premium plan.":["\u00c4ndra alla typsnitt, f\u00e4rger och mer p\u00e5 din webbplats. Tillg\u00e4nglig p\u00e5 Premium-paketet."],"A powerful new way to style your site":["Ett kraftfullt nytt s\u00e4tt att stils\u00e4tta din webbplats"]}},"comment":{"reference":"wpcom-global-styles\/dist\/wpcom-global-styles.js"}}