{"translation-revision-date":"2023-07-12 22:54:07+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after upgrading to the Personal plan or higher.":["Din webbplats inkluderar anpassade stilar som endast \u00e4r synliga f\u00f6r bes\u00f6kare efter uppgradering till Personal-paketet eller h\u00f6gre."],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after <a>upgrading to the Personal plan or higher<\/a>.":["Din webbplats inkluderar anpassade stilar som endast \u00e4r synliga f\u00f6r bes\u00f6kare efter <a>uppgradering till Personal-paketet eller h\u00f6gre<\/a>."],"Preview without custom styles":["F\u00f6rhandsgranska utan anpassade stilar"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after upgrading to the Premium plan or higher.":["Din webbplats inneh\u00e5ller anpassade stilar som endast \u00e4r synliga f\u00f6r bes\u00f6kare efter uppgradering till Premium-paketet eller h\u00f6gre."],"Remove custom styles":["Ta bort anpassade stilar"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after <a>upgrading to the Premium plan or higher<\/a>.":["Din webbplats inneh\u00e5ller anpassade stilar som endast \u00e4r synliga f\u00f6r bes\u00f6kare efter <a>uppgradering till Premium-paketet eller h\u00f6gre<\/a>."],"Upgrade now":["Uppgradera nu"]}},"comment":{"reference":"wpcom-global-styles\/notices.js"}}