{"translation-revision-date":"2023-07-13 18:54:07+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"<strong>Need more help?<\/strong> Click the button below to send your message. For reference, here is what you wrote:":["<strong>Daha fazla yard\u0131ma ihtiyac\u0131n\u0131z var m\u0131?<\/strong> Mesaj\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6ndermek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeye t\u0131klay\u0131n. Referans i\u00e7in \u015funlar\u0131 yazd\u0131n\u0131z:"],"We know your time is valuable. If you prefer not to wait, you can click the <em>%(cancelButtonLabel)s<\/em> button below to go back and submit your message right away.":["Zaman\u0131n\u0131z\u0131n de\u011ferli oldu\u011funu biliyoruz. Beklememeyi tercih ederseniz <em>%(cancelButtonLabel)s<\/em> d\u00fc\u011fmesine t\u0131klayarak geri d\u00f6n\u00fcp mesaj\u0131n\u0131z\u0131 hemen g\u00f6nderebilirsiniz."],"Our system is currently generating a possible solution for you, which typically takes about 30 seconds.":["Sistemimiz \u015fu anda sizin i\u00e7in olas\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretiyor ve bu da genellikle yakla\u015f\u0131k 30 saniye s\u00fcrer."],"Quick response:":["H\u0131zl\u0131 yan\u0131t:"],"Learn more in this support guide.":["Bu destek k\u0131lavuzunda daha fazla bilgi edinin."],"In order to access the live chat widget, you will need to enable third-party cookies for WordPress.com.":["Canl\u0131 sohbet bile\u015fenine eri\u015fmek \u00fczere, WordPress.com i\u00e7in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf tan\u0131mlama bilgilerini etkinle\u015ftirmeniz gerekir."],"Action needed":["Eylem gerekli"],"Thank you for your feedback! We will use it to improve our AI.":["Geri bildiriminiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler! Yapay zekam\u0131z\u0131 geli\u015ftirmek i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131z."],"Generated by WordPress.com's Support AI":["WordPress.com'un Destek Yapay Zekas\u0131 taraf\u0131ndan olu\u015fturuldu"],"Sorry, we couldn't load the AI-generated response. Please click the button below to send your message to our support team.":["Maalesef yapay zeka ile olu\u015fturulan yan\u0131t\u0131 y\u00fckleyemedik. Mesaj\u0131n\u0131z\u0131 destek ekibimize g\u00f6ndermek i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki d\u00fc\u011fmeye t\u0131klay\u0131n."],"Really, any minute now\u2026":["Az kald\u0131..."],"Any minute now\u2026":["Birazdan..."],"I'm still writing, thank you for your patience!":["Yazmaya devam ediyorum, sabr\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim!"],"Processing the information found\u2026":["Bulunan bilgiler i\u015fleniyor..."],"Thanks for your patience, this might take a bit\u2026":["Sabr\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim, bu biraz zaman alabilir..."],"Gathering all the data\u2026":["T\u00fcm veriler toplan\u0131yor..."],"Finding relevant support documentation\u2026":["\u0130lgili destek dok\u00fcmantasyonu bulunuyor..."],"Gathering quick response.":["H\u0131zl\u0131 yan\u0131t toplan\u0131yor."],"Ask our WordPress.com community":["WordPress.com toplulu\u011fumuza sorun"],"Public Forums (English)":["Herkese A\u00e7\u0131k Forumlar (\u0130ngilizce)"],"Public Forums":["Herkese A\u00e7\u0131k Forumlar"],"Continue setting up your site with these next steps.":["Bu sonraki ad\u0131mlarla sitenizi olu\u015fturmaya devam edin."],"Email (English)":["E-posta (\u0130ngilizce)"],"Email (%s)":["E-posta (%s)"],"Live chat (English)":["Canl\u0131 sohbet (\u0130ngilizce)"],"Message Submitted":["Mesaj G\u00f6nderildi"],"Support Documentation":["Destek Belgeleri"],"Starting Guide":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 K\u0131lavuzu"],"Limited Support %(closes)s \u2013 %(reopens)s":["S\u0131n\u0131rl\u0131 Destek %(closes)s \u2013 %(reopens)s"],"Live chat support is closed until %(reopens_at)s. In the meantime you can still reach us by email.":["Canl\u0131 sohbet deste\u011fi %(reopens_at)s tarihine kadar kapal\u0131. Bu s\u00fcre i\u00e7inde bize h\u00e2l\u00e2 e-postayla ula\u015fabilirsiniz."],"Live chat support will be closed from %(closes_at)s until %(reopens_at)s. Customer support via email will remain open.":["Canl\u0131 sohbet deste\u011fi %(closes_at)s - %(reopens_at)s tarihleri aras\u0131nda kapal\u0131 olacakt\u0131r. E-posta yoluyla m\u00fc\u015fteri deste\u011fi ise a\u00e7\u0131k kalacakt\u0131r."],"Note: Support is only available in English at the moment.":["Not: Destek \u015fu anda yaln\u0131zca \u0130ngilizce olarak kullan\u0131labilir."],"Still email us":["Bize yine e-posta g\u00f6nderin"],"Still chat with us":["Bizimle yine sohbet edin"],"This may result in a longer response time, but WordPress.com staff in the forums will still be able to view your site's URL.":["Bu durumda yan\u0131t alman\u0131z daha uzun s\u00fcrebilir ama forumlardaki WordPress.com \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 her ko\u015fulda sitenizin URL'sini g\u00f6recek."],"Analyzing site\u2026":["Site analiz ediliyor..."],"Live Chat":["Canl\u0131 Sohbet"],"Connect Your Blog to Facebook Using Jetpack Social":["Jetpack Social'\u0131 Kullanarak Blogunuzu Facebook'a Ba\u011flay\u0131n"],"Rest assured that we got your message and we'll be in touch as soon as we can.":["Rest assured that we got your message and we'll be in touch as soon as we can."],"You submitted a request %s.":["You submitted a request %s."],"Search for help":["Yard\u0131m arama"],"Sorry, there were no matches. Here are some of the most searched for help pages for this section:":["Maalesef bir e\u015fle\u015fme bulunamad\u0131. Bu b\u00f6l\u00fcm i\u00e7in en \u00e7ok aranan yard\u0131m sayfalar\u0131ndan baz\u0131lar\u0131 \u015funlard\u0131r:"],"Helpful resources for this section":["Bu b\u00f6l\u00fcm i\u00e7in faydal\u0131 kaynaklar"],"Search Results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Show me where to":["Nereye gidece\u011fimi g\u00f6ster"],"Portfolio projects (for those who have them active)":["Portfolyo projeleri (aktif kullananlar i\u00e7in)"],"View contact form messages":["\u0130leti\u015fim formu mesajlar\u0131n\u0131 g\u00f6rmek"],"Create a new site":["Yeni site olu\u015ftur"],"Verify my site with Google":["Sitemi Google'la do\u011frula"],"I cannot find my site on Google":["Sitemi Google'da bulam\u0131yorum"],"Manage my pages":["Sayfalar\u0131m\u0131 y\u00f6netmek"],"View my drafted pages":["Taslak sayfalar\u0131m\u0131 g\u00f6rmek"],"Create a new blog post on your site.":["Sitenizde yeni bir blog yaz\u0131s\u0131 olu\u015fturun."],"New post":["Yeni yaz\u0131"],"Manage my blog posts":["Blog yaz\u0131lar\u0131m\u0131 y\u00f6netmek"],"View my drafted posts":["Taslak yaz\u0131lar\u0131m\u0131 g\u00f6rmek"],"Get WordPress apps for all your screens.":["T\u00fcm cihazlar\u0131n\u0131z i\u00e7in WordPress uygulamalar\u0131n\u0131 indirin."],"Download the WordPress.com app for my device":["WordPress.com uygulamas\u0131n\u0131 cihaz\u0131ma indirmek"],"View my purchase and billing history":["Sat\u0131n alma ve fatura ge\u00e7mi\u015fime bakmak"],"Change my account privacy settings":["Hesab\u0131m\u0131n gizlilik ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek"],"Delete all of your sites, and close your account completely.":["T\u00fcm sitelerinizi siler ve hesab\u0131n\u0131z\u0131 tamamen kapat\u0131r."],"Close my account permanently":["Hesab\u0131m\u0131 kal\u0131c\u0131 olarak kapatmak"],"Update the language of the interface you see across WordPress.com as a whole.":["WordPress.com genelinde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz aray\u00fcz\u00fcn dilini de\u011fi\u015ftirmek"],"Switch the interface language":["Aray\u00fcz dilini de\u011fi\u015ftirmek"],"Change the dashboard color scheme":["Panonun renk \u015femas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek"],"Update my username or email address":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131m\u0131 veya e-posta adresimi g\u00fcncellemek"],"Update your name, profile image, and about text.":["\u0130sminizi, profil resminizi ve hakk\u0131nda metninizi g\u00fcncellemek"],"Update my profile":["Profilimi g\u00fcncellemek"],"Manage SEO and traffic settings":["SEO ve trafik ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netmek"],"Change my site's privacy settings":["Sitemin gizlilik ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek"],"Set up a podcast":["Podcast olu\u015fturmak"],"Edit my site title, tagline, or logo":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131m\u0131, slogan\u0131m\u0131 veya logomu d\u00fczenlemek"],"Manage post categories":["Yaz\u0131 kategorilerini y\u00f6netmek"],"Manage how users can comment on my site":["Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n siteme nas\u0131l yorum yapabilece\u011fini y\u00f6netmek"],"Approve or delete comments":["Yorumlar\u0131 onaylamak veya silmek"],"Install, manage, and search for site Plugins":["Site Eklentilerini y\u00fcklemek, y\u00f6netmek, aramak"],"Allow readers to easily share your posts with others by adding sharing buttons throughout your site.":["Sitenizin d\u00f6rt bir yan\u0131na payla\u015f\u0131m d\u00fc\u011fmeleri ekleyerek okurlar\u0131n yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 ba\u015fkalar\u0131yla kolayca payla\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flay\u0131n."],"Add sharing buttons to my site":["Siteme payla\u015fma d\u00fc\u011fmeleri eklemek"],"Manage sharing and social media connections":["Payla\u015f\u0131m ve sosyal medya ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 y\u00f6netmek"],"Export posts, pages and more from your site.":["Sitenizden yaz\u0131, sayfa vb. \u015feyleri d\u0131\u015fa aktarmak"],"Export my site's content and media library":["Sitemin i\u00e7eri\u011fini ve medya k\u00fct\u00fcphanesini d\u0131\u015fa aktarmak"],"You can customize your website by changing the footer credit in customizer.":["Alt bilgideki tan\u0131t\u0131mlar\u0131 \u00f6zelle\u015ftiricide de\u011fi\u015ftirerek web sitenizi \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Change my site's footer text":["Sitemin alt bilgi metnini de\u011fi\u015ftirmek"],"Set a site icon":["Bir site logusu belirlemek"],"Remove all posts, pages, and media, or delete a site completely.":["T\u00fcm yaz\u0131, sayfa ve medya dosyalar\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131n veya sitenizi tamamen silin"],"Delete a site or a site's content":["Siteyi veya site i\u00e7eri\u011fini silmek"],"Switch your site from private to public.":["Sitenizi \u00f6zelden a\u00e7\u0131\u011fa getirin"],"Launch my site":["Sitemi ba\u015flat"],"Change my site's timezone":["Sitemin zaman dilimini de\u011fi\u015ftirmek"],"Invite new users to my site":["Siteme yeni kullan\u0131c\u0131lar davet etmek"],"Invite new users and edit existing ones.":["Yeni kullan\u0131c\u0131lar davet etmek ve eskileri d\u00fczenlemek"],"Manage my site's users":["Sitemin kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 y\u00f6netmek"],"Learn how to market my site":["Sitemi nas\u0131l pazarlayaca\u011f\u0131m\u0131 \u00f6\u011frenmek"],"By upgrading to the Premium plan, you'll be able to monetize your site through the WordAds program.":["Premium pakete y\u00fckselterek, WordAds program\u0131 ile sitenizden gelir elde edebileceksiniz."],"Earn money from my site":["Sitemden para kazan"],"Import content from another site":["Ba\u015fka bir siteden i\u00e7erik aktarmak"],"Upload an image, video, audio or document":["Bir resim, video, ses veya belge y\u00fcklemek"],"View my site's latest stats":["Sitemin son istatistiklerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek"],"View my site activity":["Site etkinli\u011fimi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek"],"Renew my domain":["Alan ad\u0131m\u0131 yenilemek"],"Renew my plan":["Paketimi yenilemek"],"Cancel %s":["%s \u0130ptal Et"],"Upgrade my plan":["Paketimi y\u00fckseltmek"],"Cancel my plan":["Paketimi iptal etmek"],"Find a plan to suit my site":["Siteme uygun bir paket bulmak"],"Set a site logo":["Bir site logosu belirlemek"],"Edit my menu":["Men\u00fcm\u00fc d\u00fczenlemek"],"Change my homepage":["Ana sayfam\u0131 de\u011fi\u015ftirmek"],"Customize my site's theme":["Sitemin temas\u0131n\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmek"],"Change my site's theme":["Sitemin temas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek"],"Change my password":["\u015eifremi de\u011fi\u015ftirmek"],"Redirect your site to another domain.":["Sitenizi ba\u015fka bir alan ad\u0131na y\u00f6nlendirmek"],"Add a site redirect":["Site y\u00f6nlendirmesi eklemek"],"Change my site address":["Sitemin adresini de\u011fi\u015ftirmek"],"Manage all domains linked to your account.":["Hesab\u0131n\u0131za ba\u011fl\u0131 t\u00fcm alan adlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Manage my domain settings":["Alan ad\u0131 ayarlar\u0131m\u0131 y\u00f6netmek"],"Add a new domain":["Yeni alan ad\u0131 ekle"],"Done":["Bitti"],"Back to top":["Ba\u015fa d\u00f6n"],"Learn more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Unknown site":["Bilinmeyen site"],"We've received your message, and you'll hear back from one of our Happiness Engineers shortly.":["Mesaj\u0131n\u0131z\u0131 ald\u0131k; Mutluluk M\u00fchendislerimizden biri k\u0131sa bir s\u00fcre i\u00e7inde sizinle ileti\u015fime ge\u00e7ecek."],"View the forums topic here.":["Forum konusuna buradan bak\u0131n."],"Your message has been submitted to our community forums.":["Mesaj\u0131n\u0131z topluluk forumlar\u0131m\u0131za g\u00f6nderildi."],"We're on it!":["Hemen ilgileniyoruz!"],"Recommended resources":["\u00d6nerilen kaynaklar"],"We couldn't fetch enough information about this site to determine our ability to support you with it.":["Sizi bu site i\u00e7in destekleyip destekleyemeyece\u011fimizi belirlemek i\u00e7in bu site hakk\u0131nda yeterli bilgi alamad\u0131k."],"Your site is not <hosted_on_our_services>hosted with our services<\/hosted_on_our_services>. Support for the self-hosted version of WordPress is provided by the <wordpress_org_community_forums>WordPress.org community forums<\/wordpress_org_community_forums>, or if the problem relates to a specific plugin or theme, contact support for that product instead. If you\u2019re not sure, share your question with a link, and we\u2019ll point you in the right direction!":["Siteniz <hosted_on_our_services>hizmetlerimiz taraf\u0131ndan bar\u0131nd\u0131r\u0131lm\u0131yor<\/hosted_on_our_services>. WordPress'in ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak bar\u0131nd\u0131r\u0131lan s\u00fcr\u00fcm\u00fc i\u00e7in destek, <wordpress_org_community_forums>WordPress.org topluluk forumlar\u0131<\/wordpress_org_community_forums> taraf\u0131ndan sa\u011flan\u0131r veya sorun belirli bir eklenti veya temayla ilgiliyse, bunun yerine o \u00fcr\u00fcn\u00fcn destek birimiyle ileti\u015fime ge\u00e7meniz gerekir. Emin de\u011filseniz, sorunuzu bir ba\u011flant\u0131yla payla\u015f\u0131n, sizi do\u011fru y\u00f6ne y\u00f6nlendirelim!"],"%s is linked to another WordPress.com account. If you\u2019re trying to access it, please follow our Account Recovery procedure.":["%s siteniz ba\u015fka bir WordPress.com hesab\u0131na ba\u011fl\u0131. Eri\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorsan\u0131z l\u00fctfen Hesap Kurtarma prosed\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fc izleyin."],"Contact Options":["\u0130leti\u015fim Se\u00e7enekleri"],"Chat is unavailable right now":["Sohbet \u015fu anda kullan\u0131lam\u0131yor"],"Something went wrong, please try again later.":["Bir \u015feyler ters gitti, l\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"More information":["Daha fazla bilgi"],"Posting in the forums":["Forumlarda yay\u0131nlama"],"Sending email":["E-posta g\u00f6nderiliyor"],"Connecting to chat":["Sohbete ba\u011flan\u0131yor"],"The Media Library is a useful tool to help you manage, search, and edit your photos, videos, documents, and other media.":["Ortam K\u00fct\u00fcphanesi; foto\u011fraflar\u0131n\u0131z\u0131, videolar\u0131n\u0131z\u0131, belgelerinizi ve di\u011fer ortam dosyalar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00f6netmeniz, araman\u0131z ve d\u00fczenlemeniz i\u00e7in kullan\u0131\u015fl\u0131 bir ara\u00e7t\u0131r."],"Learn Media Library Basics":["Ortam K\u00fct\u00fcphanesi Temel Bilgilerini \u00d6\u011frenin"],"Find out how to change your WordPress.com theme.":["WordPress.com teman\u0131z\u0131 nas\u0131l de\u011fi\u015ftirece\u011finizi \u00f6\u011frenin."],"Change Your Website Theme on WordPress.com":["WordPress.com Web Sitesi Temas\u0131n\u0131 De\u011fi\u015ftirme"],"Find out how to add a photo gallery on your WordPress.com and Jetpack-enabled website.":["WordPress.com'daki ve Jetpack \u00f6zellikli web sitelerinize nas\u0131l foto\u011fraf galerisi ekleyece\u011finizi \u00f6\u011frenin."],"Add a Photo Gallery":["Foto\u011fraf Galerisi Ekleme"],"Find out how to change your page or post visibility settings WordPress.com.":["WordPress.com'da sayfa veya g\u00f6nderi g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 nas\u0131l de\u011fi\u015ftirece\u011finizi \u00f6\u011frenin."],"Change Your Post or Page Visibility Settings":["Sayfa veya G\u00f6nderi G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Ayarlar\u0131n\u0131 De\u011fi\u015ftirme"],"Find out how to add testimonials to your WordPress.com website or blog.":["WordPress.com web sitenize veya blogunuza nas\u0131l g\u00f6r\u00fc\u015f ekleyece\u011finizi \u00f6\u011frenin."],"Add Testimonials":["G\u00f6r\u00fc\u015f Ekleme"],"Find out how to show related posts on your WordPress.com site, which you can also do on a Jetpack-enabled WordPress blog.":["WordPress.com siteniz ve Jetpack \u00f6zellikli WordPress blogunuzda benzer yaz\u0131lar\u0131 nas\u0131l g\u00f6sterece\u011finizi \u00f6\u011frenin."],"Show Related Posts on Your WordPress Blog":["WordPress Blogunuzda Benzer Yaz\u0131lar\u0131 G\u00f6sterme"],"By default, your new WordPress.com website displays your latest posts. Find out how to create a static homepage instead.":["Yeni WordPress.com web sitenizde varsay\u0131lan olarak son g\u00f6nderileriniz g\u00f6sterilir. Bunun yerine sabit bir anasayfan\u0131n nas\u0131l olu\u015fturuldu\u011funu \u00f6\u011frenin."],"Configure a Static Homepage":["Sabit Ana Sayfa Yap\u0131land\u0131rma"],"Find out how to use a custom menu in a widget on your WordPress.com or Jetpack-enabled WordPress site.":["WordPress.com veya Jetpack \u00f6zellikli WordPress sitenizdeki bile\u015fenlerde nas\u0131l \u00f6zel men\u00fc kullanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Use a Custom Menu in a Widget":["Bile\u015fende \u00d6zel Men\u00fc Kullanma"],"Find out how to create a post on WordPress.com.":["WordPress.com'da g\u00f6nderi olu\u015fturmay\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Create a Post":["Bir yaz\u0131 olu\u015ftur"],"Find out how to create a page on your WordPress.com site.":["WordPress.com sitenizde sayfa olu\u015fturmay\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Create a Page":["Sayfa Olu\u015ftur"],"Find out how to create a blog on WordPress.com in five steps.":["Be\u015f ad\u0131mda WordPress.com'da blog olu\u015fturmay\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Set Up a Blog in 5 Steps":["5 Ad\u0131mda Blog Olu\u015fturma"],"Find out how to create a website on WordPress.com in five steps.":["Be\u015f ad\u0131mda WordPress.com'da web sitesi kurmay\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Set Up a Website in 5 Steps":["5 Ad\u0131mda Web Sitesi Kurma"],"Find out how to create a one-page website or landing page on your WordPress.com site.":["WordPress.com sitenizde tek sayfal\u0131k bir web sitesi veya kar\u015f\u0131lama sayfas\u0131 olu\u015fturmay\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Create a Landing Page":["Kar\u015f\u0131lama Sayfas\u0131 Olu\u015fturma"],"Find out how to add an image widget to your WordPress.com website or blog.":["WordPress.com web sitenize veya blogunuza g\u00f6r\u00fcnt\u00fc bile\u015feni eklemeyi \u00f6\u011frenin."],"Add an Image Widget":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Bile\u015feni Ekleme"],"Find out how to use the Featured Content option on your WordPress.com website or blog.":["WordPress.com web siteniz veya blogunuzda \u00d6ne \u00c7\u0131kan \u0130\u00e7erik se\u00e7ene\u011fini kullanmay\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Use Featured Content":["\u00d6ne \u00c7\u0131kan \u0130\u00e7erik Kullanma"],"Find out how to add an image gallery widget to your WordPress.com website or blog.":["WordPress.com web siteniz veya blogunuza g\u00f6r\u00fcnt\u00fc galerisi bile\u015feni eklemeyi \u00f6\u011frenin."],"Add a Gallery Widget":["Galeri Bile\u015feni Ekleme"],"Find out how to change the fonts on your WordPress.com website or blog.":["WordPress.com web siteniz veya blogunuzun yaz\u0131 tiplerini de\u011fi\u015ftirmeyi \u00f6\u011frenin."],"Change Your Site Fonts":["Sitenin Yaz\u0131 Tiplerini De\u011fi\u015ftirme"],"Find out how to add a custom background to your WordPress.com site.":["WordPress.com sitenize \u00f6zel bir arka plan eklemeyi \u00f6\u011frenin."],"Add a Custom Background":["\u00d6zel Arka Plan Ekleme"],"Find out how to add a widget to your WordPress.com website.":["WordPress.com web sitenize bile\u015fen eklemeyi \u00f6\u011frenin."],"Add a Widget":["Bir bile\u015fen ekle"],"Find out how to create a custom menu on your WordPress.com or Jetpack-enabled WordPress site.":["WordPress.com veya Jetpack \u00f6zellikli WordPress sitenizde \u00f6zel men\u00fc olu\u015fturmay\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Create a Custom Website Menu":["\u00d6zel Web Sitesi Men\u00fcs\u00fc Olu\u015fturma"],"Find out how to add a custom header image to your WordPress.com website or blog.":["WordPress.com web sitenize veya blogunuza \u00f6zel \u00fcst k\u0131s\u0131m g\u00f6rseli eklemeyi \u00f6\u011frenin."],"Add a Custom Header Image":["\u00d6zel \u00dcst K\u0131s\u0131m G\u00f6rseli Ekleme"],"Find out how to change your account email address on WordPress.com.":["WordPress.com hesab\u0131n\u0131za ait e-posta adresini nas\u0131l de\u011fi\u015ftirece\u011finizi \u00f6\u011frenin."],"Change Your Account Email Address":["Hesab\u0131n\u0131za Ait E-Posta Adresini De\u011fi\u015ftirme"],"Find out how to change your display name on WordPress.com.":["WordPress.com'da g\u00f6r\u00fcnen ad\u0131n\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmeyi \u00f6\u011frenin."],"Change Your WordPress.com Display Name":["WordPress.com'da G\u00f6r\u00fcnen Ad\u0131n\u0131z\u0131 De\u011fi\u015ftirme"],"Find out how to change your username on WordPress.com.":["WordPress.com kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmeyi \u00f6\u011frenin."],"Change Your WordPress.com Username":["WordPress.com Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131n\u0131z\u0131 De\u011fi\u015ftirme"],"Find out how to change your account password on WordPress.com.":["WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131n \u015fifresini de\u011fi\u015ftirmeyi \u00f6\u011frenin."],"Change Your Password":["\u015eifrenizi De\u011fi\u015ftirin"],"Find out how to activate free email forwarding from an address using a custom domain registered through WordPress.com.":["WordPress.com'a kay\u0131tl\u0131 \u00f6zel alan ad\u0131 kullanan bir adresten \u00fccretsiz e-posta iletme \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmeyi \u00f6\u011frenin."],"Activate Free Email Forwarding":["\u00dccretsiz E-Posta \u0130letmeyi Etkinle\u015ftirme"],"Find out how to change your blog or website language and your interface language settings on WordPress.com.":["WordPress.com'da blog veya web sitesi dili ve aray\u00fcz dili se\u00e7eneklerini de\u011fi\u015ftirmeyi \u00f6\u011frenin."],"Change Your Language Settings":["Dil Se\u00e7eneklerinizi De\u011fi\u015ftirme"],"Find out how to customize your content options on select WordPress.com themes.":["Se\u00e7ili WordPress.com temalar\u0131nda i\u00e7erik se\u00e7eneklerinizi \u00f6zelle\u015ftirmeyi \u00f6\u011frenin."],"Customize Your Content Options":["\u0130\u00e7erik Se\u00e7eneklerinizi \u00d6zelle\u015ftirme"],"Find out how to create a multilingual site on WordPress.com.":["WordPress.com'da \u00e7ok dilli site olu\u015fturmay\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Create a Multilingual Site":["\u00c7ok Dilli Site Olu\u015fturma"],"Find out how to add a site icon on WordPress.com.":["WordPress.com'a site simgesi eklemeyi \u00f6\u011frenin."],"Add a Site Icon":["Site Simgesi Ekle"],"Find out how to change your website privacy settings on WordPress.com.":["WordPress.com'da web sitesi gizlilik ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmeyi \u00f6\u011frenin."],"Change Your Privacy Settings":["Gizlilik Ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 De\u011fi\u015ftirme"],"Update Your Website Title and Tagline":["Web Sitesi Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 ve Etiket Sat\u0131r\u0131n\u0131z\u0131 G\u00fcncelleme"],"Find out how to add a custom logo to your WordPress.com site.":["WordPress.com sitenize \u00f6zel bir logo eklemeyi \u00f6\u011frenin."],"Add a Site Logo":["Site Logosu Ekleme"],"Find out how to share blog posts directly on Twitter from your WordPress.com or Jetpack-enabled WordPress site.":["Twitter'da do\u011frudan WordPress.com veya Jetpack \u00f6zellikli WordPress sitenizden blog yaz\u0131lar\u0131 payla\u015fmay\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Share Blog Posts Directly on Twitter":["Blog Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 Do\u011frudan Twitter'da Payla\u015f\u0131n"],"Embed a Facebook Update in Your Website":["Web Sitenize Facebook G\u00fcncellemesi G\u00f6mme"],"Embed an Instagram Photo in Your Website":["Web Sitenize Instagram Foto\u011fraf\u0131 G\u00f6mme"],"Embed a Tweet from Twitter in Your Website":["Web Sitenize Twitter'dan Tweet G\u00f6mme"],"Find out how to set up the social media icons widget on your WordPress.com or Jetpack-enabled WordPress site.":["WordPress.com veya Jetpack \u00f6zellikli WordPress sitenizde sosyal medya simgeleri bile\u015feni olu\u015fturmay\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Set Up a Social Media Icons Widget":["Sosyal Medya Simgeleri Bile\u015feni Olu\u015fturma"],"Find out how to display your Twitter timeline on your WordPress.com or Jetpack-enabled WordPress site.":["WordPress.com veya Jetpack \u00f6zellikli WordPress sitenizde Twitter zaman t\u00fcnelinizi g\u00f6stermeyi \u00f6\u011frenin."],"Embed a Twitter Timeline in your Sidebar":["Kenar \u00c7ubu\u011funuza Twitter Zaman T\u00fcneli G\u00f6mme"],"Find out how to set up a social links menu on your WordPress.com or Jetpack-enabled WordPress site.":["WordPress.com veya Jetpack \u00f6zellikli WordPress sitenizde sosyal ba\u011flant\u0131lar men\u00fcs\u00fc olu\u015fturmay\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Set Up the Social Links Menu":["Sosyal Ba\u011flant\u0131lar Men\u00fcs\u00fc Olu\u015fturma"],"Find out how to display your latest Instagram photos right on your WordPress.com site.":["WordPress.com sitenizde en yeni Instagram foto\u011fraflar\u0131n\u0131z\u0131 an\u0131nda g\u00f6stermeyi \u00f6\u011frenin."],"Display Your Instagram Feed on Your Website":["Web Sitenizde Instagram Beslemenizi G\u00f6sterme"],"Add Social Sharing Buttons to Your Website":["Web Sitenize Sosyal Payla\u015f\u0131m D\u00fc\u011fmeleri Ekleme"],"Set up your domain whether it\u2019s registered with WordPress.com or elsewhere.":["WordPress'te ya da ba\u015fka bir yerde kay\u0131tl\u0131 olmas\u0131 fark etmeksizin alan ad\u0131n\u0131z\u0131 kurabilirsiniz."],"Select a site":["Bir site se\u00e7"],"Don\u2019t display my site\u2019s URL publicly":["Sitemin URL'sini a\u00e7\u0131k olarak g\u00f6sterme"],"How can we help you today?":["Bug\u00fcn size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabiliriz?"],"Subject":["Konu"],"Site address":["Site adresi"],"Ask in the forums":["Forumlarda sor"],"Please do not provide financial or contact information when submitting this form.":["L\u00fctfen bu formda finansal  veya ileti\u015fim bilgilerinizi a\u00e7\u0131klamay\u0131n"],"Ask in our community forums":["Topluluk forumlar\u0131m\u0131zda sorun"],"Email us":["Bize e-posta g\u00f6nderin"],"Our WordPress experts will get back to you soon":["WordPress uzmanlar\u0131m\u0131z k\u0131sa bir s\u00fcre i\u00e7inde size geri d\u00f6necek"],"Send us an email":["Bize e-posta g\u00f6nderin"],"Chat with us":["Bizimle sohbet edin"],"Our WordPress experts will be with you right away":["WordPress uzmanlar\u0131m\u0131z hemen yan\u0131n\u0131zda olacak"],"Start live chat":["Canl\u0131 sohbet ba\u015flat"],"Other site":["Di\u011fer site"],"Webinars":["Web seminerleri"],"Video Tutorials":["Video E\u011fitimleri"],"More Resources":["Daha Fazla Kaynak"],"An expert will get back to you soon":["K\u0131sa bir s\u00fcre i\u00e7inde bir uzman sizinle ileti\u015fime ge\u00e7ecektir"],"Email":["E-posta"],"Get an immediate reply":["An\u0131nda yan\u0131t al\u0131n"],"Live chat":["Canl\u0131 sohbet"],"Contact our WordPress.com experts":["WordPress.com uzmanlar\u0131m\u0131zla ileti\u015fime ge\u00e7in"],"Still need help?":["H\u00e2l\u00e2 yard\u0131ma ihtiyac\u0131n\u0131z m\u0131 var?"],"Close Help Center":["Yard\u0131m Merkezini Kapat"],"Minimize Help Center":["Yard\u0131m Merkezini K\u00fc\u00e7\u00fclt"],"Maximize Help Center":["Yard\u0131m Merkezini B\u00fcy\u00fct"],"Help Center":["Yard\u0131m Merkezi"],"Pagination control":["Sayfaland\u0131rma kontrol\u00fc"],"Home":["Ana Sayfa"],"What's new":["Yenilikler"],"Next":["Sonraki"],"Page %1$d of %2$d":["Sayfa %1$d \/ %2$d"],"Learn More":["Daha Fazla Bilgi Edinin"],"Site":["Site"],"Continue":["Devam et"],"Close":["Kapat"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Footer":["Alt Bilgi"],"Header":["\u00dcst Bilgi"]}},"comment":{"reference":"help-center\/dist\/help-center.js"}}