{"translation-revision-date":"2023-07-25 13:53:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Download file":["Descarc\u0103 fi\u0219ierul"],"Add to new post":["Adaug\u0103 \u00eentr-un articol nou"],"You cannot change this setting because your site is private. You can only choose the video privacy default on public sites.":["Nu po\u021bi s\u0103 modifici aceast\u0103 setare deoarece site-ul t\u0103u este privat. Po\u021bi s\u0103 alegi confiden\u021bialitate videouri ca implicit\u0103 numai pe site-urile publice."],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["Dac\u0103 dai clic pe butoanele de mai sus, e\u0219ti de acord cu <tosLink>termenii no\u0219tri de utilizare ai serviciului<\/tosLink> \u0219i s\u0103 <shareDetailsLink>partajezi detalii<\/shareDetailsLink> cu WordPress.com."],"It seems there are some chapters, but they are incomplete. Check out the <link>format<\/link> and try again.":["Se pare c\u0103 exist\u0103 c\u00e2teva capitole, dar sunt incomplete. Verific\u0103 <link>formatul<\/link> \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"Video has an unsupported file type":["Videoul are un tip de fi\u0219ier neacceptat"],"Video cannot be read":["Videoul nu poate fi citit"],"Arrow right":["S\u0103geat\u0103 dreapta"],"Arrow left":["S\u0103geat\u0103 st\u00e2nga"],"Let's add your first video below!":["Hai s\u0103 ad\u0103ug\u0103m primul t\u0103u video mai jos!"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["Pre\u021bul redus este o ofert\u0103 limitat\u0103 pentru primul an, apoi se re\u00eennoie\u0219te la pre\u021bul obi\u0219nuit."],"%s not included":["%s nu este inclus\u0103"],"%s coming soon":["%s vine \u00een cur\u00e2nd"],"Coming soon":["\u00cen cur\u00e2nd"],"English (auto-generated)":["Englez\u0103 (generat\u0103 automat)"],"WordPress shortcode":["Scurt-cod WordPress"],"Now that your video has been uploaded to VideoPress, it's time to show it to the world.":["Acum, dup\u0103 ce ai \u00eenc\u0103rcat videoul \u00een VideoPress, este timpul s\u0103 \u00eel ar\u0103\u021bi lumii."],"Add video to post":["Adaug\u0103 videoul \u00een articol"],"Publish your new video":["Public\u0103 noul video"],"VideoPress Logo":["Logo VideoPress"],"%1$d of %2$d":["%1$d din %2$d"],"03:04 Credits":["03:04 Recuno\u0219tin\u021be"],"02:38 Coming back home":["02:38 \u00centoarcerea acas\u0103"],"00:24 Mountains arise":["00:24 Mun\u021bii \u00een splendoarea lor"],"00:00 Intro":["00:00 Introducere"],"Example":["Exemplu"],"Add your chapters entries in consecutive order, with at least 10-second intervals between each.":["Adaug\u0103 capitolele \u00een ordine succesiv\u0103, cu intervale de cel pu\u021bin 10 secunde \u00eentre ele."],"Add at least three chapters entries and as many as you need.":["Adaug\u0103 cel pu\u021bin trei intr\u0103ri de capitole \u0219i c\u00e2t de multe ai nevoie."],"Make sure that the first timestamp starts with 00:00.":["Asigur\u0103-te c\u0103 prima datare \u00eencepe cu 00:00."],"In the Description, add a list of timestamps and titles.":["\u00cen descriere, adaug\u0103 lista cu dat\u0103ri \u0219i titlurile lor."],"How to add Chapters to your VideoPress videos":["Cum s\u0103 adaugi capitole \u00een videourile VideoPress"],"They allow your visitors to see what each section is about and skip to their favorite parts.":["Ele permit vizitatorilor s\u0103 vad\u0103 ce con\u021bine fiecare sec\u021biune \u0219i s\u0103 mearg\u0103 direct la p\u0103r\u021bile lor preferate."],"Chapters are a great way to split up longer videos and organize them into different sections.":["Capitolele sunt o modalitate bun\u0103 s\u0103 \u00eempar\u021bi videourile mai lungi \u0219i s\u0103 le organizezi \u00een diferite sec\u021biuni."],"Chapters in VideoPress":["Capitole \u00een VideoPress"],"Did you know you can now add Chapters to your videos? <link>Learn how<\/link>":["\u0218tii c\u0103 acum po\u021bi s\u0103 adaugi capitole la videourile tale? <link>\u00cenva\u021b\u0103 cum<\/link>"],"Uploading %s":["\u00cencarc %s"],"Completing":["Finalizez"],"Completing upload":["Finalizez \u00eenc\u0103rcarea"],"%1$s%% off":["Reducere de %1$s%%"],"No videos match your filtering criteria.":["Nu se potrive\u0219te niciun video cu criteriul t\u0103u de filtrare."],"No videos match your search for <em>%s<\/em>.":["Nu se potrive\u0219te niciun video cu c\u0103utarea dup\u0103 <em>%s<\/em>."],"Drop files to upload":["Trage fi\u0219iere pentru \u00eenc\u0103rcare"],"Leaving will cancel the upload. Are you sure you want to exit?":["Dac\u0103 p\u0103r\u0103se\u0219ti pagina, vei anula \u00eenc\u0103rcarea. Sigur vrei s\u0103 ie\u0219i?"],"Use this image as thumbnail":["Folose\u0219te aceast\u0103 imagine ca miniatur\u0103"],"Select Thumbnail":["Selecteaz\u0103 miniatura"],"%1$s of %2$s of cloud video storage":["%1$s din %2$s pentru stocarea \u00een cloud a videourilor"],"Video already uploaded to VideoPress":["Videoul este deja \u00eenc\u0103rcat pe VideoPress"],"Upload to VideoPress":["\u00cencarc\u0103 \u00een VideoPress"],"Upload one video":["\u00cencarci un singur video"],"\/month, billed yearly":["\/lun\u0103, facturare anual\u0103"],"Some actions need a user connection to WordPress.com to be able to work":["Pentru a putea func\u021biona, unele ac\u021biuni au nevoie de conexiunea utilizatorului la WordPress.com"],"There are unsaved changes. Are you sure you want to exit?":["Ai modific\u0103ri nesalvate. Sigur vrei s\u0103 ie\u0219i?"],"%s Videos":["%s videouri"],"1 Video":["Un video"],"% off":["reducere de %"],"Select file to upload":["Selecteaz\u0103 fi\u0219ierul pentru \u00eenc\u0103rcare"],"Drag and drop your video here":["Trage \u0219i plaseaz\u0103 videoul aici"],"Video thumbnail":["Miniatur\u0103 video"],"Select from video":["Selecteaz\u0103 din video"],"Use default thumbnail":["Folose\u0219te miniatura implicit\u0103"],"Video: %1$s, Duration: %2$s, Upload Date: %3$s. Click to edit details.":["Video: %1$s, durat\u0103: %2$s, dat\u0103 \u00eenc\u0103rcare: %3$s. D\u0103 clic pentru a edita detaliile."],"This action cannot be undone.":["Aceast\u0103 ac\u021biune nu poate fi anulat\u0103."],"Delete video":["\u0218terge video"],"Update privacy":["Actualizeaz\u0103 confiden\u021bialitatea"],"Update thumbnail":["Actualizeaz\u0103 miniatura"],"Site default":["Implicit pentru site"],"Plays":["Red\u0103ri"],"Duration":["Durat\u0103"],"Processing":["Procesez"],"R":["R"],"PG-13":["PG-13"],"G":["G"],"Uploader":["\u00cenc\u0103rc\u0103tor"],"Upload date":["Dat\u0103 \u00eenc\u0103rcare"],"Link to video":["Leg\u0103tur\u0103 c\u0103tre video"],"%s plays":["%s red\u0103ri"],"Search your library":["Caut\u0103 \u00een bibliotec\u0103"],"Select this frame":["Selecteaz\u0103 acest cadru"],"Select thumbnail from video":["Selecteaz\u0103 o miniatur\u0103 din video"],"Save changes":["Salveaz\u0103 modific\u0103rile"],"Local videos":["Videoclipuri locale"],"Your VideoPress library":["Biblioteca VideoPress"],"Upgrade now to unlock unlimited videos, 1TB of storage, and more!":["Actualizeaz\u0103 acum pentru a debloca un num\u0103r nelimitat de videouri, un spa\u021biu de stocare de 1 To \u0219i altele!"],"You have used your free video upload":["Ai folosit \u00eenc\u0103rcarea gratuit\u0103 pentru video"],"Add new video":["Adaug\u0103 video nou"],"Start for free":["\u00cencepe cu planul gratuit"],"Not included":["Nu este inclus\u0103"],"Included":["Inclus\u0103"],"Unexpected error uploading video.":["Eroare nea\u0219teptat\u0103 la \u00eenc\u0103rcarea videoului."],"Edit video details":["Editeaz\u0103 detaliile videoului"],"File name":["Nume fi\u0219ier"],"Close.":["\u00cenchide."],"Get VideoPress":["Ia VideoPress"],"Video Privacy: Restrict views to members of this site":["Confiden\u021bialitate video: restric\u021bioneaz\u0103 vizualiz\u0103rile numai pentru membrii acestui site"],"Public":["Public"],"Connect your user account to fix this":["Conecteaz\u0103-te la contul t\u0103u de utilizator pentru a corecta asta"],"Go back":["Du-te \u00eenapoi"],"Magnifying Glass":["Lup\u0103"],"High quality, ad-free video":["Videouri de \u00eenalt\u0103 calitate, f\u0103r\u0103 reclame"],"Got it, thanks":["Am \u00een\u021beles, mul\u021bumesc"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Afi\u0219eaz\u0103 op\u021biunea de desc\u0103rcare \u0219i permite vizitatorilor s\u0103 descarce acest video"],"\/month, paid yearly":["\/lun\u0103, plat\u0103 anual\u0103"],"Display share menu and allow viewers to copy a link or embed this video":["Afi\u0219eaz\u0103 meniul de partajare \u0219i permite vizitatorilor s\u0103 copieze leg\u0103tura sau s\u0103 \u00eenglobeze acest video"],"Jetpack VideoPress":["Jetpack VideoPress"],"Jetpack Logo":["Logo Jetpack"],"Jetpack logo":["Logo Jetpack"],"Private":["Privat"],"Restore Connection":["Restaureaz\u0103 conexiunea"],"Reconnecting Jetpack":["Reconectez Jetpack"],"Filters":["Filtre"],"Has a video.":["Are un video."],"Tag":["Etichet\u0103"],"Post":["Articol"],"Page":["Pagin\u0103"],"Has an image.":["Are o imagine."],"Has multiple images.":["Are mai multe imagini."],"Toggle search filters.":["Comut\u0103 filtrele de c\u0103utare."],"Matching comment.":["Comentariu potrivit."],"Show filters":["Arat\u0103 filtrele"],"Is a product.":["Este un produs."],"Is an event.":["Este un eveniment."],"Has audio.":["Are audio."],"Copy":["Copiaz\u0103"],"By clicking the <strong>%s<\/strong> button, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["Dac\u0103 dai clic pe butonul <strong>%s<\/strong>, e\u0219ti de acord cu <tosLink>termenii no\u0219tri de utilizare ai serviciului<\/tosLink> \u0219i s\u0103 <shareDetailsLink>partajezi detalii<\/shareDetailsLink> cu WordPress.com."],"An Automattic Airline":["O linie aerian\u0103 Automattic"],"Copied!":["Copiat!"],"There was an error reconnecting Jetpack. Error: %s":["A fost o eroare la reconectarea Jetpack. Eroare: %s"],"Information.":["Informa\u021bii."],"Delete":["\u0218terge"],"Category":["Categorie"],"Rating":["Evaluare"],"Upload image":["\u00cencarc\u0103 imagine"],"Close":["\u00cenchide"],"Share":["Partajeaz\u0103"],"Title":["Titlu"],"Description":["Descriere"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Download":["Descarc\u0103"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Jetpack":["Jetpack"],"Privacy":["Confiden\u021bialitate"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-videopress\/build\/admin\/index.js"}}