{"translation-revision-date":"2023-07-20 18:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Start for Free":["\u00dccretsiz Kullan\u0131ma Ba\u015flay\u0131n"],"\/month":["\/ay"],"Deactivate Plugin":["Eklentiyi Devre D\u0131\u015f\u0131 B\u0131rakma"],"Unavailable in <a>Offline Mode<\/a>":["<a>\u00c7evrimd\u0131\u015f\u0131 Mod<\/a>\u2019da kullan\u0131lamaz."],"Jetpack Starter is active!":["Jetpack Temel etkinle\u015ftirildi!"],"Failed to install standalone plugin for %1$s: %2$s. Please try again":["%1$s i\u00e7in ba\u011f\u0131ms\u0131z eklenti y\u00fcklenemedi: %2$s L\u00fctfen tekrar deneyin"],"Already have an existing plan or license key? <a>Get started<\/a>.":["Zaten mevcut bir paketiniz veya lisans anahtar\u0131n\u0131z var m\u0131? <a>Ba\u015flay\u0131n<\/a>."],"%s or Start for free":["%s veya \u00fccretsiz kullanmaya ba\u015flay\u0131n."],"Views, last 7 days":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclemeler, son 7 g\u00fcn"],"Activate Plugin":["Eklentiyi Etkinle\u015ftir"],"Install Plugin":["Eklentiyi kur"],"Checking gold status\u2026":["Gold durumu kontrol ediliyor\u2026"],"Never Expires":["S\u00fcre S\u0131n\u0131rlamas\u0131 Yok"],"%1$s was gifted on %2$s. It gives you access to a lifetime subscription of Jetpack VaultPress Backup and Jetpack Scan.":["%1$s, %2$s tarihinde hediye edildi. Jetpack VaultPress Backup ve Jetpack Scan'in \u00f6m\u00fcr boyu aboneli\u011fine eri\u015fmenizi sa\u011flar."],"Explore your new powers":["Yeni g\u00fc\u00e7lerinizi ke\u015ffedin"],"Automated scanning and one\u2011click fixes to keep your site ahead of security threats.":["Otomatik tarama ve tek t\u0131klamayla yap\u0131lan d\u00fczeltmeler sitenizin g\u00fcvenlik tehditlerinin bir ad\u0131m \u00f6n\u00fcnde olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar."],"Plugin name (noun).\u0004Scan":["Tarama"],"Your Jetpack Golden Token provides a lifetime license for this website and includes the following products:":["Jetpack Golden Token'iniz bu web sitesi i\u00e7in \u00f6m\u00fcr boyu lisans sa\u011flar ve a\u015fa\u011f\u0131daki \u00fcr\u00fcnleri i\u00e7erir:"],"Super powers are ready!":["S\u00fcper g\u00fc\u00e7ler haz\u0131r!"],"Redeem your token":["Jetonunuzu al\u0131n"],"Awesome!":["Harika!"],"This unlocks a lifetime of Jetpack powers for your website. Your exclusive Jetpack Experience awaits.":["Bu, web siteniz i\u00e7in \u00f6m\u00fcr boyu Jetpack g\u00fc\u00e7lerinin kilidini a\u00e7ar. \u00d6zel Jetpack Deneyiminiz sizi bekliyor."],"This unlocked a lifetime of Jetpack powers for your website. Your exclusive Jetpack Experience is already active.":["Bu, web siteniz i\u00e7in \u00f6m\u00fcr boyu Jetpack g\u00fc\u00e7lerinin kilidini a\u00e7t\u0131. \u00d6zel Jetpack Deneyiminiz zaten etkin."],"You have been gifted a Jetpack Golden Token.":["Bir Jetpack Golden Token kazand\u0131n\u0131z."],"Hey, %s":["Merhaba, %s"],"You either do not have permissions to perform this action or a user account needs to be connected. <connectLink>Click here to connect your user account<\/connectLink> or contact your administrator.":["Ya bu eylemi ger\u00e7ekle\u015ftirme izniniz yok ya da bir kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131n\u0131n ba\u011flanmas\u0131 gerekiyor. <connectLink>Kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flamak i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n<\/connectLink> veya y\u00f6neticinizle ileti\u015fime ge\u00e7in."],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["Yukar\u0131daki d\u00fc\u011fmelere t\u0131klayarak, <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve WordPress.com ile <shareDetailsLink>ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 payla\u015fmay\u0131<\/shareDetailsLink> kabul etmi\u015f olursunuz."],"Arrow right":["Sa\u011f ok"],"Arrow left":["Sol ok"],"trial for the first month, then $%s \/month, billed yearly":["ilk ay i\u00e7in deneme s\u00fcr\u00fcm\u00fc, ard\u0131ndan ayl\u0131k %s dolar, y\u0131ll\u0131k olarak faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["\u0130ndirimli \u00fccret, ilk y\u0131l ile s\u0131n\u0131rl\u0131 bir tekliftir ve normal fiyat \u00fczerinden yenilenir."],"%s not included":["%s dahil de\u011fil"],"%s coming soon":["%s \u00e7ok yak\u0131nda"],"Coming soon":["\u00c7ok yak\u0131nda"],"Also connected: %s (Owner).":["Ayr\u0131ca \u015funa ba\u011flan\u0131ld\u0131: %s (Sahip)."]," (Owner)":[" (Sahip)"],"Connected as %1$s%2$s.":["%1$s%2$s olarak ba\u011flan\u0131ld\u0131."],"Learn more about connections":["Ba\u011flant\u0131lar hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Input a license key":["Bir lisans anahtar\u0131 girin"],"Select a license key":["Bir lisans anahtar\u0131 se\u00e7in"],"I want to add a license key manually":["Manuel olarak bir lisans anahtar\u0131 eklemek istiyorum"],"Fetching available licenses\u2026":["Mevcut lisanslar getiriliyor\u2026"],"Connect your site to fix this":["Bunu d\u00fczeltmek i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Some products need a connection to WordPress.com to be able to work.":["Baz\u0131 \u00fcr\u00fcnlerin \u00e7al\u0131\u015fabilmesi i\u00e7in WordPress.com'a kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 gerekir."],"Jetpack connects your site and user account to the WordPress.com cloud to provide more powerful features.":["Jetpack daha g\u00fc\u00e7l\u00fc \u00f6zellikler sa\u011flamak i\u00e7in web sitenizi ve kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131n\u0131z\u0131 WordPress.com bulutuna ba\u011flar."],"You\u2019re not connected.":["Ba\u011fl\u0131 de\u011filsiniz."],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <connectionInfoLink>Jetpack connection<\/connectionInfoLink> or <supportLink>contact Jetpack support<\/supportLink>":["<strong>Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?<\/strong> <connectionInfoLink>Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131<\/connectionInfoLink> veya <supportLink>Jetpack deste\u011fine ba\u015fvurun<\/supportLink> hakk\u0131nda daha fazla bilgi al\u0131n"],"Transfer ownership to another admin":["Sahipli\u011fi ba\u015fka bir ki\u015fiye devretme."],"At least one user must be connected for your Jetpack products to work properly.":["Jetpack \u00fcr\u00fcnlerinizin d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in en az bir kullan\u0131c\u0131 ba\u011fl\u0131 olmal\u0131d\u0131r."],"VaultPress Backup":["VaultPress Backup"],"% off":["% indirim"],"Jetpack Search Free supports up to 5,000 records and 500 search requests per month for free. You will be asked to upgrade to a paid plan if you exceed these limits for three continuous months.":["Jetpack Arama \u00dccretsiz, ayda 5.000'e kadar kayd\u0131 ve 500 arama iste\u011fini \u00fccretsiz olarak destekler. Bu s\u0131n\u0131rlar\u0131 \u00fc\u00e7 ay boyunca a\u015farsan\u0131z, \u00fccretli bir pakete ge\u00e7meniz istenecektir."],"Start for free":["\u00dccretsiz kullanmaya ba\u015flay\u0131n"],"Not included":["Dahil de\u011fil"],"Included":["Dahil"],"Get plugin":["Eklentiyi edinin"],"Due to your server settings, we can't automatically install the plugin for you. Please manually install the %s plugin.":["Sunucu ayarlar\u0131n\u0131z nedeniyle eklentiyi sizin i\u00e7in otomatik olarak y\u00fckleyemiyoruz. L\u00fctfen %s eklentisini manuel olarak y\u00fckleyin."],"Close.":["Kapat\u0131n."],"For the paid plan, pricing will automatically adjust based on the number of records in your search index. If you grow into a new pricing tier, we'll let you know before your next billing cycle.":["\u00dccretli paket i\u00e7in fiyatland\u0131rma, arama dizininizdeki kay\u0131t say\u0131s\u0131na g\u00f6re otomatik olarak belirlenir. Yeni bir fiyatland\u0131rma katman\u0131na ge\u00e7erseniz, bir sonraki faturaland\u0131rma d\u00f6neminizden \u00f6nce sizi bilgilendiririz."],"Activate a license (requires a user connection)":["Bir lisans\u0131 etkinle\u015ftirin (kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 gerektirir)"],"Activate a license":["Bir lisans etkinle\u015ftir"],"Get %s":["%s \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fc edinin"],"There was an error fetching your purchases information. Check your site connectivity and try again.":["Sat\u0131n alma bilgileriniz al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu. Site ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin ve tekrar deneyin."],"Save every change and get back online quickly with one\u2011click restores.":["Her de\u011fi\u015fikli\u011fi kaydedin ve tek t\u0131klamayla geri y\u00fckleme i\u015flevi sayesinde h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yeniden \u00e7evrimi\u00e7i olun."],"Purchase":["Sat\u0131n al"],"Want to power up your Jetpack?":["Jetpack'inizi g\u00fc\u00e7lendirmek ister misiniz?"],"Your plans":["Paketleriniz"],"Manage your Jetpack products":["Jetpack \u00fcr\u00fcnlerinizi y\u00f6netin"],"And more!":["Ve daha fazlas\u0131!"],"Apple Logo":["Apple Logosu"],"Google Logo":["Google Logosu"],"Wordpress Logo":["WordPress Logosu"],"You can use your existing account on any of these services:":["Mevcut hesab\u0131n\u0131z\u0131 \u015fu hizmetlerden herhangi birinde kullanabilirsiniz:"],"Failed to activate %1$s. Please try again":["%1$s etkinle\u015ftirilemedi. L\u00fctfen yeniden deneyin"],"Connect your user account to fix this":["Bunu d\u00fczeltmek i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n "],"Some products need a user connection to WordPress.com to be able to work.":["Baz\u0131 \u00fcr\u00fcnlerin \u00e7al\u0131\u015fabilmesi i\u00e7in WordPress.com'a kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 gerekir."],"Jetpack %s needs a user connection to WordPress.com to be able to work.":["Jetpack %s \u00f6\u011fesinin \u00e7al\u0131\u015fabilmesi i\u00e7in WordPress.com'a kullan\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 gerekir."],"Active on your site":["Sitenizde aktif"],"Purchase a plan":["Bir paket sat\u0131n al\u0131n"],"Go back":["Geri d\u00f6n"],"Magnifying Glass":["B\u00fcy\u00fcte\u00e7"],"Invalid product name":["Ge\u00e7ersiz \u00fcr\u00fcn ad\u0131"],"Fix connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczelt"],"Learn about %s":["%s hakk\u0131nda bilgi al"],"Install %s":["Y\u00fckle: %s "],"Configure search":["Aramay\u0131 yap\u0131land\u0131r"],"View scan results":["Tarama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View latest backup":["En son yedeklemeyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View my plans":["Paketlerimi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Configure my site":["Sitemi yap\u0131land\u0131r"],"Submit Feedback":["Geri Bildirim G\u00f6nder"],"Submitting\u2026":["G\u00f6nderiliyor\u2026"],"Connection":["Ba\u011flant\u0131"],"Site connected.":["Site ba\u011fland\u0131."],"An unknown error occurred during license activation. Please try again.":["Lisans etkinle\u015ftirme s\u0131ras\u0131nda bilinmeyen bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"This is not a valid license key. Please try again.":["Bu ge\u00e7erli bir lisans anahtar\u0131 de\u011fil. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"You're all set!":["Her \u015fey haz\u0131r!"],"Your product is active!":["\u00dcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz etkin durumda!"],"Experience high-quality, ad-free video built specifically for WordPress.":["WordPress i\u00e7in \u00f6zel olarak olu\u015fturulmu\u015f y\u00fcksek kaliteli, reklams\u0131z videoyu deneyimleyin."],"Jetpack VideoPress is active!":["Jetpack VideoPress etkin!"],"Jetpack Security is active!":["Jetpack G\u00fcvenli\u011fi etkin!"],"Next, we'll help you customize the Search experience for your visitors.":["Ard\u0131ndan ziyaret\u00e7ileriniz i\u00e7in Arama deneyimini \u00f6zelle\u015ftirmenize yard\u0131mc\u0131 olaca\u011f\u0131z."],"Jetpack Search is active!":["Jetpack Arama etkin!"],"You can see your security scans on <a>cloud.jetpack.com<\/a>.":["G\u00fcvenlik taramalar\u0131n\u0131z\u0131 <a>cloud.jetpack.com<\/a> adresinde g\u00f6rebilirsiniz."],"Jetpack Scan is active!":["Jetpack Scan etkin!"],"You can see your backups, security scans, and restore your site on <a>cloud.jetpack.com<\/a>. If you ever lose access to your site, you can restore it there.":["<a>cloud.jetpack.com<\/a>'da yedeklerinizi, g\u00fcvenlik taramalar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6rebilir ve sitenizi geri y\u00fckleyebilirsiniz. Sitenize eri\u015fiminizi kaybederseniz, oradan geri y\u00fckleyebilirsiniz."],"Jetpack Complete is active!":["Jetpack Complete etkin!"],"You can see your backups and restore your site on <a>cloud.jetpack.com<\/a>. If you ever lose access to your site, you can restore it there.":["<a>cloud.jetpack.com<\/a> adresinden yedeklerinizi g\u00f6rebilir ve sitenizi geri y\u00fckleyebilirsiniz. Sitenize eri\u015fiminizi kaybederseniz, oradan geri y\u00fckleyebilirsiniz."],"Jetpack Backup is active!":["Jetpack Yedekleme etkin!"],"We'll take care of everything from here. Now you can enjoy a spam-free site!":["Her \u015feyi buradan halledece\u011fiz. Art\u0131k spam i\u00e7ermeyen bir sitenin keyfini \u00e7\u0131karabilirsiniz!"],"Jetpack Anti-spam is active!":["Jetpack Anti-spam etkin!"],"Do you need help? <a>Contact us.<\/a>":["Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var? <a>Bize ula\u015f\u0131n.<\/a>"],"License key":["Lisans anahtar\u0131"],"<strong>Check your email<\/strong> for your license key. You should have received it after making your purchase.":["Lisans anahtar\u0131n\u0131z i\u00e7in <strong>e-postan\u0131z\u0131 kontrol edin<\/strong>. Sat\u0131n ald\u0131ktan sonra size g\u00f6nderilmi\u015f olmas\u0131 gerekir."],"Add a license key":["Bir lisans anahtar\u0131 ekleyin "],"Your answer has been submitted. <br\/>Thanks for your input on how we can improve Jetpack.":["Yan\u0131t\u0131n\u0131z g\u00f6nderildi. <br\/>Jetpack'i nas\u0131l geli\u015ftirebilece\u011fimize dair katk\u0131lar\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz."],"Thank you!":["Te\u015fekk\u00fcr ederiz!"],"Skip for now":["\u015eimdilik atla"],"Let us know what didn\u2018t work for you":["Nelerin i\u015finize yaramad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bize bildirin"],"Before you go, help us improve Jetpack":["Gitmeden \u00f6nce l\u00fctfen Jetpack'i geli\u015ftirmemize yard\u0131m edin."],"Stay connected":["Ba\u011fl\u0131 kal\u0131n"],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <jpConnectionInfoLink>Jetpack connection<\/jpConnectionInfoLink> or <jpSupportLink>contact Jetpack support<\/jpSupportLink>.":["<strong>Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?<\/strong><jpConnectionInfoLink>Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131<\/jpConnectionInfoLink> hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin veya <jpSupportLink>Jetpack deste\u011fine ba\u015fvurun<\/jpSupportLink>."],"Once you disconnect Jetpack, these will no longer work.":["Jetpack'in ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesti\u011finizde bunlar art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r."],"Jetpack is currently powering multiple products on your site.":["Jetpack \u015fu anda sitenizde birden fazla \u00fcr\u00fcne g\u00fc\u00e7 sa\u011fl\u0131yor."],"Back to my website":["Web siteme geri d\u00f6n"],"No thank you":["Hay\u0131r, te\u015fekk\u00fcrler"],"Help us improve":["Geli\u015ftirmemize yard\u0131m edin"],"We\u2019re sorry to see you go. Here at Jetpack, we\u2019re always striving to provide the best experience for our customers. Please take our short survey (2 minutes, promise).":["Ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in \u00fczg\u00fcn\u00fcz. Jetpack olarak her zaman m\u00fc\u015fterilerimize en iyi deneyimi sunmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. L\u00fctfen k\u0131sa anketimize kat\u0131l\u0131n (sadece 2 dakika s\u00fcr\u00fcyor, s\u00f6z veriyoruz)."],"Jetpack has been <br\/>successfully disconnected.":["Jetpack ba\u011flant\u0131s\u0131 <br\/>ba\u015far\u0131yla kesildi."],"Jetpack is powering other plugins on your site. If you disconnect, these plugins will no longer work.":["Jetpack sitenizdeki di\u011fer eklentilere g\u00fc\u00e7 sa\u011fl\u0131yor. Ba\u011flant\u0131y\u0131 keserseniz bu eklentiler art\u0131k \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r."],"\/month, paid yearly":["\/ay, y\u0131ll\u0131k \u00f6denir"],"Popular upgrade":["Pop\u00fcler y\u00fckseltme"],"Let visitors share your content on social media":["Ziyaret\u00e7ilerin i\u00e7eri\u011finizi sosyal medyada payla\u015fmas\u0131na izin verin"],"Automatically share your content on social media":["\u0130\u00e7eri\u011finizi sosyal medyada otomatik olarak payla\u015f\u0131n"],"Connect your user account":["Kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"Unlock all the amazing features of Jetpack by connecting now":["\u015eimdi ba\u011flanarak Jetpack'in t\u00fcm \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 \u00f6zelliklerinin g\u00fcc\u00fcn\u00fc ortaya \u00e7\u0131kar\u0131n"],"Over 5 million WordPress sites are faster and more secure":["5 milyondan fazla WordPress sitesi daha h\u0131zl\u0131 ve daha g\u00fcvenli"],"An error occurred. Please try again.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"Jetpack Logo":["Jetpack Logosu"],"Jetpack logo":["Jetpack logosu"],"Receive notifications about new likes and comments":["Yeni be\u011feniler ve yorumlar hakk\u0131nda bildirim al\u0131n"],"Let your subscribers know when you post":["Abonelerinize ne zaman g\u00f6nderi payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 bildirin"],"Receive instant downtime alerts":["Kesinti uyar\u0131lar\u0131n\u0131 an\u0131nda al\u0131n"],"Free":["\u00dccretsiz"],"Restore Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Yenile"],"Reconnecting Jetpack":["Jetpack'e yeniden ba\u011flan\u0131yor"],"Has a video.":["Video var."],"Tag":["Etiket"],"Post":["G\u00f6nder"],"Page":["Sayfa"],"Has an image.":["Resim var."],"Has multiple images.":["Birden fazla resim var."],"Toggle search filters.":["Arama filtrelerini a\u00e7\/kapat"],"Matching comment.":["E\u015fle\u015fen yorum."],"Show filters":["Filtreleri g\u00f6ster"],"Is a product.":["Bu bir \u00fcr\u00fcn."],"Is an event.":["Bu bir olay."],"Has audio.":["Ses \u00f6\u011fesi var."],"Disconnecting\u2026":["Ba\u011flant\u0131 kesiliyor\u2026"],"share your experience":["deneyiminizi payla\u015f\u0131n"],"Other:":["Di\u011fer:"],"Troubleshooting - I'll be reconnecting afterwards.":["Sorun Giderme - Daha sonra ba\u011flanaca\u011f\u0131m."],"I don't know what it does.":["Ne i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorum."],"It's buggy.":["Demode."],"It slowed down my site.":["Sitemi yava\u015flatt\u0131."],"I can't get it to work.":["\u00c7al\u0131\u015ft\u0131ram\u0131yorum."],"Error":["Hata"],"Are you sure you want to disconnect?":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kesmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Jetpack is not connected.":["Jetpack ba\u011fl\u0131 de\u011fil."],"Manage your plan":["Paketinizi y\u00f6netme","Paketlerinizi y\u00f6netin"],"Set up Jetpack":["Jetpack'i Kur"],"By clicking the <strong>%s<\/strong> button, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["<strong>%s<\/strong> d\u00fc\u011fmesine t\u0131klayarak, <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve WordPress.com ile <shareDetailsLink>ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 payla\u015fmay\u0131<\/shareDetailsLink> kabul etmi\u015f olursunuz."],"Manage":["Y\u00f6net"],"An Automattic Airline":["Bir Automattic Hava Yolu"],"There was an error reconnecting Jetpack. Error: %s":["Jetpack'e ba\u011flan\u0131rken bir hata olu\u015ftu. Hata: %s"],"Information.":["Bilgi."],"Category":["Kategori"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Disconnect":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kes"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"],"Deactivate":["Etkisizle\u015ftir"],"Inactive":["Etkin de\u011fil"],"Active":["Etkin"],"See all Jetpack features":["T\u00fcm Jetpack \u00f6zelliklerini g\u00f6r\u00fcn"],"Jetpack":["Jetpack"],"Disconnect Jetpack":["Jetpack Ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Kes"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-my-jetpack\/build\/index.js"}}