{"translation-revision-date":"2023-07-20 18:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"This video is not owned by this site. You can still embed it and customize the player, but you won\u2019t be able to edit the video.":["Bu video bu siteye ait de\u011fil. Yine de videoyu g\u00f6mebilir ve oynat\u0131c\u0131y\u0131 \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz, ancak videoyu d\u00fczenleyemezsiniz."],"Enable Jetpack module to continue using VideoPress":["VideoPress'i kullanmaya devam etmek i\u00e7in Jetpack mod\u00fcl\u00fcn\u00fc etkinle\u015ftirin"],"Loop duration":["D\u00f6ng\u00fc s\u00fcresi"],"Starting point":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 noktas\u0131"],"Video preview on hover":["\u00dczerine gelindi\u011finde video \u00f6nizlemesi"],"Minimum: <em>%1$ss<\/em>. Maximum: <em>%2$ss<\/em>.":["Asgari: <em>%1$s sn<\/em>. Azami: <em>%2$s sn<\/em>."],"Video duration: <em>%s<\/em>.":["Video s\u00fcresi: <em>%s<\/em>."],"Autoplay is turned off as the preview on hover is active.":["Fareyle \u00fczerine gelindi\u011finde \u00f6nizleme \u00f6zelli\u011fi etkin oldu\u011fu i\u00e7in otomatik oynatma kapal\u0131d\u0131r."],"Pick from video frame":["Video karesinden se\u00e7"],"Poster and preview":["Poster ve \u00f6nizleme"],"Select the frame you want to use as poster image":["Poster g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc olarak kullanmak istedi\u011finiz kareyi se\u00e7in"],"Video frame":["Video karesi"],"Generating video poster image. It may take a few seconds.":["Video poster g\u00f6rseli olu\u015fturuluyor. Birka\u00e7 saniye s\u00fcrebilir."],"Video caption text":["Video ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 metni"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster image.":["Video b\u00f6yle g\u00f6r\u00fcnecek. Bir poster g\u00f6rseli se\u00e7mek i\u00e7in slayt g\u00f6sterisi arac\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Poster":["Poster"],"Open Media Library":["Ortam K\u00fct\u00fcphanesi'ni A\u00e7"],"Preload the video metadata when the page is loaded.":["Sayfa y\u00fcklendi\u011finde video meta verilerini \u00f6nceden y\u00fckleyin."],"Preload Metadata":["Meta verileri \u00f6nceden y\u00fckle"],"It seems there are some chapters, but they are incomplete. Check out the <link>format<\/link> and try again.":["Baz\u0131 b\u00f6l\u00fcmler var gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor ama bunlar tamamlanmam\u0131\u015f. <link>Bi\u00e7imi<\/link> kontrol edin ve tekrar deneyin."],"Playback bar colors":["Oynatma \u00e7ubu\u011fu renkleri"],"Language must be five characters or less.":["Dil, be\u015f karakter veya daha az olmal\u0131d\u0131r."],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default (Public)":["Site Varsay\u0131lan\u0131 (Herkese A\u00e7\u0131k)"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default (Private)":["Site Varsay\u0131lan\u0131 (\u00d6zel)"],"Connect your account to continue using VideoPress":["VideoPress'i kullanmaya devam etmek i\u00e7in hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"English (auto-generated)":["\u0130ngilizce (otomatik olu\u015fturulan)"],"Track exists. Replace?":["Par\u00e7a mevcut. De\u011fi\u015ftirilsin mi?"],"Gives viewers the option to share the video link and HTML embed code":["Ziyaret\u00e7ilere video ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 ve HTML g\u00f6mme kodunu payla\u015fma se\u00e7ene\u011fi sunar"],"Show video sharing menu":["Video payla\u015f\u0131m\u0131 men\u00fcs\u00fcn\u00fc g\u00f6ster"],"Error updating the video details.":["Video ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00fcncellenirken hata olu\u015ftu."],"Language (en, fr, etc.)":["Dil (en, fr vb.)"],"Add a new text track to the video. Allowed formats: %s":["Videoya yeni bir metin ekleyin. \u0130zin verilen bi\u00e7imler: %s"],"Privacy and rating":["Gizlilik ve derecelendirme"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Bize <a>VideoPress geri bildiriminizi<\/a> g\u00f6nderin."],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices.":["Videoyu mobil cihazlarda tam ekran yerine sat\u0131r i\u00e7inde oynat\u0131n."],"Display the video playback controls.":["Video oynatma kontrollerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Show Controls":["Kontrolleri g\u00f6ster"],"Restarts the video when it reaches the end.":["Sonuna geldi\u011finde videoyu yeniden ba\u015flat\u0131r."],"Start playing the video as soon as the page loads.":["Sayfa y\u00fcklenir y\u00fcklenmez videoyu oynatmaya ba\u015flay\u0131n."],"Playback":["Oynatma"],"03:04 Credits":["03:04 Kredi"],"02:38 Coming back home":["02:38 Eve d\u00f6n\u00fc\u015f"],"00:24 Mountains arise":["00:24 Da\u011flar y\u00fckseliyor"],"00:00 Intro":["00:00 Giri\u015f"],"Example":["\u00d6rnek"],"Add your chapters entries in consecutive order, with at least 10-second intervals between each.":["B\u00f6l\u00fcm g\u00f6nderilerinizi her birinin aras\u0131nda en az 10 saniyelik aral\u0131k olacak \u015fekilde ard\u0131\u015f\u0131k bir s\u0131rayla ekleyin."],"Add at least three chapters entries and as many as you need.":["En az \u00fc\u00e7 ve ihtiyac\u0131n\u0131z oldu\u011fu kadar b\u00f6l\u00fcm g\u00f6nderisi ekleyin."],"Make sure that the first timestamp starts with 00:00.":["Listeledi\u011finiz ilk zaman damgas\u0131n\u0131n 00:00 ile ba\u015flad\u0131\u011f\u0131ndan emin olun."],"In the Description, add a list of timestamps and titles.":["A\u00e7\u0131klama'ya bir zaman damgas\u0131 ve ba\u015fl\u0131k listesi ekleyin."],"How to add Chapters to your VideoPress videos":["VideoPress videolar\u0131n\u0131za B\u00f6l\u00fcm ekleme"],"They allow your visitors to see what each section is about and skip to their favorite parts.":["Bunlar ziyaret\u00e7ilerinizin her b\u00f6l\u00fcm\u00fcn ne hakk\u0131nda oldu\u011funu g\u00f6rmelerini ve en sevdikleri k\u0131s\u0131mlara atlamalar\u0131n\u0131 sa\u011flar."],"Chapters are a great way to split up longer videos and organize them into different sections.":["B\u00f6l\u00fcmler daha uzun videolar\u0131 b\u00f6lmek ve farkl\u0131 b\u00f6l\u00fcmlere g\u00f6re d\u00fczenlemek i\u00e7in harika bir yoldur."],"Chapters in VideoPress":["VideoPress'teki B\u00f6l\u00fcmler"],"You already have chapter information on an attached VTT file, so adding chapters to the description will not change the original ones. <link>Learn more<\/link>":["Zaten eklenen VTT dosyas\u0131nda b\u00f6l\u00fcm bilgisi mevcut, yani b\u00f6l\u00fcmleri a\u00e7\u0131klamaya eklemek orijinalleri de\u011fi\u015ftirmez. <link>Daha fazla bilgi edinin<\/link>"],"Did you know you can now add Chapters to your videos? <link>Learn how<\/link>":["Art\u0131k videolar\u0131n\u0131za B\u00f6l\u00fcmler'i ekleyebilece\u011finizi biliyor muydunuz? <link>Nas\u0131l yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin<\/link>"],"Dynamic colors example":["Dinamik renk \u00f6rne\u011fi"],"Playback bar colors adapt to the video as it plays.":["Renkler, oynat\u0131l\u0131rken videoya uyum sa\u011flar."],"Dynamic color":["Dinamik renk"],"<connectLink>Connect<\/connectLink> your site to use the <moreAboutVideoPressLink>VideoPress<\/moreAboutVideoPressLink> video block.":["<moreAboutVideoPressLink>VideoPress<\/moreAboutVideoPressLink> video blokunu kullanmak i\u00e7in sitenizi <connectLink>ba\u011flay\u0131n<\/connectLink>"],"Video description":["Video a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Details":["Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Finishing up \u2026":["Bitiriliyor ..."],"Uploading (%1$s%%)":["Y\u00fckleniyor (%1$s%%)"],"Done":["Tamamland\u0131"],"Upload Complete!":["Y\u00fckleme Tamamland\u0131!"],"Resume":["S\u00fcrd\u00fcr"],"Video poster (optional)":["Video afi\u015fi (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Video title":["Video Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Please select a video from Library or upload a new one":["L\u00fctfen K\u00fct\u00fcphaneden bir video se\u00e7in veya yeni bir video y\u00fckleyin"],"Error selecting video. Please try again.":["Video se\u00e7ilirken hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Unexpected error uploading video.":["Video y\u00fcklenirken beklenmeyen bir hata olu\u015ftu."],"Impossible to get a video preview after ten attempts.":["On denemeden sonra video \u00f6nizlemesi kullan\u0131lamaz."],"Failed to upload your video. Please try again.":["Videonuz y\u00fcklenemedi. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Invalid VideoPress URL":["Ge\u00e7ersiz VideoPress URL'si"],"No custom Poster image selected.<help>You can upload or select an image from your media library to override the default video image.<\/help>":["\u00d6zel Poster g\u00f6rseli se\u00e7ilmedi.<help> Varsay\u0131lan video g\u00f6rselini ge\u00e7ersiz k\u0131lmak i\u00e7in ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir g\u00f6rsel y\u00fckleyebilir veya se\u00e7ebilirsiniz.<\/help>"],"You are currently overriding the default Poster image.<help>Remove it if you want to use the default image generated by VideoPress.<\/help>":["\u015eu anda varsay\u0131lan Poster g\u00f6rselini ge\u00e7ersiz k\u0131l\u0131yorsunuz.<help>VideoPress taraf\u0131ndan olu\u015fturulan varsay\u0131lan g\u00f6rseli kullanmak istiyorsan\u0131z bunu kald\u0131r\u0131n.<\/help>"],"Remove and use default":["Kald\u0131r ve varsay\u0131lan\u0131 kullan"],"Replace Poster Image":["Poster G\u00f6rselini De\u011fi\u015ftir"],"Poster image":["Poster g\u00f6rseli"],"Check the recommended video settings.":["\u00d6nerilen video ayarlar\u0131n\u0131 kontrol edin."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Y\u00fckledi\u011finiz videonun bi\u00e7imi desteklenmiyor."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Gizli"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Herkese A\u00e7\u0131k"],"Select track":["Par\u00e7a se\u00e7"],"Allow download":["\u0130ndirmeye izin ver"],"Got it, thanks":["Anlad\u0131m, te\u015fekk\u00fcrler"],"Upload track":["Par\u00e7a y\u00fckle"],"Add tracks":["Par\u00e7a ekle"],"Kind":["T\u00fcr"],"Source language":["Kaynak dil"],"Title of track":["Par\u00e7a ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"File":["Dosya"],"Text tracks":["Metin par\u00e7alar\u0131"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Par\u00e7alar; alt yaz\u0131, a\u00e7\u0131klama yaz\u0131s\u0131, b\u00f6l\u00fcm veya a\u00e7\u0131klama olabilir. \u0130\u00e7eri\u011finize daha geni\u015f bir kullan\u0131c\u0131 kitlesinin eri\u015febilmesine yard\u0131mc\u0131 olur."],"Chapters":["B\u00f6l\u00fcmler"],"Descriptions":["A\u00e7\u0131klamalar"],"Captions":["Resim Yaz\u0131lar\u0131"],"Subtitles":["Altyaz\u0131lar"],"Loading\u2026":["Y\u00fckleniyor..."],"Play Inline":["Sat\u0131r \u0130\u00e7i Oynat\u0131n "],"Pause":["Durdur"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["De\u011ferlendirme"],"Progress":["\u0130lerleme durumu"],"Loaded":["Y\u00fcklendi"],"Main":["As\u0131l"],"Redirecting\u2026":["Y\u00f6nlendiriliyor\u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["Ses y\u00fcklemek i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Upgrade your plan to use video covers":["Video ba\u015fl\u0131klar\u0131 kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor..."],"Remove Poster Image":["Poster g\u00f6rselini kald\u0131r"],"There is no poster image currently selected":["\u015eu anda se\u00e7ili bir poster g\u00f6rseli yok"],"The current poster image url is %s":["Mevcut poster g\u00f6rseli URL'si: %s"],"Select Poster Image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Muted":["Sessiz"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not: Videolar\u0131 otomatik oynatma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"Autoplay":["Otomatik y\u00fcr\u00fctme"],"Add caption":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Remove caption":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 kald\u0131r"],"Try again":["Tekrar deneyin"],"Delete":["Sil"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Save":["Kaydet"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Description":["Tan\u0131m"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Label":["Etiket"],"Metadata":["Meta verisi"],"Privacy":["Gizlilik"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-videopress\/build\/block-editor\/blocks\/video\/index.js"}}