{"translation-revision-date":"2023-07-12 22:54:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Allow visitors to reserve a table at your restaurant with Tock.":["G\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r bes\u00f6kare att boka bord p\u00e5 din restaurang med Tock."],"Tock":["Tock"],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["Tock-f\u00f6retaget ing\u00e5r i URL:en till din offentliga Tock-sida. Exempelvis: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>"],"Edit Tock business name":["Redigera Tock-f\u00f6retagsnamn"],"This was sent to <strong>%1$s %2$s<\/strong>.":["Detta har skickats till <strong>%1$s %2$s<\/strong>."],"This will also be sent to <br\/><strong>%1$s %2$s<\/strong>.":["Detta kommer ocks\u00e5 att skickas till <br\/><strong>%1$s %2$s<\/strong>."],"Turn on paid newsletters":["Aktivera betalda nyhetsbrev"],"Allow your subscribers to support your work. Connect a Stripe account to get started.":["G\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r dina prenumeranter att st\u00f6dja ditt arbete. Anslut ett Stripe-konto f\u00f6r att komma ig\u00e5ng."],"Set up a paid newsletter":["Konfigurera ett betalt nyhetsbrev."],"<postPublishedLink>%1$s<\/postPublishedLink> was sent to <strong>%2$s %3$s<\/strong>.":["<postPublishedLink>%1$s<\/postPublishedLink> har skickats till <strong>%2$s %3$s<\/strong>."],"Newsletter visibility":["Synlighet f\u00f6r nyhetsbrev"],"Email sent successfully":["E-postmeddelandet har skickats."],"Send a test email":["Skicka ett testmeddelande"],"Paid subscribers only":["Endast betalprenumeranter"],"Anyone subscribed":["Alla prenumeranter"],"Everyone":["Alla"],"AI-generated content could be inaccurate or biased. <link>Learn more<\/link>":["AI-genererat inneh\u00e5ll kan vara felaktigt eller partiskt. <link>L\u00e4s mer<\/link>"],"Generating content\u2026":["Skapar inneh\u00e5ll..."],"Press <em>Enter<\/em> to send your request.":["Tryck p\u00e5 <em>returtangenten<\/em> f\u00f6r att skicka din beg\u00e4ran."],"Ask AI Assistant for anything\u2026":["Be AI-assistenten om vad som helst..."],"Ask AI Assistant":["Fr\u00e5ga AI-assistenten"],"Leave a Review":["L\u00e4mna en recension"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["L\u00e4mna en recension och l\u00e5t andra f\u00e5 veta hur enkelt det kan vara att f\u00e5 upp inl\u00e4gg p\u00e5 sociala medier."],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Jetpack Social delar dina inl\u00e4gg till dina anslutna konton p\u00e5 sociala medier p\u00e5 nolltid."],"The selected media cannot be shared to one of these platforms.":["Det valda mediet kan inte delas till en av dessa plattformar.","Det valda mediet kan inte delas till vissa av dessa plattformar."],"The selected media cannot be shared to this platform.":["Det valda mediet kan inte delas till den h\u00e4r plattformen.","Det valda mediet kan inte delas till n\u00e5gon av dessa plattformar."],"More about Jetpack Social.":["Mer om Jetpack Social."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Twitter.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Twitter."],"This is what your social post will look like on Twitter:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Twitter:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Tumblr."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Tumblr:"],"Reblog":["Reblogga"],"0 notes":["0 anteckningar"],"View On WordPress":["Visa p\u00e5 WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["F\u00f6rhandsgranskniningsminiatyr f\u00f6r Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Mastodon."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Mastodon:"],"anonymous-user":["anonym-anv\u00e4ndare"],"Bookmark":["Bokm\u00e4rk"],"Favourite":["Favorisera"],"Mastodon preview thumbnail":["F\u00f6rhandsgranskniningsminiatyr f\u00f6r Mastodon"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 LinkedIn."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 LinkedIn:"],"%d min read":["%d minuters l\u00e4sning"],"1st":["1:a"],"This is what your social post will look like on Instagram:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Instagram:"],"View one comment":["Visa en kommentar"],"Learn more about links":["L\u00e4r dig mer om l\u00e4nkar"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer det att se ut n\u00e4r n\u00e5gon delar l\u00e4nken till ditt WordPress-inl\u00e4gg p\u00e5 Facebook."],"Link preview":["F\u00f6rhandsgranska l\u00e4nk"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["S\u00e5 h\u00e4r kommer ditt sociala inl\u00e4gg att se ut p\u00e5 Facebook:"],"Your post":["Ditt inl\u00e4gg"],"Just now":["Just nu"],"1h":["1 timme"],"Anonymous User":["Anonym anv\u00e4ndare"],"Facebook Preview Thumbnail":["F\u00f6rhandsgranskniningsminiatyr f\u00f6r Facebook"],"Learn more about the block and fees":["L\u00e4r mer om blocket och avgifter"],"Set up a paid plan":["St\u00e4ll in ett betalt paket"],"You\u2019ll need to change the post\u2019s access to Everybody or visibility to Public.<br\/><br\/>Subscribers aren\u2019t able to view private or password-protected posts.":["Du m\u00e5ste \u00e4ndra inl\u00e4ggs\u00e5tkomsten till Alla eller synligheten till Offentlig.<br\/><br\/>Prenumeranter kan inte visa privata eller l\u00f6senordsskyddade inl\u00e4gg."],"You'll need to connect <stripeAccountLink>Stripe<\/stripeAccountLink> and add a <paidPlanLink>paid plan<\/paidPlanLink> to collect payments.":["Du m\u00e5ste ansluta <stripeAccountLink>Stripe<\/stripeAccountLink> och l\u00e4gga till ett <paidPlanLink>betalpaket<\/paidPlanLink> f\u00f6r att ta emot betalningar."],"<paidPlanLink>Set up a paid subscription plan<\/paidPlanLink> to enable this option.":["<paidPlanLink>Konfigurera ett betalprenumerationspaket<\/paidPlanLink> f\u00f6r att aktivera det h\u00e4r alternativet."],"<stripeAccountLink>Connect to Stripe<\/stripeAccountLink> to enable paid subscriptions.":["<stripeAccountLink>Anslut till Stripe<\/stripeAccountLink> f\u00f6r att aktivera betalprenumerationer."],"You don\u2019t have any subscribers yet. How about <importingLink>importing<\/importingLink> some? Or check out <thisGuideLink>this guide<\/thisGuideLink> on how to grow your audience.":["Du har inga prenumeranter \u00e4n. Vad s\u00e4gs om att <importingLink>importera<\/importingLink> n\u00e5gra? Eller s\u00e5 kan du kolla in <thisGuideLink>den h\u00e4r guiden<\/thisGuideLink> om hur du f\u00e5r din publik att v\u00e4xa."],"You will be able to send newsletters once the site is published":["Du kommer att kunna skicka nyhetsbrev n\u00e4r webbplatsen har publicerats"],"Display a list of related posts.":["Visa en lista med relaterade inl\u00e4gg."],"by John Doe":["av John Doe"],"Metadata settings":["Metadatainst\u00e4llningar"],"Headline":["Rubrik"],"Display headline":["Visa rubrik"],"Layout settings":["Layoutinst\u00e4llningar"],"block search term\u0004premium content":["premiuminneh\u00e5ll"],"Paid Content":["Betalt inneh\u00e5ll"],"Black & White":["Svart och vitt"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["Det gick inte att h\u00e4mta en Mapkit API-token. Prova att uppdatera."],"Whoops, we have encountered an error. Please try again later.":["Hoppsan. Det har uppst\u00e5tt ett fel. F\u00f6rs\u00f6k igen senare."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Denna beg\u00e4ran har flaggats av v\u00e5rt modereringssystem. F\u00f6rs\u00f6k omformulera den och f\u00f6rs\u00f6k igen."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Du har n\u00e5tt gr\u00e4nsen f\u00f6r beg\u00e4randen f\u00f6r den h\u00e4r webbplatsen."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Jetpacks AI-tj\u00e4nster \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande inte tillg\u00e4ngliga. Vi beklagar besv\u00e4ret."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["Det var inte m\u00f6jligt att behandla din beg\u00e4ran. Skulle du kunna t\u00e4nka dig att prova igen?"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["Din beg\u00e4ran var otydlig. Skulle du kunna t\u00e4nka dig att prova igen?"],"You have reached the limit of free requests.<br \/> Upgrade now to keep using Jetpack AI.":["Du har n\u00e5tt gr\u00e4nsen f\u00f6r gratisbeg\u00e4randen.<br \/> Uppgradera nu f\u00f6r att forts\u00e4tta anv\u00e4nda Jetpack AI."],"Select tone":["V\u00e4lj ton"],"Change tone":["\u00c4ndra ton"],"Provocative":["Provokativ"],"Passionate":["Passionerad"],"Confident":["Sj\u00e4lvs\u00e4ker"],"Empathetic":["Empatisk"],"Skeptical":["Skeptisk"],"Serious":["Allvarlig"],"Humorous":["Humoristisk"],"Optimistic":["Optimistisk"],"Informal":["Informell"],"Formal":["Formell"],"Summary based on title":["Sammanfattning baserad p\u00e5 rubrik"],"Write\u2026":["Skriv \u2026"],"Generate a post title":["Generera en inl\u00e4ggsrubrik"],"Based on entire content\u2026":["Baserat p\u00e5 hela inneh\u00e5llet..."],"Simplify":["F\u00f6renkla"],"Correct spelling and grammar":["R\u00e4tta stavning och grammatik"],"Continue writing":["Forts\u00e4tt skriva"],"Based on preceding content\u2026":["Baserat p\u00e5 f\u00f6reg\u00e5ende inneh\u00e5ll..."],"Write with AI\u2026":["Skriv med AI \u2026"],"Create a motivational post on ":["Skapa ett motiverande inl\u00e4gg om "],"Motivational post on\u2026":["Motiverande inl\u00e4gg om ..."],"Write a step-by-step tutorial on ":["Skriv en stegvis handledning om "],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Stegvis handledning om ..."],"Craft an informative article explaining ":["Skapa en informativ artikel som beskriver "],"Informative article on\u2026":["Informativ artikel om ..."],"Write a post about ":["Skriv ett inl\u00e4gg om "],"Post about\u2026":["Inl\u00e4gg om \u2026"],"block search term\u0004assistant":["assistent"],"block search term\u0004help":["hj\u00e4lp"],"AI guidelines.":["AI-riktlinjer."],"The AI Assistant can be imprecise with information about people, places, or facts.":["AI-assistenten kan vara oprecis med information om personer, platser eller fakta."],"Automatically generate and modify content, powered by AI magic.":["Generera och \u00e4ndra inneh\u00e5ll automatiskt med hj\u00e4lp av AI-magi."],"AI Assistant (Experimental)":["AI-assistent (experimentell)"],"Select language":["V\u00e4lj spr\u00e5k"],"Vietnamese":["Vietnamesiska"],"Filipino":["Filippinska"],"Indonisian":["Indonesiska"],"Korean":["Koreanska"],"Hindi":["Hindi"],"Arabic":["Arabiska"],"Japanese":["Japanska"],"Chinese":["Kinesiska"],"Russian":["Ryska"],"Portuguese":["Portugisiska"],"Italian":["Italienska"],"German":["Tyska"],"French":["Franska"],"Spanish":["Spanska"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Ditt konto \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande inte anslutet till Jetpack."],"Improve":["F\u00f6rb\u00e4ttra"],"Summarize":["Sammanfatta"],"Make shorter":["G\u00f6r kortare"],"Make longer":["G\u00f6r l\u00e4ngre"],"Accept title":["Godk\u00e4nn rubrik"],"Send request":["Skicka beg\u00e4ran"],"Stop":["Stopp"],"Stop request":["Stoppa beg\u00e4ran"],"AI writing":["AI-skrivande"],"Ask Jetpack AI":["Fr\u00e5ga Jetpack AI"],"Job Title (Company Name)":["Jobbtitel (f\u00f6retagsnamn)"],"Dismiss notice":["Avf\u00e4rda notis"],"You can now share directly to your Instagram account!":["Du kan nu dela direkt till ditt Instagram-konto!"],"Connect now":["Anslut nu"],"You need a valid image in your post to share to Instagram.":["Du beh\u00f6ver en giltig bild i ditt inl\u00e4gg f\u00f6r att dela till Instagram."],"Twitter is not supported anymore. <moreInfo>Learn more here<\/moreInfo>.":["Twitter st\u00f6ds inte l\u00e4ngre. <moreInfo>L\u00e4s mer h\u00e4r<\/moreInfo>."],"By default, the image and text appear on social media as a link preview. To optimize engagement, share as a social post.":["Bild och text visas som standard p\u00e5 sociala medier som en l\u00e4nkf\u00f6rhandsvisning. Optimera engagemang genom att dela det som ett socialt inl\u00e4gg."],"Share as a social post":["Dela som ett socialt inl\u00e4gg"],"It is not possible to add an image or video when Social Image Generator is enabled.":["Det \u00e4r inte m\u00f6jligt att l\u00e4gga till en bild eller ett videoklipp n\u00e4r den sociala bildgeneratorn \u00e4r aktiverad."],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Uppgradera"],"paid subscribers":["betalprenumeranter"],"You'll need to activate the Subscriptions feature to use the Subcribe block.":["Du m\u00e5ste aktivera funktionen Prenumerationer f\u00f6r att anv\u00e4nda vlocket Prenumerera."],"Activate Subscriptions":["Aktivera prenumerationer"],"Activating Subscriptions":["Aktiverar prenumerationer"],"Learn more about the Subscriptions feature.":["L\u00e4s mer om funktionen Prenumerationer."],"In order to share your posts with your subscribers, you'll need to activate the Subscriptions feature.":["F\u00f6r att dela dina inl\u00e4gg med dina prenumeranter m\u00e5ste du aktivera funktionen Prenumerationer."],"EU":["EU"],"privacy":["integritet"],"cookies":["cookies"],"Displays a customizable cookie consent banner. To display this block on all pages of your site, please add it inside a Template Part that is present on all your templates, like a Header or a Footer.":["Visar en anpassningsbar banner om samtycke till cookies. F\u00f6r att visa det h\u00e4r blocket p\u00e5 alla sidor p\u00e5 din webbplats, l\u00e4gg till det inuti en malldel som finns p\u00e5 alla dina mallar, exempelvis ett sidhuvud eller en sidfot."],"Cookie Consent":["Samtycke f\u00f6r cookie"],"Note: The block position in the editor is not indicative of the position on the front end. The block will always be positioned at the bottom of the page.":["Obs! Blockets placering i redigeraren \u00e4r inte indikativ f\u00f6r dess placering i front-end. Blocket kommer alltid att vara placerat l\u00e4ngst ner p\u00e5 sidan."],"Consent Expiry Time (in days)":["Utg\u00e5ngstid f\u00f6r samtycke (i dagar)"],"Wide":["Bred"],"Full":["Full"],"Alignment":["Justering"],"Block Settings":["Blockinst\u00e4llningar"],"Privacy &amp; Cookies: This site uses cookies. By continuing to use this website, you agree to their use. To find out more, including how to control cookies, see here: <a href=\"https:\/\/automattic.com\/cookies\/\">Cookie Policy<\/a>.":["Integritet och cookies: Den h\u00e4r webbplatsen anv\u00e4nder cookies. Genom att forts\u00e4tta anv\u00e4nda den h\u00e4r webbplatsen godk\u00e4nner du deras anv\u00e4ndning. Om du vill veta mer, inklusive hur du kontrollerar cookies, se: <a href=\"https:\/\/automattic.com\/cookies\/\">Cookiepolicy<\/a>"],"What's your favorite place to visit?":["Vilken \u00e4r din favoritplats att bes\u00f6ka?"],"Quote":["Citat"],"Block":["Block"],"Show other responses":["Visa andra svar"],"Show daily prompt label":["Visa etikett f\u00f6r daglig uppmaning"],"title of block settings sidebar section\u0004Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Error while fetching prompt: %s":["Det gick inte att h\u00e4mta f\u00f6rslaget: %s"],"Reset prompt":["\u00c5terst\u00e4ll f\u00f6rslag"],"Prompt with id %d not found.":["F\u00f6rslag med ID %d hittades inte."]," Please continue from here:\n\n \u2026 %s":[" Forts\u00e4tt h\u00e4rifr\u00e5n: \n\n \u2026 %s"],". Please only output generated content ready for publishing.":[". Generera endast inneh\u00e5ll som \u00e4r redo f\u00f6r publicering."],"Please help me write a short piece of a blog post":["Hj\u00e4lp mig att skriva ett kort stycke av ett blogginl\u00e4gg"],"Please help me write a short piece of a blog post titled '%1$s'":["Hj\u00e4lp mig att skriva ett kort stycke av ett blogginl\u00e4gg med rubriken \"%1$s\""],"Pick the %s template":["V\u00e4lj %s-mallen"],"Pick a Template":["V\u00e4lj en mall"],"Change Template":["\u00c4ndra mall"],"Generated preview":["Genererad f\u00f6rhandsgranskning"],"Single Choice Option":["Enkelvalsalternativ"],"Multiple Choice Option":["Flervalsalternativ"],"View all responses":["Visa alla svar"],"Daily writing prompt":["Dagligt skrivf\u00f6rslag"],"Editing the %1$s %2$s":["Redigera %1$s %2$s"],"Transform blocks to VideoPress":["Omvandla block till VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Du kan omvandla det h\u00e4r inl\u00e4ggets videoblock till det nya VideoPress-blocket f\u00f6r att dra nytta av nya funktioner, som att l\u00e4gga till kapitel direkt i beskrivningen eller d\u00f6lja videoklippets delningsmeny."],"Newsletter:":["Nyhetsbrev:"],"Subscribers can read the posts in their email inbox or <ExternalLink>the Reader app<\/ExternalLink>.":["Prenumeranter kan l\u00e4sa inl\u00e4ggen i sin e-postinkorg eller i <ExternalLink>l\u00e4sarappen<\/ExternalLink>."],"Let readers subscribe to this blog's posts as a newsletter.":["L\u00e5t l\u00e4sare prenumerera p\u00e5 den h\u00e4r bloggens inl\u00e4gg som ett nyhetsbrev."],"A simple way to collect information from folks visiting your site":["Ett enkelt s\u00e4tt att samla in information fr\u00e5n personer som bes\u00f6ker din webbplats"],"Add a contact form to your page":["L\u00e4gg till ett kontaktformul\u00e4r p\u00e5 din sida"],"Disable to apply individual styling to this block":["Inaktivera f\u00f6r att till\u00e4mpa individuell styling f\u00f6r detta block"],"block search term\u0004blogging":["bloggande"],"block search term\u0004writing":["skriva"],"Answer a new and inspiring writing prompt each day.":["Svara p\u00e5 en ny och inspirerande skrivuppmaning varje dag."]," and tagged '%1$s'":[" och med etiketten \"%1$s\""],", published in categories '%1$s'":[", publicerad i kategorierna \"%1$s\""],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Som standard anv\u00e4nds inl\u00e4ggsrubriken f\u00f6r bilden. Du kan anv\u00e4nda det h\u00e4r f\u00e4ltet f\u00f6r att ange din egen text."],"Custom Text":["Anpassad text"],"Social Image is disabled for this post.":["Social bild \u00e4r inaktiverat f\u00f6r detta inl\u00e4gg."],"Enable Social Image":["Aktivera social bild"],"Add a custom image":["L\u00e4gg till en anpassad bild"],"No Image":["Ingen bild"],"Custom Image":["Anpassad bild"],"Image Type":["Bildtyp"],"Social Image Generator":["Generator f\u00f6r social bild"],"Choose Image":["V\u00e4lj bild"],"You have %d share remaining in the next 30 days. <upgradeLink>Upgrade now<\/upgradeLink> to share more.":["Du har %d delning kvar under de kommande 30 dagarna. <upgradeLink>Uppgradera nu<\/upgradeLink> f\u00f6r att dela mer.","Du har %d delningar kvar under de kommande 30 dagarna. <upgradeLink>Uppgradera nu<\/upgradeLink> f\u00f6r att dela mer."],"Sync fields style":["Synkronisera f\u00e4ltstil"],"Mastodon":["Mastodon"],"unused context to distinguish translations\u0004Manage plans":["Hantera paket"],"Audience":["M\u00e5lgrupp"],"Paid subscribers":["Betalande prenumeranter"],"All subscribers":["Alla prenumeranter"],"signup":["registrera"],"email":["e-post"],"subscribe":["prenumerera"],"Add option\u2026":["L\u00e4gg till alternativ \u2026"],"Border Width":["Rambredd"],"Input Field Styles":["Inmatningsf\u00e4ltsstilar"],"Field Background":["F\u00e4ltbakgrund"],"Field Text":["F\u00e4lttext"],"Label Styles":["Etikettstilar"],"Label Text":["Etikettext"],"I'm afraid I can't do that, Dave.":["Jag \u00e4r r\u00e4dd att jag inte kan g\u00f6ra det, Dave."],"block search term\u0004GPT":["GPT"],"Automatically generate new paragraphs using your existing content, powered by AI magic.":["Generera automatiskt nya stycken utifr\u00e5n ditt befintliga inneh\u00e5ll med hj\u00e4lp av AI-magi."],"AI Paragraph (Experimental)":["AI-stycke (experimentell)"],"AI Paragraph":["AI-stycke"],"Ready to retry":["Redo att f\u00f6rs\u00f6ka igen"],"Please write a longer title or a few more words in the opening preceding the AI block. Our AI model needs some content.":["Skriv en l\u00e4ngre rubrik eller n\u00e5gra fler ord i inledningen f\u00f6re AI-blocket. V\u00e5r AI-modell beh\u00f6ver inneh\u00e5ll."],"Waiting for the previous AI paragraph block to finish":["V\u00e4ntar p\u00e5 att det f\u00f6reg\u00e5ende AI-styckeblocket ska slutf\u00f6ras"],"block search term\u0004Magic":["Magi"],"block search term\u0004Diffusion":["Diffusion"],"block search term\u0004DALLe":["DALLe"],"block search term\u0004AL":["AL"],"block search term\u0004AI":["AI"],"Share your feedback.":["Dela din feedback."],"We are experimenting with this feature and can tweak or remove it at any point.":["Vi experimenterar med den h\u00e4r funktionen och kan n\u00e4r som helst komma att \u00e4ndra den eller ta bort den."],"Automatically generate an illustration for your post, powered by AI magic.":["Generera automatiskt en illustration f\u00f6r ditt inl\u00e4gg med hj\u00e4lp av AI-magi."],"AI Image (Experimental)":["AI-bild (experimentell)"],"Please choose your image":["V\u00e4lj din bild"],"Whoops, we have encountered an error. AI is like really, really hard and this is an experimental feature. Please try again later.":["Hoppsan. Det har uppst\u00e5tt ett fel. AI \u00e4r riktigt, riktigt kr\u00e5ngligt och det h\u00e4r \u00e4r en experimentell funktion. F\u00f6rs\u00f6k igen senare."],"What would you like to see?":["Vad vill du se?"],"AI Image":["AI-bild"],"Use this image":["Anv\u00e4nd denna bild"],"Troubleshooting tips":["Fels\u00f6kningstips"],"Learn photo and video best practices":["L\u00e4r dig de b\u00e4sta foto- och videometoderna"],"Choose a visual to accompany your post.":["V\u00e4lj en bild som ska \u00e5tf\u00f6lja ditt inl\u00e4gg."],"Add an image or video":["L\u00e4gg till en bild eller ett videoklipp"],"Remove media":["Ta bort media"],"Choose Media":["V\u00e4lj media"],"Select one option":["V\u00e4lj ett alternativ"],"Include social followers in count":["Ta med f\u00f6ljare p\u00e5 sociala media i r\u00e4kning"],"Go to slide %s":["G\u00e5 till bild %s"],"Display multiple images in sequential order.":["Visa flera bilder i i sekventiell ordning."],"Size":["Storlek"],"Transition":["\u00d6verg\u00e5ng"],"Create forms to collect data from site visitors and manage their responses.":["Skapa formul\u00e4r f\u00f6r att samla in data fr\u00e5n webbplatsbes\u00f6kare och hantera deras svar."],"Newsletter Connection":["Nyhetsbrevsanslutning"],"CRM Connection":["CRM-anslutning"],"This premium feature is currently free to use as it is in beta.":["Denna premiumfunktion \u00e4r f\u00f6r tillf\u00e4llet gratis att anv\u00e4nda eftersom det \u00e4r en betaversion."],"You can edit the \"required\" label in the editor":["Du kan redigera etiketten \"obligatoriskt\" i redigeraren"],"Add a compact select box, that when expanded, allows visitors to choose one value from the list.":["L\u00e4gg till en kompakt valruta som n\u00e4r den expanderas g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r bes\u00f6kare att v\u00e4lja ett v\u00e4rde i listan."],"Offer users a list of choices, and allow them to select a single option.":["Erbjuder anv\u00e4ndare en lista med val, d\u00e4r de kan v\u00e4lja ett enskilt alternativ."],"Offer users a list of choices, and allow them to select multiple options.":["Erbjuder anv\u00e4ndare en lista med val, d\u00e4r de kan v\u00e4lja flera olika alternativ."],"Communicate site terms and offer visitors consent to those terms.":["Kommunicera webbplatsvillkor och ge bes\u00f6kare m\u00f6jlighet att samtycka till dessa villkor."],"Confirm or select information with a single checkbox.":["Bekr\u00e4fta eller v\u00e4lj information med en enskild kryssruta."],"Capture longform text responses from site visitors.":["Samla in l\u00e5nga textsvar fr\u00e5n webbplatsbes\u00f6kare."],"Collect phone numbers from site visitors.":["Samla in telefonnummer fr\u00e5n webbplatsbes\u00f6kare."],"Capture date information with a date picker.":["Samla in datuminformation med en datumv\u00e4ljare."],"Collect a website address from your site visitors.":["Samla in en webbplatsadress fr\u00e5n dina webbplatsbes\u00f6kare."],"Collect email addresses from your visitors.":["Samla in e-postadresser fr\u00e5n dina bes\u00f6kare."],"Collect the site visitor\u2019s name.":["Samla in webbplatsbes\u00f6karens namn."],"Collect short text responses from site visitors.":["Samla in korta textsvar fr\u00e5n webbplatsbes\u00f6kare."],"Writing Prompt":["Skrivuppmaning"],"Write a title\u2026":["Skriv en rubrik \u2026"],"SEO Title":["SEO-rubrik"],"If selected, a 'noindex' tag will help instruct search engines to not include this page in search results. This page will also be removed from the Jetpack sitemap.":["Om detta v\u00e4ljs kommer en \"noindex\"-tagg att hj\u00e4lpa s\u00f6kmotorerna att inte inkludera den h\u00e4r sidan i s\u00f6kresultaten. Den h\u00e4r sidan kommer ocks\u00e5 att tas bort fr\u00e5n Jetpack-webbplatskartan."],"Hide page from search engines":["D\u00f6lj sida fr\u00e5n s\u00f6kmotorer"],"It's recommended to use less than %d characters in this field.":["Det rekommenderas att du anv\u00e4nder f\u00e4rre \u00e4n %d tecken i det h\u00e4r f\u00e4ltet."],"Email Connection":["E-postanslutning"],"Customize the view after form submission:":["Anpassa vyn efter formul\u00e4rskickande:"],"Submission Settings":["Ins\u00e4ndningsinst\u00e4llningar"],"View and export your form responses here":["Visa och exportera dina formul\u00e4rsvar h\u00e4r"],"Learn more about customizing forms":["L\u00e4r dig mer om att anpassa formul\u00e4r"],"Explore Form Patterns":["Utforska formul\u00e4rm\u00f6nster"],"Start building a form by selecting one of these form templates, or search in the patterns library for more forms:":["B\u00f6rja skapa ett formul\u00e4r genom att v\u00e4lja n\u00e5gon av dessa formul\u00e4rmallar, eller s\u00f6k efter fler formul\u00e4r i m\u00f6nsterbiblioteket:"],"Where to find your Salesforce Organization ID":["Var du hittar ditt Salesforce-organisations-ID"],"Invalid Organization ID. Should be a 15 - 18 characters long alphanumeric string.":["Ogiltigt organisations-ID. B\u00f6r vara en 15-18 tecken l\u00e5ng alfanumerisk str\u00e4ng."],"Enter the Salesforce organization ID to send Leads to.":["Ange vilket Salesforce-organisations-ID som leads ska skickas till."],"Enter your Organization ID":["Ange ditt organisations-ID"],"Organization ID":["Organisations-ID"],"Salesforce":["Salesforce"],"New lead received from your website":["Ny lead mottagen fr\u00e5n din webbplats"],"Company":["F\u00f6retag"],"Job Title":["Tj\u00e4nstetitel"],"Last Name":["Efternamn"],"First Name":["F\u00f6rnamn"],"Business Email":["E-postadress f\u00f6r f\u00f6retag"],"Add a Salesforce Lead form to your site":["L\u00e4gg till ett Salesforce-leadformul\u00e4r p\u00e5 din webbplats"],"Salesforce Lead Form":["Salesforce-leadformul\u00e4r"],"View Form Responses":["Visa formul\u00e4rsvar"],"Manage and export your form responses in WPAdmin:":["Hantera och exportera dina formul\u00e4rsvar i WP-admin:"],"Show visitors an example of the type of content expected. Otherwise, leave blank.":["Visa bes\u00f6kare ett exempel p\u00e5 vilken typ av inneh\u00e5ll som kan f\u00f6rv\u00e4ntas. Annars, l\u00e4mna f\u00e4ltet tomt."],"Placeholder text":["Platsh\u00e5llartext"],"Manage Responses":["Hantera svar"],"Get incoming form responses sent to your email inbox:":["F\u00e5 inkommande formul\u00e4rsvar skickade till inkorgen f\u00f6r din e-postadress:"],"Dropdown Field":["F\u00e4lt f\u00f6r rullgardinsmeny"],"Single Choice (Radio)":["Enkelval (alternativknapp)"],"Multiple Choice (Checkbox)":["Flerval (kryssruta)"],"Terms Consent":["Villkorssamtycke"],"Multi-line Text Field":["Textf\u00e4lt med flera rader"],"Phone Number Field":["F\u00e4lt f\u00f6r telefonnummer"],"URL Field":["URL-f\u00e4lt"],"Email Field":["F\u00e4lt f\u00f6r e-postadress"],"Name Field":["Namnf\u00e4lt"],"Text Input Field":["Textinmatningsf\u00e4lt"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Skicka oss din <a>VideoPress-feedback<\/a>"],"Your message has been sent":["Ditt meddelande har skickats"],"Forms":["Formul\u00e4r"],"One of your social connections is broken. Reconnect them on the <fixLink>connection management<\/fixLink> page.":["En av dina sociala anslutningar \u00e4r trasig. \u00c5teranslut den p\u00e5 sidan <fixLink>Anslutningshantering<\/fixLink> .","Vissa av dina sociala anslutningar \u00e4r trasiga. \u00c5teranslut dem p\u00e5 sidan <fixLink>Anslutningshantering<\/fixLink> ."],"Video description":["Videobeskrivning"],"Details":["Detaljer"],"Uploading (%s%%)":["Laddar upp (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["Pausad (%s%%)"],"Donation":["Donation"],"Subscription":["Prenumeration"],"Yearly Donation":["\u00c5rlig donation"],"Yearly Subscription":["\u00c5rlig prenumeration"],"Monthly Donation":["M\u00e5natlig donation"],"Choose a pattern":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster"],"Or use one of our blocks to create your own.":["Eller anv\u00e4nd ett av v\u00e5ra block f\u00f6r att skapa ett eget."],"Start by choosing one of our suggested layout patterns.":["B\u00f6rja med att v\u00e4lja ett av v\u00e5ra f\u00f6reslagna layoutm\u00f6nster."],"Prompt visitors to purchase your products and subscriptions with a group of buttons.":["Uppmana bes\u00f6kare att k\u00f6pa dina produkter och prenumerationer med en grupp knappar."],"Payment Buttons":["Betalningsknappar"],"Explore more customization options.":["Utforska fler anpassningsalternativ."],"Done":["Klar"],"Upload Complete!":["Uppladdning slutf\u00f6rd!"],"Video poster (optional)":["Videoaffisch (valfritt)"],"Video title":["Videotitel"],"select a custom one":["v\u00e4lj en anpassad"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["S\u00e5 h\u00e4r kommer videoklippet att se ut. Anv\u00e4nd reglaget f\u00f6r att v\u00e4lja en poster eller <a>v\u00e4lj en egen<\/a>."],"Payment Block list":["Lista \u00f6ver betalningsblock"],"Check the recommended video settings.":["Kolla in de rekommenderade videoinst\u00e4llningarna."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatet p\u00e5 det uppladdade videoklippet st\u00f6ds inte."],"Video Privacy":["Videointegritet"],"Follow the site privacy setting":["F\u00f6lj webbplatsens integritetsinst\u00e4llningar"],"Video can be viewed by anyone":["Videoklipp kan visas av alla"],"Mark this subscription as a donation":["Markera denna prenumeration som en donation"],"Mark this payment plan as a donation":["Markera detta betalpaket som en donation"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Knappen kommer att vara dold f\u00f6r dina bes\u00f6kare tills du har valt ett giltigt betalpaket."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Ogiltigt betalpaket konfigurerat f\u00f6r detta block."],"Enable customers to pick their own amount":["G\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r kunder att v\u00e4lja ett eget belopp."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Offentlig"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Webbplats-standard"],"Restrict views to members of this site":["Begr\u00e4nsa visningar till webbplatsens medlemmar"],"block search term\u0004pay":["betala"],"block search term\u0004paid":["betald"],"block search term\u0004money":["pengar"],"block search term\u0004earn":["tj\u00e4na"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["Det gick inte att l\u00e4gga till prenumerationen."],"Successfully created subscription":["Prenumeration skapades"],"Successfully created payment plan":["Betalningspaketet har skapats"],"Subscription requires a valid price":["Prenumeration kr\u00e4ver ett giltigt pris"],"Payment plan requires a valid price":["Betalningspaket kr\u00e4ver ett ett giltigt pris"],"Subscription requires a name":["Prenumeration kr\u00e4ver ett namn"],"Payment plan requires a name":["Betalningspaket kr\u00e4ver ett namn"],"Saving subscription\u2026":["Sparar prenumeration \u2026"],"Saving payment plan\u2026":["Sparar betalningspaket \u2026"],"Manage your payment plans.":["Hantera dina betalningspaket."],"Select a subscription":["V\u00e4lj en prenumeration"],"Payment plan not found":["Betalpaket hittades inte"],"Add a new payment plan":["L\u00e4gg till ett nytt betalningspaket"],"Take advantage of the QR code to open the post from different devices.":["Anv\u00e4nd QR-koden f\u00f6r att \u00f6ppna inl\u00e4gget fr\u00e5n olika enheter."],"QR Code":["QR-kod"],"QR Post code":["QR-inl\u00e4ggskod"],"Get QR code":["H\u00e4mta QR-kod"],"Learn more about these blocks":["L\u00e4r dig mer om dessa block"],"Insert the Payment Button or the Donations Form \u2014 no plugin required.":["Infoga en betalningsknapp eller ett donationsformul\u00e4r \u2013 inget till\u00e4gg kr\u00e4vs."],"Start accepting payments":["B\u00f6rja ta emot betalningar"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Det uppstod ett fel under uppladdningen. Kontrollera din n\u00e4tverksanslutning."],"block search term\u0004Donations":["Donationer"],"Payment Button":["Betalningsknapp"],"block search term\u0004support":["support"],"block search term\u0004paywall":["betalv\u00e4gg"],"block search term\u0004gated":["grindad"],"block search term\u0004exclusive":["exklusiv"],"Change view":["\u00c4ndra vy"],"block search term\u0004checkout":["kassa"],"Sell products and services or receive donations on your website":["S\u00e4lj produkter och tj\u00e4nster eller ta emot donationer p\u00e5 din webbplats"],"Please select which kind of payment you'd like to add.":["V\u00e4lj vilken typ av betalning du vill l\u00e4gga till."],"block search term\u0004tipping":["dricks"],"block search term\u0004sponsor":["sponsor"],"block search term\u0004recurring":["\u00e5terkommande"],"block search term\u0004non-profit":["ideell organisation"],"block search term\u0004nonprofit":["ideell organisation"],"block search term\u0004fundraiser":["insamling"],"block search term\u0004fundraising":["insamling"],"block search term\u0004ecommerce":["e-handel"],"block search term\u0004donate":["donera"],"block search term\u0004debit card":["betalkort"],"block search term\u0004credit card":["kreditkort"],"block search term\u0004contribution":["bidrag"],"block search term\u0004charity":["v\u00e4lg\u00f6renhet"],"Donations Form":["Donationsformul\u00e4r"],"Activate the Jetpack CRM plugin":["Aktivera till\u00e4gget Jetpack CRM"],"You already have the Jetpack CRM plugin installed, but it\u2019s not activated.":["Du har redan installerat Jetpack CRM-till\u00e4gget, men det \u00e4r inte aktiverat."],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM.":["Du kan spara kontakter fr\u00e5n Jetpack-kontaktformul\u00e4r i Jetpack CRM."],"Install Jetpack CRM":["Installera Jetpack CRM"],"Please update to the latest version of the Jetpack CRM plugin to integrate your contact form with your CRM.":["Uppdatera till den senaste versionen av Jetpack CRM-till\u00e4gget f\u00f6r att integrera ditt kontaktformul\u00e4r med din CRM."],"Upgrade to %s to use this premium block":["Uppgradera till %s f\u00f6r att anv\u00e4nda detta premiumblock"],"Split":["Dela"],"Compact":["Kompakt"],"Edit the message displayed when a user subscribes.":["Redigera meddelandet som visas n\u00e4r en anv\u00e4ndare b\u00f6rjar prenumerera."],"Success message":["Framg\u00e5ngsmeddelande"],"This will remain hidden until there is at least one subscriber.":["Detta kommer att f\u00f6rbli dolt tills det finns minst en prenumerant."],"Spacing":["Avst\u00e5nd"],"Typography":["Typografi"],"Border":["Ram"],"Button Text":["Knapptext"],"Button Background":["Knappbakgrund"],"<span>%s reader<\/span> is\u00a0subscribed.":["<span>%s l\u00e4sare<\/span>\u00a0prenumererar.","<span>%s l\u00e4sare<\/span>\u00a0prenumererar."],"Type your email\u2026":["Skriv din e-post \u2026"],"Guest View":["G\u00e4stvy"],"Remove block and keep content":["Ta bort block och beh\u00e5ll inneh\u00e5ll"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Prenumerera-knappen kommer att vara dold f\u00f6r dina bes\u00f6kare tills du v\u00e4ljer en giltig prenumeration."],"Invalid subscription configured for this block.":["Ogiltig prenumeration konfigurerad f\u00f6r detta block."],"Subscription not found":["Prenumeration hittades inte"],"Embed a Descript Item.":["B\u00e4dda in ett beskrivningsobjekt."],"descript":["beskrivning"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["B\u00e4dda in ett videoklipp fr\u00e5n ditt mediabibliotek eller ladda upp ett nytt med VideoPress."],"Share Your Content Again":["Dela ditt inneh\u00e5ll igen"],"Re-sharing your content":["Dela ditt inneh\u00e5ll igen"],"Sharing is disabled":["Delning \u00e4r inaktiverat"],"Share when publishing":["Dela vid publicering"],"Change track":["\u00c4ndra sp\u00e5r"],"Select track":["V\u00e4lj sp\u00e5r"],"Deleting":["Tar bort"],"Colors adapt to the video as it plays":["F\u00e4rgerna anpassar sig till videon n\u00e4r den spelas upp"],"Match video":["Matcha video"],"Progress Bar Colors":["F\u00f6rloppsindikatorf\u00e4rger"],"Allow download":["Till\u00e5t nedladdning"],"Button tooltip text\u0004mute":["st\u00e4ng av ljudet"],"Button tooltip text\u0004unmute":["s\u00e4tt p\u00e5 ljudet"],"Button tooltip text\u0004play":["spela"],"Button tooltip text\u0004pause":["paus"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Visa nedladdningsalternativ och till\u00e5t bes\u00f6kare att ladda ner detta videoklipp"],"Connect to Google Photos":["Anslut till Google Foto"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["F\u00f6r att komma ig\u00e5ng, anslut din webbplats till ditt Google Foto-bibliotek."],"More information.":["Mer information."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Den h\u00e4r funktionen \u00e4r tillg\u00e4nglig f\u00f6r webbplatser med ett %s-paket."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["F\u00f6r att dela ett inl\u00e4gg igen beh\u00f6ver du uppgradera till %s-paketet"],"Upgrade now":["Uppgradera nu"],"paid":["betald"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["Anv\u00e4nd det h\u00e4r verktyget f\u00f6r att dela ditt inl\u00e4gg p\u00e5 alla dina sociala medier-konton."],"Share this post on all your enabled social media accounts by clicking on the share post button.":["Dela det h\u00e4r inl\u00e4gget p\u00e5 alla dina aktiverade sociala medier-konton genom att klicka p\u00e5 knappen Dela inl\u00e4gg."],"This post will be shared on all your enabled social media accounts the moment you publish the post.":["Inl\u00e4gget kommer att delas p\u00e5 alla dina aktiverade sociala medier-konton i samma \u00f6gonblick som du publicerar inl\u00e4gget."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["B\u00f6rja dela dina inl\u00e4gg genom att ansluta dina sociala medier-konton."],"Share post":["Dela inl\u00e4gg"],"You must publish your post before you can share it.":["Du m\u00e5ste publicera ditt inl\u00e4gg innan du kan dela det."],"Post shared":["Inl\u00e4gg delat"],"Unable to share the Post":["Det gick inte att dela inl\u00e4gget"],"Write a message for your audience here.":["Skriv ett meddelande h\u00e4r f\u00f6r din publik."],"Embed a SmartFrame Image.":["B\u00e4dda in en SmartFrame-bild."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["Ladda upp sp\u00e5r"],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Error: %s":["Fel: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Det finns redan ett sp\u00e5r f\u00f6r det spr\u00e5ket och den typen."],"English":["Engelska"],"Kind":["Typ"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (en, fr, osv.)"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Title of track":["Sp\u00e5rets titel"],"Allowed formats: %s":["Till\u00e5tna format: %s"],"File":["Fil"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Delete %s":["Ta bort %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertitlar, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De hj\u00e4lper dig att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll tillg\u00e4ngligt f\u00f6r en st\u00f6rre skara anv\u00e4ndare."],"Chapters":["Kapitel"],"Descriptions":["Beskrivningar"],"Captions":["Bildtexter"],"Subtitles":["Undertexter"],"Content to dowload before the video is played":["Inneh\u00e5ll att ladda ner innan videon spelas upp"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Spela upp videon inlagd i texten ist\u00e4llet f\u00f6r i fullsk\u00e4rm p\u00e5 mobila enheter"],"Display the video playback controls":["Visa kontrollerna f\u00f6r videouppspelning"],"Restarts the video when it reaches the end":["Startar om videon n\u00e4r den tar slut"],"Start playing the video as soon as the page loads":["B\u00f6rja spela upp videon s\u00e5 snart sidan laddas"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["OBS! Automatisk nedladdning av videor kan orsaka problem om det visas m\u00e5nga videor p\u00e5 samma sida."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Det gick inte att hitta koordinaterna f\u00f6r den angivna adressen. Visar standardplats. Det g\u00e5r bra att l\u00e4gga till platsen manuellt."],"Join my Mailchimp audience":["Bli en del av min Mailchimp-publik"],"Jetpack Logo":["Jetpack-logga"],"Boost":["Boost"],"Preview unavailable in site editor.":["F\u00f6rhandsgranskningen \u00e4r inte tillg\u00e4nglig i webbplatsredigeraren."],"Remove Hours":["Ta bort timmar"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["F\u00f6rst m\u00e5ste du ansluta till ditt WordPress.com-konto."],"Play Inline":["Spela inline"],"Message Heading":["Meddelanderubrik"],"Replace Image":["Byt bild"],"Press escape to exit.":["Tryck p\u00e5 Esc f\u00f6r att avsluta."],"Press space to play.":["Tryck p\u00e5 mellanslagstangenten f\u00f6r att spela upp."],"Press space to pause.":["Tryck p\u00e5 mellanslagstangenten f\u00f6r att pausa."],"You are currently playing a story.":["Du spelar f\u00f6r n\u00e4rvarande upp en ber\u00e4ttelse."],"Percentage Width":["Bredd i procent"],"Width settings":["Breddinst\u00e4llningar"],"Dismiss":["Avf\u00e4rda"],"Retry":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Log in":["Logga in"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["Be prenumerantbes\u00f6kare att logga in med en l\u00e4nk i knappformat (endast synlig f\u00f6r utloggade anv\u00e4ndare)."],"Premium Content login button":["Logga in f\u00f6r Premiuminneh\u00e5ll-knapp"],"Border settings":["Raminst\u00e4llningar"],"Color settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"link":["l\u00e4nk"],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["Be Premiuminneh\u00e5llsanv\u00e4ndare vidta en \u00e5tg\u00e4rd med en grupp med l\u00e4nkar i knappformat."],"Premium Content buttons":["Premiuminneh\u00e5ll-knapp"],"The container for all content shown to subscribers.":["Beh\u00e5llaren f\u00f6r allt inneh\u00e5ll som visas f\u00f6r prenumeranter."],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["L\u00e4gg till inneh\u00e5ll som endast kommer att vara synligt f\u00f6r dina prenumeranter."],"Subscriber Content":["Inneh\u00e5ll f\u00f6r prenumeranter"],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["Beh\u00e5llaren f\u00f6r allt inneh\u00e5ll som visas f\u00f6r webbplatsbes\u00f6kare som inte \u00e4r prenumeranter."],"Read more of this content when you subscribe today.":["B\u00f6rja prenumerera idag och l\u00e4s mer av det h\u00e4r inneh\u00e5llet."],"Subscribe to get access":["Prenumerera f\u00f6r att f\u00e5 \u00e5tkomst"],"Restrict access to your content for paying subscribers.":["Begr\u00e4nsa \u00e5tkomst till ditt inneh\u00e5ll f\u00f6r betalande prenumeranter."],"Monthly Subscription":["M\u00e5natlig prenumeration"],"There was an error when adding the payment plan.":["Det gick inte att l\u00e4gga till betalpaketet."],"Subscriber View":["Prenumerantvy"],"Add subscription":["L\u00e4gg till prenumeration"],"Interval":["Intervall"],"Manage your subscriptions.":["Hantera dina prenumerationer."],"Add a new subscription":["L\u00e4gga till en ny prenumeration"],"Country code":["Landskod"],"Episode":["Avsnitt"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Detta block visas bara f\u00f6r personer som bes\u00f6ker denna sida f\u00f6r %d g\u00e5ngen.","Detta block visas bara f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt denna sida h\u00f6gst %d g\u00e5nger."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Detta block visas bara f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt sidan mer \u00e4n %d g\u00e5ng.","Detta block visas bara f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt sidan mer \u00e4n %d g\u00e5nger."],"Connect Stripe":["Anslut Stripe"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Klassificering"],"Video File Settings":["Videofilinst\u00e4llningar"],"Save colors":["Spara f\u00e4rger"],"Progress":["Framsteg"],"Loaded":["Inladdad"],"Main":["Huvudwebbplats"],"block search term\u0004day month year":["dag m\u00e5nad \u00e5r"],"Skip Forward":["Hoppa fram\u00e5t"],"Jump Back":["Hoppa bak\u00e5t"],"Show Episode Title":["Visa avsnittsrubrik"],"Share the content of this post as a Twitter thread.":["Dela inneh\u00e5llet i det h\u00e4r inl\u00e4gget som en Twitter-tr\u00e5d"],"Twitter Thread":["Twitter-tr\u00e5d"],"Share a link to this post to Twitter.":["Dela en l\u00e4nk till det h\u00e4r inl\u00e4gget p\u00e5 Twittter."],"Single Tweet":["Enstaka tweet"],"Click here to purchase.":["Klicka h\u00e4r f\u00f6r att k\u00f6pa."],"Click here to purchase":["Klicka h\u00e4r f\u00f6r att k\u00f6pa"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Ange den text som du vill visa p\u00e5 k\u00f6pl\u00e4nkar som anv\u00e4nds i reserv n\u00e4r PayPal-knappen inte kan anv\u00e4ndas (t.ex. e-postmeddelanden, AMP, osv.)"],"Purchase link text":["K\u00f6pl\u00e4nkstext"],"Play story":["Spela upp ber\u00e4ttelse"],"Slide %d, currently selected":["Bild %d, vald f\u00f6r n\u00e4rvarande"],"Twitter profile image":["Twitter-profilbild"],"Twitter settings":["Twitter-inst\u00e4llningar"],"None of the content in this post could be transformed into tweets, it may be better to share as a single tweet.":["Inget av inneh\u00e5llet i det h\u00e4r inl\u00e4gget kunde omvandlas till tweets. Det kan vara b\u00e4ttre att dela det som en enstaka tweet."],"This post will create a Twitter thread more than 20 tweets long.":["Det h\u00e4r inl\u00e4gget kommer att skapa en Twitter-tr\u00e5d som \u00e4r \u00f6ver 20 tweets l\u00e5ng."],"Only the first 100 tweets of this post will be published in the Twitter thread.":["Endast de 100 f\u00f6rsta tweetsen f\u00f6r det h\u00e4r inl\u00e4gget kommer att publiceras i Twitter-tr\u00e5den."],"This block is not exportable to Twitter":["Det h\u00e4r blocket kan inte exporteras till Twitter"],"Links will be posted seperately.":["L\u00e4nkar publiceras separat."],"Twitter removes all text formatting.":["Twitter tar bort all textformatering."],"Twitter displays the first four images.":["Twitter visar de fyra f\u00f6rsta bilderna."],"This thread can be read here:":["Den h\u00e4r tr\u00e5den kan l\u00e4sas h\u00e4r:"],"The rest of this thread can be read here:":["Resten av den h\u00e4r tr\u00e5den kan l\u00e4sas h\u00e4r:"],"Account Name":["Kontonamn"],"A thread \u2b07\ufe0f":["En tr\u00e5d \u2b07\ufe0f"],"Open Creative Mail settings":["\u00d6ppna Creative Mail-inst\u00e4llningarna"],"Store contact form submissions in your CRM.":["Lagra kontaktformul\u00e4rsinl\u00e4mningar i CRM."],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM.":["Kontakterna fr\u00e5n det h\u00e4r formul\u00e4ret kommer att lagras i Jetpack CRM."],"The Jetpack CRM plugin is installed but has an invalid version.":["Jetpack CRM-till\u00e4gget \u00e4r installerat, men versionen \u00e4r ogiltig."],"You can integrate this contact form with Jetpack CRM by enabling Jetpack CRM's Jetpack Forms extension.":["Du kan integrera det h\u00e4r kontaktformul\u00e4ret med Jetpack CRM genom att aktivera Jetpack CRM-till\u00e4gget Jetpack Forms."],"A site administrator must enable the CRM Jetpack Forms extension.":["CRM-till\u00e4gget Jetpack Forms m\u00e5ste aktiveras av en webbplatsadministrat\u00f6r."],"Enable Jetpack Forms Extension":["Aktivera Jetpack Forms-till\u00e4gget"],"The CRM Jetpack Form extension failed to activate. The error message was \"<error \/>\".":["Det gick inte att aktivera CRM-till\u00e4gget Jetpack Forms. Felmeddelandet var \"<error \/>\"."],"Embed a Loom video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Loom."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Expand":["Expandera"],"Social Previews":["F\u00f6rhandsvisning av sociala medier"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["F\u00f6rhandsgranska hur detta kommer att se ut p\u00e5 sociala n\u00e4tverk och i Google-s\u00f6kningar."],"Open Social Previews":["\u00d6ppna F\u00f6rhandsvisning av sociala medier"],"Google Search":["Google-s\u00f6kning"],"Custom amount":["Anpassat belopp"],"Tier %d":["Niv\u00e5 %d"],"Change currency":["\u00c4ndra valuta"],"Choose an amount":["V\u00e4lj ett belopp"],"Add a privacy checkbox":["L\u00e4gg till en kryssruta f\u00f6r integritet"],"Mention that you can email":["N\u00e4mn att du kan skicka e-post"],"Permission to email":["Till\u00e5telse att skicka e-post"],"Consent Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r samtycke"],"Add %s consent message\u2026":["L\u00e4gg till %s meddelande om samtycke\u2026"],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Du \u00e4r redo f\u00f6r e-postmarknadsf\u00f6ring med Creative Mail."],"Activate Creative Mail Plugin":["Aktivera Creative Mail-till\u00e4gget"],"To start sending email campaigns, activate the Creative Mail plugin for WordPress.":["F\u00f6r att b\u00f6rja skicka e-postkampanjer, aktivera Creative Mail-till\u00e4gget f\u00f6r WordPress."],"Install Creative Mail plugin":["Installera Creative Mail-till\u00e4gget"],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["F\u00f6r att b\u00f6rja skicka e-postkampanjer, installera Creative Mail-till\u00e4gget f\u00f6r WordPress."],"Activating\u2026":["Aktiverar \u2026"],"Installing\u2026":["Installerar \u2026"],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Till\u00e4gget kunde inte installeras. <b \/> Kontrollera <a>till\u00e4ggsinformationen<\/a> f\u00f6r detaljerade krav."],"Add email permission request":["L\u00e4gg till beg\u00e4ran om till\u00e5telse att skicka e-post"],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Du samlar redan in e-postkontakter. Varf\u00f6r inte se till att du dessutom har till\u00e5telse att skicka e-post till dem?"],"Newsletter Sign-up":["Registrering f\u00f6r nyhetsbrev"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Omdirigerar \u2026"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Uppgradera ditt paket f\u00f6r att anv\u00e4nda det h\u00e4r premiumblocket"],"Premium Block":["Premiumblock"],"Disconnect from Google Photos":["Koppla bort fr\u00e5n Google Foto"],"Upgrade your plan to upload audio":["Uppgradera ditt paket f\u00f6r att ladda upp ljud"],"Upgrade your plan to use video covers":["Uppgradera ditt paket f\u00f6r att anv\u00e4nda videocovers"],"Consent":["Samtycke"],"Can we send you an email from time to time?":["F\u00e5r vi skicka ett e-postmeddelande till dig d\u00e5 och d\u00e5?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Genom att l\u00e4mna din information ger du oss tillst\u00e5nd att skicka e-post till dig. Du kan n\u00e4r som helst avsluta prenumerationen."],"Add an interactive story.":["L\u00e4gg till en interaktivt ber\u00e4ttelse."],"block search term\u0004video":["video"],"block search term\u0004story":["ber\u00e4ttelse"],"Drag images and videos, upload new ones, or select files from your library.":["Dra bilder och videoklipp, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibiotek."],"Story":["Ber\u00e4ttelse"],"Edit Story":["Redigera ber\u00e4ttelse"],"Collect one-time, monthly, or annually recurring donations.":["Samla in eng\u00e5ngs-, m\u00e5natliga eller \u00e5rliga donationer."],"Could not load data from WordPress.com.":["Kunde inte ladda data fr\u00e5n WordPress.com."],"Loading data\u2026":["Laddar in data \u2026"],"Donations":["Donationer"],"One-Time":["En g\u00e5ng"],"Write a message\u2026":["Skriv ett meddelande \u2026"],"View donation earnings":["Visa donationsint\u00e4kter"],"Show custom amount option":["Visa alternativ f\u00f6r anpassat belopp"],"Show annual donations":["Visa \u00e5rliga donationer"],"Show monthly donations":["Visa m\u00e5natliga donationer"],"Donate yearly":["Donera en g\u00e5ng per \u00e5r"],"Donate monthly":["Donera en g\u00e5ng i m\u00e5naden"],"Donate":["Donera"],"Your contribution is appreciated.":["Ditt bidrag uppskattas."],"Or enter a custom amount":["Eller ange ett anpassat belopp"],"Make a yearly donation":["G\u00f6r en donation en g\u00e5ng om \u00e5ret"],"Make a monthly donation":["G\u00f6r en donation en g\u00e5ng i m\u00e5naden"],"Make a one-time donation":["G\u00f6r en donation en g\u00e5ng"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"Apply":["Till\u00e4mpa"],"Any Month":["Valfri m\u00e5nad"],"Specific Month\/Year":["Specifik m\u00e5nad\/\u00e5r"],"Exit Fullscreen":["Avsluta fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Instagram":["Instagram"],"Unroll":["Unroll"],"Import the entire Twitter thread directly into this post.":["Importera hela Twitter-tr\u00e5den direkt till det h\u00e4r inl\u00e4gget."],"Twitter thread successfully imported":["Twitter-tr\u00e5den importerades"],"We were unable to verify that this Twitter thread was published on a Twitter account belonging to you. Please ensure you have permission to reproduce it before publishing.":["Vi kunde inte verifiera att den h\u00e4r Twitter-tr\u00e5den publicerats p\u00e5 ett Twitter-konto som tillh\u00f6r dig. Se till att du har beh\u00f6righet att \u00e5terge den innan du publicerar."],"We were unable to get any content from this tweet.":["Vi kunde inte h\u00e4mta n\u00e5got inneh\u00e5ll fr\u00e5n den h\u00e4r tweeten."],"background color name\u0004White":["Vit"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp ljus"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp m\u00f6rk"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp gr\u00f6n"],"WhatsApp Button Settings":["WhatsApp-knappinst\u00e4llningar"],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["Ska en ny flik \u00f6ppnas vid knapptryck om bes\u00f6karen inte har WhatsApp installerat?"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["Den f\u00f6rsta meddelande som skickas som standard av bes\u00f6kare n\u00e4r de anv\u00e4nder den h\u00e4r knappen."],"Default First Message":["Standard f\u00f6rstameddelande"],"Please enter a valid phone number.":["Ange ett giltigt telefonnummer."],"Your phone number\u2026":["Ditt telefonnummer \u2026"],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["Ange det telefonnummer du anv\u00e4nder f\u00f6r WhatsApp och vill bli kontaktad p\u00e5."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["L\u00e5t dina bes\u00f6kare skicka dig ett meddelande p\u00e5 WhatsApp med ett knapptryck."],"Chat on WhatsApp":["Chatta p\u00e5 WhatsApp"],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Hej! Jag fick dina WhatsApp-uppgifter fr\u00e5n din webbplats."],"keyword\u0004support":["support"],"keyword\u0004contact":["kontakt"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Let your visitors send you messages with the tap of a button.":["L\u00e5t dina bes\u00f6kare skicka dig ett meddelande med ett knapptryck."],"Send A Message":["Skicka ett meddelande"],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["L\u00e5t dina bes\u00f6kare skicka dig meddelanden p\u00e5 WhatsApp med ett knapptryck."],"WhatsApp Button":["WhatsApp-knapp"],"block search term\u0004repeat":["upprepa"],"Button allowing you to sell products and subscriptions.":["Knapp som g\u00f6r det m\u00f6jligt att s\u00e4lja produkter och prenumerationer."],"Payments":["Betalningar"],"One-Time Payment":["Eng\u00e5ngsbetalning"],"Add payment plan":["L\u00e4gg till betalpaket"],"block search term\u0004payments":["betalningar"],"block search term\u0004simple":["enkel"],"Checkbox Settings":["Kryssruteinst\u00e4llningar"],"Select Media":["V\u00e4lj media"],"Select Images":["V\u00e4lj bilder"],"Select Image":["V\u00e4lj bild"],"Pexels Free Photos":["Pexels kostnadsfria foton"],"Google Photos":["Google Photos"],"Add Filter":["L\u00e4gg till ett filter"],"Media Type":["Mediatyp"],"Remove Filter":["Ta bort filter"],"Videos":["Videoklipp"],"Images":["Bilder"],"Favorites":["Favoriter"],"Filter by time period":["Filtrera efter tidsperiod"],"Inserting\u2026":["Infogar \u2026"],"Load More":["Ladda fler"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Inget matchade dina s\u00f6kkriterier."],"Inserting Image\u2026":["Infogar bild \u2026"],"Awaiting authorization":["V\u00e4ntar p\u00e5 auktorisering"],"WordPress.com Connections":["WordPress.com-anslutningar"],"Google Security page":["Google s\u00e4kerhetssida"],"You can remove the connection in either of these places:":["Du kan ta bort anslutningen p\u00e5 n\u00e5gon av dessa platser:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["V\u00e4lj de media du vill infoga i redigeraren."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["N\u00e4r media har kopierats och infogats s\u00e5 tas du tillbaka till redigeraren."],"Select media":["V\u00e4lj media."],"Inserting media":["Infogar media"],"Last 12 months":["Senaste 12 m\u00e5naderna"],"Last 6 months":["Senaste 6 m\u00e5naderna"],"Last 30 days":["Senaste 30 dagarna"],"Last 7 days":["Senaste 7 dagarna"],"Any time":["N\u00e4r som helst"],"Weddings":["Br\u00f6llop"],"Travel":["Resor"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfies"],"Pets":["Husdjur"],"Night":["Natt"],"Landmarks":["Landm\u00e4rken"],"Houses":["Hus"],"Holidays":["Semester"],"Gardens":["Tr\u00e4dg\u00e5rdar"],"Flowers":["Blommor"],"Food":["Mat"],"Fashion":["Mode"],"Crafts":["Hantverk"],"Cityscapes":["Stadsbilder"],"Birthdays":["F\u00f6delsedagar"],"Arts":["Konst"],"Animals":["Djur"],"All categories":["Alla kategorier"],"Albums":["Album"],"Photos":["Foton"],"Filters":["Filter"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Det finns f\u00f6r tillf\u00e4llet endast %s inl\u00e4gg p\u00e5 ditt Instagram-konto.","Det finns f\u00f6r tillf\u00e4llet endast %s inl\u00e4gg p\u00e5 ditt Instagram-konto."],"Example image":["Exempelbild"],"After":["Efter"],"Before":["F\u00f6re"],"block search term\u0004side by side":["sida vid sida"],"block search term\u0004juxtapose":["placera sida vid sida"],"Compare two images with a slider. Works best with images of the same size.":["J\u00e4mf\u00f6r tv\u00e5 bilder med ett skjutreglage. Fungerar b\u00e4st med bilder som har samma storlek."],"Image Compare":["Bildj\u00e4mf\u00f6relse"],"Write caption":["Skriv bildtext"],"Image after":["Bild efter"],"Image before":["Bild f\u00f6re"],"Above and below":["\u00d6ver och under"],"Side by side":["Sida vid sida"],"Orientation":["Orientering"],"1. Welcome to Example Podcast":["1. V\u00e4lkommen till podcast-exemplet"],"2. Interview with a special guest":["2. Intervju med en speciell g\u00e4st"],"3. Our third episode":["3. V\u00e5rt tredje avsnitt"],"Jetpack Example Podcast":["Jetpack podcast-exempel"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Grattis! Din webbplats \u00e4r nu ansluten till Stripe. Du kan nu b\u00f6rja ta emot betalningar!"],"Remove button margin":["Ta bort knappmarginal"],"Place button on new line":["Placera knapp p\u00e5 ny rad"],"Show subscriber count":["Visa antal prenumeranter"],"Space Between":["Avst\u00e5nd mellan"],"Space Inside":["Inre utrymme"],"Border Weight":["Kanttjocklek"],"Border Color":["Ramf\u00e4rg"],"Button Text Color":["Knappens textf\u00e4rg"],"Button Background Color":["Knappens bakgrundsf\u00e4rg"],"Sign Up":["Registrera"],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Visa en automatiskt uppdaterad lista \u00f6ver de senaste inl\u00e4ggen fr\u00e5n ditt Instagram-fl\u00f6de."],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Display Settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r senaste Instagram-inl\u00e4ggen"],"Loading your connections\u2026":["Laddar in dina anslutningar \u2026"],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Om du f\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r inloggad p\u00e5 Instagram p\u00e5 den h\u00e4r enheten s\u00e5 kan du beh\u00f6va logga ut fr\u00e5n den f\u00f6rst."],"Add a new account":["L\u00e4gg till ett nytt konto"],"Latest Instagram Posts":["Senaste Instagram-inl\u00e4ggen"],"Checked by default":["Ikryssad som standard"],"A unique ID that can be used in CSS or as an anchor.":["Ett unikt ID som kan anv\u00e4ndas i CSS eller som ett ankare."],"Unique CSS ID":["Unikt CSS-ID"],"Field is required":["F\u00e4lt \u00e4r obligatoriskt"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Justera bredden p\u00e5 f\u00e4ltet s\u00e5 att flera f\u00e4lt kan inkluderas p\u00e5 en enda rad."],"Field Width":["F\u00e4ltbredd"],"Enter a subject":["Ange ett \u00e4mne"],"Email address to send to":["E-postadress att skicka till"],"New feedback received from your website":["Ny feedback mottagen fr\u00e5n din webbplats"],"Send Feedback":["Skicka feedback"],"How could we improve?":["Hur kan vi f\u00f6rb\u00e4ttra?"],"5 - Excellent":["5 \u2013 Utm\u00e4rkt"],"4 - Good":["4 \u2013 Bra"],"3 - Average":["3 \u2013 Genomsnittligt"],"2 - Poor":["2 \u2013 D\u00e5ligt"],"1 - Very Bad":["1 \u2013 V\u00e4ldig d\u00e5ligt"],"Please rate our website":["Betygs\u00e4tt v\u00e5r webbplats"],"Add a Feedback form to your page":["L\u00e4gg till ett formul\u00e4r f\u00f6r feedback p\u00e5 din sida"],"Feedback Form":["Formul\u00e4r f\u00f6r feedback"],"A new appointment booked from your website":["Ett nytt m\u00f6te bokat fr\u00e5n din webbplats"],"Book Appointment":["Boka m\u00f6te"],"Notes":["Anteckningar"],"Afternoon":["Eftermiddag"],"Morning":["Morgon"],"Add an Appointment booking form to your page":["L\u00e4gg till ett bokningsformul\u00e4r f\u00f6r m\u00f6ten p\u00e5 din sida"],"Appointment Form":["Bokningsformul\u00e4r f\u00f6r m\u00f6ten"],"A new registration from your website":["En ny registrering fr\u00e5n din webbplats"],"Friend or Family":["V\u00e4n eller familj"],"TV":["TV"],"Social Media":["Sociala medier"],"Search Engine":["S\u00f6kmotor"],"How did you hear about us?":["Hur h\u00f6rde du talas om oss?"],"Add a Registration form to your page":["L\u00e4gg till ett registreringsformul\u00e4r p\u00e5 din sida"],"Registration Form":["Registreringsformul\u00e4r"],"A new RSVP from your website":["En ny OSA fr\u00e5n din webbplats"],"Send RSVP":["Skicka OSA"],"Other Details":["Andra detaljer"],"Attending?":["Deltar du?"],"Add an RSVP form to your page":["L\u00e4gg till ett OSA-formul\u00e4r till din sida"],"RSVP Form":["OSA-formul\u00e4r"],"Contact Us":["Kontakta oss"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett \u2026"],"SEO":["SEO"],"Image Spacing (px)":["Bildavst\u00e5nd (px)"],"Account":["Konto"],"Connect to Instagram":["Anslut till Instagram"],"Connecting\u2026":["Ansluter \u2026"],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Anslut till Instagram f\u00f6r att b\u00f6rja dela dina bilder."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Det finns f\u00f6r n\u00e4rvarande inga inl\u00e4gg i ditt Instagram-konto"],"No images were found in your Instagram account.":["Inga bilder hittades p\u00e5 ditt Instagram-konto."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Med OpenTable-blocket kan du st\u00f6ta p\u00e5 visningsproblem om du anv\u00e4nder dess breda stil med annan justering \u00e4n bred eller fullst\u00e4ndig. Det \u00e4r inte heller s\u00e4kert att den breda visningsstilen fungerar s\u00e5 bra p\u00e5 mindre sk\u00e4rmar."],"Button":["Knapp"],"Background & Text Color":["Bakgrund och textf\u00e4rg"],"Border radius":["Ramradie"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["Ett ov\u00e4ntat fel intr\u00e4ffade i Podcast Player. Att l\u00e4sa in den h\u00e4r sidan igen kan l\u00f6sa problemet."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["Podcastspelaren kan inte visas eftersom dina webbl\u00e4sarinst\u00e4llningar inte till\u00e5ter att ljud spelas upp p\u00e5 webbsidor. Detta kan \u00e4ndras i din webbl\u00e4sares \"Internetalternativ\"-inst\u00e4llningar. P\u00e5 fliken \"Avancerat\" m\u00e5ste du markera rutan bredvid \"Spela upp ljud p\u00e5 webbsidor\" i avsnittet \"Multimedia\". N\u00e4r du har bekr\u00e4ftat att rutan \u00e4r markerad trycker du p\u00e5 \"Till\u00e4mpa\" och l\u00e4ser d\u00e4refter in den h\u00e4r sidan igen."],"Select an episode to play it in the audio player.":["V\u00e4lj ett avsnitt f\u00f6r att spela upp det i ljudspelaren."],"Playlist: %s":["Spellista: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Fel: Avsnittet \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt \u2013 \u00d6ppna i en ny flik"],"Loading: %s":["Laddar: %s"],"Paused":["Pausad"],"track":["sp\u00e5r"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Fel:"],"block search term\u0004linked":["l\u00e4nkad"],"block search term\u0004pins":["pins"],"block search term\u0004pinboard":["pinboard"],"block search term\u0004dates":["datum"],"block search term\u0004buy":["k\u00f6p"],"block search term\u0004tickets":["biljetter"],"block search term\u0004mosaic":["mosaik"],"block search term\u0004circle":["cirkel"],"block search term\u0004maps":["kartor"],"Number of Columns":["Antal kolumner"],"Number of Posts":["Antal inl\u00e4gg"],"Select your Instagram account:":["V\u00e4lj ditt Instagram-konto:"],"block search term\u0004audio":["ljud"],"Select and play episodes from a single podcast.":["V\u00e4lj och spela upp avsnitt fr\u00e5n en viss podcast."],"Loading podcast feed\u2026":["L\u00e4ser in podcastfeed\u2026"],"Secondary Color":["Sekund\u00e4r f\u00e4rg"],"Primary Color":["Prim\u00e4r f\u00e4rg"],"Show Episode Description":["Visa avsnittsbeskrivning"],"Show Cover Art":["Visa omslagsbild"],"Number of items":["Antal objekt"],"Podcast settings":["Podcastinst\u00e4llningar"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Edit Podcast Feed URL":["Redigera URL f\u00f6r podcasfeed"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL h\u00e4r \u2026"],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Ange URL:en till din podcast-RSS-feed."],"Podcast Player":["Podcastspelare"],"Open in a new tab":["\u00d6ppna i en ny flik"],"Episode unavailable. ":["Avsnitt inte tillg\u00e4ngligt."],"Playing:":["Spelar:"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Ange s\u00f6ktermer, t.ex. katt \u2026"],"block search term\u0004memberships":["medlemskap"],"block search term\u0004subscriptions":["prenumerationer"],"Minimum allowed price is %s.":["Minsta till\u00e5tna pris \u00e4r %s."],"block search term\u0004social":["socialt"],"block search term\u0004advertisement":["annons"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["D\u00f6ljer det h\u00e4r blocket f\u00f6r webbplatsbes\u00f6kare p\u00e5 mobila enheter."],"Hide on mobile":["D\u00f6lj p\u00e5 mobil"],"Embed a Google Calendar":["B\u00e4dda in en Google Kalender"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Klistra in den inb\u00e4ddningskod som du kopierade fr\u00e5n Google Kalender nedan"],"Google Calendar":["Google Kalender"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Aktivera beh\u00f6righeter f\u00f6r den kalender som du vill dela"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Ange URL eller iFrame f\u00f6r att b\u00e4dda in h\u00e4r \u2026"],"Google Calendar URL or iframe":["URL eller iFrame f\u00f6r Google Kalender"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Din kalender gick inte att b\u00e4dda in. Dubbelkolla din URL eller inb\u00e4ddningskod. Observera att du m\u00e5ste anv\u00e4nda den allm\u00e4nna URL-adressen eller inb\u00e4ddningskoden, l\u00e4nken som kan delas fungerar inte."],"block search term\u0004working day":["arbetsdag"],"Background":["Bakgrund"],"Upload":["Ladda upp"],"Media Library":["Mediabibliotek"],"block search term\u0004appointments":["m\u00f6ten"],"block search term\u0004calendar":["kalender"],"block search term\u0004purchase":["k\u00f6p"],"block search term\u0004products":["produkter"],"block search term\u0004commerce":["handel"],"block search term\u0004restaurant":["restaurang"],"block search term\u0004reservation":["bokning"],"block search term\u0004booking":["bokning"],"block search term\u0004events":["h\u00e4ndelser"],"Find it on Mapbox":["Hitta det p\u00e5 Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Du kan ocks\u00e5 ange din egen \u00e5tkomsttoken."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["L\u00e5t dina bes\u00f6kare visa kartan i helsk\u00e4rmsl\u00e4ge."],"Show Fullscreen Button":["Visa helsk\u00e4rmsknappen"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["G\u00f6r det m\u00f6jligt att rulla kartan och zooma in och ut p\u00e5 den."],"Scroll to zoom":["Rulla f\u00f6r att zooma"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Standardzoomningsniv\u00e5n kan inte \u00e4ndras n\u00e4r det finns tv\u00e5 eller fler mark\u00f6rer p\u00e5 kartan."],"Zoom level":["Zoomningsniv\u00e5"],"Map Settings":["Kartinst\u00e4llningar"],"Marker Color":["Mark\u00f6rf\u00e4rg"],"Add a marker":["L\u00e4gg till en mark\u00f6r"],"block search term\u0004square":["fyrkantig"],"block search term\u0004columns":["kolumner"],"Rounded corners":["Rundade h\u00f6rn"],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Grow":["V\u00e4x"],"Earn":["Tj\u00e4na"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Det gick inte att b\u00e4dda in din podcast. Dubbelkolla din URL."],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"Hide event type details":["D\u00f6lj h\u00e4ndelsetypinformation"],"Calendar settings":["Kalenderinst\u00e4llningar"],"Link":["L\u00e4nk"],"Inline":["Inline"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["B\u00e4dda in din Calendly-webbadress eller inb\u00e4ddningskod nedan."],"Need help finding your embed code?":["Beh\u00f6ver du hj\u00e4lp att hitta din inb\u00e4ddningskod?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Calendly-webbadress eller inb\u00e4ddningskod\u2026"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Din kalender gick inte att b\u00e4dda in. Kontrollera din URL eller kod."],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["B\u00e4dda in en kalender d\u00e4r kunder kan boka in m\u00f6ten"],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Registrera"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["B\u00e4dda in Eventbrite-evenemangsinformation och biljettkassa."],"Learn more about Eventbrite embeds":["L\u00e4s mer om Eventbrite-inb\u00e4ddningar"],"submit button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Ange en evenemangs-URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"Eventbrite URL":["Eventbrite URL"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Klistra in en l\u00e4nk till ett Eventbrite-evenemang f\u00f6r att b\u00e4dda in biljettkassa."],"Eventbrite Checkout":["Eventbrite-kassa"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Inb\u00e4ddningstyp"],"Button & Modal":["Knapp och modal"],"In page Eventbrite checkout example":["Eventbrite-kassaexempel p\u00e5 sidan"],"In-page Embed":["Inb\u00e4ddning p\u00e5 sidan"],"Outline":["Kantlinjer"],"Fill":["Fyllning"],"Border Radius":["Ramradie"],"Border Settings":["Raminst\u00e4llningar"],"Open Table Preview %s":["Open Table-f\u00f6rhandsvisning %s"],"Open in a new window":["\u00d6ppna i ett nytt f\u00f6nster"],"Styles":["Stilar"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["L\u00e4s in widgeten i en iFrame (rekommenderas)"],"Sign up for OpenTable":["Registrera dig p\u00e5 OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Ange ditt restaurangnamn eller klistra in en inb\u00e4ddningkod f\u00f6r en OpenTable-bokningswidget."],"OpenTable Reservation":["OpenTable-bokning"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Kontrollera att den h\u00e4r inb\u00e4ddningen matchar den fr\u00e5n ditt OpenTable-konto"],"We ran into an issue":["Vi st\u00f6tte p\u00e5 ett problem"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["L\u00e5t bes\u00f6kare g\u00f6ra en bokning med OpenTable"],"OpenTable":["OpenTable"],"Embed":["B\u00e4dda in"],"Restaurant":["Restaurant","Restauranger"],"Button (210 x 113 pixels)":["Knapp (210\u00d7113 pixlar)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Bred (840x150 pixlar)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["H\u00f6g (288 x 490 bildpunkter)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224x301 pixlar)"],"Schedule time with me":["Boka en tid med mig"],"Star Rating":["Antal stj\u00e4rnor"],"Learn about signup location tracking":["L\u00e4s om registreringsplatssp\u00e5rning"],"website":["webbplats"],"Signup Field Value":["Registreringsf\u00e4ltv\u00e4rde"],"SIGNUP":["REGISTRERING"],"Signup Field Tag":["Registreringsf\u00e4ltetikett"],"Signup Location Tracking":["Registreringsplatssp\u00e5rning"],"Learn about groups":["L\u00e4s om grupper"],"Mailchimp Groups":["Mailchimp-grupper"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["B\u00e4dda in en Pinterest-pin, -board eller -anv\u00e4ndare."],"button label\u0004Convert block to link":["Konvertera block till l\u00e4nk"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick inte att b\u00e4dda in."],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"Pinterest URL":["Pinterest-URL"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"Color":["F\u00e4rg"],"Color Settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Highest rating":["H\u00f6gst betyg"],"block style\u0004Outlined":["Markerade ytterkanter"],"block style\u0004Filled":["Fylld"],"block search term\u0004review":["recension"],"block search term\u0004rating":["omd\u00f6me"],"block search term\u0004star":["stj\u00e4rnm\u00e4rk"],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Betygs\u00e4tt filmer, b\u00f6cker, l\u00e5tar, recept \u2014 allt du kan s\u00e4tta en siffra p\u00e5."],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Bra f\u00f6r att samla in donationer eller betalningar f\u00f6r produkter och tj\u00e4nster."],"View my plan":["Visa mitt paket"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Grattis! Din webbplats har nu ett betalt paket."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Grattis! Din webbplats har nu %s-paketet."],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Det h\u00e4r blocket visas bara f\u00f6r bes\u00f6kare som har bes\u00f6kt sidan tre eller flera g\u00e5nger."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Detta block kommer att d\u00f6ljas fr\u00e5n dina bes\u00f6kare tills du ansluter till Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Anslut till Stripe f\u00f6r att anv\u00e4nda det h\u00e4r blocket p\u00e5 din webbplats"],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown \u00e4r en textformateringssyntax som konverteras till HTML. Du kan _betona_ text eller **g\u00f6ra den stark** med bara n\u00e5gra f\u00e5 tecken."],"Try Markdown":["Prova markdown"],"Image Settings":["Bildinst\u00e4llningar"],"Take flight in ultimate comfort with this stylish t-shirt featuring the Jetpack logo.":["Njut i denna bekv\u00e4ma och snygga t-shirt med Jetpack-logotypen."],"Jetpack t-shirt":["Jetpack t-shirt"],"Map Preview":["F\u00f6rhandsgranskning av karta"],"Redirect Address":["Omdirigera adress"],"Message Text":["Meddelandetext"],"Redirect to another webpage":["Omdirigera till en annan webbsida"],"Show a custom text message":["Visa ett anpassat textmeddelande"],"Show a summary of submitted fields":["Visa en sammanfattning av skickade f\u00e4lt"],"On Submission":["Vid ins\u00e4ndning"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Servar bilder med hj\u00e4lp av Jetpacks snabba globala n\u00e4tverk av servrar."],"Go to slide %d":["G\u00e5 till bild %d"],"Previous Slide":["N\u00e4sta bild"],"Next Slide":["N\u00e4sta bild"],"Thank you for your submission!":["Tack f\u00f6r ditt bidrag!"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Du avbr\u00f6t anslutningen av din webbplats till Stripe."],"Generating preview\u2026":["Genererar f\u00f6rhandsgranskning \u2026"],"Remove Poster Image":["Ta bort posterbild"],"There is no poster image currently selected":["Det finns ingen vald posterbild f\u00f6r tillf\u00e4llet."],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den nuvarande posterbilden \u00e4r %s"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Select Poster Image":["V\u00e4lj posterbild"],"Poster Image":["Posterbild"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ingen"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Meta-data"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Auto"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Playback Controls":["Uppspelningsreglage"],"Muted":["Tystad"],"Loop":["Loop"],"Video Settings":["Videoinst\u00e4llningar"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Obs! Automatisk uppspelning av videoklipp kan f\u00f6rsv\u00e5ra anv\u00e4ndningen f\u00f6r vissa bes\u00f6kare."],"Select a payment plan":["V\u00e4lj ett betalpaket"],"%s \/ year":["%s\/\u00e5r"],"%s \/ month":["%s\/m\u00e5nad"],"Read more about Payments and related fees.":["L\u00e4s mer om betalningar och relaterade avgifter."],"Yearly":["\u00c5rligen"],"Monthly":["M\u00e5nadsvis"],"SEO Description":["SEO-beskrivning"],"%d character":["%d tecken","%d tecken"],"Write a description\u2026":["Skriv en beskrivning \u2026"],"Shortlink":["Kortl\u00e4nk"],"block search term\u0004connected":["ansluten"],"block search term\u0004embed":["b\u00e4dda in"],"block search term\u0004similar content":["liknande inneh\u00e5ll"],"Number of posts":["Antal inl\u00e4gg"],"Display context (category or tag)":["Visa kontext (kategori eller etikett)"],"Display thumbnail":["Visa miniatyr"],"List view":["Listvy"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"In \u201cUncategorized\u201d":["I \u201dOkategoriserad\u201d"],"August 3, 2018":["3 augusti 2018"],"Icon for image":["Ikon f\u00f6r bild"],"Grey square":["Gr\u00e5 fyrkant"],"Placeholder image":["Platsh\u00e5llarbild"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["F\u00f6rhandsgranskning inte tillg\u00e4nglig: du har inte publicerat tillr\u00e4ckligt m\u00e5nga inl\u00e4gg med liknande inneh\u00e5ll."],"block search term\u0004newsletter":["nyhetsbrev"],"block search term\u0004subscription":["prenumeration"],"A form enabling readers to join a Mailchimp audience.":["Ett formul\u00e4r som l\u00e4sare kan anv\u00e4nda f\u00f6r att bli en del av en Mailchimp-publik."],"Write consent text":["Skriv text om samtycke"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Du kan redigera e-postens platsh\u00e5llare i sidopanelen."],"Manage Connection":["Hantera anslutning"],"Mailchimp Connection":["Mailchimp-anslutning"],"Error text":["Feltext"],"Success text":["Lyckades-text"],"Processing text":["Bearbetar text"],"Email Placeholder":["E-postplatsh\u00e5llare"],"Text Elements":["Textelement"],"Re-check Connection":["Kontrollera anslutningen igen"],"Set up Mailchimp form":["St\u00e4ll in Mailchimp-formul\u00e4r"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Du m\u00e5ste ansluta ditt Mailchimp-konto och v\u00e4lja en publik f\u00f6r att b\u00f6rja samla e-postprenumeranter."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Search for and insert an animated image.":["S\u00f6k efter och infoga en animerad bild."],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004animated":["animerad"],"GIF":["GIF"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["S\u00f6k efter en term eller klistra in en Giphy-URL"],"Write caption\u2026":["Skriv bildtext \u2026"],"Embedding\u2026":["B\u00e4ddar in \u2026"],"Uploading\u2026":["Laddar upp \u2026"],"block search term\u0004follow":["f\u00f6lj"],"block search term\u0004signin":["logga in"],"block search term\u0004subscribe":["prenumerera"],"Subscriber count unavailable":["Prenumerantantal \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt"],"block search term\u0004visibility":["synlighet"],"block search term\u0004visitors":["bes\u00f6kare"],"block search term\u0004return":["\u00e5terv\u00e4nd"],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Kontrollblockets synlighet baserat p\u00e5 hur ofta en bes\u00f6kare har tittat p\u00e5 sidan."],"Visit count threshold":["Bes\u00f6ksantalsgr\u00e4ns"],"Please enter a valid number.":["Ange ett giltigt nummer."],"Repeat Visitor":["\u00c5terkommande bes\u00f6kare"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Detta block visas bara f\u00f6r personer som bes\u00f6ker denna sida f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen.","Detta block kommer bara att visas f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt denna sida h\u00f6gst %d g\u00e5nger."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Detta block visas bara f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt sidan minst en g\u00e5ng tidigare.","Detta block visas bara f\u00f6r personer som har bes\u00f6kt sidan minst %d g\u00e5nger tidigare."],"Show before threshold":["Visa f\u00f6re tr\u00f6skelv\u00e4rde"],"Show after threshold":["Visa efter tr\u00f6skelv\u00e4rde"],"Learn all about WordAds":["L\u00e4r dig allt om WordAds"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["Tj\u00e4na pengar genom att l\u00e4gga till annonser av h\u00f6g kvalitet till ditt inl\u00e4gg"],"Ad":["Annons"],"Pick an ad format":["V\u00e4lj ett annonsformat"],"Wide Skyscraper 160x600":["Bred Skyscraper 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Mobil Leaderboard 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Rankningslista 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rektangel 300 \u00d7 250"],"block search term\u0004markup":["kodredigering"],"block search term\u0004syntax":["syntax"],"block search term\u0004formatting":["formatering"],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Anv\u00e4nd vanliga tecken och skiljetecken f\u00f6r att skriva text, l\u00e4nkar och listor."],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Skriv din _Markdown_ **h\u00e4r**\u2026"],"Are you sure you wish to leave this page?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill l\u00e4mna denna sida?"],"block search term\u0004schedule":["tidsinst\u00e4ll"],"block search term\u0004closing time":["st\u00e4ngningstid"],"block search term\u0004opening hours":["\u00f6ppettider"],"Display opening hours for your business.":["Visa \u00f6ppettider f\u00f6r ditt f\u00f6retag."],"Business Hours":["\u00d6ppettider"],"Loading business hours":["L\u00e4ser in \u00f6ppettider"],"Saturday":["L\u00f6rdag"],"Friday":["Fredag"],"Thursday":["Torsdag"],"Wednesday":["Onsdag"],"Tuesday":["Tisdag"],"Monday":["M\u00e5ndag"],"Sunday":["S\u00f6ndag"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["St\u00e4ngd"],"Open":["\u00d6ppen"],"Add Hours":["L\u00e4gg till timmar"],"Closing":["St\u00e4nger"],"Opening":["\u00d6ppnar"],"block search term\u0004slider":["bildspel"],"block search term\u0004gallery":["galleri"],"block search term\u0004image":["bild"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Edit Slideshow":["Redigera bildspel"],"Effects":["Effekter"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Alternativet Minska r\u00f6relse\u00e5tkomst \u00e4r valt, s\u00e5 automatisk uppspelning kommer att inaktiveras i den h\u00e4r webbl\u00e4saren."],"Delay between transitions (in seconds)":["F\u00f6rdr\u00f6jning mellan \u00f6verg\u00e5ngar (i sekunder)"],"Autoplay between slides":["Automatisk uppspelning mellan bilder"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Tona"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Glid"],"The Swiper library could not be loaded.":["Swiper-biblioteket kunde inte h\u00e4mtas."],"block search term\u0004sell":["s\u00e4lj"],"block search term\u0004shop":["butik"],"Support reference":["Supportreferens"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["L\u00e5ter dig l\u00e4gga till knappar f\u00f6r betalning med kredit- och betalkort med minimal konfiguration."],"Create one on PayPal":["Skapa en p\u00e5 PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Ange e-postadressen som \u00e4r kopplad till ditt PayPal-konto. Har du inget konto?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["L\u00e5t folk k\u00f6pa mer \u00e4n en sak \u00e5t g\u00e5ngen."],"Currency":["Valuta"],"Describe your item in a few words":["Beskriv ditt objekt med n\u00e5gra ord"],"Item name":["Objektnamn"],"Invalid price.":["Ogiltigt pris."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["L\u00e4gg till en kort rubrik s\u00e5 att folk vet vad de betalar f\u00f6r."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Om du s\u00e4ljer n\u00e5got beh\u00f6ver du en prislapp. L\u00e4gg till din h\u00e4r."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Priset kan inte ha mer \u00e4n %d decimal.","Priset kan inte ha mer \u00e4n %d decimaler."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Vi vet att varje \u00f6re r\u00e4knas, men priserna i den h\u00e4r valutan kan inte inneh\u00e5lla decimaler."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Ditt pris \u00e4r negativt \u2014 ange ett positivt v\u00e4rde s\u00e5 att folk kan betala r\u00e4tt summa."],"Product Image":["Produktbild"],"Edit Image":["Redigera bild"],"Pay with PayPal":["Betala med PayPal"],"Set Token":["Ange token"],"Paste Token Here":["Klistra in token h\u00e4r"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Identifiera och kopiera \u00e5tkomsttoken. Klistra sedan in den i nedanst\u00e5ende f\u00e4lt."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Skapa ett konto eller logga in p\u00e5 Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Du beh\u00f6ver en \u00e5tkomsttoken f\u00f6r att anv\u00e4nda kartblock."],"Remove Token":["Ta bort token"],"Update Token":["Uppdatera token"],"Mapbox Access Token":["\u00c5tkomsttoken f\u00f6r Mapbox"],"Markers":["Mark\u00f6rer"],"Colors":["F\u00e4rger"],"Show street names":["Visa gatunamn"],"Add a location":["L\u00e4gg till en plats"],"Add marker":["L\u00e4gg till mark\u00f6r"],"Add a marker\u2026":["L\u00e4gg till en mark\u00f6r \u2026"],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"Dropdown":["Rullgardinsmeny"],"Select":["V\u00e4lj"],"Choose":["V\u00e4lj"],"Choose Multiple":["V\u00e4lj flera"],"Accept":["Acceptera"],"Confirm":["Bekr\u00e4fta"],"Multiline text":["Text med flera rader"],"Mobile":["Mobil"],"Cellular phone":["Mobiltelefon"],"Calendar":["Kalender"],"Date Picker":["Datumv\u00e4ljare"],"internet page":["internetsida"],"mail":["e-post"],"block search term\u0004contact form":["kontaktformul\u00e4r"],"block search term\u0004feedback":["feedback"],"Field Settings":["F\u00e4ltinst\u00e4llningar"],"Required":["Obligatorisk"],"Form":["Formul\u00e4r"],"Email subject line":["\u00c4mnesrad f\u00f6r e-post"],"name@example.com":["namn@exempel.com"],"%s are not a valid email address.":["%s \u00e4r inte en giltig e-postadress."],"%1$s and %2$s are not a valid email address.":["%1$s och %2$s \u00e4r inte giltiga e-postadresser."],"%s is not a valid email address.":["%s \u00e4r inte en giltig e-postadress."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Du kan ange flera e-postadresser separerade med kommatecken."],"block search term\u0004address":["adress"],"block search term\u0004phone":["telefon"],"block search term\u0004email":["e-post"],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["L\u00e5ter dig l\u00e4gga till en e-postadress, telefonnummer och fysisk adress med f\u00f6rb\u00e4ttrad kod f\u00f6r b\u00e4ttre s\u00f6kmotorsoptimeringsresultat."],"block search term\u0004cell":["mobil"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["L\u00e5ter dig l\u00e4gga till ett telefonnummer med en automatiskt genererad samtalsl\u00e4nk."],"Phone Number":["Telefonnummer"],"Phone number":["Telefonnummer"],"block search term\u0004message":["meddelande"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["L\u00e5ter dig l\u00e4gga till en e-postadress med en automatiskt genererad e-postl\u00e4nk."],"block search term\u0004place":["plats"],"block search term\u0004direction":["riktning"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["L\u00e5ter dig l\u00e4gga till en fysisk adress med Schema-kod."],"Address":["Adress"],"Country":["Land"],"Postal\/Zip Code":["Postnummer"],"State\/Province\/Region":["Delstat\/provins\/region"],"City":["Ort"],"Address Line 3":["Adressrad 3"],"Address Line 2":["Adressrad 2"],"Street Address":["Gatuadress"],"Link address to Google Maps":["L\u00e4nkadress till Google Maps"],"Open address in Google Maps":["\u00d6ppna adress i Google Maps"],"Share this post":["Dela detta inl\u00e4gg"],"%d character remaining":["%d tecken \u00e5terst\u00e5r","%d tecken \u00e5terst\u00e5r"],"Connect an account":["Anslut ett konto"],"block search term\u0004pictures":["bilder"],"block search term\u0004photos":["foton"],"block search term\u0004images":["bilder"],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Visa flera bilder i en elegant organiserad layout."],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["rutor sida vid sida"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["kolumner sida vid sida"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["Cirklar"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["mosaik sida vid sida"],"Upload an image":["Ladda upp en bild"],"Link To":["L\u00e4nk till"],"Columns":["Kolumner"],"Tiled Gallery settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r mosaikgalleri"],"Tiled Gallery":["Mosaikgalleri"],"Edit Gallery":["Redigera galleri"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d i galleriet"],"Remove Image":["Ta bort bild"],"Pick an image filter":["V\u00e4lj ett bildfilter"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Svart och vit"],"image style\u0004Original":["Original"],"Likes and Sharing":["Gilla & Dela"],"Text Color":["Textf\u00e4rg"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text \u2026"],"Delete Marker":["Ta bort mark\u00f6r"],"Marker Caption":["Tidsmark\u00f6rstext"],"Marker Title":["Rubrik f\u00f6r mark\u00f6r"],"Terrain":["Terr\u00e4ng"],"Satellite":["Satellit"],"Basic":["Grundl\u00e4ggande"],"Add an interactive map showing one or more locations.":["L\u00e4gg till en interaktiv karta som visar en eller flera platser."],"block search term\u0004navigation":["navigering"],"block search term\u0004location":["plats"],"block search term\u0004ads":["annonser"],"Map":["Karta"],"Closed":["St\u00e4ngd"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Hoppsan! Det var ett fel och vi kunde inte bearbeta din prenumeration. Ladda om sidan och f\u00f6rs\u00f6k igen."],"Success! You're on the list.":["Klart! Du \u00e4r med p\u00e5 listan."],"Processing\u2026":["Bearbetar \u2026"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Genom att klicka p\u00e5 skicka in s\u00e5 g\u00e5r du med p\u00e5 att dela din e-postadress med webbplatsens \u00e4gare och Mailchimp f\u00f6r att ta emot marknadsf\u00f6ring, uppdateringar och andra e-postmeddelanden fr\u00e5n webbplatsens \u00e4gare. Du kan n\u00e4r som helst anv\u00e4nda l\u00e4nken i e-postmeddelandena f\u00f6r att s\u00e4ga upp prenumerationen."],"Join my email list":["G\u00e5 med i min e-postlista"],"Enter your email":["Ange din e-post"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Phone":["Telefon"],"Go to Sharing settings":["G\u00e5 till delningsinst\u00e4llningarna"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["Din LinkedIn-anslutning m\u00e5ste \u00e5terautentiseras f\u00f6r att forts\u00e4tta fungera. G\u00e5 till Delning f\u00f6r att hantera det."],"Invalid price":["Ogiltigt pris"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vi vill se till att betalningar n\u00e5r dig, s\u00e5 l\u00e4gg till en e-postadress."],"Remove image":["Ta bort bild"],"Send":["Skicka"],"People":["Personer"],"Account Settings":["Kontoinst\u00e4llningar"],"View":["Visa"],"Year":["\u00c5r"],"Month":["M\u00e5nad"],"Translate":["\u00d6vers\u00e4tt"],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"Display date":["Visa datum"],"Try Again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Background Colors":["Bakgrundsf\u00e4rger"],"subscribers":["prenumerant"],"Background Color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"verb\u0004Copy":["Kopiera"],"Copied!":["Kopierad!"],"Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"images":["bilder"],"Featured Image":["Utvald bild"],"Landscapes":["Landskap"],"Width":["Bredd"],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Disconnect your account":["Koppla fr\u00e5n ditt konto"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Media File":["Mediafil"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Contact Info":["Kontaktinformation"],"Delete":["Ta bort"],"Category":["Kategori"],"Visibility":["Synlighet"],"VideoPress":["VideoPress"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm Follow' to start subscribing.":["Klart! Ett e-postmeddelande skickades f\u00f6r att bekr\u00e4fta din prenumeration. G\u00e5 till e-postmeddelandet nu och klicka p\u00e5 \u201dbekr\u00e4fta\u201d f\u00f6r att p\u00e5b\u00f6rja prenumerationen."],"Subscribe":["Prenumerera"],"Join %s other subscriber":["G\u00f6r som %s annan, prenumerera du med.","G\u00f6r som %s andra, prenumerera du med."],"Submit":["Skicka"],"Slideshow":["Bildspel"],"Time":["Tid"],"Pinterest":["Pinterest"],"Tumblr":["Tumblr"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Twitter":["Twitter"],"Close":["St\u00e4ng"],"Share":["Dela"],"More":["Mer"],"Before you hit Publish, please refresh the following connection(s) to make sure we can share your post:":["Innan du trycker p\u00e5 Publicera, uppdatera f\u00f6ljande anslutning(ar) f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att vi kan dela ditt inl\u00e4gg:"],"Connect":["Anslut"],"Save":["Spara"],"Email Address":["E-postadress"],"Title":["Rubrik"],"Media":["Media"],"Site icon":["Webbplatsikon"],"Related Posts":["Relaterade inl\u00e4gg"],"Notifications":["Aviseringar"],"Reply":["Svara"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s\/%2$s"],"No":["Nej"],"Markdown":["Markdown"],"Like":["Gilla"],"Show sharing buttons.":["Visa delningsknappar."],"Show likes.":["Visa gillningar"],"Description":["Beskrivning"],"Price":["Pris"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"None":["Inget"],"Cancel":["Avbryt"],"Enter your email address":["Ange din e-postadress"],"Textarea":["Textomr\u00e5de"],"Radio":["Radio"],"Checkbox":["Kryssruta"],"Label":["Etikett"],"Yes":["Ja"],"(required)":["(obligatoriskt)"],"Contact Form":["Kontaktformul\u00e4r"],"An error occurred. Please try again later.":["Ett fel intr\u00e4ffade. F\u00f6rs\u00f6k igen lite senare."],"Date":["Datum"],"Message":["Meddelande"],"Metadata":["Metadata"],"Email":["E-post"],"Comment":["Kommentar"],"Language":["Spr\u00e5k"],"Type":["Typ"],"Reconnect Jetpack":["\u00c5teranslut Jetpack"],"Connect to WordPress.com":["Anslut till WordPress.com"],"Visit the post for more.":["Bes\u00f6k inl\u00e4gget om du vill veta mer."],"Edit":["Redigera"],"e-mail":["e-post"],"Name":["Namn"],"Option":["Alternativ"],"All":["Alla"],"Search":["S\u00f6k"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-experimental.js"}}