{"translation-revision-date":"2023-07-24 14:30:49+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Allow visitors to reserve a table at your restaurant with Tock.":["La bes\u00f8kende reservere et bord p\u00e5 din restaurant med Tock."],"Tock":["Tock"],"Add Tock business name":["Legg tl virksomhetsnavn for Tock"],"Edit Tock business name":["Rediger virksomhetsnavn for Tock"],"AI-generated content could be inaccurate or biased. <link>Learn more<\/link>":["KI_generert innhold kan v\u00e6re b\u00e5de un\u00f8yaktig og skjev <link>L\u00e6r mer<\/link>"],"Generating content\u2026":["Genererer innhold..."],"Press <em>Enter<\/em> to send your request.":["Trykk <em>Enter<\/em> for \u00e5 sende din foresp\u00f8rsel."],"Ask AI Assistant for anything\u2026":["Sp\u00f8r KI-assistenten om hva som helst..."],"Ask AI Assistant":["Sp\u00f8r KI-assistenten"],"AI Assistant":["KI-assistent"],"Learn more about the block and fees":["L\u00f8r mer om blokken og gebyrer"],"Display a list of related posts.":["Vis en liste over relaterte innlegg."],"by John Doe":["av Ola Nordmann"],"Metadata settings":["Innstillinger for metadata"],"Headline":["Overskrift"],"Display headline":["Vis overskrift"],"Layout settings":["Innstillinger for oppsett"],"Black & White":["Svart og hvit"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["Kunne ikke hente et adgangstegn for Mapkit API. Vennligst pr\u00f8v \u00e5 oppfriske."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Denne foresp\u00f8rselen er flagget av v\u00e5rt moderasjonssyten. Vennligst pr\u00f8v \u00e5 omforumere det og pr\u00f8v igjen."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Du har n\u00e5dd grensen for fores\u00e5p\u00f8rsler fra dette nettstedet."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Jetpack KI-tjenestene er for tiden utigjengelige. Beklager ulempen."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["Det var ikke mulig \u00e5 behandle din foresp\u00f8rsel. Vil du pr\u00f8ve igjen?"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["Din foresp\u00f8rsel var uklar. Vil du pr\u00f8ve igjen?"],"You have reached the limit of free requests.<br \/> Upgrade now to keep using Jetpack AI.":["Du har n\u00e5dd grensen for fores\u00e5p\u00f8rsler.<br \/>Oppgrader for \u00e5 fortsette \u00e5 bruke Jetpack KI."],"Select tone":["Velg tone"],"Change tone":["Endre tone"],"Provocative":["Provokativ"],"Passionate":["Lidenskapelig"],"Confident":["Selvsikker"],"Empathetic":["Empatisk"],"Skeptical":["Skeptisk"],"Serious":["Alvorlig"],"Humorous":["Humoristisk"],"Optimistic":["Optimistisk"],"Informal":["Uformell"],"Formal":["Formell"],"Summary based on title":["Sammendrag basert p\u00e5 overskrift"],"Write\u2026":["Skriv..."],"Generate a post title":["Generer innleggsoverskrift"],"Based on entire content\u2026":["Basert p\u00e5 hele innholdet..."],"Simplify":["Forenkle"],"Correct spelling and grammar":["Korrigere staving og grammatikk"],"Continue writing":["Fortsett \u00e5 skrive"],"Based on preceding content\u2026":["Basert p\u00e5 foreg\u00e5ende innhold..."],"Write with AI\u2026":["Skriv med KI-..."],"Create a motivational post on ":["Skriv et motiverende innlegg om "],"Motivational post on\u2026":["Motiverende innlegg om..."],"Write a step-by-step tutorial on ":["Skriv en trinn-for-trinn-veiledning om "],"Step-by-step tutorial on\u2026":["Trinn-for-trinn-veiledning om..."],"Craft an informative article explaining ":["Produder en informativ artikkel som forklarer "],"Informative article on\u2026":["Informativ artikkel om..."],"Write a post about ":["Skriv et innlegg om "],"Post about\u2026":["Innlegg om..."],"block search term\u0004assistant":["assistent"],"block search term\u0004help":["hjelp"],"AI guidelines.":["KI-retningslinjer"],"The AI Assistant can be imprecise with information about people, places, or facts.":["KI-assistenten kan v\u00e6re upresis om informasjon om folk, steder eller fakta."],"Automatically generate and modify content, powered by AI magic.":["Automatisk generer og endre innhold, drevet av KI-magi."],"AI Assistant (Experimental)":["KI-assistent (eksperimentell)"],"Select language":["Velg spr\u00e5k"],"Vietnamese":["vietnamesisk"],"Filipino":["filippinsk"],"Indonisian":["indonesisk"],"Korean":["koreansk"],"Hindi":["hindi"],"Arabic":["arabisk"],"Japanese":["japansk"],"Chinese":["kinesisk"],"Russian":["russisk"],"Portuguese":["portugisisk"],"Italian":["italiensk"],"German":["tysk"],"French":["fransk"],"Spanish":["spansk"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Din konto er for tiden ikke koblet til Jetpack."],"Improve":["Forbedre"],"Summarize":["Lag sammendrag"],"Make shorter":["Gj\u00f8r kortere"],"Make longer":["Gj\u00f8r lengre"],"Accept title":["Godta tittel"],"Send request":["Send foresp\u00f8rsel"],"Stop":["Stopp"],"Stop request":["Stopp-foresp\u00f8rsel"],"AI writing":["KI-skriving"],"Ask Jetpack AI":["Sp\u00f8r Jetpack KI"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Oppgrader"],"Single Choice Option":["Enkeltvalg"],"Multiple Choice Option":["Flervalg"],"Transform blocks to VideoPress":["Forvandle blokker til VideoPress"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Du kan omforme dette innleggets videoblokker til VideoPress-blokker for dra nytte av nye funksjoner, som \u00e5 lagge til kapitler direkte i beskrivelsen eller skjule videoens delingsmeny."],"A simple way to collect information from folks visiting your site":["En enkel m\u00e5te \u00e5 samle informasjon fra bes\u00f8kende p\u00e5 nettstedet ditt"],"Add a contact form to your page":["Legg til et kontaktskjema p\u00e5 siden din"],"Disable to apply individual styling to this block":["Sl\u00e5 av for \u00e5 bruke individuell styling av denne blokken"],"Sync fields style":["Synk feltstilene"],"signup":["registrer"],"email":["e-post"],"subscribe":["abonner"],"Add option\u2026":["Legg til alternativ..."],"Border Width":["Kantlinjebredde"],"Input Field Styles":["Stiler for innmatingsfelt"],"Field Background":["Feltbakgrunn"],"Field Text":["Tekst for felt"],"Label Styles":["Etikettstiler"],"Label Text":["Tekst for etikett"],"I'm afraid I can't do that, Dave.":["Jeg er redd jeg ikke kan gj\u00f8re det, Dave."],"block search term\u0004GPT":["GPT"],"block search term\u0004Magic":["Magi"],"block search term\u0004AL":["AL"],"block search term\u0004AI":["KI"],"Share your feedback.":["Del din tilbakemelding"],"We are experimenting with this feature and can tweak or remove it at any point.":["Vi eksperimenterer med denne funksjonen og kan endre eller fjerne den n\u00e5r som helst."],"Please choose your image":["Vennligst velg ditt bilde"],"What would you like to see?":["Hva \u00f8nsker du \u00e5 se?"],"Use this image":["Bruk dette bildet"],"Select one option":["Velg ett alternativ"],"Go to slide %s":["G\u00e5 til lysbilde %s"],"Display multiple images in sequential order.":["Vis flere bilder i sekvensiell rekkef\u00f8lge."],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Transition":["Forvandling"],"Create forms to collect data from site visitors and manage their responses.":["Lag skjemaer for \u00e5 samle data fra bes\u00f8kende og behandle tilbakemeldingene deres."],"Newsletter Connection":["Tilkobling til nyhetsbrev"],"CRM Connection":["Tilkobling til CRM"],"You can edit the \"required\" label in the editor":["Du kan redigere \"p\u00e5krevet\"-etiketten i redigereren"],"Add a compact select box, that when expanded, allows visitors to choose one value from the list.":["Legg til en kompakt valgboks som, n\u00e5r den \u00e5pnes, lar bes\u00f8kende velge \u00e9n verdi fra listen."],"Offer users a list of choices, and allow them to select a single option.":["Tilby brukere en liste over valg, og la dem velge \u00e9tt enkelt alternativ."],"Offer users a list of choices, and allow them to select multiple options.":["Tilby brukere en liste over valg og la dem velge flere alternativer."],"Communicate site terms and offer visitors consent to those terms.":["Opplys om nettstedets vilk\u00e5r og tilby bes\u00f8kende \u00e5 samtykke til disse vilk\u00e5rene."],"Confirm or select information with a single checkbox.":["Bekreft eller velg informasjon med en enkelt avkrysningsboks."],"Capture longform text responses from site visitors.":["Ta inn tilbakemeldinger fra bes\u00f8kende som en lang tekst."],"Collect phone numbers from site visitors.":["F\u00e5 inn telefonnummer fra bes\u00f8kende."],"Capture date information with a date picker.":["Ta inn datoinformasjon med en datovelger."],"Collect a website address from your site visitors.":["F\u00e5 inn en nettstedsadresse fra dine bes\u00f8kende."],"Collect email addresses from your visitors.":["F\u00e5 inn en e-postadresse fra dine bes\u00f8kende."],"Collect the site visitor\u2019s name.":["F\u00e5 inn den bes\u00f8kendes navn."],"Collect short text responses from site visitors.":["F\u00e5 inn en tilbakemelding fra bes\u00f8kende som en kort tekst."],"Email Connection":["E-posttilkobling"],"Customize the view after form submission:":["Tilpass visningen etter innsending av skjema:"],"Submission Settings":["Innstillinger for innsending"],"View and export your form responses here":["Se og eksporter dine skjema-tilbakemeldinger her"],"Learn more about customizing forms":["L\u00e6r mer om \u00e5 tilpasse skjemaer."],"Explore Form Patterns":["Utforsk skjema-m\u00f8nstre"],"Start building a form by selecting one of these form templates, or search in the patterns library for more forms:":["Start \u00e5 bygge et skjema ved \u00e5 velge ett av disse skjemamalene eller s\u00f8k i m\u00f8nsterbiblioteket for flere skjemaer:"],"Enter your Organization ID":["Oppgi din organisasjons-ID"],"Organization ID":["Organisasjons-ID"],"Salesforce":["Salesforce"],"New lead received from your website":["Nytt kundeemne mottatt fra ditt nettsted"],"Company":["Selskap"],"Job Title":["Stillingstittel"],"Last Name":["Etternavn"],"First Name":["Fornavn"],"Business Email":["Forretnings-e-post"],"Add a Salesforce Lead form to your site":["Legg til et Salesforce-kundeemne fra ditt nettsted"],"Salesforce Lead Form":["Salesforce kundeemne-skjema"],"View Form Responses":["Se tilbakemeldinger fra skjema"],"Manage and export your form responses in WPAdmin:":["Behandle og eksporter dine responser i WP-admin:"],"Show visitors an example of the type of content expected. Otherwise, leave blank.":["Vis bes\u00f8kende et eksempel p\u00e5 typen av innhold som er forventet. Ellers, la st\u00e5 tom."],"Placeholder text":["Plassholder-tekst"],"Manage Responses":["Behandle tilbakemeldinger"],"Get incoming form responses sent to your email inbox:":["F\u00e5 innkommende skjema-tilbakemeldinger til din e-post"],"Dropdown Field":["Nedtrekksmenyfelt"],"Single Choice (Radio)":["Enkeltvalg (radio)"],"Multiple Choice (Checkbox)":["Flervalg (avkrysningsboks)"],"Terms Consent":["Samtykke til vilk\u00e5r"],"Multi-line Text Field":["Flerlinjes tekstfelt"],"Phone Number Field":["Telefonnummerfelt"],"URL Field":["URL-felt"],"Email Field":["E-postfelt"],"Name Field":["Navnefelt"],"Text Input Field":["Tekstfelt"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Send oss din <a>VideoPress-tilbakemelding<\/a>"],"Your message has been sent":["Meldingen din er sendt"],"Forms":["Skjemaer"],"Video description":["Videobeskrivelse"],"Details":["Detaljer"],"Uploading (%s%%)":["Laster opp (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["Pauset (%s%%)"],"Donation":["Donasjon"],"Subscription":["Abonnement"],"Yearly Donation":["\u00c5rlig donasjon"],"Yearly Subscription":["\u00c5rlig abonnement"],"Monthly Donation":["M\u00e5nedlig donasjon"],"Choose a pattern":["Velg et m\u00f8nster"],"Explore more customization options.":["Utforsk flere tilpasningsmuligheter."],"Done":["Fullf\u00f8rt"],"Upload Complete!":["Opplasting fullf\u00f8rt!"],"Video poster (optional)":["Videoplakat (valgfritt)"],"Video title":["Videotittel"],"select a custom one":["velg en tilpasset"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["Dette wer hvordan videoen vil se ut. Bruk glidebryteren til \u00e5 velge en plakat eller <a>velg en tilpasset plakat<\/a>."],"Check the recommended video settings.":["Kontroller de anbefalte video-innstillingene."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatet p\u00e5 videoen du lastet opp er ikke st\u00f8ttet."],"Video Privacy":["Personvern for video"],"Follow the site privacy setting":["F\u00f8lg personverinstillingen for nettstedet"],"Video can be viewed by anyone":["Videoen kan sees av alle"],"Mark this subscription as a donation":["Merk dette abonnementet som en donasjon"],"Mark this payment plan as a donation":["Merk denne betalingen som en donasjon"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Knappen vil v\u00e6re skjult for dine bes\u00f8kende inntil du velger en gyldig betalingsplan."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Ugyldig abonnementspakke konfigurert for denne blokken."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Offentlig"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Standard for nettstedet"],"Restrict views to members of this site":["Begrens visninger til medlemmer av dette nettstedet"],"block search term\u0004pay":["betal"],"block search term\u0004paid":["betalt"],"block search term\u0004money":["penger"],"block search term\u0004earn":["tjen"],"Openverse":["Openverse"],"There was an error when adding the subscription.":["Det oppsto en feil ved registrering av abonnementet."],"Successfully created subscription":["Opprettet abonnement"],"Successfully created payment plan":["Opprettet betalingsplan"],"Subscription requires a valid price":["Abonnementer krever en gyldig pris"],"Payment plan requires a valid price":["Betalingsplanen krever en gyldig pris"],"Subscription requires a name":["Abonnement krever et navn"],"Payment plan requires a name":["Betalingsplan krever et navn"],"Saving subscription\u2026":["Lagrer abonnement..."],"Saving payment plan\u2026":["Lagrer betalingsplan..."],"Manage your payment plans.":["Behandle dine betalingsplaner."],"Select a subscription":["Velg et abonnement"],"Payment plan not found":["Betalingsplanen ikke funnet"],"Add a new payment plan":["Legg til en ny betalingsplan"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Det oppsto en feil ved opplastingen. Kontroller nettverlstilkoblingen din."],"block search term\u0004tipping":["tipping"],"block search term\u0004sponsor":["sponsor"],"block search term\u0004recurring":["gjentakende"],"block search term\u0004non-profit":["non-profit"],"block search term\u0004nonprofit":["ideellt"],"block search term\u0004fundraiser":["pengeinnsamler"],"block search term\u0004fundraising":["pengeinnsamling"],"block search term\u0004ecommerce":["e-handel"],"block search term\u0004donate":["don\u00e9r"],"block search term\u0004debit card":["debetkort"],"block search term\u0004credit card":["kredittkort"],"block search term\u0004contribution":["bidrag"],"block search term\u0004charity":["veldedighet"],"Donations Form":["Donasjonsskjema"],"Activate the Jetpack CRM plugin":["Aktiver utvidelsen Jetpack CRM"],"You already have the Jetpack CRM plugin installed, but it\u2019s not activated.":["Du har allerde installert utvidelsen Jetpack CRM, men den er ikke aktivert."],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM.":["Du kan lagre kontakter fra Jetpack kontaktsjema i Jetpack CRM."],"Install Jetpack CRM":["Installer Jetpack CRM"],"Please update to the latest version of the Jetpack CRM plugin to integrate your contact form with your CRM.":["Vennligst oppdater til siste versjon av utvidelsen Jetpack CRM for \u00e5 integrere kontaktskjemaet ditt med din CRM."],"Upgrade to %s to use this premium block":["Oppgrader til %s for \u00e5 bruke denne premium-blokken"],"Border":["Kantlinje"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Abonner-knappen vil v\u00e6re skjult for dine bes\u00f8kende inntil du velger et gyldig abonnement."],"Invalid subscription configured for this block.":["Ugyldig abonnement konfigurert for denne blokken."],"Subscription not found":["Abonnement ikke funnet"],"Embed a Descript Item.":["Bygg inn et Descript-element."],"descript":["descript"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Bygg inn en video fra ditt mediebibliotek eller last opp en ny med VideoPress."],"Change track":["Bytt spor"],"Select track":["Velg spor"],"Deleting":["Sletter"],"Colors adapt to the video as it plays":["Farger tilpasser seg videoen mens det spilles av"],"Match video":["Samsvarer med video"],"Progress Bar Colors":["Farger for fremdriftslinje"],"Allow download":["Tillat nedlasting"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Vis et nedlastingsalternativ og tillat seerne \u00e5 laste ned denne vidoen."],"Connect to Google Photos":["Koble til Google Foto"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["For \u00e5 komme i gang, koble ditt nettsted til Google Foto-biblioteket."],"Embed a SmartFrame Image.":["Bygg inn et Smartframe-bilde."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["Last opp spor"],"Add tracks":["Legg til spor"],"Error: %s":["Feil: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Et spor finnes allerede for det spr\u00e5ket av det slaget."],"English":["Engelsk"],"Kind":["Type"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5kmerke (en, no osv.)"],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Title of track":["Tittel for spor"],"Allowed formats: %s":["Tillatte formater: %s"],"File":["Fil"],"Edit track":["Rediger spor"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Delete %s":["Slett %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, bildetekster, kapitler og beskrivelser. De hjelper til med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en st\u00f8rre gruppe brukere."],"Chapters":["Kapitler"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"Captions":["Bildetekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Content to dowload before the video is played":["Innhold \u00e5 laste ned f\u00f8r videoen spilles av"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Spill av videoen innenlinje p\u00e5 mobile enheter."],"Display the video playback controls":["Vis avspillingskontroller for videoen"],"Restarts the video when it reaches the end":["Starter videoen p\u00e5 nytt n\u00e5r den har n\u00e5dd slutten"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Start \u00e5 spile av videoen straks siden er lastet"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Merk: Automatisk nedlasting av videoer kan for\u00e5rsake problemer om det er mange videoer vist p\u00e5 samme side."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Kunne ikke finne koordinatene til den angitt adressen. Viser standardplassering. Legg gjerne til plasseringen manuelt."],"Join my Mailchimp audience":["Bli med i mitt publikum p\u00e5 Mailchimp"],"Preview unavailable in site editor.":["Forh\u00e5ndsvising utilgjengelig i nettstedsredigeren."],"Remove Hours":["Fjern timer"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["F\u00f8rst m\u00e5 du koble til din WordPress.com-konto."],"Play Inline":["Spill av innenlinje"],"Message Heading":["Meldingsoverskrift"],"Replace Image":["Bytt bilde"],"Percentage Width":["Prosentvis bredde"],"Width settings":["Breddeinnstillinger"],"Retry":["Pr\u00f8v p\u00e5 nytt"],"Monthly Subscription":["M\u00e5nedlig abonnement"],"There was an error when adding the payment plan.":["Det oppsto en feil n\u00e5r betalingsplanen skulle legges til."],"Add subscription":["Legg til abonnement"],"Manage your subscriptions.":["Behandle dine abonnementer."],"Add a new subscription":["Legg til nytt abonnement"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Denne blokken vil bare vises for folk som bes\u00f8ker denne siden for %d. gang.","Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden h\u00f8yst %d ganger."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d gang.","Denne blokken vil bare vises for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d ganger."],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Vurdering"],"Video File Settings":["Innstillinger for video-filer"],"Save colors":["Lagre farger"],"Progress":["Fremdrift"],"Loaded":["Lastet"],"Main":["Hoved"],"block search term\u0004day month year":["dag m\u00e5ned \u00e5r"],"Click here to purchase.":["Klikk her for \u00e5 kj\u00f8pe."],"Click here to purchase":["Klikk her for \u00e5 kj\u00f8pe"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Angi en tekst du vil vise p\u00e5 en kj\u00f8pslenke som brukes som reserve n\u00e5r PayPal-knappen ikke kan brukes (f.eks. e-poster, AMP oev.)"],"Purchase link text":["Tekst for kj\u00f8pslenke"],"Open Creative Mail settings":["\u00c5pne innstillingene for Creative Mail"],"Store contact form submissions in your CRM.":["Lagre innsendinger fra skjemaer i ditt CRM."],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM.":["Kontakter fra dette skjemaet vil bli lagret i Jetpack CRM."],"The Jetpack CRM plugin is installed but has an invalid version.":["Utvidelsen Jetpack CRM er installert, men har en ugyldig versjon."],"You can integrate this contact form with Jetpack CRM by enabling Jetpack CRM's Jetpack Forms extension.":["Du kan integrere dette kontaktskjemaet med Jetpack CRM ved \u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 skjematillegget i Jetpack CRM."],"A site administrator must enable the CRM Jetpack Forms extension.":["En nettstedsadministrator m\u00e5 sl\u00e5 p\u00e5 modulen for CRM Jetpack-skjemaer."],"Enable Jetpack Forms Extension":["Sl\u00e5 p\u00e5 Jetpack-modulen for skjema"],"The CRM Jetpack Form extension failed to activate. The error message was \"<error \/>\".":["Skjematillegget i Jetpack CRM kunne ikke aktiveres. Feilmeldingen var \"<error \/>\"."],"Embed a Loom video.":["Bygg inn en Loom-video."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et Instagram-innlegg"],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et Facebook-innlegg."],"Expand":["Utvid"],"Custom amount":["Tilpasset bel\u00f8p"],"Tier %d":["Niv\u00e5 %d"],"Change currency":["Endre valuta"],"Choose an amount":["Velg et bel\u00f8p"],"Add a privacy checkbox":["Legg til en avkrysningsboks for personvern"],"Mention that you can email":["Nevn at du kan sende e-post"],"Permission to email":["Tillatelse til \u00e5 sende e-post"],"Consent Settings":["Innstillinger for samtykke"],"Add %s consent message\u2026":["Legg til %s samtykkemelding..."],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Du er satt opp for e-postmarkedsf\u00f8ring med Creative Mail."],"Activate Creative Mail Plugin":["Aktiver utvidelsen Creative Mail"],"To start sending email campaigns, activate the Creative Mail plugin for WordPress.":["For \u00e5 starte \u00e5 sende e-postkampanjer, aktiver utvidelsen Creative Mail for WordPress."],"Install Creative Mail plugin":["Installer utvidelsen Creative Mail"],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["For \u00e5 starte \u00e5 sende e-postkampanjer, installer utvidelsen Creative Mail for WordPress."],"Activating\u2026":["Aktiverer..."],"Installing\u2026":["Installerer\u2026"],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Utvidelsen kunne ikke installeres. <b \/> Vennligst sjekk <a>utvidelsesinformasjonen<\/a> for detaljerte krav."],"Add email permission request":["Legg til foresp\u00f8rsel om tillatelse til e-post"],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Du samler allerede e-postkontakter. Hvorfor ikke forsikre deg om at du har tillatelse til \u00e5 sende dem e-post ogs\u00e5?"],"Newsletter Sign-up":["Registrering for nyhetsbrev"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Omdirigerer..."],"Upgrade your plan to use this premium block":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke denne premium-blokken"],"Premium Block":["Premium-blokk"],"Disconnect from Google Photos":["Koble fra Google Foto"],"Upgrade your plan to upload audio":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 laste opp lyd"],"Upgrade your plan to use video covers":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke videomslag"],"Consent":["Samtykke"],"Can we send you an email from time to time?":["Kan vi f\u00e5 sende deg en e-post fra tid til annen?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Ved \u00e5 sende inn din informasjon gir du oss tillatelse til \u00e5 sende deg e-post. Du kan medld deg av n\u00e5r som helst."],"Collect one-time, monthly, or annually recurring donations.":["Samle engangs, m\u00e5nedlig eller \u00e5rlig gjentakende bidrag."],"Could not load data from WordPress.com.":["Kunne ikke laste data fra WordPress.com."],"Donations":["Bidrag"],"One-Time":["Engangs"],"Write a message\u2026":["Skriv en melding..."],"View donation earnings":["Vis donasjonsinntekter"],"Show custom amount option":["Vis alternativ for tilpasset bel\u00f8p"],"Show annual donations":["Vis \u00e5rlige bidrag"],"Show monthly donations":["Vis m\u00e5nedlige bidrag"],"Donate yearly":["Bidra \u00e5rlig"],"Donate monthly":["Bidra m\u00e5nedlig"],"Donate":["Bidra"],"Your contribution is appreciated.":["Ditt bidrag er satt pris p\u00e5."],"Or enter a custom amount":["Eller oppgi et tilpasset bel\u00f8p"],"Make a yearly donation":["Gj\u00f8r et \u00e5rlig bidrag"],"Make a monthly donation":["Gj\u00f8r et m\u00e5nedlig bidrag"],"Make a one-time donation":["Gj\u00f8r et engangsbidrag"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"Apply":["Bruk"],"Any Month":["Enhver m\u00e5ned"],"Specific Month\/Year":["Bestemt m\u00e5ned\/\u00e5r"],"Add payment plan":["Legg til en betalingsplan"],"block search term\u0004payments":["betalinger"],"block search term\u0004simple":["enkel"],"Checkbox Settings":["Innstillinger for avkrysningsboks"],"Select Media":["Velg media"],"Select Images":["Velg bilder"],"Select Image":["Velg bilde"],"Pexels Free Photos":["Pexels gratisfotografier"],"Google Photos":["Google Fotografier"],"Add Filter":["Legg til filter"],"Media Type":["Mediatype"],"Remove Filter":["Fjern filter"],"Videos":["Videoer"],"Images":["Bilder"],"Favorites":["Favoritter"],"Filter by time period":["Filtrer p\u00e5 tidsperiode"],"Inserting\u2026":["Setter inn..."],"Load More":["Last mer"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Beklager, intet passet dine s\u00f8kekriterier."],"Inserting Image\u2026":["Setter inn bilde..."],"Awaiting authorization":["Venter p\u00e5 autorisasjon"],"WordPress.com Connections":["Tilkoblinger til WordPress.com"],"Google Security page":["Google sikkerhetsside"],"You can remove the connection in either of these places:":["Du kan fjerne tilkoblingen p\u00e5 begge disse stedene:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Velg det mediet du vil sette inn i redigeringen."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["N\u00e5r mediet er fullf\u00f8rt kopiert og satt inn vil du bli tatt tilbake til redigeringen."],"Select media":["Veg media"],"Inserting media":["Setter inn media"],"Last 12 months":["Siste 12 m\u00e5neder"],"Last 6 months":["Siste 6 m\u00e5neder"],"Last 30 days":["Siste 30 dager"],"Last 7 days":["Siste 7 dager"],"Any time":["N\u00e5r som helst"],"Weddings":["Bryllup"],"Travel":["Reise"],"Sport":["Sport"],"Selfies":["Selfier"],"Pets":["Kj\u00e6ledyr"],"Night":["Natt"],"Landmarks":["Landemerker"],"Houses":["Hus"],"Holidays":["Ferie"],"Gardens":["Hager"],"Flowers":["Blomster"],"Food":["Mat"],"Fashion":["Mote"],"Crafts":["H\u00e5ndverk"],"Cityscapes":["Bybilde"],"Birthdays":["F\u00f8dselsdager"],"Arts":["Kunst"],"Animals":["Dyr"],"All categories":["Alle kategorier"],"Albums":["Album"],"Photos":["Fotografier"],"Filters":["Filtre"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Det er for tiden bare %s innlegg p\u00e5 din Instagram-konto.","Det er for tiden bare %s innlegg p\u00e5 din Instagram-konto."],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Gratulerer! Ditt nettsted er n\u00e5 koblet til Stripe. Du kan n\u00e5 begynne \u00e5 f\u00e5 inn midler!"],"Remove button margin":["Fjern knappeavstand"],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Vis en automtisk oppdatert liste over de siste innleggene fra din Instagram-feed."],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Display Settings":["Visningsinnstillinger"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Plassholder for siste Instgram-innlegg"],"Loading your connections\u2026":["Laster inn dine tilkoblinger..."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Om du for tiden er logget inn p\u00e5 Instagram fra denne enheten vil du kanskje m\u00e5tte logg ut fra den f\u00f8rst."],"Add a new account":["Legg til en ny konto"],"Latest Instagram Posts":["Siste Instagram-innlegg"],"Checked by default":["Avkrysset som standard"],"A unique ID that can be used in CSS or as an anchor.":["En unik ID som kan brukes i CSS eller som et anker."],"Unique CSS ID":["Unik CSS-ID"],"Field is required":["Feltet er p\u00e5krevet"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Juster lengden av feltet for \u00e5 inkludere flere felt p\u00e5 samme linje."],"Field Width":["Feltbredde"],"Enter a subject":["Skriv inn et emne"],"Email address to send to":["E-postadresse \u00e5 sende til"],"New feedback received from your website":["Ny tilbakemelding mottatt fra ditt nettsted"],"Send Feedback":["Send tilbakemelding"],"How could we improve?":["Hvordan kan vi bli bedre?"],"5 - Excellent":["5 - Utmerket"],"4 - Good":["4 - Bra"],"3 - Average":["3 - Middels"],"2 - Poor":["2 - D\u00e5rlig"],"1 - Very Bad":["1 - Elendig"],"Please rate our website":["Vennligst vurder v\u00e5rt nettsted"],"Add a Feedback form to your page":["Legg til et tilbakemeldingsskjema p\u00e5 siden din"],"Feedback Form":["Tilbakemeldingsskjema"],"A new appointment booked from your website":["Legg til en ny avtale opprettet p\u00e5 ditt nettsted"],"Book Appointment":["Gj\u00f8r avtale"],"Notes":["Merknader"],"Afternoon":["Ettermiddag"],"Morning":["Morgen"],"Add an Appointment booking form to your page":["Legg til et skjema for p\u00e5melding til avtale p\u00e5 siden din"],"Appointment Form":["Avtaleskjema"],"A new registration from your website":["En ny registrering fra ditt nettsted"],"Friend or Family":["Venn eller familie"],"TV":["TV"],"Social Media":["Sosiale medier"],"Search Engine":["S\u00f8kemotor"],"How did you hear about us?":["Hvordan fikk du h\u00f8re om oss?"],"Add a Registration form to your page":["Legg til et registreringsskjema p\u00e5 siden din"],"Registration Form":["Registreringsskjema"],"A new RSVP from your website":["Et nytt svar p\u00e5 invitasjon fra ditt nettsted"],"Send RSVP":["Send utbedt svar"],"Other Details":["Andre detaljer"],"Attending?":["Deltar?"],"Add an RSVP form to your page":["Legg til et Svar utbes-skjema p\u00e5 siden din"],"RSVP Form":["Svar-utbes-skjema"],"Contact Us":["Kontakt oss"],"Add label\u2026":["Legg til etikett..."],"Image Spacing (px)":["Bildeavstand (px)"],"Account":["Konto"],"Connect to Instagram":["Koble til Instagram"],"Connecting\u2026":["Kobler til..."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Koble til Instagram for \u00e5 begynne \u00e5 dele dine bilder."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Det er for tiden ingen innlegg p\u00e5 din Instagram-konto"],"No images were found in your Instagram account.":["Ingen bilder ble funnet p\u00e5 din Instagram-konto."],"Button":["Knapp"],"Background & Text Color":["Bakgrunns- og tekstfarge"],"Border radius":["Kantlinjeradius"],"block search term\u0004linked":["lenket"],"block search term\u0004pins":["n\u00e5ler"],"block search term\u0004pinboard":["n\u00e5letavle"],"block search term\u0004dates":["datoer"],"block search term\u0004buy":["kj\u00f8p"],"block search term\u0004tickets":["billetter"],"block search term\u0004mosaic":["mosaikk"],"block search term\u0004circle":["sirkel"],"block search term\u0004maps":["kart"],"Number of Columns":["Antall kolonner"],"Number of Posts":["Antall innlegg"],"Select your Instagram account:":["Velg din Instagram-konto:"],"Replace":["Erstatt"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Skriv s\u00f8keord, f.eks. kategori..."],"Minimum allowed price is %s.":["Laveste tillatte pris er %s."],"block search term\u0004social":["sosialt"],"block search term\u0004advertisement":["annonse"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Skjuler blokken for bes\u00f8kende p\u00e5 mobile enheter."],"Hide on mobile":["Skjul p\u00e5 mobil"],"Embed a Google Calendar":["Bygg inn en Google Kalender"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Lim inn innbyggingskoden du fikk fra din Google Kalender nedenfor"],"Google Calendar":["Google Kalender"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Sl\u00e5 p\u00e5 tillatelser for kalenderen du vil dele"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Oppgi URL eller iframe \u00e5 bygge inn her..."],"Google Calendar URL or iframe":["URL til Google-kalender eller iframe"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Kalenderen din kunne ikke bygges inn. Vennligst dobbeltsjekk din URL eller innbyggingskode. Vennligst merk at du m\u00e5 bruke 'Public URL' da 'Shareable Link' ikke vil virke."],"block search term\u0004working day":["hverdag"],"Background":["Bakgrunn"],"Upload":["Last opp"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"block search term\u0004appointments":["avtaler"],"block search term\u0004calendar":["kalender"],"block search term\u0004purchase":["kj\u00f8p"],"block search term\u0004products":["produkter"],"block search term\u0004commerce":["handel"],"block search term\u0004restaurant":["restaurant"],"block search term\u0004reservation":["reservasjon"],"block search term\u0004booking":["bestilling"],"block search term\u0004events":["arrangementer"],"Find it on Mapbox":["Finn det p\u00e5 Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Du kan eventuelt oppgi din egen tilgangskode."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["La dine bes\u00f8kende se kartet p\u00e5 full skjerm."],"Show Fullscreen Button":["Vis fullskjermsknapp"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["La kartet fange opp skrolling og forst\u00f8rrelse inn\/ut."],"Scroll to zoom":["Skroll for \u00e5 forst\u00f8rre"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Standard forst\u00f8rrelsesniv\u00e5 kan ikke endres n\u00e5r det er to eller flere mark\u00f8rer p\u00e5 kartet."],"Zoom level":["Forst\u00f8rrelsesgrad"],"Map Settings":["Innstillinger for kart"],"Marker Color":["Mark\u00f8rfarge"],"Add a marker":["Legg til en mark\u00f8r"],"block search term\u0004square":["kvadrat"],"block search term\u0004columns":["kolonner"],"Rounded corners":["Avrundede hj\u00f8rner"],"Move image forward":["Flytt bilde forover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Grow":["Voks"],"Earn":["Tjen"],"Hide event type details":["Skjul detaljer om hendelsestype"],"Calendar settings":["Kalenderinnstillinger"],"Link":["Lenke"],"Inline":["Inline"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Oppgi din nettadresse p\u00e5 Calendly, eller innbyggingskode, nedenfor."],"Need help finding your embed code?":["Trenger du hjelp til \u00e5 finne din innbyggingskode?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Nettadresse hos Calendly eller innbyggingskode..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Kalenderen din kunne ikke bygges inn. Vennligst dobbeltsjekk din URL eller kode."],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["Bygg inn en kalender for kunder for \u00e5 planlegge avtaler"],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Registrer"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["Bygg inn arrangementsdetaljer og billettkj\u00f8p fra Eventbrite"],"Learn more about Eventbrite embeds":["L\u00e6r mer om innbygging av Eventbrite"],"submit button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Angi arrangements-URL \u00e5 bygge inn her..."],"Eventbrite URL":["Eventbrite-URL"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Lim inn en lenke til Eventbrite for \u00e5 bygge inn billettkj\u00f8p."],"Eventbrite Checkout":["Billettkj\u00f8p i Eventbrite"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Innbyggingstype"],"Button & Modal":["Knapp og modal"],"In page Eventbrite checkout example":["Eksempel p\u00e5 billettkj\u00f8p fra Eventbrite p\u00e5 siden"],"In-page Embed":["Innbygging p\u00e5 siden"],"Outline":["Omriss"],"Fill":["Fyll"],"Border Radius":["Kantradius"],"Border Settings":["Innstillinger for kant"],"Open Table Preview %s":["Forh\u00e5ndsvisning OpenTable %s"],"Open in a new window":["\u00c5pne en ny fane"],"Styles":["Stiler"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Last widgeten i en ramme (iframe) (anbefalt)"],"Sign up for OpenTable":["Registrer deg p\u00e5 OpenTable"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Oppgi ditt restaurantnavn eller lim inn innbyggingskoden for OpenTable reservasjonswidget. "],"OpenTable Reservation":["Reservasjon med OpenTable"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Vennligst s\u00f8rg for at denne innbyggingen passer med den fra din OpenTable-konto"],"We ran into an issue":["Det oppsto et problem"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["La bes\u00f8kende bestille en reservasjon med OpenTable"],"OpenTable":["OpenTable"],"Embed":["Bygg inn"],"Restaurant":["Restaurant","Restauranter"],"Button (210 x 113 pixels)":["Knapp (210 x 113 piksler)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Bred (840 x 350 piksler)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["H\u00f8y (288 x 490 piksler)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standard (224 x 301 piksler)"],"Schedule time with me":["Avtal tid med meg"],"Star Rating":["Stjernevurdering"],"Learn about signup location tracking":["L\u00e6r om sporing av sted for registrering"],"website":["nettsted"],"Signup Field Value":["Feltverdi for registrering"],"SIGNUP":["REGISTRERING"],"Signup Field Tag":["Felt-etikett for registrering"],"Signup Location Tracking":["Sporing av sted ved registrering"],"Learn about groups":["L\u00e6r om grupper"],"Mailchimp Groups":["Mailchimp-grupper"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["Bygg inn en Pinterest-n\u00e5l, forum eller bruker."],"button label\u0004Convert block to link":["Omgj\u00f8r blokk til lenke"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"Enter URL to embed here\u2026":["Oppgi en URL \u00e5 bygge inn her..."],"Pinterest URL":["Pinterest-URL"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Color":["Farge"],"Color Settings":["Fargeinnstillinger"],"Highest rating":["H\u00f8yeste vurdering"],"block style\u0004Outlined":["Skissert"],"block style\u0004Filled":["Fylt"],"block search term\u0004review":["omtale"],"block search term\u0004rating":["vurdering"],"block search term\u0004star":["stjerne"],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Vurder filmer, b\u00f8ker, sanger, oppskrifter \u2014 alt du kan sette et tall p\u00e5."],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Bra for \u00e5 samle donasjoner eller betalinger for produkter og tjenester."],"View my plan":["Vis min abonnementspakke"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Gratulerer! Ditt nettsted er n\u00e5 p\u00e5 en betalt pakke."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Gratulerer! Ditt nettsted er n\u00e5 p\u00e5 pakken %s."],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Denne blokken vil bare synes for en bes\u00f8kende som har bes\u00f8kt siden tre ganger eller mer."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Denne blokken vil bli skjult for dine bes\u00f8kende inntil du kobler deg til Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Koble til Stripe for \u00e5 benytte denne blokken p\u00e5 siden."],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown er en syntaks for \u00e5 formatere tekst som blir konvertert til HTML. Du kan gj\u00f8re teksten _kursiv_  eller **utheve den** bare med ett par tegn."],"Try Markdown":["Pr\u00f8v Markdown"],"Image Settings":["Bildeinnstillinger"],"Jetpack t-shirt":["Jetpack t-skjorte"],"Map Preview":["Forh\u00e5ndsvisning av kart"],"Redirect Address":["Omdirigeringsadresse"],"Message Text":["Meldingstekst"],"Redirect to another webpage":["Omdiriger til en annen nettside"],"Show a custom text message":["Vis en tilpasset melding"],"Show a summary of submitted fields":["Vis et sammendrag av de innsendte feltene"],"On Submission":["Ved innsending"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Leverer bilder med Jetpacks raske, globale nettverk av servere."],"Thank you for your submission!":["Takk for din henvendelse!"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Du avbr\u00f8t \u00e5 koble nettstdetet ditt til Stripe."],"Generating preview\u2026":["Genererer forh\u00e5ndsvisning..."],"Remove Poster Image":["Fjern plakatbilde"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden intet valgt plakatbilde"],"The current poster image url is %s":["N\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-url er %s"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Select Poster Image":["Velg plakatbilde"],"Poster Image":["Plakatbilde"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ingen"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadata"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Auto"],"Preload":["Forh\u00e5ndslast"],"Playback Controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Muted":["Dempet"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Video Settings":["Videoinnstillinger"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling av video kan skape brukervennlighetsproblemer for enkelte bes\u00f8kende."],"Select a payment plan":["Velg en abonnementspakke"],"Yearly":["\u00c5rlig"],"Monthly":["M\u00e5nedlig"],"block search term\u0004connected":["tilkoblet"],"block search term\u0004similar content":["tilsvarende innhold"],"Number of posts":["Antall innlegg"],"Display context (category or tag)":["Vis kontekst (kategori eller stikkord)"],"Display thumbnail":["Vis minatyrbilde"],"List view":["Listevisning"],"Grid view":["Rutenett-visning"],"In \u201cUncategorized\u201d":["I \u201cUkategorisert\u201d"],"August 3, 2018":["3. august 2018"],"Icon for image":["Ikon for bilde"],"Grey square":["Gr\u00e5tt kvadrat"],"Placeholder image":["Plassholder-bilde"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Forh\u00e5ndsvisning ikke tilgjengelig: Du har ikke publisert nok innlegg med tilsvarende innhold."],"block search term\u0004newsletter":["nyhetsbrev"],"block search term\u0004subscription":["abonnement"],"A form enabling readers to join a Mailchimp audience.":["Et skjema som lar lesere bli med i et Mailchimp-publikum."],"Write consent text":["Skriv samtykketekst"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Du kan redigere e-postplassholderen i sidestolpen."],"Manage Connection":["Behandle tilkobling"],"Mailchimp Connection":["Tilkobling til Mailchimp"],"Error text":["Tekst ved feil"],"Success text":["Tekst suksess"],"Processing text":["Tekst for under behandling"],"Email Placeholder":["Plassholder for e-post"],"Text Elements":["Tekstelementer"],"Re-check Connection":["Kontroller tilkoblingen p\u00e5 nytt"],"Set up Mailchimp form":["Sett opp MailChimp-skjema"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Du m\u00e5 koble til din Mailchimp-konto og velge et publikum for \u00e5 kunne begynne \u00e5 samle e-postabonnenter."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Search for and insert an animated image.":["S\u00f8k etter og sett inn et animert bilde."],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004animated":["animert"],"GIF":["GIF"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["S\u00f8k etter et uttrykk eller lim inn en URL til en Giphy"],"Write caption\u2026":["Skriv bildetekst..."],"Embedding\u2026":["Bygger inn..."],"Uploading\u2026":["Laster opp..."],"block search term\u0004visibility":["synlighet"],"block search term\u0004visitors":["bes\u00f8kende"],"block search term\u0004return":["tilbake"],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Synlighet for kontrollblokken er basert p\u00e5 hvor ofte en bes\u00f8kende har sett siden."],"Visit count threshold":["Terskel for bes\u00f8ksteller"],"Please enter a valid number.":["Vennligst oppgi et gyldig tall."],"Repeat Visitor":["Tilbakevendende bes\u00f8kende"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Denne blokken vil bare dukke opp for folk som bes\u00f8ker denne siden f\u00f8rste gang.","Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden minst %d ganger."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn \u00e9n gang.","Denne blokken vil bare dukke opp for folk som har bes\u00f8kt denne siden mer enn %d ganger."],"Show before threshold":["Vis f\u00f8r terskel"],"Show after threshold":["Vis etter terskel"],"Learn all about WordAds":["L\u00e6r alt om WordAds"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["F\u00e5 inntekter ved \u00e5 legge til annonser av h\u00f8y kvalitet til ditt innlegg"],"Ad":["Annonse"],"Pick an ad format":["Velg et format"],"Wide Skyscraper 160x600":["Bred skyskraper 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Mobil ledertavle 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Ledertavle 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rektangel 300x250"],"block search term\u0004markup":["oppmerking"],"block search term\u0004syntax":["syntaks"],"block search term\u0004formatting":["formatering"],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Bruk vanlige tegn og skilletegn for \u00e5 gi stil til tekst, lenker og lister."],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Skriv din _Markdown_ **her**..."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil forlate denne siden?"],"block search term\u0004schedule":["timeplan"],"block search term\u0004closing time":["stengetid"],"block search term\u0004opening hours":["\u00e5pningstider"],"Display opening hours for your business.":["Vis \u00e5pningstider for din virksomhet."],"Business Hours":["\u00c5pningstider"],"Loading business hours":["Laster inn \u00e5pningstider"],"Saturday":["L\u00f8rdag"],"Friday":["Fredag"],"Thursday":["Torsdag"],"Wednesday":["Onsdag"],"Tuesday":["Tirsdag"],"Monday":["Mandag"],"Sunday":["S\u00f8ndag"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Stengt"],"Open":["\u00c5pen"],"Add Hours":["Legg til \u00e5pningstider"],"Closing":["Lukker"],"Opening":["\u00c5pner"],"block search term\u0004slider":["fremvisning"],"block search term\u0004gallery":["galleri"],"block search term\u0004image":["bilde"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye eller velg filer fra ditt bibliotek."],"Edit Slideshow":["Rediger fremvisning av bildekarusell"],"Effects":["Effekter"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Alternativet for redusert bevegelse er valgt. Derfor vil automatisk avspilling v\u00e6re deaktivert i denne nettleseren."],"Delay between transitions (in seconds)":["Forsinkelse mellom omforminger (i sekunder)"],"Autoplay between slides":["Automatisk avspilling mellom lysbilder"],"Autoplay":["Automatisk avspilling"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Falme"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Lysbilde"],"The Swiper library could not be loaded.":["Kunne ikke laste Swiper-biblioteket."],"block search term\u0004sell":["selg"],"block search term\u0004shop":["butikk"],"Support reference":["Referanse for brukerst\u00f8tte"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Lar deg sette inn betalingsknapper for kredtt- og debetkort med minimalt av oppsett."],"Create one on PayPal":["Opprett en p\u00e5 PayPal"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Oppgi e-postadressen til din PayPal-konto. Har du ikke en konto?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["La folk kj\u00f8pe mer enn \u00e9n ting om gangen"],"Currency":["Valuta"],"Describe your item in a few words":["Beskriv elementet med noen f\u00e5 ord"],"Item name":["Navn p\u00e5 vare"],"Invalid price.":["Ugyldig pris."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Vennligst legg til en kort tittel slik at folk vet hva de betaler for."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Hvis du selger noe trenger du en prislapp. Legg til din her."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Prisen kan ikke ha mer enn %d desimal.","Prisen kan ikke ha mer enn %d desimaler."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Vi vet at hvert \u00f8re teller, men priser i denne valutaen kan ikke ha desimaler."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Din pris er negativ \u2014 legg inn et positivt tall slik at folk kan betale den rette summen."],"Product Image":["Produktbilde"],"Edit Image":["Rediger bilde"],"Pay with PayPal":["Betal med PayPal"],"Set Token":["Angi token"],"Paste Token Here":["Lim inn token her"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Finn og kopier standard tilgangskode. Lim den s\u00e5 inn i feltet nedenfor."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Opprett en konto eller logg inn p\u00e5 Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["For a bruke kartblokken trenger du en tilgangs-token."],"Remove Token":["Fjern token"],"Update Token":["Oppdater token"],"Mapbox Access Token":["Tilgangskode for Mapbox"],"Markers":["Mark\u00f8rer"],"Colors":["Farger"],"Show street names":["Vis gatenavn"],"Add a location":["Legg til et sted"],"Add marker":["Legg til mark\u00f8r"],"Add a marker\u2026":["Legg til en mark\u00f8r..."],"No results.":["Ingen resultater."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet, bruk opp- og nedpil-taster for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet, bruk opp- og nedpil-taster for \u00e5 navigere."],"Dropdown":["Nedtrekksliste"],"Select":["Velg"],"Choose":["Velg"],"Choose Multiple":["Velg flere"],"Accept":["Godta"],"Confirm":["Bekreft"],"Multiline text":["Tekst over flere linjer"],"Mobile":["Mobil"],"Cellular phone":["Mobiltelefon"],"Calendar":["Kalender"],"Date Picker":["Datovelger"],"internet page":["internett-side"],"mail":["e-post"],"block search term\u0004contact form":["kontaktskjema"],"block search term\u0004feedback":["tilbakemelding"],"Field Settings":["Feltinnstillinger"],"Required":["N\u00f8dvendig"],"Form":["Skjema"],"Email subject line":["Emnelinje for e-post"],"name@example.com":["navn@example.com"],"%s are not a valid email address.":["%s er ikke en gyldig e-postadresse."],"%1$s and %2$s are not a valid email address.":["%1$s og %2$s er ikke en gyldig e-postadresse."],"%s is not a valid email address.":["%s er ikke en gyldig e-postadresse."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Du kan oppgi flere e-postadresser adskilt med komma."],"block search term\u0004address":["adresse"],"block search term\u0004phone":["telefon"],"block search term\u0004email":["e-post"],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["Lar deg legge til en e-postadresse, telefonnummer og fysisk adresse med forbedret markup for bedre SEO-resultater."],"block search term\u0004cell":["celle"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Lar deg legge til et telefonnummer med automatisk generert klikk-for-\u00e5-ringe-lenke."],"Phone Number":["Telefonnummer"],"Phone number":["Telefonnummer"],"block search term\u0004message":["melding"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Lar deg legge til en e-postadresse med automatisk generert, klikkbar e-postlenke."],"block search term\u0004place":["sted"],"block search term\u0004direction":["retning"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Lar deg legge til en fysisk adresse i Schema-data."],"Address":["Adresse"],"Country":["Land"],"Postal\/Zip Code":["Postnummer"],"State\/Province\/Region":["Fylke"],"City":["Sted"],"Address Line 3":["Adresselinje 3"],"Address Line 2":["Adresselinje 2"],"Street Address":["Vei-\/gateadresse"],"Link address to Google Maps":["Lenkeadresse til Google Kart"],"Open address in Google Maps":["\u00c5pne adresse i Google Kart"],"block search term\u0004pictures":["bilder"],"block search term\u0004photos":["fotografier"],"block search term\u0004images":["bilder"],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Vis flere bilder i en elegant organisert utforming."],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["Kvadratiske fliser"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["Flislagte kolonner"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["Sirkler"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["Flislagt mosaikk"],"Upload an image":["Last opp et bilde"],"Link To":["Lenke til"],"Columns":["Kolonner"],"Tiled Gallery settings":["Innstillinger for flislagt galleri"],"Tiled Gallery":["Flislagt galleri"],"Edit Gallery":["Rediger galleri"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"Remove Image":["Fjern bilde"],"Pick an image filter":["Velg et bildefilter"],"image style\u0004Gingham":["Gingham"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Black and White":["Svart og hvit"],"image style\u0004Original":["Original"],"Text Color":["Tekstfarge"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Delete Marker":["Slett mark\u00f8r"],"Marker Caption":["Tekst for mark\u00f8r"],"Marker Title":["Tittel for mark\u00f8r"],"Terrain":["Terreng"],"Satellite":["Satellitt"],"Basic":["Grunnleggende"],"Add an interactive map showing one or more locations.":["Legg til et interaktivt kart som viser \u00e9n eller flere steder."],"block search term\u0004navigation":["navigering"],"block search term\u0004location":["stedsangivelse"],"block search term\u0004ads":["annonser"],"Map":["Kart"],"Closed":["Lukket"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Oops! Det oppsto en feil og vi kunne ikke behandle ditt abonnement. Vennligst last siden p\u00e5 nytt og pr\u00f8v igjen."],"Success! You're on the list.":["Suksess! Du er p\u00e5 listen."],"Processing\u2026":["Behandler..."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Ved \u00e5 klikke Send inn godtar du at din e-postadresse deles med eieren av nettstedet og Mailchimp for \u00e5 motta markedsf\u00f8ring, oppdateringer eller endre e-poster fra nettstedseieren. Bruk lenken Stopp abonnementet i disse e-postene for n\u00e5r som helst \u00e5 melde deg av."],"Join my email list":["Bli med p\u00e5 min e-postliste"],"Enter your email":["Oppgi din e-post"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Phone":["Telefon"],"Invalid price":["Ugyldig pris"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Vi v\u00e6re sikre p\u00e5 at betalinger n\u00e5r frem til deg, s\u00e5 vennligst oppgi en e-postadreesse."],"Remove image":["Fjern bilde"],"Send":["Send"],"People":["Folk"],"Account Settings":["Kontoinnstillinger"],"View":["Vis"],"Year":["\u00c5r"],"Month":["M\u00e5ned"],"Translate":["Oversett"],"Height in pixels":["H\u00f8yde i bildeelementer"],"Display author":["Vis forfatter"],"Display date":["Vis dato"],"Try Again":["Pr\u00f8v igjen"],"Try again":["Fors\u00f8k igjen"],"images":["bilder"],"Landscapes":["Landskap"],"Width":["Bredde"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"Disconnect your account":["Koble fra kontoen din"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Vedleggsside"],"Contact Info":["Kontaktinformasjon"],"Delete":["Slett"],"Category":["Kategori"],"Visibility":["Synlighet"],"VideoPress":["VideoPress"],"Subscribe":["Abonner"],"Submit":["Send inn"],"Slideshow":["Bildefremvisning"],"Time":["Tid"],"Pinterest":["Pinterest"],"Close":["Lukk"],"Connect":["Koble til"],"Save":["Lagre"],"Email Address":["E-postadresse"],"Title":["Emne"],"Related Posts":["Relaterte innlegg"],"Notifications":["Varslinger"],"No":["Nei"],"Markdown":["Markdown"],"Description":["Beskrivelse"],"Price":["Pris"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"None":["Ingen"],"Cancel":["Avbryt"],"Textarea":["Tekstomr\u00e5de"],"Radio":["Valgknapper"],"Checkbox":["Avkrysningsboks"],"Label":["Etikett"],"Yes":["Ja"],"(required)":["(n\u00f8dvendig)"],"Contact Form":["Kontaktskjema"],"An error occurred. Please try again later.":["En feil oppsto. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Date":["Dato"],"Message":["Melding"],"Metadata":["Metadata"],"Email":["E-post"],"Language":["Spr\u00e5k"],"Type":["Type"],"Reconnect Jetpack":["Koble til Jetpack p\u00e5 nytt"],"Connect to WordPress.com":["Koble til WordPress.com"],"Edit":["Rediger"],"e-mail":["e-post"],"Name":["Navn"],"Option":["Innstilling"],"All":["Alle"],"Search":["S\u00f8k"],"Settings":["Innstillinger"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-no-post-editor.js"}}