{"translation-revision-date":"2023-07-12 22:54:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Download file":["Ladda ner fil"],"Add to new post":["L\u00e4gg till i nytt inl\u00e4gg"],"You cannot change this setting because your site is private. You can only choose the video privacy default on public sites.":["Du kan inte \u00e4ndra den h\u00e4r inst\u00e4llningen, eftersom din webbplats \u00e4r privat. Du kan endast v\u00e4lja integritetsstandard f\u00f6r videoklipp p\u00e5 offentliga webbplatser."],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["Genom att klicka p\u00e5 knapparna ovan samtycker du till v\u00e5ra <tosLink>anv\u00e4ndarvillkor<\/tosLink> och till att <shareDetailsLink>dela information<\/shareDetailsLink> med WordPress.com."],"It seems there are some chapters, but they are incomplete. Check out the <link>format<\/link> and try again.":["Det verkar som att det finns kapitel, men de \u00e4r ofullst\u00e4ndiga. Kontrollera <link>formatet<\/link> och f\u00f6rs\u00f6k igen."],"Video has an unsupported file type":["Videoklippet har en filtyp som inte st\u00f6ds"],"Video cannot be read":["Videoklippet kan inte l\u00e4sas"],"Arrow right":["Pil h\u00f6ger"],"Arrow left":["Pil v\u00e4nster"],"Let's add your first video below!":["L\u00e5t oss l\u00e4gga till ditt f\u00f6rsta videoklipp nedan!"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["Det s\u00e4nkta priset \u00e4r ett begr\u00e4nsat erbjudande f\u00f6r det f\u00f6rsta \u00e5ret och paketet f\u00f6rnyas till ordinarie pris."],"%s not included":["%s ing\u00e5r inte"],"%s coming soon":["%s kommer snart"],"Coming soon":["Kommer snart"],"English (auto-generated)":["Engelska (autogenererat)"],"WordPress shortcode":["WordPress kortkod"],"Now that your video has been uploaded to VideoPress, it's time to show it to the world.":["Nu n\u00e4r ditt videoklipp har laddats upp till VideoPress \u00e4r det dags att visa det f\u00f6r v\u00e4rlden."],"Add video to post":["L\u00e4gg till videoklipp till inl\u00e4gg"],"Publish your new video":["Publicera ditt nya videoklipp"],"VideoPress Logo":["VideoPress-logga"],"%1$d of %2$d":["%1$d av %2$d"],"03:04 Credits":["03:04 Eftertext"],"02:38 Coming back home":["02:38 Komma tillbaka hem"],"00:24 Mountains arise":["00:24 Berg som reser sig"],"00:00 Intro":["00:00 Intro"],"Example":["Exempel"],"Add your chapters entries in consecutive order, with at least 10-second intervals between each.":["L\u00e4gg till dina kapitelposter i f\u00f6ljd, med minst 10 sekunders intervall mellan varje."],"Add at least three chapters entries and as many as you need.":["L\u00e4gg till minst tre kapitelposter och s\u00e5 m\u00e5nga du beh\u00f6ver."],"Make sure that the first timestamp starts with 00:00.":["Se till att den f\u00f6rsta tidsst\u00e4mpeln b\u00f6rjar med 00:00."],"In the Description, add a list of timestamps and titles.":["L\u00e4gg till en lista med tidsst\u00e4mplar och titlar i beskrivningen."],"How to add Chapters to your VideoPress videos":["S\u00e5 h\u00e4r l\u00e4gger du till kapitel till dina VideoPress-videoklipp"],"They allow your visitors to see what each section is about and skip to their favorite parts.":["De g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r anv\u00e4ndare att se vad varje avsnitt handlar om och hoppa till sina favoritdelar."],"Chapters are a great way to split up longer videos and organize them into different sections.":["Kapitel \u00e4r ett bra s\u00e4tt att dela upp l\u00e4ngre videoklipp och organisera dem i olika avsnitt."],"Chapters in VideoPress":["Kapitel i VideoPress"],"Did you know you can now add Chapters to your videos? <link>Learn how<\/link>":["Visste du att du nu kan l\u00e4gga till kapitel i dina videoklipp? <link>L\u00e4r dig hur<\/link>"],"Uploading %s":["Laddar upp %s"],"Completing":["Slutf\u00f6r"],"Completing upload":["Slutf\u00f6r uppladdning"],"%1$s%% off":["%1$s&nbsp;%% rabatt"],"No videos match your filtering criteria.":["Inga videoklipp matchar dina filtreringskriterier."],"No videos match your search for <em>%s<\/em>.":["Inga videoklipp matchar s\u00f6kningen efter <em>%s<\/em>."],"Drop files to upload":["Sl\u00e4pp filer f\u00f6r att ladda upp"],"Leaving will cancel the upload. Are you sure you want to exit?":["Om du l\u00e4mnar sidan kommer uppladdningen att avbrytas. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill l\u00e4mna sidan?"],"Use this image as thumbnail":["Anv\u00e4nd den h\u00e4r bilden som en miniatyr"],"Select Thumbnail":["V\u00e4lj miniatyr"],"%1$s of %2$s of cloud video storage":["%1$s av %2$s videomolnlagring"],"Video already uploaded to VideoPress":["Videoklippet har redan laddats upp till VideoPress"],"Upload to VideoPress":["Ladda upp till VideoPress"],"Upload one video":["Ladda upp ett videoklipp"],"\/month, billed yearly":["\/per m\u00e5nad, faktureras \u00e5rligen"],"Some actions need a user connection to WordPress.com to be able to work":["Vissa \u00e5tg\u00e4rder kr\u00e4ver en anv\u00e4ndaranslutning till WordPress.com f\u00f6r att fungera."],"There are unsaved changes. Are you sure you want to exit?":["Det finns osparade \u00e4ndringar. \u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill l\u00e4mna sidan?"],"%s Videos":["%s videoklipp"],"1 Video":["1 videoklipp"],"% off":["% rabatt"],"Select file to upload":["V\u00e4lj fil att ladda upp"],"Drag and drop your video here":["Dra och sl\u00e4pp din video h\u00e4r"],"Video thumbnail":["Videominiatyr"],"Select from video":["V\u00e4lj fr\u00e5n videoklipp"],"Use default thumbnail":["Anv\u00e4nd standardminiatyr"],"Video: %1$s, Duration: %2$s, Upload Date: %3$s. Click to edit details.":["Videoklipp: %1$s, Varaktighet: %2$s, Uppladdningsdatum: %3$s. Klicka f\u00f6r att redigera detaljer."],"This action cannot be undone.":["Denna \u00e5tg\u00e4rd kan inte \u00e5ngras."],"Delete video":["Ta bort videoklipp"],"Update privacy":["Uppdatera integritet"],"Update thumbnail":["Uppdatera miniatyr"],"Site default":["Webbplats-standard"],"Plays":["Spelningar"],"Duration":["Varaktighet"],"Processing":["Bearbetar"],"R":["R"],"PG-13":["PG-13"],"G":["G"],"Uploader":["Uppladdare"],"Upload date":["Uppladdningsdatum"],"Link to video":["L\u00e4nk till videoklipp"],"%s plays":["%s spelningar"],"Search your library":["S\u00f6k igenom ditt bibliotek"],"Select this frame":["V\u00e4lj denna ruta"],"Select thumbnail from video":["V\u00e4lj miniatyr fr\u00e5n video"],"Save changes":["Spara \u00e4ndringar"],"Local videos":["Lokala videoklipp"],"Your VideoPress library":["Ditt VideoPress-bibliotek"],"Upgrade now to unlock unlimited videos, 1TB of storage, and more!":["Uppgradera nu f\u00f6r att l\u00e5sa upp obegr\u00e4nsade videoklipp, 1 TB lagringsutrymme och mer!"],"You have used your free video upload":["Du har anv\u00e4nd din kostnadsfria videouppladdning"],"Add new video":["L\u00e4gg till nytt videoklipp"],"Start for free":["B\u00f6rja gratis"],"Not included":["Inte inkluderat"],"Included":["Inkluderad"],"Unexpected error uploading video.":["Ett ov\u00e4ntat fel uppstod vid uppladdningen av videoklippet."],"Edit video details":["Redigera videodetaljer"],"File name":["Filnamn"],"Close.":["St\u00e4ng."],"Get VideoPress":["Skaffa VideoPress"],"Video Privacy: Restrict views to members of this site":["Videosekretess: Begr\u00e4nsa visningar till webbplatsens medlemmar"],"Public":["Offentlig"],"Connect your user account to fix this":["Anslut ditt anv\u00e4ndarkonto f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda detta"],"Go back":["G\u00e5 tillbaka"],"Magnifying Glass":["F\u00f6rstoringsglas"],"High quality, ad-free video":["H\u00f6gkvalitativ, annonsfri video"],"Got it, thanks":["Uppfattat, tack"],"Display download option and allow viewers to download this video":["Visa nedladdningsalternativ och till\u00e5t bes\u00f6kare att ladda ner detta videoklipp"],"\/month, paid yearly":["\/m\u00e5nad, betalas \u00e5rligen"],"Display share menu and allow viewers to copy a link or embed this video":["Visa delningsmenyn och till\u00e5t tittare att kopiera en l\u00e4nk eller b\u00e4dda in det h\u00e4r videoklippet"],"Jetpack VideoPress":["Jetpack VideoPress"],"Jetpack Logo":["Jetpack-logga"],"Jetpack logo":["Jetpack-logga"],"Private":["Privat"],"Restore Connection":["\u00c5terst\u00e4ll anslutning"],"Reconnecting Jetpack":["\u00c5teransluter Jetpack"],"Filters":["Filter"],"Has a video.":["Har en video."],"Tag":["Etikett"],"Post":["Publicera"],"Page":["Sida"],"Has an image.":["Har en bild."],"Has multiple images.":["Har flera bilder."],"Toggle search filters.":["Aktivera s\u00f6kfilter."],"Matching comment.":["Matchande kommentar."],"Show filters":["Visa filter"],"Is a product.":["\u00c4r en produkt."],"Is an event.":["\u00c4r en h\u00e4ndelse."],"Has audio.":["Har ljud."],"Copy":["Kopiera"],"By clicking the <strong>%s<\/strong> button, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["Genom att klicka p\u00e5 <strong>%s<\/strong>-knappen nedan godk\u00e4nner du v\u00e5ra <tosLink>anv\u00e4ndarvillkor<\/tosLink> och samtycker till att <shareDetailsLink>dela information<\/shareDetailsLink> med WordPress.com."],"An Automattic Airline":["Fr\u00e5n Automattic, naturligtvis"],"Copied!":["Kopierad!"],"There was an error reconnecting Jetpack. Error: %s":["Det var ett fel vid \u00e5teranslutning av Jetpack: Fel: %s"],"Information.":["Information."],"Delete":["Ta bort"],"Category":["Kategori"],"Rating":["Betyg"],"Upload image":["Ladda upp bild"],"Close":["St\u00e4ng"],"Share":["Dela"],"Title":["Rubrik"],"Description":["Beskrivning"],"Cancel":["Avbryt"],"Download":["Ladda ner"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Jetpack":["Jetpack"],"Privacy":["Integritet"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-videopress\/build\/admin\/index.js"}}