{"translation-revision-date":"2023-07-05 16:31:46+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Mellorar"],"Single Choice Option":["Opci\u00f3n de selecci\u00f3n \u00fanica"],"Multiple Choice Option":["Opci\u00f3n de selecci\u00f3n m\u00faltiple"],"Disable to apply individual styling to this block":["Desactivar para aplicar estilos individuais a este bloque"],"Transform blocks to VideoPress":["Transformar bloques a VideoPress"],"Add a contact form to your page":["Engade un formulario de contacto \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"A simple way to collect information from folks visiting your site":["Unha forma sinxela de recompilar informaci\u00f3n dos visitantes do teu sitio"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Podes transformar os bloques de v\u00eddeo desta entrada no novo bloque de VideoPress para aproveitar as novas funci\u00f3ns, como as que permiten engadir cap\u00edtulos directamente na descrici\u00f3n ou ocultar o men\u00fa para compartir do v\u00eddeo."],"Sync fields style":["Sincronizar estilo de campos"],"signup":["rexistro"],"Add option\u2026":["Engadir opci\u00f3n\u2026"],"block search term\u0004GPT":["GPT"],"email":["correo electr\u00f3nico"],"subscribe":["subscribir"],"Field Text":["Texto do campo"],"Label Text":["Texto da etiqueta"],"Border Width":["Ancho do borde"],"Label Styles":["Estilos da etiqueta"],"Field Background":["Fondo do campo"],"Input Field Styles":["Estilos de campos de entrada"],"I'm afraid I can't do that, Dave.":["T\u00e9mome que non podo facer iso, Dave."],"block search term\u0004AI":["IA"],"block search term\u0004AL":["AL"],"block search term\u0004Magic":["Maxia"],"Use this image":["Usar esta imaxe"],"Share your feedback.":["Comparte a t\u00faa opini\u00f3n."],"Please choose your image":["Por favor, elixe a t\u00faa imaxe"],"What would you like to see?":["Que che gustar\u00eda ver?"],"We are experimenting with this feature and can tweak or remove it at any point.":["Estamos experimentando con esta funci\u00f3n e podemos modificala ou retirala en calquera momento."],"Whoops, we have encountered an error. AI is like really, really hard and this is an experimental feature. Please try again later.":["Vaia, produciuse un erro. A IA \u00e9 moi moi complicada, e esta funci\u00f3n \u00e9 experimental. Por favor, it\u00e9ntao de novo m\u00e1is tarde."],"Select one option":["Seleccionar unha opci\u00f3n"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Transition":["Transici\u00f3n"],"Go to slide %s":["Ir \u00e1 diapositiva %s"],"CRM Connection":["Conexi\u00f3n co CRM"],"Newsletter Connection":["Conexi\u00f3n co bolet\u00edn"],"Collect the site visitor\u2019s name.":["Recompila o nome do visitante do sitio."],"Collect phone numbers from site visitors.":["Recompila os n\u00fameros de tel\u00e9fono dos visitantes do sitio."],"Collect email addresses from your visitors.":["Recompila as direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico dos teus visitantes."],"Display multiple images in sequential order.":["Mostra varias imaxes en orde secuencial."],"Capture date information with a date picker.":["Capta informaci\u00f3n das datas cun selector de datas."],"Collect short text responses from site visitors.":["Recompila respostas de texto curtas dos visitantes do sitio."],"You can edit the \"required\" label in the editor":["Podes editar a etiqueta \"requirido\" no editor"],"Collect a website address from your site visitors.":["Recompila o enderezo do sitio web dos visitantes do teu sitio."],"Capture longform text responses from site visitors.":["Capta respostas de texto largas dos visitantes do sitio."],"Confirm or select information with a single checkbox.":["Confirma ou elixe informaci\u00f3n cun \u00fanico recadro."],"This premium feature is currently free to use as it is in beta.":["Esta caracter\u00edstica \u00e9 actualmente gratis xa que est\u00e1 en beta."],"Communicate site terms and offer visitors consent to those terms.":["Comunica os termos do sitio e ofrece aos visitantes que os acepten."],"Offer users a list of choices, and allow them to select a single option.":["Ofrece aos usuarios unha lista de opci\u00f3ns e perm\u00edtelles seleccionar unha soa."],"Offer users a list of choices, and allow them to select multiple options.":["Ofrece aos usuarios unha lista de opci\u00f3ns e perm\u00edtelles seleccionar varias."],"Create forms to collect data from site visitors and manage their responses.":["Crea formularios para recompilar datos dos visitantes do sitio e xestionar as s\u00faas respostas."],"Add a compact select box, that when expanded, allows visitors to choose one value from the list.":["Engade un cadro de selecci\u00f3n compacto que, cando se ampl\u00ede, permita aos visitantes elixir un valor da lista."],"Company":["Empresa"],"Job Title":["T\u00edtulo do posto"],"Last Name":["Apelidos"],"Salesforce":["Salesforce"],"First Name":["Nome"],"Business Email":["Correo electr\u00f3nico de empresa"],"Organization ID":["ID da organizaci\u00f3n"],"Email Connection":["Conexi\u00f3n por correo electr\u00f3nico"],"Placeholder text":["Texto do marcador de posici\u00f3n"],"Manage Responses":["Xestionar respostas"],"Submission Settings":["Axustes do env\u00edo"],"View Form Responses":["Ver respostas do formulario"],"Salesforce Lead Form":["Formulario de clientes potenciais de Salesforce"],"Explore Form Patterns":["Explorar padr\u00f3ns do formulario"],"Enter your Organization ID":["Introduce o ID da t\u00faa organizaci\u00f3n"],"Learn more about customizing forms":["Obt\u00e9n m\u00e1is informaci\u00f3n sobre a personalizaci\u00f3n de formularios"],"New lead received from your website":["Novo cliente potencial recibido da t\u00faa web"],"Add a Salesforce Lead form to your site":["Engade un cliente potencial de Salesforce ao teu sitio"],"Customize the view after form submission:":["Personaliza a vista despois do env\u00edo do formulario:"],"View and export your form responses here":["Consulta e exporta as t\u00faas respostas de formularios aqu\u00ed"],"Where to find your Salesforce Organization ID":["Onde encontrar o teu ID de organizaci\u00f3n de Salesforce"],"Manage and export your form responses in WPAdmin:":["Xestiona e exporta as respostas do teu formulario en WPAdmin:"],"Get incoming form responses sent to your email inbox:":["Fai que as respostas do formulario se env\u00eden \u00e1 bandexa de entrada do teu correo electr\u00f3nico:"],"Enter the Salesforce organization ID to send Leads to.":["Introduce o teu ID de organizaci\u00f3n de Salesforce a onde enviar os teus clientes potenciais."],"Invalid Organization ID. Should be a 15 - 18 characters long alphanumeric string.":["ID de organizaci\u00f3n non v\u00e1lido. Deber\u00eda ser unha cadea alfanum\u00e9rica de 15 a 18 caracteres de lonxitude."],"Show visitors an example of the type of content expected. Otherwise, leave blank.":["Mostra aos visitantes un exemplo do tipo de contido esperado. En caso contrario, d\u00e9ixao en branco."],"Start building a form by selecting one of these form templates, or search in the patterns library for more forms:":["Empeza a crear un formulario ao elixir un destes modelos ou busca m\u00e1is formularios na biblioteca de padr\u00f3ns:"],"URL Field":["Campo de enderezo URL"],"Name Field":["Campo de nome"],"Email Field":["Campo de correo electr\u00f3nico"],"Terms Consent":["Aceptaci\u00f3n das condici\u00f3ns"],"Dropdown Field":["Campo despregable"],"Text Input Field":["Campo de entrada de texto"],"Phone Number Field":["Campo do n\u00famero de tel\u00e9fono"],"Single Choice (Radio)":["Selecci\u00f3n \u00fanica (bot\u00f3n de opci\u00f3n)"],"Multi-line Text Field":["Campo de texto en varias li\u00f1as"],"Multiple Choice (Checkbox)":["Selecci\u00f3n m\u00faltiple (recadro de verificaci\u00f3n)"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Env\u00edanos as t\u00faas <a>opini\u00f3ns sobre VideoPress<\/a>"],"Your message has been sent":["A t\u00faa mensaxe enviouse"],"Forms":["Formularios"],"Details":["Detalles"],"Paused (%s%%)":["En pausa (%s%%)"],"Uploading (%s%%)":["Subindo (%s%%)"],"Video description":["Descrici\u00f3n do v\u00eddeo"],"Donation":["Doaz\u00f3n"],"Subscription":["Subscrici\u00f3n"],"Yearly Donation":["Doaz\u00f3n anual"],"Monthly Donation":["Doaz\u00f3n mensual"],"Choose a pattern":["Elixe un padr\u00f3n"],"Yearly Subscription":["Subscrici\u00f3n anual"],"Done":["Feito"],"Video title":["T\u00edtulo do v\u00eddeo"],"Upload Complete!":["Subida completada!"],"select a custom one":["elixe un personalizado"],"Video poster (optional)":["P\u00f3ster do v\u00eddeo"],"Explore more customization options.":["Explora m\u00e1is opci\u00f3ns de personalizaci\u00f3n."],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 o v\u00eddeo. Usa o control deslizante para elixir un p\u00f3ster ou <a>selecciona un personalizado<\/a>."],"Check the recommended video settings.":["Comproba os axustes de v\u00eddeo recomendados."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["O formato de v\u00eddeo que subiches non \u00e9 compatible."],"Video Privacy":["Privacidade de v\u00eddeo"],"Video can be viewed by anyone":["O v\u00eddeo p\u00f3deno visualizar todos os usuarios."],"Follow the site privacy setting":["Segue a configuraci\u00f3n de privacidade do sitio."],"Mark this subscription as a donation":["Marca esta subscrici\u00f3n como unha doaz\u00f3n"],"Mark this payment plan as a donation":["Marca este plan de pago como unha doaz\u00f3n"],"Invalid payment plan configured for this block.":["Plan de pagos non v\u00e1lido configurado para este bloque."],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["O bot\u00f3n estar\u00e1 oculto para os teus visitantes ata que selecciones un plan de pagos v\u00e1lido."],"block search term\u0004pay":["pagar"],"block search term\u0004paid":["de pago"],"block search term\u0004earn":["ga\u00f1a"],"block search term\u0004money":["di\u00f1eiro"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["P\u00fablico"],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privado"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Por defecto do sitio"],"Restrict views to members of this site":["Restrinxe a visualizaci\u00f3n aos membros deste sitio"],"Openverse":["Openverse"],"Saving subscription\u2026":["Gardando a subscrici\u00f3n\u2026"],"Saving payment plan\u2026":["Gardando o plan de pago\u2026"],"Subscription requires a name":["A subscrici\u00f3n necesita un nome"],"Payment plan requires a name":["O plan de pago necesita un nome"],"Successfully created subscription":["A subscrici\u00f3n creouse correctamente"],"Successfully created payment plan":["O plan de pago creouse correctamente"],"Subscription requires a valid price":["A subscrici\u00f3n necesita un prezo v\u00e1lido"],"Payment plan requires a valid price":["O plan de pago necesita un prezo v\u00e1lido"],"There was an error when adding the subscription.":["Produciuse un erro ao engadir a subscrici\u00f3n."],"Select a subscription":["Elixe unha subscrici\u00f3n"],"Payment plan not found":["Non se encontrou o plan de pago"],"Add a new payment plan":["Engadir un novo plan de pago"],"Manage your payment plans.":["Xestiona os teus plans de pago."],"block search term\u0004donate":["doar"],"block search term\u0004tipping":["propinas"],"block search term\u0004sponsor":["patrocinador"],"block search term\u0004charity":["caridade"],"block search term\u0004recurring":["peri\u00f3dico"],"block search term\u0004nonprofit":["sen \u00e1nimo de lucro"],"block search term\u0004ecommerce":["comercio electr\u00f3nico"],"block search term\u0004non-profit":["sen \u00e1nimo de lucro"],"block search term\u0004fundraiser":["recaudador de fondos"],"block search term\u0004debit card":["tarxeta de d\u00e9bito"],"block search term\u0004fundraising":["recadaci\u00f3n de fondos"],"block search term\u0004credit card":["tarxeta de cr\u00e9dito"],"block search term\u0004contribution":["contribuci\u00f3n"],"Donations Form":["Formulario de doaz\u00f3ns"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Ocorreu un erro durante a subida. Revisa a t\u00faa conexi\u00f3n \u00e1 rede."],"Activate the Jetpack CRM plugin":["Activa o plugin CRM de Jetpack"],"You already have the Jetpack CRM plugin installed, but it\u2019s not activated.":["Xa tes o plugin Jetpack CRM instalado, pero non est\u00e1 activado."],"Install Jetpack CRM":["Instala Jetpack CRM"],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM.":["Podes gardar os contactos dos formularios de contacto de Jetpack en Jetpack CRM."],"Please update to the latest version of the Jetpack CRM plugin to integrate your contact form with your CRM.":["Actualiza o plugin Jetpack CRM \u00e1 versi\u00f3n m\u00e1is recente para integrar o teu formulario de contacto co teu CRM."],"Border":["Borde"],"Subscription not found":["Non se encontrou a subscrici\u00f3n"],"Upgrade to %s to use this premium block":["Mellora a %s para utilizar este bloque premium"],"Invalid subscription configured for this block.":["Subscrici\u00f3n non v\u00e1lida configurada para este bloque."],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Os teus visitantes non ver\u00e1n o bot\u00f3n de subscrici\u00f3n ata que selecciones unha subscrici\u00f3n v\u00e1lida."],"descript":["descriptivo"],"Embed a Descript Item.":["Incrusta un elemento descritivo."],"Colors adapt to the video as it plays":["As cores ad\u00e1ptanse ao v\u00eddeo ao reproducirse"],"Match video":["Coincidir co v\u00eddeo"],"Progress Bar Colors":["Cores da barra de progreso"],"Deleting":["Borrando"],"Change track":["Cambiar pista"],"Select track":["Selecciona pista"],"Allow download":["Permitir a descarga"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Incrusta un v\u00eddeo desde a t\u00faa biblioteca de medios ou sube un novo con VideoPress."],"Display download option and allow viewers to download this video":["Mostra a opci\u00f3n \u00abDescargar\u00bb e permite aos espectadores descargar este v\u00eddeo."],"File":["Arquivo"],"Kind":["Tipo"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Delete %s":["Borrar %s"],"Error: %s":["Erro: %s"],"smartframe":["smartframe"],"Add tracks":["Engadir pistas"],"Edit track":["Editar pista"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Upload track":["Subir pista"],"Title of track":["T\u00edtulo da pista"],"Source language":["Idioma de orixe"],"Allowed formats: %s":["Formatos permitidos: %s"],"Connect to Google Photos":["Conectar con Google Fotos"],"Embed a SmartFrame Image.":["Incrusta unha imaxe de SmartFrame."],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta do idioma (en, fr, etc.)"],"A track already exists for that language and kind.":["Xa existe unha pista para ese idioma e tipo."],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Para empezar, conecta o teu sitio coa t\u00faa biblioteca de Google Fotos."],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As pistas poden ser subt\u00edtulos, lendas, cap\u00edtulos ou descrici\u00f3ns. Axudan a facer o teu contido m\u00e1is accesible a un maior n\u00famero de usuarios."],"Captions":["Lendas"],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Descriptions":["Descrici\u00f3ns"],"Display the video playback controls":["Mostra os controis de reproduci\u00f3n de v\u00eddeo"],"Restarts the video when it reaches the end":["Reinicia o v\u00eddeo cando chega ao final"],"Content to dowload before the video is played":["Contido a descargar antes de que se reproduza o v\u00eddeo"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Empeza a reproducir o v\u00eddeo tan pronto como cargue a p\u00e1xina"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Reproduce o v\u00eddeo integrado en vez da pantalla completa nos dispositivos m\u00f3biles"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Nota: A descarga autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocar problemas se hai moitos v\u00eddeos mostrados na mesma p\u00e1xina."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Non se pudieron encontrar as coordenadas do enderezo facilitado. Mostrando a ubicaci\u00f3n por defecto. Podes engadir manualmente a ubicaci\u00f3n."],"Join my Mailchimp audience":["\u00danete \u00e1 mi\u00f1a audiencia en Mailchimp"],"Play Inline":["Reproduci\u00f3n integrada"],"Remove Hours":["Eliminar tempo"],"Replace Image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Width settings":["Axustes do ancho"],"Message Heading":["Encabezado da mensaxe"],"Percentage Width":["Ancho do porcentaxe"],"Preview unavailable in site editor.":["A vista previa non est\u00e1 dispo\u00f1ible no editor do sitio."],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Primeiro tes que conectar a t\u00faa conta de WordPress.com."],"Retry":["Reintentar"],"Add subscription":["Engadir subscrici\u00f3n"],"Monthly Subscription":["Subscrici\u00f3n mensual"],"Add a new subscription":["Engadir unha nova subscrici\u00f3n"],"Manage your subscriptions.":["Xestiona as t\u00faas subscrici\u00f3ns."],"There was an error when adding the payment plan.":["Produciuse un erro ao engadir o plan de pago."],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina polo menos %d vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina m\u00e1is de %d vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 aos usuarios que visitaran esta p\u00e1xina m\u00e1is de %d veces."],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"Main":["Principal"],"Loaded":["Cargado"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Clasificaci\u00f3n"],"Progress":["Progreso"],"Save colors":["Gardar cores"],"block search term\u0004day month year":["d\u00eda mes ano"],"Video File Settings":["Axustes do arquivo de v\u00eddeo"],"Click here to purchase":["Fai clic aqu\u00ed para comprar"],"Click here to purchase.":["Fai clic aqu\u00ed para comprar."],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["Escribe o texto que queres amosar nun enlace de compra que se utilizar\u00e1 como reserva cando non se poida utilizar o bot\u00f3n de PayPal (por exemplo, correos electr\u00f3nicos, AMP, etc.)"],"Purchase link text":["Texto do enlace de compra"],"Open Creative Mail settings":["Axustes de Open Creative Mail"],"Store contact form submissions in your CRM.":["Almacena os env\u00edos de formularios de contacto no teu CRM."],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM.":["Os contactos deste formulario almacenaranse en Jetpack CRM."],"video":["v\u00eddeo"],"Expand":["Ampliar"],"Embed a Loom video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Loom."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta unha publicaci\u00f3n de Facebook."],"Embed an Instagram post.":["Incrusta unha publicaci\u00f3n de Instagram."],"Enable Jetpack Forms Extension":["Activar a extensi\u00f3n de formularios de Jetpack"],"The Jetpack CRM plugin is installed but has an invalid version.":["O plugin Jetpack CRM est\u00e1 instalado pero ten unha versi\u00f3n non v\u00e1lida."],"A site administrator must enable the CRM Jetpack Forms extension.":["Un administrador do sitio debe activar a extensi\u00f3n de formularios de Jetpack CRM."],"The CRM Jetpack Form extension failed to activate. The error message was \"<error \/>\".":["A extensi\u00f3n de formularios de Jetpack CRM non se puido activar. A mensaxe de erro foi \u00ab<error \/>\u00bb."],"You can integrate this contact form with Jetpack CRM by enabling Jetpack CRM's Jetpack Forms extension.":["Podes integrar este formulario de contacto con Jetpack CRM activando a extensi\u00f3n de formularios de Jetpack \u00abJetpack CRM\u00bb."],"Tier %d":["Nivel %d"],"Custom amount":["Cantidade personalizada"],"Change currency":["Cambiar moeda"],"Consent Settings":["Axustes de consentimentos"],"Choose an amount":["Elixe unha cantidade"],"Permission to email":["Permisos para enviar correos electr\u00f3nicos"],"Add a privacy checkbox":["Engade unha recadro de privacidade"],"Add %s consent message\u2026":["Engade %s mensaxe de consentimento\u2026"],"Mention that you can email":["Menciona que podes enviar un correo electr\u00f3nico"],"Install Creative Mail plugin":["Instala o plugin Creative Mail"],"Activate Creative Mail Plugin":["Activa o plugin Creative Mail"],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Xa tes todo preparado para facer marketing por correo electr\u00f3nico con Creative Mail."],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["Para empezar a enviar campa\u00f1as por correo electr\u00f3nico, instala o plugin Creative Mail para WordPress."],"To start sending email campaigns, activate the Creative Mail plugin for WordPress.":["Para empezar a enviar campa\u00f1as por correo electr\u00f3nico, activa o plugin Creative Mail para WordPress."],"Activating\u2026":["Activando\u2026"],"Installing\u2026":["Instalando\u2026"],"Add email permission request":["Engade a solicitude de permiso para enviar correos electr\u00f3nicos"],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Xa recompilaches contactos por correo electr\u00f3nico. Por que non te aseguras tam\u00e9n de que tes permiso para enviarlles correos electr\u00f3nicos?"],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Fallou a instalaci\u00f3n do plugin. <b \/> Por favor, revisa a <a>informaci\u00f3n do plugin<\/a> para co\u00f1ecer os requisitos en detalle."],"premium":["premium"],"Premium Block":["Bloque premium"],"Redirecting\u2026":["Redirixindo\u2026"],"Newsletter Sign-up":["Rexistro a bolet\u00edns"],"Disconnect from Google Photos":["Desconectar de Google Photos"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualiza o teu plan para subir audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualiza o teu plan para usar fondos en v\u00eddeo"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Actualiza o teu plan para usar este bloque premium"],"Consent":["Consentimento"],"Can we send you an email from time to time?":["Podemos mandarche correos electr\u00f3nicos de vez en cando?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Ao enviar a t\u00faa informaci\u00f3n estasnos dando permiso para enviarche correos electr\u00f3nicos. Podes anular a subscrici\u00f3n en calquera momento."],"Donate":["Doar"],"One-Time":["Unha \u00fanica vez"],"Donations":["Doaz\u00f3ns"],"Donate yearly":["Doar anualmente"],"Donate monthly":["Doar mensualmente"],"Write a message\u2026":["Escribe unha mensaxe\u2026"],"Show annual donations":["Amosar as doaz\u00f3ns anuais"],"Show monthly donations":["Amosar as doaz\u00f3ns mensuais"],"Make a yearly donation":["Fai unha doaz\u00f3n anual"],"View donation earnings":["Ver ganancias das doaz\u00f3ns"],"Make a monthly donation":["Fai unha doaz\u00f3n mensual"],"Make a one-time donation":["Fai unha doaz\u00f3n \u00fanica"],"Or enter a custom amount":["Ou introduce un importe personalizado"],"Show custom amount option":["Amosar a opci\u00f3n de importe personalizado"],"Your contribution is appreciated.":["Agrad\u00e9cese a t\u00faa contribuci\u00f3n."],"Could not load data from WordPress.com.":["Non se puideron cargar os datos desde WordPress.com."],"Collect one-time, monthly, or annually recurring donations.":["Recolecta doaz\u00f3ns \u00fanicas, mensuais o anuais recorrentes."],"Apply":["Aplicar"],"Any Month":["Calquera mes"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"Specific Month\/Year":["Mes\/ano espec\u00edfico"],"block search term\u0004simple":["simple"],"block search term\u0004payments":["pagos"],"Checkbox Settings":["Axustes do recadro de verificaci\u00f3n"],"Add payment plan":["Engadir un plan de pago"],"Images":["Imaxes"],"Pets":["Mascotas"],"Arts":["Artes"],"Food":["Comida"],"Night":["Noite"],"Sport":["Deportes"],"Albums":["\u00c1lbumes"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Crafts":["Artesan\u00eda"],"Travel":["Viaxes"],"Photos":["Fotos"],"Houses":["Casas"],"Animals":["Animais"],"Fashion":["Moda"],"Filters":["Filtros"],"Flowers":["Flores"],"Gardens":["Xard\u00edns"],"Selfies":["Selfies"],"Holidays":["Festivos"],"Weddings":["Vodas"],"Any time":["En calquera momento"],"Birthdays":["Cumprea\u00f1os"],"Landmarks":["Lugares emblem\u00e1ticos"],"Load More":["Cargar m\u00e1is"],"Favorites":["Favoritos"],"Cityscapes":["Paisaxe urbano"],"Media Type":["Tipo de arquivo multimedia"],"Add Filter":["Engadir filtro"],"Last 7 days":["\u00daltimos 7 d\u00edas"],"Last 30 days":["\u00daltimos 30 d\u00edas"],"Select media":["Selecciona medio"],"Select Media":["Seleccionar arquivo multimedia"],"Inserting\u2026":["Insertando\u2026"],"Select Image":["Elixir imaxe"],"Select Images":["Seleccionar imaxes"],"Last 6 months":["\u00daltimos 6 meses"],"Remove Filter":["Quitar filtro"],"Google Photos":["Google Fotos"],"All categories":["Todas as categor\u00edas"],"Last 12 months":["\u00daltimos 12 meses"],"Inserting media":["Insertando medios"],"Pexels Free Photos":["Fotos gratis de Pexels"],"Inserting Image\u2026":["Insertando a imaxe\u2026"],"Google Security page":["P\u00e1xina de seguridade de Google"],"Filter by time period":["Filtrar por per\u00edodo de tempo"],"Awaiting authorization":["Esperando autorizaci\u00f3n"],"WordPress.com Connections":["Conexi\u00f3ns de WordPress.com"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Sent\u00edmolo, pero non se encontrou ningunha coincidencia cos teus criterios de busca."],"You can remove the connection in either of these places:":["Podes quitar a conexi\u00f3n nun dos seguintes lugares:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["Selecciona os medios que che gustar\u00eda insertar no editor."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Cando terminen de copiarse e insertarse os medios ser\u00e1s redirixido ao editor."],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Actualmente s\u00f3 hai %s publicaci\u00f3n na t\u00faa conta de Instagram.","Actualmente s\u00f3 hai %s publicaci\u00f3ns na t\u00faa conta de Instagram."],"Remove button margin":["Quitar a marxe do bot\u00f3n"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Noraboa! O teu sitio xa est\u00e1 conectado a Stripe. Xa podes empezar a ga\u00f1ar di\u00f1eiro!"],"Field Width":["Ancho do campo"],"Unique CSS ID":["ID CSS \u00fanico"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3bil"],"Enter a subject":["Introduce un asunto"],"Display Settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Add a new account":["Engade unha nova conta"],"Field is required":["O campo \u00e9 obrigatorio"],"Checked by default":["Marcado por defecto"],"Latest Instagram Posts":["\u00daltimas publicaci\u00f3ns de Instagram"],"Email address to send to":["Enderezo de correo electr\u00f3nico ao que enviar"],"Loading your connections\u2026":["Cargando as t\u00faas conexi\u00f3ns\u2026"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Marcador de posici\u00f3n de \u00faltimas publicaci\u00f3ns de Instagram"],"New feedback received from your website":["Nova valoraci\u00f3n recibida do teu sitio web"],"A unique ID that can be used in CSS or as an anchor.":["Un ID \u00fanico que pode usarse en CSS ou como \u00e1ncora."],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Axusta o ancho do campo para inclu\u00edr varios campos nunha soa li\u00f1a."],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Mostra unha lista que se actualiza automaticamente das \u00faltimas publicaci\u00f3ns do teu feed de Instagram."],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Se est\u00e1s conectado a Instagram con este dispositivo, antes ter\u00e1s que cerrar a sesi\u00f3n."],"TV":["TV"],"Notes":["Notas"],"Morning":["Ma\u00f1\u00e1"],"4 - Good":["4 - Boa"],"2 - Poor":["2 - Pobre"],"Send RSVP":["Enviar confirmaci\u00f3n"],"Afternoon":["Tarde"],"RSVP Form":["Formulario de confirmaci\u00f3n"],"Contact Us":["Cont\u00e1ctanos"],"Attending?":["Vas a asistir?"],"3 - Average":["3 - Aceptable"],"Social Media":["Medios sociais"],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta\u2026"],"1 - Very Bad":["1 - Moi mala"],"5 - Excellent":["5 - Excelente"],"Send Feedback":["Env\u00eda a t\u00faa opini\u00f3n"],"Other Details":["Outros detalles"],"Feedback Form":["Formulario de valoraci\u00f3n"],"Search Engine":["Motor de busca"],"Book Appointment":["Reservar cita"],"Appointment Form":["Formulario de cita"],"Friend or Family":["Amigo ou familia"],"Registration Form":["Formulario de rexistro"],"How could we improve?":["Como poder\u00edamos mellorar?"],"Please rate our website":["Valora a nosa web, por favor"],"How did you hear about us?":["Como nos co\u00f1eciches?"],"A new RSVP from your website":["Unha nova confirmaci\u00f3n desde a t\u00faa web"],"Add an RSVP form to your page":["Engade un formulario de confirmaci\u00f3n de asistencia \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"Add a Feedback form to your page":["Engade un formulario de valoraci\u00f3n \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"Add a Registration form to your page":["Engade un formulario de rexistro \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"A new registration from your website":["Un novo rexistro desde a t\u00faa web"],"A new appointment booked from your website":["Nova cita reservada desde a t\u00faa web"],"Add an Appointment booking form to your page":["Engade un formulario de reserva de cita \u00e1 t\u00faa p\u00e1xina"],"Account":["Conta"],"Connecting\u2026":["Conectando\u2026"],"Image Spacing (px)":["Espazado de imaxes (px)"],"Connect to Instagram":["Conecta a Instagram"],"No images were found in your Instagram account.":["Non se encontrou ningunha imaxe na t\u00faa conta de Instagram."],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conecta a Instagram para empezar a compartir as t\u00faas imaxes."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Co bloque de OpenTable pode que encontres problemas de visualizaci\u00f3n se usas o seu estilo \u00abamplo\u00bb cunha ali\u00f1aci\u00f3n distinta a \u00abancha\u00bb ou  \u00abcompleta\u00bb. O estilo de visualizaci\u00f3n ancho tam\u00e9n pode que non funcione nas pantallas m\u00e1is pequenas."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Agora non hai publicaci\u00f3ns na t\u00faa conta de Instagram."],"Button":["Bot\u00f3n"],"Border radius":["Radio do borde"],"Background & Text Color":["Cor de texto e de fondo"],"block search term\u0004dates":["datas"],"block search term\u0004maps":["mapas"],"block search term\u0004buy":["comprar"],"block search term\u0004pins":["pins"],"block search term\u0004circle":["c\u00edrculo"],"block search term\u0004mosaic":["mosaico"],"block search term\u0004tickets":["t\u00edckets"],"block search term\u0004pinboard":["taboleiro de pins"],"block search term\u0004linked":["enlazado"],"Number of Posts":["N\u00famero de entradas"],"Number of Columns":["N\u00famero de columnas"],"Select your Instagram account:":["Selecciona a t\u00faa conta de Instagram:"],"Embed a Google Calendar":["Incrustar un calendario de Google"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Pega a continuaci\u00f3n o c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n que copiaches do teu calendario de Google"],"Google Calendar":["Google Calendar"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Activar permisos para o calendario que queres compartir"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Introduce unha URL ou un iframe para incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Introduce os termos de busca, p.ex. gato\u2026"],"block search term\u0004social":["social"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"block search term\u0004advertisement":["anuncio"],"Hide on mobile":["Ocultar en dispositivos m\u00f3biles"],"Minimum allowed price is %s.":["O prezo m\u00ednimo permitido \u00e9 %s."],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Oculta este bloque aos visitantes do sitio desde dispositivos m\u00f3biles."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["O teu calendario non se pode incrustar. Por favor, volve a comprobar a t\u00faa URL ou o c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n. Por favor, ten en conta que tes que usar a \u00abURL p\u00fablica\u00bb ou o \u00abC\u00f3digo de incrustaci\u00f3n\u00bb ou o \u00abEnlace para compartir\u00bb non funcionar\u00e1."],"Google Calendar URL or iframe":["URL ou iframe de Google Calendar"],"block search term\u0004working day":["d\u00eda laboral"],"block search term\u0004events":["eventos"],"Background":["Fondo"],"Find it on Mapbox":["Enc\u00f3ntrao en Mapbox"],"You can optionally enter your own access token.":["Opcionalmente, podes introducir o teu propio token de acceso."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Permite aos teus visitantes ver o mapa a pantalla completa."],"Show Fullscreen Button":["Amosar o bot\u00f3n de pantalla completa"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Permite ao mapa capturar o scroll, e facer zoom para acercar e alonxar."],"Scroll to zoom":["Fai scroll para ampliar"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["O nivel por defecto de zoom non se pode cambiar cando hai dous ou m\u00e1is marcadores no mapa."],"Zoom level":["Nivel de zoom"],"Map Settings":["Axustes do mapa"],"Marker Color":["Cor do marcador"],"Upload":["Subir"],"block search term\u0004booking":["reserva"],"block search term\u0004purchase":["compra"],"block search term\u0004calendar":["calendario"],"block search term\u0004products":["produtos"],"block search term\u0004commerce":["comercio"],"block search term\u0004restaurant":["restaurante"],"block search term\u0004reservation":["reserva"],"block search term\u0004appointments":["citas"],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"Add a marker":["Engadir un marcador"],"Rounded corners":["Esquinas redondeadas"],"Move image forward":["Mover a imaxe hacia diante"],"Move image backward":["Mover a imaxe hacia atr\u00e1s"],"Earn":["Gana"],"Grow":["Crece"],"block search term\u0004square":["cadrado"],"block search term\u0004columns":["columnas"],"Inline":["Integrado"],"Calendar settings":["Axustes do calendario"],"Hide event type details":["Ocultar os detalles do tipo de evento"],"Need help finding your embed code?":["Necesitas axuda para encontrar o teu c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Enderezo web ou c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n de Calendly\u2026"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Introduce o enderezo web de Calendly ou o c\u00f3digo de inserci\u00f3n de abaixo."],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["Rexistrarse"],"Outline":["Contorno"],"Fill":["Recheo"],"Style":["Estilo"],"submit button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Styles":["Estilos"],"Calendly":["Calendly"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["Tipo de incrustaci\u00f3n"],"In-page Embed":["Inserci\u00f3n na p\u00e1xina"],"Border Radius":["Radio do borde"],"Eventbrite URL":["URL de Eventbrite"],"Button & Modal":[" Bot\u00f3n e vent\u00e1 emerxente"],"Border Settings":["Axustes do borde"],"Eventbrite Checkout":["Pagamento de Eventbrite"],"We ran into an issue":["Encontr\u00e1monos cun problema"],"Open in a new window":["Abrir nunha nova vent\u00e1"],"OpenTable Reservation":["Reserva de OpenTable"],"Sign up for OpenTable":["Rexistrarse en OpenTable"],"Open Table Preview %s":["Abrir vista previa de t\u00e1boa %s"],"Learn more about Eventbrite embeds":["M\u00e1is informaci\u00f3n sobre as inserci\u00f3ns de Eventbrite"],"In page Eventbrite checkout example":["Exemplo de pagamento de Eventbrite na p\u00e1xina"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Introduce unha URL de evento para incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Cargar o widget nun iFrame (Recomendado)"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["Permitir que os visitantes fagan unha reserva con OpenTable"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["Insertar detalles do evento de Eventbrite e do pagamento de entradas."],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["Insertar un calendario para que os clientes programen citas"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Pega o enlace dun evento de Eventbrite para insertar o pagamento de entradas."],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["Comproba que esta inserci\u00f3n coincide coa da t\u00faa conta de OpenTable"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["O teu calendario non se puido incrustar. Por favor, comproba a t\u00faa URL ou c\u00f3digo."],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Introduce o nome do restaurante ou pega un c\u00f3digo de inserci\u00f3n do widget de reservas de OpenTable."],"OpenTable":["OpenTable"],"Restaurant":["Restaurante","Restaurantes"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Ancho (840 x 150 p\u00edxeles)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Alto (288 x 490 p\u00edxeles)"],"Button (210 x 113 pixels)":["Bot\u00f3n (210 x 113 p\u00edxeles)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Est\u00e1ndar (224 x 301 p\u00edxeles)"],"Embed":["Incrustados"],"Schedule time with me":["Pide cita"],"Star Rating":["Valoraci\u00f3n de estrelas"],"block search term\u0004star":["estrela"],"Color":["Cor"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"SIGNUP":["REXISTRO"],"block search term\u0004rating":["puntuaci\u00f3n"],"block search term\u0004review":["valoraci\u00f3n"],"website":["web"],"block style\u0004Outlined":["Trazado"],"Edit URL":["Editar URL"],"Pinterest URL":["URL de Pinterest"],"Color Settings":["Axustes de cor"],"Highest rating":["Puntuaci\u00f3n m\u00e1is alta"],"block style\u0004Filled":["Recheo"],"Signup Field Tag":["Etiqueta do campo de rexistro"],"Mailchimp Groups":["Grupos de Mailchimp"],"Signup Field Value":["Valor do campo de rexistro"],"Learn about groups":["Aprende sobre grupos"],"Signup Location Tracking":["Seguimento da ubicaci\u00f3n do rexistro"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce a URL a incrustar aqu\u00ed\u2026"],"Learn about signup location tracking":["Aprende sobre o seguimento de ubicaci\u00f3n do rexistro"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["Incrusta un pin, taboleiro ou usuario de Pinterest."],"Sorry, this content could not be embedded.":["S\u00edntoo, este contido non se pode incrustar."],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Punt\u00faa pel\u00edculas, libros, canci\u00f3ns, receitas \u2013\u00a0calquera cousa \u00e1 que poidas por un n\u00famero."],"button label\u0004Convert block to link":["Converter o bloque en ligaz\u00f3n"],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["Xenial para captar doaz\u00f3ns ou pagos por produtos e servizos."],"View my plan":["Velo meu plan"],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Este bloque s\u00f3 lle aparecer\u00e1 a un visitante que houbese visitado a p\u00e1xina tres ou m\u00e1is veces."],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Felicidades! O teu sitio est\u00e1 agora nun plan de pago."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Felicidades! O teu sitio est\u00e1 agora no plan %s."],"Take flight in ultimate comfort with this stylish t-shirt featuring the Jetpack logo.":["Voa coa m\u00e1xima comodidade con esta elegante camiseta co logotipo de Jetpack."],"Jetpack t-shirt":["Camiseta de Jetpack"],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Este bloque estar\u00e1 oculto para os teus visitantes ata que conectes con Stripe."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Conecta con Stripe para usar este bloque no teu sitio"],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown \u00e9 unha sintaxe de formato de texto que se convierte en HTML. Podes _enfatizar_ o texto ou **po\u00f1elo en negrita** con s\u00f3 uns poucos caracteres."],"Try Markdown":["Proba Markdown"],"Image Settings":["Axustes de imaxe"],"Map Preview":["Vista previa do mapa"],"Redirect Address":["Direcci\u00f3n de redireccionamiento"],"Message Text":["Texto do mensaxe"],"Redirect to another webpage":["Redireccionar a outra p\u00e1xina do sitio"],"Show a custom text message":["Mostrar un mensaxe de texto personalizado"],"Show a summary of submitted fields":["Mostrar un resumo dos campos enviados"],"On Submission":["Ao enviar"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Sirve as imaxes usando a rede r\u00e1pida global de servidores de Jetpack."],"Thank you for your submission!":["Grazas polo teu env\u00edo!"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Cancelaches a conexi\u00f3n do teu sitio con Stripe."],"Generating preview\u2026":["Xerando vista previa\u2026"],"Remove Poster Image":["Quitar imaxe do p\u00f3ster"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada actualmente."],"The current poster image url is %s":["A url da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"Replace image":["Reemplazar imaxe"],"Select Poster Image":["Seleccionar imaxe de p\u00f3ster"],"Poster Image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Ning\u00fan"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Metadatos"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Autom\u00e1tico"],"Preload":["Precarga"],"Playback Controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Muted":["Silenciado"],"Loop":["Bucle"],"Video Settings":["Axustes de v\u00eddeo"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocar problemas de usabilidade para alg\u00fans visitantes."],"Select a payment plan":["Selecciona un plan de pago"],"block search term\u0004newsletter":["Bolet\u00edn informativo"],"Write consent text":["Escribe o texto de consentimento"],"Error text":["Texto de erro"],"Manage Connection":["Xestiona a conexi\u00f3n"],"Mailchimp Connection":["Conexi\u00f3n con Mailchimp"],"Success text":["Texto de \u00e9xito"],"Processing text":["Procesando texto"],"Email Placeholder":["Marcador de posici\u00f3n do correo electr\u00f3nico"],"Text Elements":["Elementos de texto"],"Re-check Connection":["Volver a comprobar a conexi\u00f3n"],"Grey square":["Cadrado gris"],"Icon for image":["Icona da imaxe"],"In \u201cUncategorized\u201d":["En \u00abSen categor\u00eda\u00bb"],"August 3, 2018":["3 de agosto de 2018"],"Placeholder image":["Imaxe do marcador de posici\u00f3n"],"Display thumbnail":["Amosar miniatura"],"List view":["Vista de lista"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Number of posts":["N\u00famero de entradas"],"Monthly":["Mensual:"],"block search term\u0004subscription":["subscripci\u00f3n"],"Yearly":["Anual"],"Set up Mailchimp form":["Configura o formulario de MailChimp"],"Display context (category or tag)":["Mostra o contexto (categor\u00eda ou etiqueta)"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["Podes editar o marcador de posici\u00f3n de correo electr\u00f3nico na barra lateral."],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["Vista previa non dispo\u00f1ible: non publicaches suficientes entradas con contido similar."],"block search term\u0004connected":["conectado"],"block search term\u0004similar content":["contido similar"],"A form enabling readers to join a Mailchimp audience.":["Un formulario que permite aos lectores unirse a unha audiencia de Mailchimp."],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["Necesitas conectar a t\u00faa conta de MailChimp e elixir unha audiencia para empezar a recompilar subscritores de correo electr\u00f3nico."],"block search term\u0004animated":["animado"],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Repeat Visitor":["Visitante recorrente"],"Visit count threshold":["Limiar do contador de visitas"],"Show after threshold":["Mostrar despois do limiar"],"Show before threshold":["Mostrar antes do limiar"],"Leaderboard 728x90":["Marcador 728x90"],"Rectangle 300x250":["Rect\u00e1ngulo 300x250"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Uploading\u2026":["Subindo\u2026"],"Wide Skyscraper 160x600":["Ra\u00f1aceos ancho 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Marcador m\u00f3bil 320x50"],"Edit Slideshow":["Editar carrusel"],"Effects":["Efectos"],"Business Hours":["Horas de apertura"],"Saturday":["S\u00e1bado"],"Friday":["Venres"],"Thursday":["Xoves"],"Wednesday":["M\u00e9rcores"],"Tuesday":["Martes"],"Monday":["Luns"],"Sunday":["Domingo"],"Loading business hours":["Cargando horas de apertura"],"Add Hours":["Engadir horarios"],"Closing":["Cerrando"],"Opening":["Abrindo"],"Open":["Abre"],"GIF":["GIF"],"Write caption\u2026":["Escribe a lenda\u2026"],"Ad":["Anuncio"],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004image":["imaxe"],"block search term\u0004return":["volver"],"block search term\u0004syntax":["sintaxe"],"block search term\u0004markup":["marcado"],"block search term\u0004visitors":["visitantes"],"block search term\u0004formatting":["formato"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Cerrado"],"block search term\u0004visibility":["visibilidade"],"block search term\u0004schedule":["programar"],"block search term\u0004closing time":["hora de peche"],"block search term\u0004opening hours":["horas de apertura"],"Pick an ad format":["Elixe un formato de anuncio"],"block search term\u0004slider":["carrusel"],"block search term\u0004gallery":["galer\u00eda"],"Learn all about WordAds":["Aprende todo sobre WordAds"],"Please enter a valid number.":["Por favor, introduce un n\u00famero v\u00e1lido."],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["Escribe o teu _Markdown_ **aqu\u00ed**..."],"Display opening hours for your business.":["Amosa as horas de apertura do teu negocio."],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Busca un termo ou cola unha URL de Giphy"],"Search for and insert an animated image.":["Busca e insire unha imaxe animada."],"Are you sure you wish to leave this page?":["Est\u00e1s seguro de que desexas abandonar esta p\u00e1xina?"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["Obt\u00e9n ingresos engadindo anuncios de alta calidade \u00e1 t\u00faa publicaci\u00f3n."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sube novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Utiliza caracteres e puntuaci\u00f3n normais para dar estilo a textos, enlaces e listas."],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Controla a visibilidade do bloque segundo a frecuencia coa que un visitante vira a p\u00e1xina."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos unha vez.","Este bloque s\u00f3 se mostrar\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Este bloque s\u00f3 aparecer\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina por primeira vez.","Este bloque s\u00f3 aparecer\u00e1 a quen visitara esta p\u00e1xina polo menos %d veces."],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["A opci\u00f3n de accesibilidade de reducir movemento est\u00e1 seleccionada, polo tanto a reproduci\u00f3n autom\u00e1tica estar\u00e1 inactiva neste navegador."],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Autoplay between slides":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica entre diapositivas"],"Support reference":["Referencia de soporte"],"block search term\u0004sell":["vender"],"block search term\u0004shop":["tenda"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Desvanecer"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Diapositiva"],"Create one on PayPal":["Crea un en PayPal"],"Delay between transitions (in seconds)":["Retraso entre transici\u00f3ns (en segundos)"],"The Swiper library could not be loaded.":["Non se puido cargar a biblioteca Swiper."],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["Introduce a direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico asociada coa t\u00faa conta de PayPal. Non tes unha conta?"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Perm\u00edteche engadir bot\u00f3ns de pago con tarxeta de cr\u00e9dito e d\u00e9bito cunha configuraci\u00f3n m\u00ednima."],"Currency":["Moeda"],"Item name":["Nome do artigo"],"Invalid price.":["Prezo non v\u00e1lido."],"Describe your item in a few words":["Describe o teu artigo en poucas palabras"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Permite \u00e1 xente comprar m\u00e1is dun artigo \u00e1 vez"],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["Por favor, engade un t\u00edtulo breve para que a xente saiba polo que est\u00e1 pagando."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Se est\u00e1s vendendo algo necesitar\u00e1s unha etiqueta co prezo. Engade aqu\u00ed a t\u00faa."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["O prezo non pode tener m\u00e1is de %d decimal.","O prezo non pode tener m\u00e1is de %d decimais."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Sabemos que cada c\u00e9ntimo conta, pero os prezos nesta moeda non poden conter valores decimais."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["O teu prezo \u00e9 negativo - introduce un n\u00famero positivo para que a xente poida pagar a cantidade correcta."],"Add a marker\u2026":["Engadir un marcador..."],"Edit Image":["Editar imaxe"],"Product Image":["Imaxe do produto"],"Dropdown":["Despregable"],"Choose":["Elixir"],"Select":["Seleccionar"],"Choose Multiple":["Elecci\u00f3n m\u00faltiple"],"Accept":["Aceptar"],"Confirm":["Confirmar"],"No results.":["Sen resultados."],"Set Token":["Establecer token"],"Remove Token":["Quitar token"],"Update Token":["Actualizar token"],"Markers":["Marcadores"],"Colors":["Cores"],"Add marker":["Engadir marcador"],"Paste Token Here":["Pega aqu\u00ed o token"],"Mapbox Access Token":["Token de acceso a Mapbox"],"Show street names":["Mostrar os nomes das r\u00faas"],"Add a location":["Engade unha ubicaci\u00f3n"],"Pay with PayPal":["Paga con PayPal"],"Create an account or log in to Mapbox.":["Crea una conta ou accede a Mapbox."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Para usar o bloque do mapa necesitas un token de acceso."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, usa as teclas de frechas de arriba e abaixo para navegar.","%d resultados encontrados, usa as teclas de frechas de arriba e abaixo para navegar."],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Localiza e copia o token de acceso por defecto. Logo p\u00e9gao no campo de abaixo."],"Multiline text":["Texto en varias li\u00f1as"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Cellular phone":["Tel\u00e9fono m\u00f3bil"],"Calendar":["Calendario"],"Date Picker":["Selector de datas"],"internet page":["p\u00e1xina de internet"],"mail":["correo electr\u00f3nico"],"Required":["Obrigatorio"],"Field Settings":["Axustes do campo"],"Form":["Formulario"],"name@example.com":["nome@exemplo.com"],"Email subject line":["Li\u00f1a de asunto do correo electr\u00f3nico"],"block search term\u0004feedback":["resposta"],"%s is not a valid email address.":["%s non \u00e9 unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico v\u00e1lida."],"%s are not a valid email address.":["%s non son direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico v\u00e1lidas."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Podes introducir varias direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico separadas por comas."],"block search term\u0004contact form":["formulario de contacto"],"%1$s and %2$s are not a valid email address.":["%1$s e %2$s non son direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico v\u00e1lidas."],"Remove Image":["Quitar imaxe"],"Link To":["Enlazar a"],"Columns":["Columnas"],"Edit Gallery":["Editar galer\u00eda"],"Upload an image":["Sube unha imaxe"],"Tiled Gallery settings":["Axustes da galer\u00eda en mosaico"],"Delete Marker":["Borrar marcador"],"Marker Caption":["Lenda do marcador"],"Marker Title":["T\u00edtulo do marcador"],"Phone Number":["N\u00famero de tel\u00e9fono"],"Phone number":["N\u00famero de tel\u00e9fono"],"Tiled Gallery":["Galer\u00eda apilada"],"Text Color":["Cor do texto"],"Add text\u2026":["Engadir texto\u2026"],"Terrain":["Terreo"],"Satellite":["Sat\u00e9lite"],"Basic":["B\u00e1sico"],"Address":["Direcci\u00f3n"],"Country":["Pa\u00eds"],"City":["Cidade"],"Address Line 3":["Direcci\u00f3n, li\u00f1a 3"],"Address Line 2":["Direcci\u00f3n, li\u00f1a 2"],"Street Address":["Direcci\u00f3n da r\u00faa"],"Postal\/Zip Code":["C\u00f3digo postal"],"State\/Province\/Region":["Estado\/Provincia\/Rexi\u00f3n"],"block search term\u0004phone":["tel\u00e9fono"],"block search term\u0004photos":["fotos"],"block search term\u0004address":["direcci\u00f3n"],"block search term\u0004message":["mensaxe"],"block search term\u0004navigation":["navegaci\u00f3n"],"image style\u0004Sepia":["Sepia"],"image style\u0004Gingham":["Guing\u00e1n"],"image style\u0004Original":["Orixinal"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Black and White":["Branco e negro"],"block search term\u0004cell":["celda"],"block search term\u0004place":["lugar"],"block search term\u0004email":["correo electr\u00f3nico"],"block search term\u0004mobile":["m\u00f3bil"],"block search term\u0004images":["imaxes"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["C\u00edrculos"],"block search term\u0004pictures":["fotos"],"block search term\u0004location":["ubicaci\u00f3n"],"block search term\u0004telephone":["tel\u00e9fono"],"block search term\u0004direction":["direcci\u00f3n"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["Mosaico apilado"],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["Pilas cadradas"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["Columnas apiladas"],"Pick an image filter":["Elixe un filtro de imaxe"],"Open address in Google Maps":["Abrir direcci\u00f3n en Google Maps"],"Link address to Google Maps":["Direcci\u00f3n do enlace a Google Maps"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n f\u00edsica con marcado de Schema."],"Add an interactive map showing one or more locations.":["Engade un mapa interactivo que mostre unha ou m\u00e1is ubicaci\u00f3ns."],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Perm\u00edteche engadir un n\u00famero de tel\u00e9fono cun enlace de clic a chamar xerado automaticamente."],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico cun enlace de clic a correo electr\u00f3nico xerado automaticamente."],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["Perm\u00edteche engadir unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico, n\u00famero de tel\u00e9fono e direcci\u00f3n f\u00edsica con marcado mellorado para uns mellores resultados SEO."],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Mostra varias imaxes nunha estrutura apilada organizada de maneira elegante."],"block search term\u0004ads":["anuncios"],"Processing\u2026":["Procesando\u2026"],"Closed":["Pechado"],"Map":["Mapa"],"Success! You're on the list.":["Logr\u00e1chelo! Xa est\u00e1s na lista."],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Vaia! Houbo un erro e non puidemos procesar a t\u00faa subscrici\u00f3n. Por favor, recarga a p\u00e1xina e int\u00e9ntao de novo."],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["Ao facer clic en enviar, aceptas compartir a t\u00faa direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico co propietario do sitio e con MailChimp para recibir mensaxes de marketing, actualizaci\u00f3ns e outros correos electr\u00f3nicos do propietario do sitio. Utiliza o enlace de cancelaci\u00f3n da subscrici\u00f3n deses correos electr\u00f3nicos para cancelar a t\u00faa subscrici\u00f3n en calquera momento."],"Enter your email":["Introduce o teu correo electr\u00f3nico"],"Join my email list":["\u00danete \u00e1 mi\u00f1a lista de correo electr\u00f3nico"],"(opens in a new tab)":["(abre nunha nova pestana)"],"Phone":["Tel\u00e9fono"],"Invalid price":["Prezo non v\u00e1lido"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["Queremos asegurarnos de que os pagos che cheguen, as\u00ed que por favor engade unha direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico."],"Remove image":["Eliminar imaxe"],"Send":["Enviar"],"People":["Xente"],"Account Settings":["Axustes da conta"],"View":["Ver"],"Year":["Ano"],"Month":["Mes"],"Translate":["Traducir"],"Height in pixels":["Altura en pixeles"],"Display author":["Mostrar autor"],"Display date":["Mostrar data"],"Try Again":["T\u00e9ntao de novo"],"Try again":["T\u00e9ntao de novo"],"images":["imaxes"],"Landscapes":["Apaisado"],"Width":["Ancho"],"Learn more":["Aprender m\u00e1is"],"Disconnect your account":["Desconectar a t\u00faa conta"],"Attachment Page":["P\u00e1xina do anexo"],"Category":["Categor\u00eda"],"Contact Info":["Informaci\u00f3n de contacto"],"Delete":["Eliminar"],"Media File":["Ficheiro"],"Visibility":["Visibilidade"],"Submit":["Enviar"],"Subscribe":["Subscrici\u00f3n"],"VideoPress":["VideoPress"],"Close":["Pechar"],"Slideshow":["Presentaci\u00f3n de diapositivas"],"Time":["Hora"],"Pinterest":["Pinterest"],"Connect":["Con\u00e9ctate"],"Email Address":["Enderezo de correo electr\u00f3nico"],"Related Posts":["Artigos relacionados"],"Save":["Gardar"],"Title":["T\u00edtulo"],"Notifications":["Notificaci\u00f3ns"],"No":["Non"],"Markdown":["Markdown"],"Cancel":["Cancelar"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"None":["Ning\u00fan"],"Preview":["Vista previa"],"Price":["Precio"],"(required)":["(obrigatorio)"],"Date":["Data"],"Email":["Correo-e"],"Label":["R\u00f3tulo"],"Language":["Idioma"],"Metadata":["Metadatos"],"Message":["Mensaxe"],"Yes":["Si"],"Textarea":["\u00c1rea de texto"],"Radio":["Radio"],"Checkbox":["Casa de verificaci\u00f3n"],"Contact Form":["Formulario de contacto"],"An error occurred. Please try again later.":["Produciuse un erro. Por favor, t\u00e9nteo de novo m\u00e1is tarde."],"Connect to WordPress.com":["Conectar a WordPress.com"],"Type":["Tipo"],"Reconnect Jetpack":["Volver a conectar Jetpack"],"All":["Todo"],"Edit":["Editar"],"Name":["Nome"],"Option":["Opci\u00f3n"],"e-mail":["correo electr\u00f3nico"],"Settings":["Axustes"],"Search":["Busca"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-no-post-editor.js"}}