{"translation-revision-date":"2023-07-20 18:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Customize the input's name\/ID. Only alphanumeric, dash and underscore characters are allowed":["Giri\u015fin ad\u0131n\u0131\/kimli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin. Yaln\u0131zca alfasay\u0131sal, k\u0131sa \u00e7izgi ve alt \u00e7izgi karakterlere izin verilir."],"Name\/ID":["Ad\/Kimlik"],"Button Border Radius":["D\u00fc\u011fme Kenarl\u0131k Yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"Button Border Width":["D\u00fc\u011fme Kenarl\u0131k Geni\u015fli\u011fi"],"Options Styles":["Se\u00e7enek Stilleri"],"Option Text":["Se\u00e7enek Metni"],"Single Choice Option":["Tek Se\u00e7im Se\u00e7ene\u011fi"],"Multiple Choice Option":["\u00c7oktan Se\u00e7meli Se\u00e7ene\u011fi"],"Deactivate for individual styling of this block":["Bu blo\u011fa bireysel stil uygulamak i\u00e7in devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Sync fields style":["Alan stilini senkronize et"],"signup":["kay\u0131t"],"email":["e-posta"],"subscribe":["abone ol"],"Add option\u2026":["Se\u00e7enek ekleyin..."],"Border Width":["Kenarl\u0131k Geni\u015fli\u011fi"],"Input Field Styles":["Giri\u015f Alan\u0131 Stilleri"],"Field Background":["Alan Arka Plan\u0131"],"Field Text":["Alan Metni"],"Label Styles":["Etiket Stilleri"],"Label Text":["Etiket Metni"],"Select one option":["Bir se\u00e7enek belirleyin"],"Create forms to collect data from site visitors and manage their responses.":["Site ziyaret\u00e7ilerinden veri toplamak i\u00e7in form olu\u015fturun ve yan\u0131tlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Newsletter Connection":["Haber B\u00fclteni Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"CRM Connection":["CRM Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"This premium feature is currently free to use as it is in beta.":["Beta s\u00fcr\u00fcm\u00fcnde oldu\u011fu i\u00e7in bu premium \u00f6zelli\u011fin kullan\u0131m\u0131 \u015fu an \u00fccretsizdir."],"You can edit the \"required\" label in the editor":["D\u00fczenleyicide \"gerekli\" etiketi d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Add a compact select box, that when expanded, allows visitors to choose one value from the list.":["Kompakt se\u00e7me kutusu ekleyin ve ziyaret\u00e7ilerin geni\u015fletildi\u011finde listeden bir de\u011fer se\u00e7mesine olanak sa\u011flay\u0131n."],"Offer users a list of choices, and allow them to select a single option.":["Kullan\u0131c\u0131lara bir se\u00e7enek listesi sunun ve tek bir se\u00e7im yapmalar\u0131na olanak sa\u011flay\u0131n."],"Offer users a list of choices, and allow them to select multiple options.":["Kullan\u0131c\u0131lara bir se\u00e7enek listesi sunun ve birden fazla se\u00e7im yapmalar\u0131na olanak sa\u011flay\u0131n."],"Communicate site terms and offer visitors consent to those terms.":["Web sitesinin ko\u015fullar\u0131n\u0131 iletin ve ziyaret\u00e7ilerden bu ko\u015fullara onay vermelerini isteyin."],"Confirm or select information with a single checkbox.":["Tek bir onay kutusu ile bilgileri onaylay\u0131n veya se\u00e7in."],"Capture longform text responses from site visitors.":["Site ziyaret\u00e7ilerinden uzun bi\u00e7imli metin yan\u0131tlar\u0131 al\u0131n."],"Collect phone numbers from site visitors.":["Site ziyaret\u00e7ilerinden telefon numaralar\u0131n\u0131 toplay\u0131n."],"Capture date information with a date picker.":["Tarih se\u00e7ici ile tarih bilgisi al\u0131n."],"Collect a website address from your site visitors.":["Site ziyaret\u00e7ilerinizden web sitesi adresi toplay\u0131n."],"Collect email addresses from your visitors.":["Ziyaret\u00e7ilerinizden e-post adresleri toplay\u0131n."],"Collect the site visitor\u2019s name.":["Site ziyaret\u00e7isinin ad\u0131n\u0131 toplay\u0131n."],"Collect short text responses from site visitors.":["Size ziyaret\u00e7ilerinden k\u0131sa metin yan\u0131tlar\u0131 toplay\u0131n."],"Email Connection":["E-posta Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Customize the view after form submission:":["Form g\u00f6nderildikten sonraki g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin:"],"Submission Settings":["G\u00f6nderim Ayarlar\u0131"],"View and export your form responses here":["Form yan\u0131tlar\u0131n\u0131z\u0131 burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin ve d\u0131\u015fa aktar\u0131n"],"Learn more about customizing forms":["Formlar\u0131 \u00f6zelle\u015ftirme hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Explore Form Patterns":["Form Varsay\u0131lanlar\u0131n\u0131 ke\u015ffedin"],"Start building a form by selecting one of these form templates, or search in the patterns library for more forms:":["Bu form \u015fablonlar\u0131ndan birini se\u00e7erek bir form olu\u015fturmaya ba\u015flay\u0131n veya daha fazla form i\u00e7in desen kitapl\u0131\u011f\u0131nda arama yap\u0131n:"],"Where to find your Salesforce Organization ID":["Salesforce Kurulu\u015f kimli\u011fi nerede bulunur?"],"Invalid Organization ID. Should be a 15 - 18 characters long alphanumeric string.":["Ge\u00e7ersiz Kurulu\u015f kimli\u011fi. 15 - 18 karakter uzunlu\u011funda alfan\u00fcmerik dize olmal\u0131."],"Enter the Salesforce organization ID to send Leads to.":["Potansiyel m\u00fc\u015fterilere g\u00f6nderilecek Salesforce kurulu\u015f kimli\u011fini girin."],"Enter your Organization ID":["Kurulu\u015f kimli\u011finizi girin"],"Organization ID":["Kurulu\u015f kimli\u011fi"],"Salesforce":["Salesforce"],"New lead received from your website":["Web sitenizden yeni potansiyel m\u00fc\u015fteri al\u0131nd\u0131"],"Company":["\u015eirket"],"Job Title":["\u0130\u015f Unvan\u0131"],"Last Name":["Soyad\u0131"],"Business Email":["Kurumsal E-posta"],"Add a Salesforce Lead form to your site":["Web sitenize bir Salesforce Potansiyel M\u00fc\u015fteri formu ekleyin"],"Salesforce Lead Form":["Salesforce Potansiyel M\u00fc\u015fteri Formu"],"View Form Responses":["Form Yan\u0131tlar\u0131n\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Manage and export your form responses in WPAdmin:":["WPAdmin'de form yan\u0131tlar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00f6netin ve d\u0131\u015fa aktar\u0131n:"],"Show visitors an example of the type of content expected. Otherwise, leave blank.":["Ziyaret\u00e7ilere beklenen t\u00fcrde bir i\u00e7erik \u00f6rne\u011fi g\u00f6sterin. Ya da bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Placeholder text":["Yer tutucu metin"],"Manage Responses":["Yan\u0131tlar\u0131 Y\u00f6netme"],"Get incoming form responses sent to your email inbox:":["E-posta gelen kutunuza g\u00f6nderilen gelen form yan\u0131tlar\u0131n\u0131 al\u0131n:"],"Dropdown Field":["A\u00e7\u0131l\u0131r Alan"],"Single Choice (Radio)":["Tek Se\u00e7im (Radyo)"],"Multiple Choice (Checkbox)":["\u00c7oktan Se\u00e7meli (Onay Kutusu)"],"Terms Consent":["\u015eartlar \u0130le \u0130lgili Onay"],"Multi-line Text Field":["\u00c7ok Sat\u0131rl\u0131 Metin Alan\u0131"],"Phone Number Field":["Telefon Numaras\u0131 Alan\u0131"],"URL Field":["URL Alan\u0131"],"Email Field":["E-posta Alan\u0131"],"Name Field":["Ad Alan\u0131"],"Text Input Field":["Metin Giri\u015f Alan\u0131"],"Your message has been sent":["Mesaj\u0131n\u0131z g\u00f6nderildi"],"Choose a pattern":["Bir desen se\u00e7in"],"Activate the Jetpack CRM plugin":["Jetpack CRM eklentisini etkinle\u015ftirin"],"You already have the Jetpack CRM plugin installed, but it\u2019s not activated.":["Jetpack CRM eklentisi zaten kurulu, ancak etkinle\u015ftirilmemi\u015f."],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM.":["Jetpack CRM'deki Jetpack ileti\u015fim formlar\u0131ndan ki\u015fileri kaydedebilirsiniz."],"Install Jetpack CRM":["Jetpack CRM'yi y\u00fckleyin"],"Please update to the latest version of the Jetpack CRM plugin to integrate your contact form with your CRM.":["\u0130leti\u015fim formunuzu CRM'nizle entegre etmek i\u00e7in l\u00fctfen Jetpack CRM eklentisinin en son s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncelleyin."],"Border":["Kenarl\u0131k"],"Button Text":["D\u00fc\u011fme Metni"],"Button Background":["D\u00fc\u011fme Arka Plan\u0131"],"Message Heading":["Mesaj Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"block search term\u0004day month year":["g\u00fcn ay y\u0131l"],"Open Creative Mail settings":["Creative Mail ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Store contact form submissions in your CRM.":["\u0130leti\u015fim formu yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 CRM'nizde saklay\u0131n."],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM.":["Bu formdaki ki\u015filer Jetpack CRM'de saklan\u0131r."],"The Jetpack CRM plugin is installed but has an invalid version.":["Jetpack CRM eklentisi y\u00fckl\u00fc ancak s\u00fcr\u00fcm\u00fc ge\u00e7ersiz."],"You can integrate this contact form with Jetpack CRM by enabling Jetpack CRM's Jetpack Forms extension.":["Jetpack CRM'nin Jetpack Forms uzant\u0131s\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirerek bu ileti\u015fim formunu Jetpack CRM ile entegre edebilirsiniz."],"A site administrator must enable the CRM Jetpack Forms extension.":["Bir site y\u00f6neticisinin CRM Jetpack Forms uzant\u0131s\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirmesi gerekir."],"Enable Jetpack Forms Extension":["Jetpack Form Uzant\u0131s\u0131n\u0131 Etkinle\u015ftir"],"The CRM Jetpack Form extension failed to activate. The error message was \"<error \/>\".":["CRM Jetpack Form uzant\u0131s\u0131 etkinle\u015ftirilemedi. Hata mesaj\u0131 \"<error \/>\" idi."],"Add a privacy checkbox":["Gizlilik onay kutusu ekle"],"Mention that you can email":["E-posta g\u00f6nderebilece\u011finden bahset"],"Permission to email":["E-posta izni"],"Consent Settings":["\u0130zin Ayarlar\u0131"],"Add %s consent message\u2026":["%s izin mesaj\u0131 ekle\u2026"],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Creative Mail ile e-posta pazarlamas\u0131na haz\u0131rs\u0131n\u0131z."],"Activate Creative Mail Plugin":["Creative Mail Eklentisini Etkinle\u015ftir"],"To start sending email campaigns, activate the Creative Mail plugin for WordPress.":["E-posta g\u00f6nderme kampanyalar\u0131 ba\u015flatmak i\u00e7in, WordPress'e y\u00f6nelik Creative Mail eklentisini etkinle\u015ftirin."],"Install Creative Mail plugin":["Creative Mail eklentisini y\u00fckle"],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["E-posta kampanyalar\u0131 g\u00f6ndermeye ba\u015flamak \u00fczere WordPress i\u00e7in Creative Mail eklentisini y\u00fckleyin."],"Activating\u2026":["Etkinle\u015ftiriliyor\u2026"],"Installing\u2026":["Y\u00fckleniyor\u2026"],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Eklenti y\u00fcklenemedi.  <b \/> Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 gereksinimler i\u00e7in l\u00fctfen <a>eklenti bilgilerini<\/a> kontrol edin."],"Add email permission request":["E-posta izin iste\u011fi ekle"],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Zaten e-posta ki\u015filerini topluyorsunuz. Onlara e-posta g\u00f6nderme izniniz oldu\u011fundan emin olun."],"A simple way to collect information from folks visiting your site.":["Sitenizi ziyaret eden ki\u015filerden bilgi toplaman\u0131n basit bir yolu."],"Newsletter Sign-up":["B\u00fcltene \u00dcye Ol"],"Upgrade your plan to upload audio":["Ses y\u00fcklemek i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Upgrade your plan to use video covers":["Video ba\u015fl\u0131klar\u0131 kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Consent":["\u0130zin"],"Can we send you an email from time to time?":["Zaman zaman size e-posta g\u00f6nderebilir miyiz?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Bilgilerinizi g\u00f6ndererek, size e-posta g\u00f6ndermemize izin vermi\u015f olursunuz. \u0130stedi\u011finiz zaman abonelikten \u00e7\u0131kabilirsiniz."],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"Checkbox Settings":["Onay Kutusu Ayarlar\u0131"],"Checked by default":["Varsay\u0131lan olarak i\u015faretli"],"Field is required":["Alan bo\u015f b\u0131rak\u0131lamaz"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Alan\u0131n geni\u015fli\u011fini, tek bir sat\u0131ra birden fazla alan ekleyecek \u015fekilde ayarlay\u0131n."],"Field Width":["Alan Geni\u015fli\u011fi"],"Enter a subject":["Bir konu girin"],"Email address to send to":["G\u00f6nderilece\u011fi e-posta adresi"],"New feedback received from your website":["Web sitenizden yeni geri bildirim al\u0131nd\u0131"],"Send Feedback":["Geri Bildirim G\u00f6nder"],"How could we improve?":["Nas\u0131l iyile\u015ftirebiliriz?"],"5 - Excellent":["5 - M\u00fckemmel"],"4 - Good":["4 - \u0130yi"],"3 - Average":["3 - Ortalama"],"2 - Poor":["2 - K\u00f6t\u00fc"],"1 - Very Bad":["1 - \u00c7ok K\u00f6t\u00fc"],"Please rate our website":["L\u00fctfen web sitemize puan verin"],"Add a Feedback form to your page":["Sayfan\u0131za bir Geri Bildirim formu ekleyin"],"Feedback Form":["Geri Bildirim Formu"],"A new appointment booked from your website":["Web sitenizden yeni bir randevu al\u0131nd\u0131"],"Book Appointment":["Randevu Al\u0131n"],"Notes":["Notlar"],"Afternoon":["\u00d6\u011fleden sonra"],"Morning":["Sabah"],"Add an Appointment booking form to your page":["Sayfan\u0131za bir Randevu alma formu ekleyin"],"Appointment Form":["Randevu Formu"],"A new registration from your website":["Web sitenizden yeni bir kay\u0131t"],"Friend or Family":["Aile veya Arkada\u015f"],"TV":["TV"],"Social Media":["Sosyal Medya"],"Search Engine":["Arama Motoru"],"How did you hear about us?":["Bizi nereden duydunuz?"],"Add a Registration form to your page":["Sayfan\u0131za bir Kay\u0131t formu ekleyin"],"Registration Form":["Kay\u0131t Formu"],"A new RSVP from your website":["Web sitenizden yeni bir RSVP"],"Send RSVP":["RSVP G\u00f6nder"],"Other Details":["Di\u011fer Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Attending?":["Kat\u0131l\u0131ns\u0131n m\u0131?"],"Add an RSVP form to your page":["Sayfan\u0131za bir RSVP formu ekleyin"],"RSVP Form":["RSVP Formu"],"Contact Us":["Bize Ula\u015f\u0131n"],"Add a contact form to your page.":["Sayfan\u0131za bir ileti\u015fim formu ekleyin."],"Add label\u2026":["Etiket ekle\u2026"],"Background":["Arka plan"],"Border Radius":["Kenarl\u0131k Yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"Color":["Renk"],"Redirect Address":["Y\u00f6nlendirme Adresi"],"Message Text":["Mesaj Metni"],"Redirect to another webpage":["Ba\u015fka bir web sayfas\u0131na y\u00f6nlendir"],"Show a custom text message":["\u00d6zel bir metin mesaj\u0131 g\u00f6ster"],"Show a summary of submitted fields":["G\u00f6nderilen alanlar\u0131n \u00f6zetini g\u00f6ster"],"On Submission":["G\u00f6nderimde"],"Thank you for your submission!":["G\u00f6nderiminiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz!"],"Dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc"],"Select":["Se\u00e7"],"Choose":["Se\u00e7"],"Choose Multiple":["Birden Fazla Se\u00e7"],"Accept":["Kabul et"],"Confirm":["Onayla"],"Multiline text":["\u00c7ok sat\u0131rl\u0131 metin"],"Mobile":["Mobil"],"Cellular phone":["Cep telefonu"],"Calendar":["Takvim"],"Date Picker":["Tarih Se\u00e7ici"],"internet page":["internet sayfas\u0131"],"mail":["posta"],"block search term\u0004contact form":["ileti\u015fim formu"],"block search term\u0004feedback":["geri bildirim"],"Field Settings":["Alan Ayarlar\u0131"],"Required":["Gerekli"],"Form":["Form"],"Email subject line":["E-posta konu sat\u0131r\u0131"],"name@example.com":["isim@ornek.com"],"%s are not a valid email address.":["%s ge\u00e7erli bir e-posta adresi de\u011fil."],"%1$s and %2$s are not a valid email address.":["%1$s ve %2$s ge\u00e7erli bir e-posta adresi de\u011fil"],"%s is not a valid email address.":["%s ge\u00e7erli bir e-posta adresi de\u011fil."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Birden fazla e-posta adresini virg\u00fcllerle ay\u0131rarak girebilirsiniz."],"block search term\u0004email":["e-posta"],"Phone Number":["Telefon Numaras\u0131"],"(opens in a new tab)":["(yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Phone":["Telefon"],"Send":["G\u00f6nder"],"Subscribe":["Abone ol"],"Submit":["G\u00f6nder"],"Time":["Zaman"],"No":["Hay\u0131r"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Textarea":["Metin alan\u0131"],"Radio":["Radyo"],"Checkbox":["Onay kutusu"],"Yes":["Evet"],"(required)":["(gerekli)"],"Contact Form":["\u0130leti\u015fim Formu"],"Date":["Tarih"],"Message":["Mesaj"],"Email":["E-posta"],"e-mail":["e-posta"],"Name":["\u0130sim"],"Option":["Se\u00e7enek"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-forms\/dist\/blocks\/editor.js"}}