{"translation-revision-date":"2023-07-20 18:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Allow visitors to reserve a table at your restaurant with Tock.":["Tock ile ziyaret\u00e7ilerin restoran\u0131n\u0131zda rezervasyon yapmas\u0131n\u0131 sa\u011flay\u0131n."],"The Tock business can be found in the URL of your public Tock page. For example: www.exploretock.com\/<b>myname<\/b>":["Tock i\u015fletmesi, herkese a\u00e7\u0131k Tock sayfan\u0131z\u0131n URL'sinde bulunabilir. \u00d6rne\u011fin: www.exploretock.com\/<b>ad\u0131m<\/b>"],"Edit Tock business name":["Tock i\u015fletme ad\u0131n\u0131 d\u00fczenleyin"],"This was sent to <strong>%1$s %2$s<\/strong>.":["Bu, <strong>%1$s %2$s<\/strong> hedefine g\u00f6nderildi."],"This will also be sent to <br\/><strong>%1$s %2$s<\/strong>.":["Bu ayn\u0131 zamanda <br\/><strong>%1$s %2$s<\/strong> hedefine de g\u00f6nderilecek."],"Turn on paid newsletters":["\u00dccretli haber b\u00fcltenlerini a\u00e7\u0131k"],"Allow your subscribers to support your work. Connect a Stripe account to get started.":["Abonelerinizin i\u015finizi desteklemesine izin verin. Ba\u015flamak i\u00e7in bir Stripe hesab\u0131 ba\u011flay\u0131n."],"Set up a paid newsletter":["\u00dccretli bir haber b\u00fclteni olu\u015fturun"],"<postPublishedLink>%1$s<\/postPublishedLink> was sent to <strong>%2$s %3$s<\/strong>.":["<postPublishedLink>%1$s<\/postPublishedLink> <strong>%2$s %3$s<\/strong> hedefine g\u00f6nderildi."],"Newsletter visibility":["Haber b\u00fclteni g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"],"Email sent successfully":["E-posta ba\u015far\u0131yla g\u00f6nderildi"],"Send a test email":["Test e-postas\u0131 g\u00f6nder"],"Paid subscribers only":["Yaln\u0131zca \u00fccretli aboneler"],"Anyone subscribed":["Abone olan herkes"],"Everyone":["Herkes"],"AI-generated content could be inaccurate or biased. <link>Learn more<\/link>":["Yapay zekayla olu\u015fturulan i\u00e7erik hatal\u0131 veya tarafl\u0131 olabilir. <link>Daha fazla bilgi edinin<\/link>"],"Generating content\u2026":["\u0130\u00e7erik olu\u015fturuluyor\u2026"],"Press <em>Enter<\/em> to send your request.":["\u0130ste\u011finizi g\u00f6ndermek i\u00e7in <em>Enter<\/em>'a bas\u0131n."],"Ask AI Assistant for anything\u2026":["Yapay Zeka Asistan\u0131'na her \u015feyi sorabilirsiniz..."],"Ask AI Assistant":["Yapay Zeka Asistan\u0131na sor"],"AI Assistant":["Yapay Zeka Asistan\u0131"],"Leave a Review":["G\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz\u00fc Payla\u015f\u0131n"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Bu \u015fekilde, Jetpack Social, g\u00f6nderinizi ba\u011fl\u0131 sosyal hesaplar\u0131n\u0131zda payla\u015ft\u0131."],"The selected media cannot be shared to one of these platforms.":["Se\u00e7ilen ortam, bu platformlardan biriyle payla\u015f\u0131lam\u0131yor.","Se\u00e7ilen ortam, bu platformlardan baz\u0131lar\u0131yla payla\u015f\u0131lam\u0131yor."],"The selected media cannot be shared to this platform.":["Se\u00e7ilen ortam, bu platformla payla\u015f\u0131lam\u0131yor.","Se\u00e7ilen ortam, bu platformlardan hi\u00e7biriyle payla\u015f\u0131lam\u0131yor."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Twitter.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Twitter'da payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This is what your social post will look like on Twitter:":["Sosyal g\u00f6nderiniz Twitter'da \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Tumblr'da payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This is what your social post will look like on Tumblr:":["Sosyal g\u00f6nderiniz Tumblr'da \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"Reblog":["Tekrar bloglama"],"0 notes":["0 not"],"View On WordPress":["WordPress'te G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Tumblr preview thumbnail":["Tumblr \u00f6nizleme k\u00fc\u00e7\u00fck resmi"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Mastodon'da payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This is what your social post will look like on Mastodon:":["Sosyal g\u00f6nderiniz Mastodon'da \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"anonymous-user":["anonim-kullan\u0131c\u0131"],"Bookmark":["Yer i\u015fareti"],"Favourite":["Favori"],"Mastodon preview thumbnail":["Mastodon \u00f6nizleme k\u00fc\u00e7\u00fck resmi"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 LinkedIn'de payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Sosyal g\u00f6nderiniz LinkedIn'de \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"%d min read":["%d dakika okuma"],"1st":["1."],"This is what your social post will look like on Instagram:":["Sosyal g\u00f6nderiniz Instagram'da \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"View one comment":["Bir yorum g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Learn more about links":["Ba\u011flant\u0131lar hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["Bir ki\u015fi WordPress g\u00f6nderinizin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Facebook'ta payla\u015ft\u0131\u011f\u0131nda bu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Link preview":["Ba\u011flant\u0131 \u00f6nizleme"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Sosyal g\u00f6nderiniz Facebook'ta \u015fu \u015fekilde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr:"],"Your post":["G\u00f6nderiniz"],"Just now":["Hemen \u015fimdi"],"1h":["1 sa"],"Anonymous User":["Anonim Kullan\u0131c\u0131"],"Facebook Preview Thumbnail":["Facebook \u00d6nizleme K\u00fc\u00e7\u00fck Resmi"],"Learn more about the block and fees":["Blok ve \u00fccretler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Set up a paid plan":["\u00dccretli bir paket olu\u015fturma"],"You\u2019ll need to change the post\u2019s access to Everybody or visibility to Public.<br\/><br\/>Subscribers aren\u2019t able to view private or password-protected posts.":["Yaz\u0131n\u0131n eri\u015fimini Herkes veya g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc Herkese A\u00e7\u0131k olarak de\u011fi\u015ftirmeniz gerekir.<br\/><br\/>Aboneler \u00f6zel veya \u015fifreyle korunan yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyemezler."],"You'll need to connect <stripeAccountLink>Stripe<\/stripeAccountLink> and add a <paidPlanLink>paid plan<\/paidPlanLink> to collect payments.":["\u00d6demeleri almak i\u00e7in <stripeAccountLink>Stripe<\/stripeAccountLink> ba\u011flant\u0131s\u0131 kurman\u0131z ve bir <paidPlanLink>\u00fccretli paket<\/paidPlanLink> eklemeniz gerekir."],"<paidPlanLink>Set up a paid subscription plan<\/paidPlanLink> to enable this option.":["<paidPlanLink>Bu se\u00e7ene\u011fi etkinle\u015ftirmek i\u00e7in<\/paidPlanLink>\u00fccretli bir paket olu\u015fturun."],"<stripeAccountLink>Connect to Stripe<\/stripeAccountLink> to enable paid subscriptions.":["<stripeAccountLink>\u00dccretli \u00f6demeleri etkinle\u015ftirmek i\u00e7in Stripe<\/stripeAccountLink> hesab\u0131na ba\u011flan\u0131n."],"You don\u2019t have any subscribers yet. How about <importingLink>importing<\/importingLink> some? Or check out <thisGuideLink>this guide<\/thisGuideLink> on how to grow your audience.":["Hen\u00fcz aboneniz yok. Baz\u0131 aboneleri <importingLink>i\u00e7e aktarmaya<\/importingLink> ne dersiniz? Ayr\u0131ca, hedef kitlenizi nas\u0131l geni\u015fletebilece\u011finize ili\u015fkin <thisGuideLink>bu k\u0131lavuzu<\/thisGuideLink> inceleyebilirsiniz."],"You will be able to send newsletters once the site is published":["Site yay\u0131mland\u0131ktan sonra haber b\u00fcltenleri g\u00f6nderebileceksiniz."],"Display a list of related posts.":["Benzer yaz\u0131lar\u0131n bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Metadata settings":["Meta veri ayarlar\u0131"],"Headline":["Ba\u015fl\u0131k"],"Display headline":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6ster"],"Layout settings":["D\u00fczen ayarlar\u0131"],"block search term\u0004premium content":["premium i\u00e7erik"],"Paid Content":["\u00dccretli \u0130\u00e7erik"],"Black & White":["Siyah ve Beyaz"],"Failed to retrieve a Mapkit API token. Please try refreshing.":["Bir Mapkit API'si belirteci al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yenilemeyi deneyin."],"Whoops, we have encountered an error. Please try again later.":["Hay aksi, bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"No subscriptions found. You need to follow some sites in order to see results.":["Abonelik bulunamad\u0131. Sonu\u00e7lar\u0131 g\u00f6rebilmeniz i\u00e7in baz\u0131 siteleri takip etmeniz gerekir."],"Select the sites you follow and share them with your users.":["Takip etti\u011finiz siteleri se\u00e7in ve onlar\u0131 kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131zla payla\u015f\u0131n."],"Hide user blogs":["Kullan\u0131c\u0131 bloglar\u0131n\u0131 gizle"],"Select Recommendations":["\u00d6nerileri Se\u00e7in"],"Recommend sites that you like and follow. Select the sites you want to recommend to your visitors.":["Be\u011fendi\u011finiz ve takip etti\u011finiz siteleri \u00f6nerin. Ziyaret\u00e7ilerinize \u00f6nermek istedi\u011finiz siteleri se\u00e7in."],"Author Recommendation":["Yazar \u00d6nerisi"],"Search subscriptions\u2026":["Abonelikleri ara..."],"This request has been flagged by our moderation system. Please try to rephrase it and try again.":["Bu istek, denetleme sistemimiz taraf\u0131ndan i\u015faretlenmi\u015ftir. L\u00fctfen farkl\u0131 bir \u015fekilde ifade ederek tekrar deneyin."],"You have reached the limit of requests for this site.":["Bu site i\u00e7in istek limitine ula\u015ft\u0131n\u0131z."],"Jetpack AI services are currently unavailable. Sorry for the inconvenience.":["Jetpack Yapay Zeka hizmetleri \u015fu anda kullan\u0131lam\u0131yor. Rahats\u0131zl\u0131ktan dolay\u0131 \u00f6z\u00fcr dileriz."],"It was not possible to process your request. Mind trying again?":["\u0130ste\u011finizi i\u015fleme almak m\u00fcmk\u00fcn olmad\u0131. Tekrar denemek ister misiniz?"],"Your request was unclear. Mind trying again?":["Talebiniz net de\u011fildi. Tekrar denemek ister misiniz?"],"You have reached the limit of free requests.<br \/> Upgrade now to keep using Jetpack AI.":["\u00dccretsiz istek limitine ula\u015ft\u0131n\u0131z.<br \/> Jetpack Yapay Zeka'y\u0131 kullanmaya devam etmek i\u00e7in \u015fimdi y\u00fckseltin."],"Select tone":["Bildirim sesini se\u00e7in"],"Change tone":["Bildirim sesini de\u011fi\u015ftir"],"Provocative":["Provokatif"],"Passionate":["Tutkulu"],"Confident":["G\u00fcvenli"],"Empathetic":["Empatik"],"Skeptical":["\u015e\u00fcpheci"],"Serious":["Ciddi"],"Humorous":["Mizahi"],"Optimistic":["\u0130yimser"],"Informal":["Gayriresmi"],"Formal":["Resmi"],"Summary based on title":["Ba\u015fl\u0131\u011fa dayal\u0131 \u00f6zet"],"Write\u2026":["Yaz..."],"Generate a post title":["Bir yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fturun"],"Based on entire content\u2026":["T\u00fcm i\u00e7eri\u011fe dayal\u0131..."],"Simplify":["Basitle\u015ftir"],"Correct spelling and grammar":["\u0130mla ve dil bilgisini d\u00fczeltin"],"Continue writing":["Yazmaya devam edin"],"Based on preceding content\u2026":["\u00d6nceki i\u00e7eri\u011fe dayal\u0131..."],"Write with AI\u2026":["Yapay zeka ile yaz..."],"Create a motivational post on ":["\u015eunun hakk\u0131nda bir motivasyon g\u00f6nderisi olu\u015fturun: "],"Motivational post on\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda motivasyon g\u00f6nderisi:"],"Write a step-by-step tutorial on ":["\u015eunun hakk\u0131nda ad\u0131m ad\u0131m bir k\u0131lavuz yaz\u0131n: "],"Step-by-step tutorial on\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda ad\u0131m ad\u0131m k\u0131lavuz:"],"Craft an informative article explaining ":["\u015eunu a\u00e7\u0131klayan bilgilendirici bir makale olu\u015fturun: "],"Informative article on\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda bilgilendirici makale:"],"Write a post about ":["\u015eunun hakk\u0131nda g\u00f6nderi yaz\u0131n: "],"Post about\u2026":["\u015eunun hakk\u0131nda g\u00f6nderi:"],"block search term\u0004assistant":["asistan"],"block search term\u0004help":["yard\u0131m"],"AI guidelines.":["Yapay zeka y\u00f6nergeleri."],"The AI Assistant can be imprecise with information about people, places, or facts.":["Yapay Zeka Asistan\u0131; insanlar, yerler veya ger\u00e7ekler hakk\u0131nda net olmayan sonu\u00e7lar verebilir."],"Automatically generate and modify content, powered by AI magic.":["Yapay zekan\u0131n sihriyle otomatik olarak i\u00e7erik olu\u015fturup d\u00fczenleyin."],"AI Assistant (Experimental)":["Yapay Zeka Asistan\u0131 (Deneysel)"],"Select language":["Dil se\u00e7in"],"Vietnamese":["Vietnamca"],"Filipino":["Filipince"],"Indonisian":["Endonezya dili"],"Korean":["Korece"],"Hindi":["Hint\u00e7e"],"Arabic":["Arap\u00e7a"],"Japanese":["Japonca"],"Chinese":["\u00c7ince"],"Russian":["Rus\u00e7a"],"Portuguese":["Portekizce"],"Italian":["\u0130talyanca"],"German":["Almanca"],"French":["Frans\u0131zca"],"Spanish":["\u0130spanyolca"],"Your account is not connected to Jetpack at the moment.":["Hesab\u0131n\u0131z \u015fu anda Jetpack'e ba\u011fl\u0131 de\u011fil."],"Improve":["\u0130yile\u015ftir"],"Summarize":["\u00d6zetleyin"],"Make shorter":["K\u0131salt\u0131n"],"Make longer":["Uzat\u0131n"],"Accept title":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 kabul edin"],"Send request":["Talep g\u00f6nder"],"Stop":["Durdur"],"Stop request":["Talebi durdur"],"AI writing":["Yapay zeka ile yazma"],"Ask Jetpack AI":["Jetpack Yapay Zeka'ya sor"],"Job Title (Company Name)":["\u0130\u015f Unvan\u0131 (\u015eirket Ad\u0131)"],"Dismiss notice":["Bildirimi kapat"],"You can now share directly to your Instagram account!":["Art\u0131k do\u011frudan Instagram hesab\u0131n\u0131zda payla\u015f\u0131m yapabilirsiniz!"],"Connect now":["\u015eimdi ba\u011flan"],"You need a valid image in your post to share to Instagram.":["Instagram'da payla\u015fmak i\u00e7in g\u00f6nderinizde ge\u00e7erli bir g\u00f6rsel olmal\u0131d\u0131r."],"Twitter is not supported anymore. <moreInfo>Learn more here<\/moreInfo>.":["Twitter art\u0131k desteklenmiyor. <moreInfo>Buradan daha fazla bilgi edinebilirsiniz<\/moreInfo>."],"block search term\u0004Chat":["Sohbet"],"Provides summarized chat across a site\u2019s content, powered by AI magic.":["Yapay zekan\u0131n b\u00fcy\u00fcs\u00fcnden g\u00fc\u00e7 alarak sitenin i\u00e7eri\u011finde \u00f6zetlenmi\u015f sohbet sa\u011flar."],"AI Chat (Experimental)":["Yapay Zeka Sohbeti (Deneysel)"],"By default, the image and text appear on social media as a link preview. To optimize engagement, share as a social post.":["Varsay\u0131lan olarak, g\u00f6rsel ve metin sosyal medyada bir ba\u011flant\u0131 \u00f6nizlemesi olarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Etkile\u015fimi optimize etmek i\u00e7in sosyal g\u00f6nderi olarak payla\u015f\u0131n."],"Share as a social post":["Sosyal g\u00f6nderi olarak payla\u015fma"],"It is not possible to add an image or video when Social Image Generator is enabled.":["Sosyal G\u00f6rsel Olu\u015fturucu etkinle\u015ftirildi\u011finde bir g\u00f6rsel veya video eklemek m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir."],"Additional resources:":["Ek kaynaklar:"],"Ask":["Soru Sorma"],"Enter a question about this blog's content":["Bu blogun i\u00e7eri\u011fi hakk\u0131nda bir soru girin"],"\ud83e\udd14 Thinking, thinking, will be back with an answer soon":["\ud83e\udd14 D\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum, d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum, yak\u0131nda bir cevapla geri gelece\u011fim"],"Let me work out the answer to that, back soon!":["Bunun cevab\u0131n\u0131 bulup yak\u0131nda geri gelece\u011fim!"],"Good question, give me a moment to think about that \ud83e\udd14":["G\u00fczel soru, bunun hakk\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fcnmem i\u00e7in bana biraz zaman verin \ud83e\udd14"],"Call to action to buy a new plan\u0004Upgrade":["Y\u00fckselt"],"paid subscribers":["\u00fccretli aboneler"],"You are one step away from bringing your site to life. Check out the next steps that will help you to setup your newsletter.":["Sitenizi hayata ge\u00e7irmekten bir ad\u0131m uzaktas\u0131n\u0131z. Haber b\u00fclteninizi ayarlamaya yard\u0131mc\u0131 olacak sonraki ad\u0131mlara g\u00f6z at\u0131n."],"View Post":["Yaz\u0131y\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Congratulations! You did it. View your post to see how it will look on your site.":["Tebrikler! Ba\u015fard\u0131n\u0131z. Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyerek sitenizde nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnece\u011fini \u00f6\u011frenin."],"Your first post is published!":["\u0130lk yaz\u0131n\u0131z yay\u0131mland\u0131!"],"You'll need to activate the Subscriptions feature to use the Subcribe block.":["Abone Ol blokunu kullanmak i\u00e7in Abonelikler \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmeniz gerekir."],"Activate Subscriptions":["Abonelikleri etkinle\u015ftir"],"Activating Subscriptions":["Abonelikler etkinle\u015ftiriliyor"],"Learn more about the Subscriptions feature.":["Abonelikler \u00f6zelli\u011fi hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"In order to share your posts with your subscribers, you'll need to activate the Subscriptions feature.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 abonelerinizle payla\u015fmak i\u00e7in Abonelikler \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmeniz gerekir."],"EU":["AB"],"privacy":["gizlilik"],"cookies":["tan\u0131mlama bilgileri"],"Displays a customizable cookie consent banner. To display this block on all pages of your site, please add it inside a Template Part that is present on all your templates, like a Header or a Footer.":["\u00d6zelle\u015ftirilebilir bir tan\u0131mlama bilgisi izin ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6sterir. Bu blo\u011fu sitenizin t\u00fcm sayfalar\u0131nda g\u00f6stermek i\u00e7in l\u00fctfen blo\u011fu t\u00fcm \u015fablonlar\u0131n\u0131zda bulunan bir \u00dcst Bilgiler veya Alt Bilgiler gibi bir \u015eablon B\u00f6l\u00fcm\u00fcne ekleyin."],"Cookie Consent":["Tan\u0131mlama Bilgisi \u0130zni"],"Note: The block position in the editor is not indicative of the position on the front end. The block will always be positioned at the bottom of the page.":["Not: D\u00fczenleyicideki blok konumu, \u00f6n u\u00e7taki konumun g\u00f6stergesi de\u011fildir. Blok, her zaman sayfan\u0131n alt\u0131nda konumland\u0131r\u0131l\u0131r."],"Consent Expiry Time (in days)":["\u0130zin Sona Erme S\u00fcresi (g\u00fcn olarak)"],"Wide":["Geni\u015f"],"Full":["Tam"],"Alignment":["Hizalama"],"Block Settings":["Blok ayarlar\u0131"],"Privacy &amp; Cookies: This site uses cookies. By continuing to use this website, you agree to their use. To find out more, including how to control cookies, see here: <a href=\"https:\/\/automattic.com\/cookies\/\">Cookie Policy<\/a>.":["Gizlilik ve Tan\u0131mlama Bilgileri: Bu site tan\u0131mlama bilgileri kullan\u0131r. Bu web sitesini kullanmaya devam ederek bunlar\u0131n kullan\u0131m\u0131n\u0131 kabul edersiniz. Tan\u0131mlama bilgilerinin nas\u0131l kontrol edilece\u011fi dahil, daha fazla bilgi edinmek i\u00e7in buraya bak\u0131n: <a href=\"https:\/\/automattic.com\/cookies\/\">Tan\u0131mlama Bilgisi Politikas\u0131<\/a>."],"What's your favorite place to visit?":["Ziyaret etmeyi en sevdi\u011finiz yer neresi?"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131"],"Block":["Blok"],"Show other responses":["Di\u011fer yan\u0131tlar\u0131 g\u00f6ster"],"Show daily prompt label":["G\u00fcnl\u00fck konular etiketini g\u00f6ster"],"title of block settings sidebar section\u0004Settings":["Ayarlar"],"Error while fetching prompt: %s":["\u0130stem al\u0131n\u0131rken hata olu\u015ftu: %s"],"Reset prompt":["\u0130stemi s\u0131f\u0131rla"],"Prompt with id %d not found.":["%d kimli\u011fine sahip istem bulunamad\u0131."]," Please continue from here:\n\n \u2026 %s":[" L\u00fctfen buradan devam edin: \n\n \u2026 %s"],". Please only output generated content ready for publishing.":[". L\u00fctfen yaln\u0131zca yay\u0131mlanmaya haz\u0131r olan olu\u015fturulmu\u015f i\u00e7eri\u011fin \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131n\u0131 al\u0131n."],"Please help me write a short piece of a blog post":["L\u00fctfen k\u0131sa bir blog yaz\u0131s\u0131 yazmama yard\u0131m edin"],"Please help me write a short piece of a blog post titled '%1$s'":["L\u00fctfen \"%1$s\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 k\u0131sa bir blog yaz\u0131s\u0131 yazmama yard\u0131m edin."],"Pick the %s template":["%s \u015fablonunu se\u00e7in"],"Pick a Template":["Bir \u015eablon Se\u00e7"],"Change Template":["\u015eablonu De\u011fi\u015ftir"],"Generated preview":["\u00d6nizleme olu\u015fturuldu"],"Single Choice Option":["Tek Se\u00e7im Se\u00e7ene\u011fi"],"Multiple Choice Option":["\u00c7oktan Se\u00e7meli Se\u00e7ene\u011fi"],"View all responses":["T\u00fcm yan\u0131tlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Daily writing prompt":["G\u00fcnl\u00fck yazma konular\u0131"],"Editing the %1$s %2$s":["%1$s %2$s d\u00fczenleniyor."],"Transform blocks to VideoPress":["Bloklar\u0131 VideoPress'e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn"],"You can transform this post's video blocks to the new VideoPress block to take advantage of new features, such as adding chapters directly in the description or hiding the video's share menu.":["Do\u011frudan a\u00e7\u0131klamaya b\u00f6l\u00fcm eklemek veya videonun payla\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fcn\u00fc gizlemek gibi yeni \u00f6zelliklerden yararlanmak i\u00e7in bu yaz\u0131n\u0131n video bloklar\u0131n\u0131 yeni VideoPress blo\u011funa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrebilirsiniz."],"Newsletter:":["Haber B\u00fclteni:"],"Subscribers can read the posts in their email inbox or <ExternalLink>the Reader app<\/ExternalLink>.":["Aboneler, e-posta gelen kutular\u0131ndaki veya <ExternalLink>Okuyucu uygulamas\u0131ndaki<\/ExternalLink> yaz\u0131lar\u0131 okuyabilir."],"Let readers subscribe to this blog's posts as a newsletter.":["Okuyucular\u0131n bu blogun yaz\u0131lar\u0131na haber b\u00fclteni olarak abone olmas\u0131na izin verin."],"A simple way to collect information from folks visiting your site":["Sitenizi ziyaret eden ki\u015filerden bilgi toplaman\u0131n basit bir yolu"],"Add a contact form to your page":["Sayfan\u0131za bir ileti\u015fim formu ekleyin"],"Disable to apply individual styling to this block":["Bu blo\u011fa bireysel stil uygulamak i\u00e7in devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"block search term\u0004blogging":["blog yazma"],"block search term\u0004writing":["yazma"],"Answer a new and inspiring writing prompt each day.":["Her g\u00fcn yeni ve ilham verici bir yazma konusunu yan\u0131tlay\u0131n."]," and tagged '%1$s'":[" ve \"%1$s\" olarak etiketlendi"],", published in categories '%1$s'":[", \"%1$s\" kategorilerinde yay\u0131nland\u0131"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Varsay\u0131lan olarak g\u00f6rsel i\u00e7in yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 kullan\u0131l\u0131r. Kendi metninizi ayarlamak i\u00e7in bu alan\u0131 kullanabilirsiniz."],"Custom Text":["\u00d6zel Metin"],"Social Image is disabled for this post.":["Sosyal G\u00f6rsel, bu yaz\u0131 i\u00e7in devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Enable Social Image":["Sosyal G\u00f6rseli Etkinle\u015ftir"],"Add a custom image":["\u00d6zel bir g\u00f6rsel ekle"],"No Image":["G\u00f6rsel Yok"],"Custom Image":["\u00d6zel Resim"],"Image Type":["G\u00f6rsel T\u00fcr\u00fc"],"Social Image Generator":["Sosyal G\u00f6rsel Olu\u015fturucu"],"Choose Image":["G\u00f6rsel se\u00e7"],"You have %d share remaining in the next 30 days. <upgradeLink>Upgrade now<\/upgradeLink> to share more.":["\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki 30 g\u00fcn i\u00e7inde %d payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131z kald\u0131. Daha fazla payla\u015f\u0131m yapmak i\u00e7in <upgradeLink>\u015fimdi y\u00fckseltin<\/upgradeLink>.","\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki 30 g\u00fcn i\u00e7inde %d payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131z kald\u0131. Daha fazla payla\u015f\u0131m yapmak i\u00e7in <upgradeLink>\u015fimdi y\u00fckseltin<\/upgradeLink>."],"Sync fields style":["Alan stilini senkronize et"],"Mastodon":["Mastodon"],"You are one step away from bringing your site to life. Check out the next steps that will help you to launch your site.":["Sitenizi hayata ge\u00e7irmekten bir ad\u0131m uzaktas\u0131n\u0131z. Sitenizi ba\u015flatman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacak sonraki ad\u0131mlara g\u00f6z at\u0131n."],"Great progress!":["B\u00fcy\u00fck ilerleme!"],"unused context to distinguish translations\u0004Manage plans":["Paketleri y\u00f6net"],"Audience":["Hedef Kitle"],"Paid subscribers":["\u00dccretli aboneler"],"All subscribers":["Aboneler"],"signup":["kay\u0131t"],"email":["e-posta"],"subscribe":["abone ol"],"Add option\u2026":["Se\u00e7enek ekleyin..."],"Border Width":["Kenarl\u0131k Geni\u015fli\u011fi"],"Input Field Styles":["Giri\u015f Alan\u0131 Stilleri"],"Field Background":["Alan Arka Plan\u0131"],"Field Text":["Alan Metni"],"Label Styles":["Etiket Stilleri"],"Label Text":["Etiket Metni"],"I'm afraid I can't do that, Dave.":["Maalesef bunu yapamam Dave."],"block search term\u0004GPT":["GPT"],"Automatically generate new paragraphs using your existing content, powered by AI magic.":["Yapay zekan\u0131n b\u00fcy\u00fcs\u00fcnden g\u00fc\u00e7 alan mevcut i\u00e7eri\u011finizi kullanarak otomatik olarak yeni paragraflar olu\u015fturun."],"AI Paragraph (Experimental)":["Yapay Zeka Paragraf\u0131 (Deneysel)"],"AI Paragraph":["Yapay Zeka Paragraf\u0131"],"Ready to retry":["Tekrar denemeye haz\u0131r olun"],"Please write a longer title or a few more words in the opening preceding the AI block. Our AI model needs some content.":["L\u00fctfen yapay zeka blo\u011fundan \u00f6nceki bo\u015flu\u011fa daha uzun bir ba\u015fl\u0131k veya birka\u00e7 kelime daha yaz\u0131n. Yapay zeka modelimizin baz\u0131 i\u00e7eriklere ihtiyac\u0131 var."],"Waiting for the previous AI paragraph block to finish":["\u00d6nceki yapay zeka paragraf blo\u011funun bitmesi bekleniyor"],"block search term\u0004Magic":["Sihir"],"block search term\u0004Diffusion":["Dif\u00fczyon"],"block search term\u0004DALLe":["DALLe"],"block search term\u0004AL":["AL"],"Share your feedback.":["G\u00f6r\u00fc\u015flerinizi almak isteriz."],"We are experimenting with this feature and can tweak or remove it at any point.":["Bu \u00f6zelli\u011fi deniyoruz, herhangi bir noktada ince ayarlar yapabilir veya \u00f6zelli\u011fi kald\u0131rabiliriz."],"Automatically generate an illustration for your post, powered by AI magic.":["Yapay zekan\u0131n b\u00fcy\u00fcs\u00fcnden g\u00fc\u00e7 alan g\u00f6nderiniz i\u00e7in otomatik olarak bir ill\u00fcstrasyon olu\u015fturun."],"AI Image (Experimental)":["Yapay Zeka G\u00f6rseli (Deneysel)"],"Please choose your image":["L\u00fctfen g\u00f6rselinizi se\u00e7in"],"Whoops, we have encountered an error. AI is like really, really hard and this is an experimental feature. Please try again later.":["Hay aksi, bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. Yapay ger\u00e7ekten \u00e7ok zor ve bu, deneysel bir \u00f6zellik. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"What would you like to see?":["Ne g\u00f6rmek istersiniz?"],"AI Image":["Yapay zeka G\u00f6rseli"],"Use this image":["Bu g\u00f6rseli kullan\u0131n"],"Troubleshooting tips":["Sorun giderme ipu\u00e7lar\u0131"],"Learn photo and video best practices":["Foto\u011fraf ve video en iyi uygulamalar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Choose a visual to accompany your post.":["Yaz\u0131n\u0131za e\u015flik edecek bir g\u00f6rsel se\u00e7in."],"Add an image or video":["Bir g\u00f6rsel veya video ekle"],"Remove media":["Ortam\u0131 kald\u0131r"],"Choose Media":["Ortam Se\u00e7"],"Select one option":["Bir se\u00e7enek belirleyin"],"Back to Edit":["D\u00fczenlemeye Geri D\u00f6n"],"Don't show this again.":["Bunu tekrar g\u00f6sterme."],"Include social followers in count":["Sosyal takip\u00e7i say\u0131n\u0131z\u0131 dahil edin"],"Go to slide %s":["%s slayt\u0131na gidin"],"Display multiple images in sequential order.":["Birden \u00e7ok g\u00f6rseli s\u0131ras\u0131yla g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Size":["Boyut"],"Transition":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm"],"Create forms to collect data from site visitors and manage their responses.":["Site ziyaret\u00e7ilerinden veri toplamak i\u00e7in form olu\u015fturun ve yan\u0131tlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Newsletter Connection":["Haber B\u00fclteni Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"CRM Connection":["CRM Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"This premium feature is currently free to use as it is in beta.":["Beta s\u00fcr\u00fcm\u00fcnde oldu\u011fu i\u00e7in bu premium \u00f6zelli\u011fin kullan\u0131m\u0131 \u015fu an \u00fccretsizdir."],"You can edit the \"required\" label in the editor":["D\u00fczenleyicide \"gerekli\" etiketi d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Add a compact select box, that when expanded, allows visitors to choose one value from the list.":["Kompakt se\u00e7me kutusu ekleyin ve ziyaret\u00e7ilerin geni\u015fletildi\u011finde listeden bir de\u011fer se\u00e7mesine olanak sa\u011flay\u0131n."],"Offer users a list of choices, and allow them to select a single option.":["Kullan\u0131c\u0131lara bir se\u00e7enek listesi sunun ve tek bir se\u00e7im yapmalar\u0131na olanak sa\u011flay\u0131n."],"Offer users a list of choices, and allow them to select multiple options.":["Kullan\u0131c\u0131lara bir se\u00e7enek listesi sunun ve birden fazla se\u00e7im yapmalar\u0131na olanak sa\u011flay\u0131n."],"Communicate site terms and offer visitors consent to those terms.":["Web sitesinin ko\u015fullar\u0131n\u0131 iletin ve ziyaret\u00e7ilerden bu ko\u015fullara onay vermelerini isteyin."],"Confirm or select information with a single checkbox.":["Tek bir onay kutusu ile bilgileri onaylay\u0131n veya se\u00e7in."],"Capture longform text responses from site visitors.":["Site ziyaret\u00e7ilerinden uzun bi\u00e7imli metin yan\u0131tlar\u0131 al\u0131n."],"Collect phone numbers from site visitors.":["Site ziyaret\u00e7ilerinden telefon numaralar\u0131n\u0131 toplay\u0131n."],"Capture date information with a date picker.":["Tarih se\u00e7ici ile tarih bilgisi al\u0131n."],"Collect a website address from your site visitors.":["Site ziyaret\u00e7ilerinizden web sitesi adresi toplay\u0131n."],"Collect email addresses from your visitors.":["Ziyaret\u00e7ilerinizden e-post adresleri toplay\u0131n."],"Collect the site visitor\u2019s name.":["Site ziyaret\u00e7isinin ad\u0131n\u0131 toplay\u0131n."],"Collect short text responses from site visitors.":["Size ziyaret\u00e7ilerinden k\u0131sa metin yan\u0131tlar\u0131 toplay\u0131n."],"Writing Prompt":["Yazma Konusu"],"Write a title\u2026":["Bir ba\u015fl\u0131k yaz\u0131n..."],"SEO Title":["SEO Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"If selected, a 'noindex' tag will help instruct search engines to not include this page in search results. This page will also be removed from the Jetpack sitemap.":["Se\u00e7ildiyse 'noindex' etiketi arama motorlar\u0131n\u0131 bu sayfay\u0131 arama sonu\u00e7lar\u0131na dahil etmemesi i\u00e7in y\u00f6nlendirir. Bu sayfa ayn\u0131 zamanda Jetpack site haritas\u0131ndan da kald\u0131r\u0131lacak."],"Hide page from search engines":["Sayfay\u0131 arama motorlar\u0131ndan gizle"],"It's recommended to use less than %d characters in this field.":["Bu alanda %d daha az karakter kullanmak \u00f6nerilir."],"Email Connection":["E-posta Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Customize the view after form submission:":["Form g\u00f6nderildikten sonraki g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin:"],"Submission Settings":["G\u00f6nderim Ayarlar\u0131"],"View and export your form responses here":["Form yan\u0131tlar\u0131n\u0131z\u0131 burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin ve d\u0131\u015fa aktar\u0131n"],"Learn more about customizing forms":["Formlar\u0131 \u00f6zelle\u015ftirme hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Explore Form Patterns":["Form Varsay\u0131lanlar\u0131n\u0131 ke\u015ffedin"],"Start building a form by selecting one of these form templates, or search in the patterns library for more forms:":["Bu form \u015fablonlar\u0131ndan birini se\u00e7erek bir form olu\u015fturmaya ba\u015flay\u0131n veya daha fazla form i\u00e7in desen kitapl\u0131\u011f\u0131nda arama yap\u0131n:"],"Where to find your Salesforce Organization ID":["Salesforce Kurulu\u015f kimli\u011fi nerede bulunur?"],"Invalid Organization ID. Should be a 15 - 18 characters long alphanumeric string.":["Ge\u00e7ersiz Kurulu\u015f kimli\u011fi. 15 - 18 karakter uzunlu\u011funda alfan\u00fcmerik dize olmal\u0131."],"Enter the Salesforce organization ID to send Leads to.":["Potansiyel m\u00fc\u015fterilere g\u00f6nderilecek Salesforce kurulu\u015f kimli\u011fini girin."],"Enter your Organization ID":["Kurulu\u015f kimli\u011finizi girin"],"Organization ID":["Kurulu\u015f kimli\u011fi"],"Salesforce":["Salesforce"],"New lead received from your website":["Web sitenizden yeni potansiyel m\u00fc\u015fteri al\u0131nd\u0131"],"Company":["\u015eirket"],"Job Title":["\u0130\u015f Unvan\u0131"],"Last Name":["Soyad\u0131"],"Business Email":["Kurumsal E-posta"],"Add a Salesforce Lead form to your site":["Web sitenize bir Salesforce Potansiyel M\u00fc\u015fteri formu ekleyin"],"Salesforce Lead Form":["Salesforce Potansiyel M\u00fc\u015fteri Formu"],"View Form Responses":["Form Yan\u0131tlar\u0131n\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Manage and export your form responses in WPAdmin:":["WPAdmin'de form yan\u0131tlar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00f6netin ve d\u0131\u015fa aktar\u0131n:"],"Show visitors an example of the type of content expected. Otherwise, leave blank.":["Ziyaret\u00e7ilere beklenen t\u00fcrde bir i\u00e7erik \u00f6rne\u011fi g\u00f6sterin. Ya da bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Placeholder text":["Yer tutucu metin"],"Manage Responses":["Yan\u0131tlar\u0131 Y\u00f6netme"],"Get incoming form responses sent to your email inbox:":["E-posta gelen kutunuza g\u00f6nderilen gelen form yan\u0131tlar\u0131n\u0131 al\u0131n:"],"Dropdown Field":["A\u00e7\u0131l\u0131r Alan"],"Single Choice (Radio)":["Tek Se\u00e7im (Radyo)"],"Multiple Choice (Checkbox)":["\u00c7oktan Se\u00e7meli (Onay Kutusu)"],"Terms Consent":["\u015eartlar \u0130le \u0130lgili Onay"],"Multi-line Text Field":["\u00c7ok Sat\u0131rl\u0131 Metin Alan\u0131"],"Phone Number Field":["Telefon Numaras\u0131 Alan\u0131"],"URL Field":["URL Alan\u0131"],"Email Field":["E-posta Alan\u0131"],"Name Field":["Ad Alan\u0131"],"Text Input Field":["Metin Giri\u015f Alan\u0131"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Bize <a>VideoPress geri bildiriminizi<\/a> g\u00f6nderin."],"Your message has been sent":["Mesaj\u0131n\u0131z g\u00f6nderildi"],"Forms":["Formlar"],"One of your social connections is broken. Reconnect them on the <fixLink>connection management<\/fixLink> page.":["Sosyal ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131zdan biri koptu. <fixLink>Ba\u011flant\u0131 y\u00f6netimi<\/fixLink> sayfas\u0131ndan bunlar\u0131 yeniden ba\u011flay\u0131n.","Baz\u0131 sosyal ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131z koptu. <fixLink>Ba\u011flant\u0131 y\u00f6netimi<\/fixLink> sayfas\u0131ndan bunlar\u0131 yeniden ba\u011flay\u0131n."],"Video description":["Video a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Details":["Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Uploading (%s%%)":["Y\u00fckleniyor (%s%%)"],"Paused (%s%%)":["Duraklat\u0131ld\u0131 (%s%%)"],"Donation":["Ba\u011f\u0131\u015f"],"Subscription":["Abonelik"],"Yearly Donation":["Y\u0131ll\u0131k Ba\u011f\u0131\u015f"],"Yearly Subscription":["Y\u0131ll\u0131k Abonelik"],"Monthly Donation":["Ayl\u0131k Ba\u011f\u0131\u015f"],"Choose a pattern":["Bir desen se\u00e7in"],"Or use one of our blocks to create your own.":["Veya bloklar\u0131m\u0131zdan birini kullanarak kendi bloklar\u0131n\u0131z\u0131 olu\u015fturun."],"Start by choosing one of our suggested layout patterns.":["\u00d6nerilen d\u00fczen desenlerinden birini se\u00e7erek ba\u015flay\u0131n."],"Prompt visitors to purchase your products and subscriptions with a group of buttons.":["Bir grup d\u00fc\u011fme ile ziyaret\u00e7ilerinizden \u00fcr\u00fcnlerinizi ve aboneliklerinizi sat\u0131n almalar\u0131n\u0131 isteyin."],"Payment Buttons":["\u00d6deme D\u00fc\u011fmeleri"],"Click here to open this document.":["Bu belgeyi a\u00e7mak i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n."],"This Google Document is private.":["Bu Google Dok\u00fcman\u0131 \u00f6zeldir."],"Embed URL":["URL g\u00f6m"],"block search term\u0004deck":["deck"],"block search term\u0004presentation":["sunu"],"block search term\u0004slide":["slayt"],"Embed a Google Slides presentation.":["Bir Google Slaytlar sunusu g\u00f6m\u00fcn."],"block search term\u0004spreadsheet":["e-tablo"],"block search term\u0004sheet":["e-tablo"],"Embed a Google Sheet.":["Bir Google E-Tablosu yerle\u015ftirin."],"block search term\u0004doc":["belge"],"block search term\u0004gsuite":["gsuite"],"block search term\u0004document":["D\u00f6k\u00fcman"],"Embed a Google Document.":["Bir Google Dok\u00fcman\u0131 yerle\u015ftirin."],"placeholder label\u0004%s URL":["%s URL"],"It does not look like an embeddable URL.":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc bir URL gibi g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor."],"Paste a link to the content you want to display.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz i\u00e7eri\u011fin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"This document is private. Only readers logged into a Google account that the document is shared with can view it.":["Bu belge \u00f6zeldir. Yaln\u0131zca belgenin payla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir Google hesab\u0131nda oturum a\u00e7an okuyucular onu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir."],"Aspect Ratio":["En Boy Oran\u0131"],"Select a different aspect-ratio to show more (or less) of your embedded document.":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc belgenizin daha fazlas\u0131n\u0131n (veya daha az\u0131n\u0131n) g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in farkl\u0131 bir en boy oran\u0131 se\u00e7in."],"The document couldn\u2019t be embedded. To embed a document, use the link in your browser address bar when editing the document.":["Belge g\u00f6m\u00fclemedi. Bir belgeyi g\u00f6mmek i\u00e7in, belgeyi d\u00fczenlerken taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n adres \u00e7ubu\u011fundaki ba\u011flant\u0131y\u0131 kullan\u0131n."],"Embed block placeholder\u0004Enter the link here\u2026":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 buraya girin\u2026"],"If your document is private, only readers logged into a Google account with shared access to the document may view it.":["Belgeniz gizliyse, yaln\u0131zca belge i\u00e7in payla\u015f\u0131lan eri\u015fime sahip bir Google hesab\u0131nda oturum a\u00e7an okuyucular belgeyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir."],"Copy and paste your document link below.":["Belge ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 kopyalay\u0131p a\u015fa\u011f\u0131ya yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Explore more customization options.":["Daha fazla \u00f6zelle\u015ftirme se\u00e7ene\u011fini ke\u015ffedin."],"Done":["Tamamland\u0131"],"Upload Complete!":["Y\u00fckleme Tamamland\u0131!"],"Video poster (optional)":["Video afi\u015fi (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Video title":["Video Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"select a custom one":["\u00f6zel bir tane se\u00e7"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster or <a>select a custom one<\/a>.":["Video b\u00f6yle g\u00f6r\u00fcnecek. Bir afi\u015f se\u00e7mek veya <a>\u00f6zel bir afi\u015f se\u00e7mek i\u00e7in<\/a> slayt g\u00f6sterisi arac\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Google Slides":["Google Slides"],"Google Sheets":["Google Sheets"],"Google Docs":["Google Dok\u00fcmanlar"],"Payment Block list":["\u00d6deme Bloku listesi"],"Check the recommended video settings.":["\u00d6nerilen video ayarlar\u0131n\u0131 kontrol edin."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Y\u00fckledi\u011finiz videonun bi\u00e7imi desteklenmiyor."],"Step by step instructions for the recipe.":["Tarif i\u00e7in ad\u0131m ad\u0131m talimatlar."],"Recipe Steps":["Tarif Ad\u0131mlar\u0131"],"Step Text Color":["Ad\u0131m Metin Rengi"],"Step Highlight Color":["Ad\u0131m Vurgu Rengi"],"A single recipe step.":["Tek bir tarif ad\u0131m\u0131."],"Recipe Step":["Tarif Ad\u0131m\u0131"],"Recipe ingredient list":["Tarif i\u00e7erik listesi"],"Recipe Ingredients List":["Tarif malzeme listesi"],"A single ingredient associated with a recipe.":["Bir tarifle ili\u015fkili tek bir malzeme."],"Recipe Ingredient Item":["Tarif Malzeme \u00d6\u011fesi"],"Learn more about Recipe":["Tarif hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Add images, ingredients and cooking steps to display an easy to read recipe.":["Okunmas\u0131 kolay bir tarif g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in resimler, malzemeler ve pi\u015firme ad\u0131mlar\u0131 ekleyin."],"Recipe":["Yemek tarifi"],"Image area for the recipe.":["Tarif i\u00e7in g\u00f6rsel alan\u0131."],"Recipe Hero":["Tarif Kahraman\u0131"],"Recipe Details":["Tarif Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131"],"Video Privacy":["Video Gizlili\u011fi"],"Follow the site privacy setting":["Site gizlilik ayar\u0131n\u0131 takip edin"],"Video can be viewed by anyone":["Video herkes taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir"],"Mark this subscription as a donation":["Bu aboneli\u011fi ba\u011f\u0131\u015f olarak i\u015faretle"],"Mark this payment plan as a donation":["Bu \u00f6deme plan\u0131n\u0131 ba\u011f\u0131\u015f olarak i\u015faretle"],"The button will be hidden from your visitors until you select a valid payment plan.":["Siz ge\u00e7erli bir \u00f6deme plan\u0131 se\u00e7ene kadar d\u00fc\u011fme ziyaret\u00e7ilerinizden gizlenecektir."],"Invalid payment plan configured for this block.":["Bu blok i\u00e7in ge\u00e7ersiz \u00f6deme plan\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f."],"Enable customers to pick their own amount":["M\u00fc\u015fterilerin kendi miktarlar\u0131n\u0131 se\u00e7melerine izin verin"],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Gizli"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Herkese A\u00e7\u0131k"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default":["Site Varsay\u0131lan\u0131"],"Restrict views to members of this site":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclemeyi bu sitenin \u00fcyeleriyle s\u0131n\u0131rla"],"block search term\u0004pay":["\u00f6deme"],"block search term\u0004paid":["\u00fccretli"],"block search term\u0004money":["para"],"block search term\u0004earn":["kazan\u0131n"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k Evren"],"There was an error when adding the subscription.":["Abonelik eklenirken bir hata olu\u015ftu."],"Successfully created subscription":["Abonelik ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu"],"Successfully created payment plan":["\u00d6deme plan\u0131 ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu"],"Subscription requires a valid price":["Abonelik i\u00e7in ge\u00e7erli bir fiyat gereklidir"],"Payment plan requires a valid price":["\u00d6deme plan\u0131 i\u00e7in ge\u00e7erli bir fiyat gereklidir"],"Subscription requires a name":["Abonelik i\u00e7in bir ad gereklidir"],"Payment plan requires a name":["\u00d6deme plan\u0131 i\u00e7in bir ad gereklidir"],"Saving subscription\u2026":["Abonelik kaydediliyor..."],"Saving payment plan\u2026":["\u00d6deme plan\u0131 kaydediliyor\u2026"],"Manage your payment plans.":["\u00d6deme planlar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00f6netin."],"Select a subscription":["Bir abonelik se\u00e7in"],"Payment plan not found":["\u00d6deme plan\u0131 bulunamad\u0131"],"Add a new payment plan":["Yeni bir \u00f6deme plan\u0131 ekle"],"Take advantage of the QR code to open the post from different devices.":["G\u00f6nderiyi farkl\u0131 cihazlardan a\u00e7mak i\u00e7in QR kodundan yararlan\u0131n."],"QR Code":["QR Kodu"],"QR Post code":["QR G\u00f6nderi kodu"],"Get QR code":["QR kodunu al"],"Learn more about these blocks":["Bu bloklar hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Insert the Payment Button or the Donations Form \u2014 no plugin required.":["\u00d6deme D\u00fc\u011fmesini veya Ba\u011f\u0131\u015f Formunu ekleyin - eklenti gerekmez."],"Start accepting payments":["\u00d6demeleri kabul etmeye ba\u015flay\u0131n"],"An error was encountered during the upload. Check your network connection.":["Y\u00fckleme s\u0131ras\u0131nda bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131ld\u0131. A\u011f ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."],"block search term\u0004Donations":["Ba\u011f\u0131\u015flar"],"Payment Button":["\u00d6deme D\u00fc\u011fmesi"],"block search term\u0004support":["destek"],"block search term\u0004paywall":["\u00f6deme sayfas\u0131"],"block search term\u0004gated":["kapal\u0131"],"block search term\u0004exclusive":["\u00f6zel"],"Change view":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"block search term\u0004checkout":["odeme"],"Sell products and services or receive donations on your website":["Web sitenizde \u00fcr\u00fcn ve hizmet sat\u0131n al\u0131n veya ba\u011f\u0131\u015f al\u0131n"],"Please select which kind of payment you'd like to add.":["L\u00fctfen eklemek istedi\u011finiz \u00f6deme t\u00fcr\u00fcn\u00fc se\u00e7in."],"block search term\u0004tipping":["bah\u015fi\u015f"],"block search term\u0004sponsor":["sponsor"],"block search term\u0004recurring":["yinelenen"],"block search term\u0004non-profit":["k\u00e2r amac\u0131 g\u00fctmeyen"],"block search term\u0004nonprofit":["k\u00e2r amac\u0131 g\u00fctmeyen"],"block search term\u0004fundraiser":["ba\u011f\u0131\u015f toplayan"],"block search term\u0004fundraising":["ba\u011f\u0131\u015f toplayan"],"block search term\u0004ecommerce":["e-ticaret"],"block search term\u0004donate":["ba\u011f\u0131\u015f yap"],"block search term\u0004debit card":["banka kart\u0131"],"block search term\u0004credit card":["kredi kart\u0131"],"block search term\u0004contribution":["katk\u0131"],"block search term\u0004charity":["hay\u0131r kurumu"],"Donations Form":["Ba\u011f\u0131\u015f Formu"],"Activate the Jetpack CRM plugin":["Jetpack CRM eklentisini etkinle\u015ftirin"],"You already have the Jetpack CRM plugin installed, but it\u2019s not activated.":["Jetpack CRM eklentisi zaten kurulu, ancak etkinle\u015ftirilmemi\u015f."],"You can save contacts from Jetpack contact forms in Jetpack CRM.":["Jetpack CRM'deki Jetpack ileti\u015fim formlar\u0131ndan ki\u015fileri kaydedebilirsiniz."],"Install Jetpack CRM":["Jetpack CRM'yi y\u00fckleyin"],"Please update to the latest version of the Jetpack CRM plugin to integrate your contact form with your CRM.":["\u0130leti\u015fim formunuzu CRM'nizle entegre etmek i\u00e7in l\u00fctfen Jetpack CRM eklentisinin en son s\u00fcr\u00fcm\u00fcne g\u00fcncelleyin."],"Upgrade to %s to use this premium block":["Bu premium bloku kullanmak i\u00e7in %s s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckseltin"],"Split":["Ay\u0131r"],"Compact":["Kompakt"],"Edit the message displayed when a user subscribes.":["Bir kullan\u0131c\u0131 abone oldu\u011funda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek mesaj\u0131 d\u00fczenleyin."],"Success message":["Ba\u015far\u0131l\u0131 mesaj\u0131"],"This will remain hidden until there is at least one subscriber.":["Bu, en az bir abone olana kadar gizli kalacakt\u0131r."],"Spacing":["Bo\u015fluk"],"Typography":["Tipografi"],"Border":["Kenarl\u0131k"],"Button Text":["D\u00fc\u011fme Metni"],"Button Background":["D\u00fc\u011fme Arka Plan\u0131"],"<span>%s reader<\/span> is\u00a0subscribed.":["<span>%s okuyucu<\/span> abone oldu.","<span>%s okuyucu<\/span> abone oldu."],"Type your email\u2026":["E-postan\u0131z\u0131 yaz\u0131n\u2026"],"Guest View":["Misafir G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Remove block and keep content":["Bloku kald\u0131r ve i\u00e7eri\u011fi sakla"],"The subscribe button will be hidden from your visitors until you select a valid subscription.":["Abone ol d\u00fc\u011fmesi, siz ge\u00e7erli bir abonelik se\u00e7ene kadar ziyaret\u00e7ilerinizden gizlenecektir."],"Invalid subscription configured for this block.":["Bu blok i\u00e7in ge\u00e7ersiz abonelik yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f."],"Subscription not found":["Abonelik bulunamad\u0131"],"Embed a Descript Item.":["Bir Tan\u0131mlama \u00d6\u011fesi g\u00f6m\u00fcn."],"descript":["tan\u0131mlama"],"Embed a video from your media library or upload a new one with VideoPress.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir video ekleyin veya VideoPress ile yeni bir tane y\u00fckleyin."],"Share Your Content Again":["\u0130\u00e7eri\u011finizi Tekrar Payla\u015f\u0131n"],"Re-sharing your content":["\u0130\u00e7eri\u011finizi yeniden payla\u015fma"],"Sharing is disabled":["Payla\u015f\u0131m devre d\u0131\u015f\u0131"],"Share when publishing":["Yay\u0131nlarken payla\u015f"],"Change track":["Par\u00e7ay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Select track":["Par\u00e7a se\u00e7"],"Deleting":["Siliniyor"],"Colors adapt to the video as it plays":["Renkler, oynat\u0131l\u0131rken videoya uyum sa\u011flar"],"Match video":["Video ile e\u015fle\u015fme"],"Progress Bar Colors":["\u0130lerleme \u00c7ubu\u011fu Renkleri"],"Allow download":["\u0130ndirmeye izin ver"],"Button tooltip text\u0004mute":["sesi kapatma"],"Button tooltip text\u0004unmute":["sesi a\u00e7ma"],"Button tooltip text\u0004play":["oynatma"],"Button tooltip text\u0004pause":["duraklatma"],"Display download option and allow viewers to download this video":["\u0130ndirme se\u00e7ene\u011fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin ve izleyicilerin bu videoyu indirmesine izin verin"],"Connect to Google Photos":["Google Foto\u011fraflar'a ba\u011flan\u0131n"],"To get started, connect your site to your Google Photos library.":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 olarak, sitenizi Google Foto\u011fraflar kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131za ba\u011flay\u0131n."],"More information.":["Daha fazla bilgi."],"This feature is for sites with a %s plan.":["Bu \u00f6zellik %s paketine sahip siteler i\u00e7indir."],"To re-share a post, you need to upgrade to the %s plan":["Bir g\u00f6nderiyi yeniden payla\u015fmak i\u00e7in %s paketine y\u00fckseltmeniz gerekir"],"Upgrade now":["\u015eimdi y\u00fckselt"],"paid":["\u00fccretli"],"Use this tool to share your post on all your social media accounts.":["G\u00f6nderinizi t\u00fcm sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131zda payla\u015fmak i\u00e7in bu arac\u0131 kullan\u0131n."],"Share this post on all your enabled social media accounts by clicking on the share post button.":["G\u00f6nderiyi payla\u015f d\u00fc\u011fmesine t\u0131klayarak, bu g\u00f6nderiyi t\u00fcm etkin sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131zda payla\u015f\u0131n."],"This post will be shared on all your enabled social media accounts the moment you publish the post.":["Bu g\u00f6nderi, yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z anda t\u00fcm etkin sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131zda payla\u015f\u0131lacakt\u0131r."],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flayarak g\u00f6nderilerinizi payla\u015fmaya ba\u015flay\u0131n."],"Share post":["Yaz\u0131y\u0131 payla\u015f"],"You must publish your post before you can share it.":["G\u00f6nderinizi payla\u015fmadan \u00f6nce yay\u0131nlaman\u0131z gerekir."],"Post shared":["G\u00f6nderi payla\u015f\u0131ld\u0131"],"Unable to share the Post":["G\u00f6nderi payla\u015f\u0131lam\u0131yor"],"Write a message for your audience here.":["Buraya hedef kitleniz i\u00e7in bir mesaj yaz\u0131n."],"Embed a SmartFrame Image.":["Bir SmartFrame G\u00f6rseli g\u00f6m\u00fcn."],"smartframe":["smartframe"],"Upload track":["Par\u00e7a y\u00fckle"],"Add tracks":["Par\u00e7a ekle"],"Error: %s":["Hata: %s"],"A track already exists for that language and kind.":["Bu dil ve t\u00fcr i\u00e7in bir par\u00e7a zaten var."],"English":["\u0130ngilizce"],"Kind":["T\u00fcr"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Dil etiketi (en, fr vb.)"],"Source language":["Kaynak dil"],"Title of track":["Par\u00e7a ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Allowed formats: %s":["\u0130zin verilen bi\u00e7imler: %s"],"File":["Dosya"],"Edit track":["Par\u00e7ay\u0131 d\u00fczenle"],"Text tracks":["Metin par\u00e7alar\u0131"],"Delete %s":["Sil: %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Par\u00e7alar; alt yaz\u0131, a\u00e7\u0131klama yaz\u0131s\u0131, b\u00f6l\u00fcm veya a\u00e7\u0131klama olabilir. \u0130\u00e7eri\u011finize daha geni\u015f bir kullan\u0131c\u0131 kitlesinin eri\u015febilmesine yard\u0131mc\u0131 olur."],"Chapters":["B\u00f6l\u00fcmler"],"Descriptions":["A\u00e7\u0131klamalar"],"Captions":["Resim Yaz\u0131lar\u0131"],"Subtitles":["Altyaz\u0131lar"],"Content to dowload before the video is played":["Video oynat\u0131lmadan \u00f6nce indirilecek i\u00e7erik"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices":["Videoyu mobil cihazlarda tam ekran yerine sat\u0131r i\u00e7inde oynat\u0131n"],"Display the video playback controls":["Video oynatma kontrollerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Restarts the video when it reaches the end":["Sonuna geldi\u011finde videoyu yeniden ba\u015flat\u0131r"],"Start playing the video as soon as the page loads":["Sayfa y\u00fcklenir y\u00fcklenmez videoyu oynatmaya ba\u015flay\u0131n"],"Note: Automatically downloading videos may cause issues if there are many videos displayed on the same page.":["Not: Ayn\u0131 sayfada \u00e7ok say\u0131da video g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyorsa, videolar\u0131 otomatik olarak indirmek sorunlara neden olabilir."],"Could not find the coordinates of the provided address. Displaying default location. Feel free to add the location manually.":["Belirtilen adresin koordinatlar\u0131 bulunamad\u0131. Varsay\u0131lan konum g\u00f6steriliyor. Konumu manuel olarak da ekleyebilirsiniz."],"Join my Mailchimp audience":["Mailchimp'im kitlesine kat\u0131l\u0131n"],"Jetpack Logo":["Jetpack Logosu"],"Boost":["Boost"],"Preview unavailable in site editor.":["Site d\u00fczenleyicide \u00f6nizleme \u00f6zelli\u011fi kullan\u0131lam\u0131yor."],"Remove Hours":["Saatleri Kald\u0131r"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["\u00d6nce WordPress.com hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flaman\u0131z gerekir."],"Play Inline":["Sat\u0131r \u0130\u00e7i Oynat\u0131n "],"Message Heading":["Mesaj Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Replace Image":["G\u00f6rsel de\u011fi\u015ftir"],"Press escape to exit.":["\u00c7\u0131kmak i\u00e7in ka\u00e7\u0131\u015f Esc tu\u015funa bas\u0131n."],"Press space to play.":["Oynatmak i\u00e7in bo\u015fluk tu\u015funa bas\u0131n."],"Press space to pause.":["Duraklatmak i\u00e7in bo\u015fluk tu\u015funa bas\u0131n."],"You are currently playing a story.":["\u015eu anda bir hikaye oynat\u0131yorsunuz."],"Percentage Width":["Y\u00fczde Geni\u015flik"],"Width settings":["Geni\u015flik ayarlar\u0131"],"Dismiss":["Kapat"],"Retry":["Tekrar dene"],"Log in":["Oturum a\u00e7"],"Prompt subscriber visitors to log in with a button-style link (only visible for logged out users).":["Abone olan ziyaret\u00e7ilerden d\u00fc\u011fme tarz\u0131ndaki bir ba\u011flant\u0131yla oturum a\u00e7mas\u0131n\u0131 isteyin (yaln\u0131zca oturumu kapatm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir)."],"Premium Content login button":["Premium \u0130\u00e7erik oturum a\u00e7ma d\u00fc\u011fmesi"],"Border settings":["Kenarl\u0131k ayarlar\u0131"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"link":["ba\u011flant\u0131"],"Prompt Premium Content visitors to take action with a group of button-style links.":["Premium \u0130\u00e7erik ziyaret\u00e7ilerinden d\u00fc\u011fme tarz\u0131ndaki bir grup ba\u011flant\u0131yla i\u015flem yapmas\u0131n\u0131 isteyin."],"Premium Content buttons":["Premium \u0130\u00e7erik d\u00fc\u011fmeleri"],"The container for all content shown to subscribers.":["Abonelere g\u00f6sterilen t\u00fcm i\u00e7eri\u011fin kapsay\u0131c\u0131s\u0131."],"Add content here that will only be visible to your subscribers.":["Buraya yaln\u0131zca abonelerinizin g\u00f6rebilece\u011fi i\u00e7erikleri ekleyin."],"Subscriber Content":["Abone \u0130\u00e7eri\u011fi"],"The container for all content shown to site visitors who are not subscribers.":["Abone olmayan site ziyaret\u00e7ilerine g\u00f6sterilen t\u00fcm i\u00e7eri\u011fin kapsay\u0131c\u0131s\u0131."],"Read more of this content when you subscribe today.":["Buna benzer i\u00e7erikleri daha fazla okumak i\u00e7in bug\u00fcn abone olun."],"Subscribe to get access":["Eri\u015fim elde etmek i\u00e7in abone olun"],"Restrict access to your content for paying subscribers.":["\u0130\u00e7eriklerinize eri\u015fimi, \u00f6deme yapan aboneler ile k\u0131s\u0131tlay\u0131n."],"Monthly Subscription":["Ayl\u0131k Abonelik"],"There was an error when adding the payment plan.":["\u00d6deme plan\u0131 eklenirken bir hata olu\u015ftu."],"Subscriber View":["Abone G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Add subscription":["Abonelik ekleyin"],"Interval":["Aral\u0131k"],"Manage your subscriptions.":["Aboneliklerinizi y\u00f6netin."],"Add a new subscription":["Yeni bir abonelik ekleyin"],"block search term\u0004Search":["Arama"],"Country code":["\u00dclke kodu"],"Episode":["B\u00f6l\u00fcm"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Bu blok sadece bu sayfay\u0131 %d kez ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir.","Bu blok sadece bu sayfay\u0131 en fazla %d kez ziyaret etmi\u015f ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Bu blok sadece bu sayfay\u0131 %d kezden fazla ziyaret etmi\u015f ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir.","Bu blok sadece bu sayfay\u0131 %d kezden fazla ziyaret etmi\u015f ki\u015filere g\u00f6r\u00fcnecektir."],"Connect Stripe":["Stripe'a Ba\u011flan"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["De\u011ferlendirme"],"Video File Settings":["Video Dosyas\u0131 Ayarlar\u0131"],"Save colors":["Renkleri kaydet"],"Progress":["\u0130lerleme durumu"],"Loaded":["Y\u00fcklendi"],"Main":["As\u0131l"],"block search term\u0004day month year":["g\u00fcn ay y\u0131l"],"Skip Forward":["\u0130leri Atla"],"Jump Back":["Geri Atla"],"Show Episode Title":["B\u00f6l\u00fcm Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 G\u00f6ster"],"Share the content of this post as a Twitter thread.":["Bu yaz\u0131n\u0131n i\u00e7eri\u011fini bir Twitter ileti dizisi olarak payla\u015f\u0131n."],"Twitter Thread":[" Twitter \u0130leti Dizisi"],"Share a link to this post to Twitter.":["Bu g\u00f6nderinin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 Twitter'da payla\u015f\u0131n."],"Single Tweet":["Tek Tweet"],"Click here to purchase.":["Sat\u0131n almak i\u00e7in buray\u0131 t\u0131klay\u0131n."],"Click here to purchase":["Sat\u0131n almak i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n"],"Enter the text you want to display on a purchase link used as fallback when the PayPal button cannot be used (e.g. emails, AMP, etc.)":["PayPal d\u00fc\u011fmesi kullan\u0131lamad\u0131\u011f\u0131nda geri d\u00f6n\u00fc\u015f olarak kullan\u0131lan bir sat\u0131n alma ba\u011flant\u0131s\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz metni girin (\u00f6rne\u011fin, e-postalar, AMP vb.)"],"Purchase link text":["Sat\u0131n alma ba\u011flant\u0131s\u0131 metni"],"Play story":["Oyun hikayesi"],"Slide %d, currently selected":["Slayt %d \u015fu anda se\u00e7ili"],"Twitter profile image":["Twitter profil resmi"],"Twitter settings":["Twitter ayarlar\u0131"],"None of the content in this post could be transformed into tweets, it may be better to share as a single tweet.":["Bu g\u00f6nderideki i\u00e7eriklerin hi\u00e7biri tweet'e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclemez, tek bir tweet olarak payla\u015fmak daha iyi olabilir. "],"This post will create a Twitter thread more than 20 tweets long.":["Bu g\u00f6nderi, 20'den fazla tweet uzunlu\u011funda bir Twitter dizisi olu\u015fturacak."],"Only the first 100 tweets of this post will be published in the Twitter thread.":["Bu g\u00f6nderinin sadece ilk 100 tweet'i Twitter dizisinde yay\u0131nlanacak."],"This block is not exportable to Twitter":["Bu blok Twitter'a aktar\u0131lamaz"],"Links will be posted seperately.":["Ba\u011flant\u0131lar ayr\u0131 olarak yay\u0131nlanacakt\u0131r."],"Twitter removes all text formatting.":["Twitter t\u00fcm metin bi\u00e7imlendirmelerini kald\u0131r\u0131r."],"Twitter displays the first four images.":["Twitter ilk d\u00f6rt resmi g\u00f6sterir."],"This thread can be read here:":["Bu konuyu buradan okuyabilirsiniz:"],"The rest of this thread can be read here:":["Bu konunun geri kalan\u0131n\u0131 buradan okuyabilirsiniz:"],"Account Name":["Hesap Ad\u0131"],"A thread \u2b07\ufe0f":["Bir konu \u2b07\ufe0f"],"Open Creative Mail settings":["Creative Mail ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Store contact form submissions in your CRM.":["\u0130leti\u015fim formu yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 CRM'nizde saklay\u0131n."],"Contacts from this form will be stored in Jetpack CRM.":["Bu formdaki ki\u015filer Jetpack CRM'de saklan\u0131r."],"The Jetpack CRM plugin is installed but has an invalid version.":["Jetpack CRM eklentisi y\u00fckl\u00fc ancak s\u00fcr\u00fcm\u00fc ge\u00e7ersiz."],"You can integrate this contact form with Jetpack CRM by enabling Jetpack CRM's Jetpack Forms extension.":["Jetpack CRM'nin Jetpack Forms uzant\u0131s\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirerek bu ileti\u015fim formunu Jetpack CRM ile entegre edebilirsiniz."],"A site administrator must enable the CRM Jetpack Forms extension.":["Bir site y\u00f6neticisinin CRM Jetpack Forms uzant\u0131s\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirmesi gerekir."],"Enable Jetpack Forms Extension":["Jetpack Form Uzant\u0131s\u0131n\u0131 Etkinle\u015ftir"],"The CRM Jetpack Form extension failed to activate. The error message was \"<error \/>\".":["CRM Jetpack Form uzant\u0131s\u0131 etkinle\u015ftirilemedi. Hata mesaj\u0131 \"<error \/>\" idi."],"Embed a Loom video.":[" Bir Loom videosu yerle\u015ftirin."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Expand":["Geni\u015flet"],"Social Previews":["Sosyal Medya \u00d6nizlemeleri"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Bunun sosyal a\u011flarda ve Google aramada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnece\u011fini \u00f6nizleyin."],"Open Social Previews":["Sosyal \u00d6nizlemeleri A\u00e7"],"Google Search":["Google Arama"],"Custom amount":["\u00d6zel tutar"],"Tier %d":["Katman %d"],"Change currency":["Para birimini de\u011fi\u015ftir"],"Choose an amount":["Bir tutar se\u00e7"],"Add a privacy checkbox":["Gizlilik onay kutusu ekle"],"Mention that you can email":["E-posta g\u00f6nderebilece\u011finden bahset"],"Permission to email":["E-posta izni"],"Consent Settings":["\u0130zin Ayarlar\u0131"],"Add %s consent message\u2026":["%s izin mesaj\u0131 ekle\u2026"],"You\u2019re all setup for email marketing with Creative Mail.":["Creative Mail ile e-posta pazarlamas\u0131na haz\u0131rs\u0131n\u0131z."],"Activate Creative Mail Plugin":["Creative Mail Eklentisini Etkinle\u015ftir"],"To start sending email campaigns, activate the Creative Mail plugin for WordPress.":["E-posta g\u00f6nderme kampanyalar\u0131 ba\u015flatmak i\u00e7in, WordPress'e y\u00f6nelik Creative Mail eklentisini etkinle\u015ftirin."],"Install Creative Mail plugin":["Creative Mail eklentisini y\u00fckle"],"To start sending email campaigns, install the Creative Mail plugin for WordPress.":["E-posta kampanyalar\u0131 g\u00f6ndermeye ba\u015flamak \u00fczere WordPress i\u00e7in Creative Mail eklentisini y\u00fckleyin."],"Activating\u2026":["Etkinle\u015ftiriliyor\u2026"],"Installing\u2026":["Y\u00fckleniyor\u2026"],"The plugin failed to install. <b \/> Please check the <a>plugin information<\/a> for detailed requirements.":["Eklenti y\u00fcklenemedi.  <b \/> Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 gereksinimler i\u00e7in l\u00fctfen <a>eklenti bilgilerini<\/a> kontrol edin."],"Add email permission request":["E-posta izin iste\u011fi ekle"],"You\u2019re already collecting email contacts. Why not make sure you have permission to email them too?":["Zaten e-posta ki\u015filerini topluyorsunuz. Onlara e-posta g\u00f6nderme izniniz oldu\u011fundan emin olun."],"Newsletter Sign-up":["B\u00fcltene \u00dcye Ol"],"premium":["premium"],"Redirecting\u2026":["Y\u00f6nlendiriliyor\u2026"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Bu premium blo\u011fu kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Premium Block":["Premium Blok"],"Disconnect from Google Photos":["Google Foto\u011fraflar ile ba\u011flant\u0131y\u0131 kes"],"Upgrade your plan to upload audio":["Ses y\u00fcklemek i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Upgrade your plan to use video covers":["Video ba\u015fl\u0131klar\u0131 kullanmak i\u00e7in paketinizi y\u00fckseltin"],"Consent":["\u0130zin"],"Can we send you an email from time to time?":["Zaman zaman size e-posta g\u00f6nderebilir miyiz?"],"By submitting your information, you're giving us permission to email you. You may unsubscribe at any time.":["Bilgilerinizi g\u00f6ndererek, size e-posta g\u00f6ndermemize izin vermi\u015f olursunuz. \u0130stedi\u011finiz zaman abonelikten \u00e7\u0131kabilirsiniz."],"Add an interactive story.":["Etkile\u015fimli bir \u00f6yk\u00fc ekleyin."],"block search term\u0004video":["video"],"block search term\u0004story":["\u00f6yk\u00fc"],"Story":["\u00d6yk\u00fc"],"Edit Story":["\u00d6yk\u00fcy\u00fc D\u00fczenle"],"Collect one-time, monthly, or annually recurring donations.":["Bir kerelik, ayl\u0131k veya y\u0131ll\u0131k yinelenen ba\u011f\u0131\u015flar toplay\u0131n."],"Could not load data from WordPress.com.":["WordPress.com'dan veri y\u00fcklenemedi."],"Loading data\u2026":["Veri y\u00fckleniyor..."],"Donations":["Ba\u011f\u0131\u015flar"],"One-Time":["Tek Seferlik"],"Write a message\u2026":["Mesaj yaz\u2026"],"View donation earnings":["Ba\u011f\u0131\u015f gelirlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show custom amount option":["\u00d6zel tutar se\u00e7ene\u011fini g\u00f6ster"],"Show annual donations":["Y\u0131ll\u0131k ba\u011f\u0131\u015flar\u0131 g\u00f6ster"],"Show monthly donations":["Ayl\u0131k ba\u011f\u0131\u015flar\u0131 g\u00f6ster"],"Donate yearly":["Y\u0131ll\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Donate monthly":["Ayl\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Donate":["Ba\u011f\u0131\u015f Yap"],"Your contribution is appreciated.":["Katk\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz."],"Or enter a custom amount":["Veya \u00f6zel bir tutar girin"],"Make a yearly donation":["Y\u0131ll\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Make a monthly donation":["Ayl\u0131k ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Make a one-time donation":["Bir kerelik ba\u011f\u0131\u015f yap"],"Jetpack CRM":["Jetpack CRM"],"Apply":["Uygula"],"Any Month":["Herhangi Bir Ay"],"Specific Month\/Year":["Belirli Ay\/Y\u0131l"],"Exit Fullscreen":["Tam Ekrandan \u00c7\u0131k"],"Instagram":["Instagram"],"Unroll":["A\u00e7"],"Import the entire Twitter thread directly into this post.":["Twitter dizisinin tamam\u0131n\u0131 do\u011frudan bu g\u00f6nderiye aktar\u0131n."],"Twitter thread successfully imported":["Twitter dizisi ba\u015far\u0131yla i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131"],"We were unable to verify that this Twitter thread was published on a Twitter account belonging to you. Please ensure you have permission to reproduce it before publishing.":["Bu Twitter dizisinin size ait bir Twitter hesab\u0131nda yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131n\u0131 do\u011frulayamad\u0131k. L\u00fctfen yay\u0131nlamadan \u00f6nce \u00e7o\u011faltma iznine sahip oldu\u011funuzdan emin olun."],"We were unable to get any content from this tweet.":["Bu tweet'ten i\u00e7erik alamad\u0131k."],"background color name\u0004White":["Beyaz"],"background color name\u0004WhatsApp Light":["WhatsApp A\u00e7\u0131k"],"background color name\u0004WhatsApp Dark":["WhatsApp Koyu"],"background color name\u0004WhatsApp Green":["WhatsApp Ye\u015fil"],"WhatsApp Button Settings":["WhatsApp D\u00fc\u011fme Ayarlar\u0131"],"When the button is tapped, should a new tab be opened if the visitor does not have WhatsApp installed?":["D\u00fc\u011fmeye dokunuldu\u011funda, ziyaret\u00e7ide WhatsApp y\u00fckl\u00fc de\u011filse yeni bir sekme a\u00e7\u0131ls\u0131n m\u0131?"],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"The default first message that will be sent by visitors when using this button.":["Bu d\u00fc\u011fme kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda ziyaret\u00e7iler taraf\u0131ndan g\u00f6nderilecek varsay\u0131lan ilk mesaj."],"Default First Message":["Varsay\u0131lan \u0130lk Mesaj"],"Please enter a valid phone number.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir telefon numaras\u0131 girin."],"Your phone number\u2026":["Telefon numaran\u0131z\u2026"],"Enter the phone number you use for WhatsApp and would like to be contacted on.":["WhatsApp i\u00e7in kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z ve sizinle ileti\u015fim i\u00e7in kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 istedi\u011finiz telefon numaras\u0131n\u0131 girin."],"Let your visitors send you a message on WhatsApp with the tap of a button.":["Ziyaret\u00e7ilerinizin bir d\u00fc\u011fmeye dokunarak WhatsApp'tan size bir mesaj g\u00f6ndermesine izin verin."],"Chat on WhatsApp":["WhatsApp'ta sohbet edin"],"Hi, I got your WhatsApp information from your website.":["Merhaba, WhatsApp bilgilerinizi web sitenizden ald\u0131m."],"keyword\u0004support":["destek"],"keyword\u0004contact":["ileti\u015fim"],"keyword\u0004messenger":["messenger"],"keyword\u0004whatsapp":["whatsapp"],"Let your visitors send you messages with the tap of a button.":["Bir d\u00fc\u011fmeye dokunarak ziyaret\u00e7ilerinizin size mesaj g\u00f6ndermesine izin verin."],"Send A Message":["Mesaj G\u00f6nder"],"Let your visitors send you messages on WhatsApp with the tap of a button.":["Ziyaret\u00e7ilerinizin bir d\u00fc\u011fmeye dokunarak size WhatsApp'tan mesaj g\u00f6ndermesine izin verin."],"WhatsApp Button":["WhatsApp D\u00fc\u011fmesi"],"block search term\u0004repeat":["yinele"],"Button allowing you to sell products and subscriptions.":["\u00dcr\u00fcn ve abonelik satman\u0131za izin veren d\u00fc\u011fme."],"Payments":["\u00d6demeler"],"One-Time Payment":["Bir Seferlik \u00d6deme"],"block search term\u0004payments":["odemeler"],"block search term\u0004simple":["basit"],"Checkbox Settings":["Onay Kutusu Ayarlar\u0131"],"Select Media":["Medya Se\u00e7"],"Select Images":["G\u00f6rsel Se\u00e7"],"Select Image":["Resim Se\u00e7"],"Pexels Free Photos":["Pexels \u00dccretsiz Foto\u011fraflar"],"Google Photos":["Google Foto\u011fraflar"],"Add Filter":["Filtre Ekle"],"Media Type":["Medya T\u00fcr\u00fc"],"Remove Filter":["Filtreyi Kald\u0131r"],"Videos":["Videolar"],"Images":["\u0130majlar"],"Favorites":["Favorileri"],"Filter by time period":["Zaman aral\u0131\u011f\u0131na g\u00f6re filtrele"],"Inserting\u2026":["Ekleniyor..."],"Load More":["Daha Fazla Y\u00fckle"],"Sorry, but nothing matched your search criteria.":["Maalesef arama \u00f6l\u00e7\u00fct\u00fcn\u00fczle e\u015fle\u015fen hi\u00e7bir \u015fey yok."],"Inserting Image\u2026":["G\u00f6rsel Ekleniyor..."],"Awaiting authorization":["Yetkilendirme bekliyor"],"WordPress.com Connections":["WordPress.com Ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"Google Security page":["Google G\u00fcvenlik sayfas\u0131"],"You can remove the connection in either of these places:":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 a\u015fa\u011f\u0131daki yerlerden birinden kald\u0131rabilirsiniz:"],"Select the media you would like to insert into the editor.":["D\u00fczenleyiciye eklemek istedi\u011finiz medyay\u0131 se\u00e7in."],"When the media is finished copying and inserting, you will be returned to the editor.":["Medya kopyalama ve ekleme i\u015flemi bitti\u011finde d\u00fczenleyiciye geri d\u00f6nersiniz."],"Select media":["Medya se\u00e7"],"Inserting media":["Medya ekleniyor"],"Last 12 months":["Son 12 ay"],"Last 6 months":["Son 6 ay"],"Last 30 days":["Son 30 g\u00fcn"],"Last 7 days":["Son 7 g\u00fcn"],"Any time":["Herhangi bir zaman"],"Weddings":["D\u00fc\u011f\u00fcnler"],"Travel":["Seyahat"],"Sport":["Spor"],"Selfies":["\u00d6z\u00e7ekimler"],"Pets":["Evcil Hayvanlar"],"Night":["Gece"],"Landmarks":["\u00d6nemli Yerler"],"Houses":["Evler"],"Holidays":["Tatiller"],"Gardens":["Bah\u00e7eler"],"Flowers":["\u00c7i\u00e7ek"],"Food":["Yiyecek"],"Fashion":["Moda"],"Crafts":["El Sanatlar\u0131"],"Cityscapes":["\u015eehir Manzaralar\u0131"],"Birthdays":["Do\u011fum G\u00fcnleri"],"Arts":["Sanat dallar\u0131"],"Animals":["Hayvanlar"],"All categories":["T\u00fcm kategoriler"],"Albums":["Alb\u00fcmler"],"Photos":["Foto\u011fraflar"],"Filters":["Filtreler"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda yaln\u0131zca %s g\u00f6nderi var.","\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda yaln\u0131zca %s g\u00f6nderi var."],"Example image":["\u00d6rrnek g\u00f6rsel"],"After":["Sonra"],"Before":["\u00d6nce"],"block search term\u0004side by side":["yan yana"],"block search term\u0004juxtapose":["biti\u015fik"],"Compare two images with a slider. Works best with images of the same size.":["Bir slayt g\u00f6sterici arac\u0131yla iki g\u00f6rseli kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131n. En iyi performans\u0131 elde etmek i\u00e7in ayn\u0131 boyuttaki g\u00f6rselleri kullan\u0131n."],"Image Compare":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r"],"Write caption":["A\u00e7\u0131klama yaz\u0131n"],"Image after":["Sonra g\u00f6rseli"],"Image before":["\u00d6nce g\u00f6rseli"],"Above and below":["Alt alta"],"Side by side":["Yan yana"],"Orientation":["Y\u00f6nlendirme"],"1. Welcome to Example Podcast":["1. \u00d6rnek Podcast'e Ho\u015f Geldiniz"],"2. Interview with a special guest":["2. \u00d6zel bir konukla r\u00f6portaj"],"3. Our third episode":["3. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc b\u00f6l\u00fcm\u00fcm\u00fcz"],"Jetpack Example Podcast":["Jetpack \u00d6rnek Podcast'i"],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["Tebrikler! Siteniz art\u0131k Stripe\u2019a ba\u011fl\u0131. Art\u0131k \u00f6deme kabul etmeye ba\u015flayabilirsiniz."],"Remove button margin":["D\u00fc\u011fme kenar bo\u015flu\u011funu kald\u0131r"],"Place button on new line":["D\u00fc\u011fmeyi yeni sat\u0131ra yerle\u015ftir"],"Show subscriber count":["Abone say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Space Between":["Aradaki Bo\u015fluk"],"Space Inside":["\u0130\u00e7indeki Bo\u015fluk"],"Border Weight":["Kenarl\u0131k Geni\u015fli\u011fi"],"Border Color":["Kenarl\u0131k Rengi"],"Button Text Color":["D\u00fc\u011fme Metni Rengi"],"Button Background Color":["D\u00fc\u011fme Arkaplan Rengi"],"Sign Up":["Kaydol"],"Display an automatically updating list of the latest posts from your Instagram feed.":["Instagram ak\u0131\u015f\u0131n\u0131zdaki en son g\u00f6nderilerin otomatik olarak g\u00fcncellenen bir listesini g\u00f6sterin."],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"Display Settings":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme Ayarlar\u0131"],"Latest Instagram Posts placeholder":["En Son Instagram G\u00f6nderileri yer tutucusu"],"Loading your connections\u2026":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131z y\u00fckleniyor\u2026"],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["\u015eu anda bu cihazda Instagram oturumunuz a\u00e7\u0131ksa \u00f6nce oturumunuzu kapatman\u0131z gerekebilir."],"Add a new account":["Yeni bir hesap ekle"],"Latest Instagram Posts":["En Son Instagram G\u00f6nderileri"],"Checked by default":["Varsay\u0131lan olarak i\u015faretli"],"A unique ID that can be used in CSS or as an anchor.":["CSS'de veya bir \u00e7apa olarak kullan\u0131labilen benzersiz bir kimlik."],"Unique CSS ID":["Benzersiz CSS Kimli\u011fi"],"Field is required":["Alan bo\u015f b\u0131rak\u0131lamaz"],"Adjust the width of the field to include multiple fields on a single line.":["Alan\u0131n geni\u015fli\u011fini, tek bir sat\u0131ra birden fazla alan ekleyecek \u015fekilde ayarlay\u0131n."],"Field Width":["Alan Geni\u015fli\u011fi"],"Enter a subject":["Bir konu girin"],"Email address to send to":["G\u00f6nderilece\u011fi e-posta adresi"],"New feedback received from your website":["Web sitenizden yeni geri bildirim al\u0131nd\u0131"],"Send Feedback":["Geri Bildirim G\u00f6nder"],"How could we improve?":["Nas\u0131l iyile\u015ftirebiliriz?"],"5 - Excellent":["5 - M\u00fckemmel"],"4 - Good":["4 - \u0130yi"],"3 - Average":["3 - Ortalama"],"2 - Poor":["2 - K\u00f6t\u00fc"],"1 - Very Bad":["1 - \u00c7ok K\u00f6t\u00fc"],"Please rate our website":["L\u00fctfen web sitemize puan verin"],"Add a Feedback form to your page":["Sayfan\u0131za bir Geri Bildirim formu ekleyin"],"Feedback Form":["Geri Bildirim Formu"],"A new appointment booked from your website":["Web sitenizden yeni bir randevu al\u0131nd\u0131"],"Book Appointment":["Randevu Al\u0131n"],"Notes":["Notlar"],"Afternoon":["\u00d6\u011fleden sonra"],"Morning":["Sabah"],"Add an Appointment booking form to your page":["Sayfan\u0131za bir Randevu alma formu ekleyin"],"Appointment Form":["Randevu Formu"],"A new registration from your website":["Web sitenizden yeni bir kay\u0131t"],"Friend or Family":["Aile veya Arkada\u015f"],"TV":["TV"],"Social Media":["Sosyal Medya"],"Search Engine":["Arama Motoru"],"How did you hear about us?":["Bizi nereden duydunuz?"],"Add a Registration form to your page":["Sayfan\u0131za bir Kay\u0131t formu ekleyin"],"Registration Form":["Kay\u0131t Formu"],"A new RSVP from your website":["Web sitenizden yeni bir RSVP"],"Send RSVP":["RSVP G\u00f6nder"],"Other Details":["Di\u011fer Ayr\u0131nt\u0131lar"],"Attending?":["Kat\u0131l\u0131ns\u0131n m\u0131?"],"Add an RSVP form to your page":["Sayfan\u0131za bir RSVP formu ekleyin"],"RSVP Form":["RSVP Formu"],"Contact Us":["Bize Ula\u015f\u0131n"],"Add label\u2026":["Etiket ekle\u2026"],"SEO":["SEO"],"Image Spacing (px)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Bo\u015flu\u011fu (px)"],"Account":["Hesap"],"Connect to Instagram":["Instagram'a Ba\u011flan"],"Connecting\u2026":["Ba\u011flan\u0131yor\u2026"],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclerinizi payla\u015fmaya ba\u015flamak i\u00e7in Instagram'a ba\u011flan\u0131n."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["\u015eu anda Instagram hesab\u0131n\u0131zda g\u00f6nderi yok."],"No images were found in your Instagram account.":["Instagram hesab\u0131n\u0131zda g\u00f6r\u00fcnt\u00fc bulunamad\u0131."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["OpenTable blo\u011fu ile, \"geni\u015f\" veya \"tam\" hizalamas\u0131ndan ba\u015fka bir se\u00e7enekle \"geni\u015f\" stilini kullan\u0131rsan\u0131z ekran sorunlar\u0131yla kar\u015f\u0131la\u015fabilirsiniz. Geni\u015f ekran stili daha k\u00fc\u00e7\u00fck ekranlarla da iyi uyum sa\u011flayamayabilir."],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Background & Text Color":["Arka Plan ve Metin Rengi"],"Border radius":["Kenarl\u0131k yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"An unexpected error occured within the Podcast Player. Reloading this page might fix the problem.":["Podcast Oynat\u0131c\u0131da beklenmedik bir hata olu\u015ftu. Bu sayfay\u0131 yeniden y\u00fckledi\u011finizde sorun ortadan kalkabilir."],"The podcast player cannot be displayed as your browser settings do not allow for sounds to be played in webpages. This can be changed in your browser\u2019s \"Internet options\" settings. In the \"Advanced\" tab you will have to check the box next to \"Play sounds in webpages\" in the \"Multimedia\" section. Once you have confirmed that the box is checked, please press \"Apply\" and then reload this page.":["Taray\u0131c\u0131 ayarlar\u0131n\u0131z, web sayfalar\u0131nda ses \u00e7al\u0131nmas\u0131na izin vermedi\u011fi i\u00e7in Podcast oynat\u0131c\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor. Bunu taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n \"\u0130nternet se\u00e7enekleri\" ayarlar\u0131ndan de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. \"Geli\u015fmi\u015f\" sekmesindeki \"Multimedya\" b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \"Web sayfalar\u0131nda sesleri \u00e7al\" se\u00e7ene\u011finin yan\u0131ndaki kutuyu i\u015faretlemeniz gerekir. Kutunun i\u015faretlendi\u011fini do\u011frulad\u0131ktan sonra l\u00fctfen \"Uygula\" se\u00e7ene\u011fine bas\u0131n ve ard\u0131ndan bu sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyin."],"Select an episode to play it in the audio player.":["Ses oynat\u0131c\u0131da \u00e7al\u0131nacak bir b\u00f6l\u00fcm se\u00e7in."],"Playlist: %s":["Oynatma Listesi: %s"],"Error: Episode unavailable - Open in a new tab":["Hata: B\u00f6l\u00fcm kullan\u0131lam\u0131yor - Yeni sekmede a\u00e7"],"Loading: %s":["Y\u00fcklenme: %s"],"Paused":["Duraklat\u0131ld\u0131"],"track":["par\u00e7a"],"%s:":["%s:"],"Error:":["Hata:"],"block search term\u0004linked":["ba\u011flant\u0131l\u0131"],"block search term\u0004pins":["i\u011fneler"],"block search term\u0004pinboard":["pano"],"block search term\u0004dates":["tarihler"],"block search term\u0004buy":["sat\u0131n al"],"block search term\u0004tickets":["biletler"],"block search term\u0004mosaic":["mozaik"],"block search term\u0004circle":["\u00e7ember"],"block search term\u0004maps":["haritalar"],"Number of Columns":["S\u00fctun Say\u0131s\u0131"],"Number of Posts":["G\u00f6nderi Say\u0131s\u0131"],"Select your Instagram account:":["Instagram hesab\u0131n\u0131z\u0131 se\u00e7in:"],"affiliate":["i\u015f orta\u011f\u0131"],"amazon":["amazon"],"Promote Amazon products and earn a commission from sales.":["Amazon \u00fcr\u00fcnlerini tan\u0131t\u0131n ve sat\u0131\u015flardan komisyon kazan\u0131n."],"Shop Now":["\u015eimdi Sat\u0131n Al"],"Button & Link Color":["D\u00fc\u011fme ve Ba\u011flant\u0131 Rengi"],"Show Purchase Button":["Sat\u0131n Al D\u00fc\u011fmesini G\u00f6ster"],"Show Price":["Fiyat\u0131 G\u00f6ster"],"Show Author\/Seller":["Yazar\u0131\/Sat\u0131c\u0131y\u0131 G\u00f6ster"],"Show Title":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 G\u00f6ster"],"Show Image":["G\u00f6rseli G\u00f6ster"],"Promotion Settings":["Tan\u0131t\u0131m Ayarlar\u0131"],"Products":["\u00dcr\u00fcnler"],"Search by entering an Amazon product name or ID below.":["A\u015fa\u011f\u0131ya bir Amazon \u00fcr\u00fcn\u00fc ad\u0131 veya kimli\u011fi girerek aray\u0131n."],"block search term\u0004audio":["ses"],"Select and play episodes from a single podcast.":["Tek bir podcast'ten b\u00f6l\u00fcmler se\u00e7ip bunlar\u0131 oynat\u0131n."],"Loading podcast feed\u2026":["Podcast ak\u0131\u015f\u0131 y\u00fckleniyor\u2026"],"Secondary Color":["\u0130kincil Renk"],"Primary Color":["Birincil Renk"],"Show Episode Description":["B\u00f6l\u00fcm A\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 G\u00f6ster"],"Show Cover Art":["Kapak Resmini G\u00f6ster"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Podcast settings":["Podcast ayarlar\u0131"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Edit Podcast Feed URL":["Podcast Ak\u0131\u015f\u0131 URL'sini D\u00fczenle"],"Enter URL here\u2026":["URL girin..."],"Enter your podcast RSS feed URL.":["Podcast RSS ak\u0131\u015f\u0131 URL'nizi girin."],"Podcast Player":["Podcast Oynat\u0131c\u0131"],"Open in a new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Episode unavailable. ":["B\u00f6l\u00fcm kullan\u0131lam\u0131yor. "],"Playing:":["Oynatma:"],"Enter search terms, e.g. cat\u2026":["Arama terimleri girin, \u00f6rne\u011fin kedi\u2026"],"block search term\u0004memberships":["\u00fcyelikler"],"block search term\u0004subscriptions":["abonelikler"],"Minimum allowed price is %s.":["\u0130zin verilen minimum fiyat: %s."],"block search term\u0004social":["sosyal"],"block search term\u0004advertisement":["reklam"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Mobil cihazlarda site ziyaret\u00e7ileri i\u00e7in bu bloku gizler."],"Hide on mobile":["Mobilde gizleyin"],"Embed a Google Calendar":["Google Takvim ekleyin"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Google Takviminizden kopyalad\u0131\u011f\u0131n\u0131z ekleme kodunu a\u015fa\u011f\u0131ya yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Google Calendar":["Google Takvim"],"Enable Permissions for the calendar you want to share":["Payla\u015fmak istedi\u011finiz takvim i\u00e7in \u0130zinleri etkinle\u015ftirin"],"Enter URL or iframe to embed here\u2026":["Buraya yerle\u015ftirilecek URL\u2019yi veya iframe'i girin\u2026"],"Google Calendar URL or iframe":["Google Takvim URL'si veya iframe'i"],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or Embed Code. Please note, you need to use the 'Public URL' or 'Embed Code', the 'Shareable Link' will not work.":["Takviminiz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'nizi veya Ekleme Kodunuzu dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin. \"Herkese A\u00e7\u0131k URL\" veya \"Ekleme Kodu\" kullanman\u0131z gerekti\u011fini ve \"Payla\u015f\u0131labilir Ba\u011flant\u0131n\u0131n\" \u00e7al\u0131\u015fmayaca\u011f\u0131n\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n."],"block search term\u0004working day":["i\u015f g\u00fcn\u00fc"],"Background":["Arka plan"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Media Library":["Medya Kitapl\u0131\u011f\u0131"],"block search term\u0004appointments":["randevular"],"block search term\u0004calendar":["takvim"],"block search term\u0004purchase":["sat\u0131n al"],"block search term\u0004products":["\u00fcr\u00fcnler"],"block search term\u0004commerce":["ticaret"],"block search term\u0004restaurant":["restoran"],"block search term\u0004reservation":["rezervasyon"],"block search term\u0004booking":["rezervasyon"],"block search term\u0004events":["etkinlikler"],"Find it on Mapbox":["Mapbox'ta bul"],"You can optionally enter your own access token.":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak kendi eri\u015fim belirtecinizi girebilirsiniz."],"Allow your visitors to display the map in fullscreen.":["Ziyaret\u00e7ilerinizin haritay\u0131 tam ekran olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine izin verin."],"Show Fullscreen Button":["Tam Ekran D\u00fc\u011fmesini G\u00f6ster"],"Allow the map to capture scrolling, and zoom in or out.":["Haritan\u0131n kayd\u0131rmay\u0131 yakalamas\u0131na ve yak\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131l\u0131p uzakla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131na izin verin."],"Scroll to zoom":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in kayd\u0131r"],"The default zoom level cannot be changed when there are two or more markers on the map.":["Haritada iki veya daha fazla i\u015faretleyici varken varsay\u0131lan yak\u0131nla\u015ft\u0131rma seviyesi de\u011fi\u015ftirilemez."],"Zoom level":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131rma seviyesi"],"Map Settings":["Harita Ayarlar\u0131"],"Marker Color":["\u0130\u015faretleyici Rengi"],"Add a marker":["\u0130\u015faretleyici ekle"],"block search term\u0004square":["kare"],"block search term\u0004columns":["s\u00fctunlar"],"Rounded corners":["Yuvarlat\u0131lm\u0131\u015f k\u00f6\u015feler"],"Move image forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"Move image backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"Grow":["B\u00fcy\u00fcy\u00fcn"],"Earn":["Kazan\u0131n"],"Your podcast couldn't be embedded. Please double check your URL.":["Podcast'iniz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'nizi dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin."],"Learn more about embeds":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc eklemeler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Amazon":["Amazon"],"Hide event type details":["Etkinlik t\u00fcr\u00fc ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 gizle"],"Calendar settings":["Takvim ayarlar\u0131"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Inline":["Sat\u0131r i\u00e7i"],"Enter your Calendly web address or embed code below.":["Calendly web adresinizi veya ekleme kodunu a\u015fa\u011f\u0131ya girin."],"Need help finding your embed code?":["Ekleme kodunu bulma konusunda yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"Calendly web address or embed code\u2026":["Calendly web adresi veya ekleme kodu..."],"Your calendar couldn't be embedded. Please double check your URL or code.":["Takviminiz g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi. L\u00fctfen URL'nizi veya kodunuzu dikkatli bir \u015fekilde kontrol edin."],"Embed a calendar for customers to schedule appointments":["M\u00fc\u015fterilerin randevu planlamas\u0131 i\u00e7in g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak bir takvim ekleyin"],"Calendly":["Calendly"],"verb: e.g. register for an event.\u0004Register":["\u00dcye ol"],"Embed Eventbrite event details and ticket checkout.":["Eventbrite etkinlik ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 ve bilet \u00f6demesini g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak ekleyin."],"Learn more about Eventbrite embeds":["Eventbrite g\u00f6m\u00fcl\u00fc eklemeleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"submit button label\u0004Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Enter an event URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenecek bir etkinlik URL'si girin\u2026"],"Eventbrite URL":["Eventbrite URL'si"],"Paste a link to an Eventbrite event to embed ticket checkout.":["Bilet \u00f6demesini g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklemek i\u00e7in bir Eventbrite etkinli\u011finin ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Eventbrite Checkout":["Eventbrite \u00d6deme"],"option for how the embed displays on a page, e.g. inline or as a modal\u0004Embed Type":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc Olarak Ekleme T\u00fcr\u00fc"],"Button & Modal":["D\u00fc\u011fme ve Kip"],"In page Eventbrite checkout example":["Sayfa i\u00e7i Eventbrite \u00f6deme \u00f6rne\u011fi"],"In-page Embed":["Sayfa \u0130\u00e7ine G\u00f6m\u00fcl\u00fc Olarak Ekleme"],"Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"Fill":["Doldur"],"Border Radius":["Kenarl\u0131k Yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"Border Settings":["Kenarl\u0131k Ayarlar\u0131"],"Open Table Preview %s":["Open Table \u00d6nizlemesi %s"],"Open in a new window":["Yeni pencerede a\u00e7"],"Styles":["Stiller"],"Load the widget in an iFrame (Recommended)":["Bile\u015feni bir iFrame'de y\u00fckle (\u00d6nerilir)"],"Sign up for OpenTable":["OpenTable'a kaydolun"],"Enter your restaurant name, or paste an OpenTable Reservation Widget embed code.":["Restoran\u0131n\u0131z\u0131n ad\u0131n\u0131 girin veya bir OpenTable Rezervasyon Bile\u015feni ekleme kodunu yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"OpenTable Reservation":["OpenTable Rezervasyonu"],"Style":["Stil"],"Please ensure this embed matches the one from your OpenTable account":["L\u00fctfen bu ekleme kodunun OpenTable hesab\u0131n\u0131zdaki kodla e\u015fle\u015fti\u011finden emin olun"],"We ran into an issue":["Bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k"],"Allow visitors to book a reservation with OpenTable":["Ziyaret\u00e7ilerin OpenTable ile rezervasyon yapmas\u0131na izin ver"],"OpenTable":["OpenTable"],"Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Restaurant":["Restoran","Restoranlar"],"Button (210 x 113 pixels)":["D\u00fc\u011fme (210 x 113 piksel)"],"Wide (840 x 150 pixels)":["Geni\u015f (840 x 150 piksel)"],"Tall (288 x 490 pixels)":["Uzun (288 x 490 piksel)"],"Standard (224 x 301 pixels)":["Standart (224 x 301 piksel)"],"Schedule time with me":["Benimle birlikte zamanlay\u0131n"],"Star Rating":["Y\u0131ld\u0131z Derecelendirmesi"],"Learn about signup location tracking":["Kay\u0131t yeri takibi hakk\u0131nda bilgi edinin"],"website":["web sitesi"],"Signup Field Value":["Kay\u0131t Alan\u0131 De\u011feri"],"SIGNUP":["KAYIT"],"Signup Field Tag":["Kay\u0131t Alan\u0131 Etiketi"],"Signup Location Tracking":["Kay\u0131t Yeri Takibi"],"Learn about groups":["Gruplar hakk\u0131nda bilgi edinin"],"Mailchimp Groups":["Mailchimp Gruplar\u0131"],"Embed a Pinterest pin, board, or user.":["Bir Pinterest raptiyesi, panosu veya kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak ekleyin."],"button label\u0004Convert block to link":["Blo\u011fu ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fcl\u00fc olarak eklenemedi."],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m\u00fcl\u00fc \u0130\u00e7erik"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya yerle\u015ftirilecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"Pinterest URL":["Pinterest URL'si"],"Edit URL":["URL'yi d\u00fczenle"],"Color":["Renk"],"Color Settings":["Renk Ayarlar\u0131"],"Highest rating":["En y\u00fcksek puan"],"block style\u0004Outlined":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"block style\u0004Filled":["Dolu"],"block search term\u0004review":["inceleme"],"block search term\u0004rating":["puan"],"block search term\u0004star":["y\u0131ld\u0131z"],"Rate movies, books, songs, recipes \u2014 anything you can put a number on.":["Filmlere, kitaplara, \u015fark\u0131lara, tariflere ve numara verebilece\u011finiz her \u015feye puan verin."],"Good for collecting donations or payments for products and services.":["\u00dcr\u00fcn ve hizmetlerle ilgili e ba\u011f\u0131\u015f veya \u00f6deme toplamak i\u00e7in kullan\u0131\u015fl\u0131d\u0131r."],"View my plan":["Paketimi g\u00f6ster"],"Congratulations! Your site is now on a paid plan.":["Tebrikler! Siteniz art\u0131k \u00fccretli paket kapsam\u0131nda."],"Congratulations! Your site is now on the %s plan.":["Tebrikler! Siteniz \u015fu anda %s paketini kullan\u0131yor."],"This block will only appear to a visitor who visited the page three or more times.":["Bu blo\u011fu yaln\u0131zca sayfay\u0131 \u00fc\u00e7 veya daha fazla kez ziyaret eden ziyaret\u00e7iler g\u00f6recektir."],"This block will be hidden from your visitors until you connect to Stripe.":["Siz Stripe\u2019e ba\u011flanana kadar ziyaret\u00e7ileriniz bu blo\u011fu g\u00f6rmez."],"Connect to Stripe to use this block on your site":["Bu blo\u011fu sitenizde kullanmak i\u00e7in Stripe'a ba\u011flan\u0131n"],"Markdown is a text formatting syntax that is converted into HTML. You can _emphasize_ text or **make it strong** with just a few characters.":["Markdown, HTML\u2019ye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclen bir metin bi\u00e7imlendirme s\u00f6zdizimidir. Sadece birka\u00e7 karakterle metni _ vurgulayabilir_ veya **g\u00fc\u00e7lendirebilirsiniz**."],"Try Markdown":["Markdown'\u0131 deneyin"],"Image Settings":["G\u00f6rsel Ayarlar\u0131"],"Jetpack t-shirt":["Jetpack ti\u015f\u00f6rt"],"Map Preview":["Harita \u00d6nizlemesi"],"Redirect Address":["Y\u00f6nlendirme Adresi"],"Message Text":["Mesaj Metni"],"Redirect to another webpage":["Ba\u015fka bir web sayfas\u0131na y\u00f6nlendir"],"Show a custom text message":["\u00d6zel bir metin mesaj\u0131 g\u00f6ster"],"Show a summary of submitted fields":["G\u00f6nderilen alanlar\u0131n \u00f6zetini g\u00f6ster"],"On Submission":["G\u00f6nderimde"],"Serves images using Jetpack's fast global network of servers.":["Jetpack'in h\u0131zl\u0131 k\u00fcresel sunucu a\u011f\u0131n\u0131 kullanarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler sa\u011flar."],"Go to slide %d":["Slayta git: %d"],"Previous Slide":["\u00d6nceki Slayt"],"Next Slide":["Sonraki Slayt"],"Thank you for your submission!":["G\u00f6nderiminiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz!"],"You cancelled connecting your site to Stripe.":["Sitenizi Stripe'a ba\u011flamay\u0131 iptal ettiniz."],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor..."],"Remove Poster Image":["Poster g\u00f6rselini kald\u0131r"],"There is no poster image currently selected":["\u015eu anda se\u00e7ili bir poster g\u00f6rseli yok"],"The current poster image url is %s":["Mevcut poster g\u00f6rseli URL'si: %s"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Select Poster Image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Poster Image":["Poster G\u00f6rseli"],"VideoPress preload setting\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"VideoPress preload setting\u0004Metadata":["Meta veriler"],"VideoPress preload setting\u0004Auto":["Otomatik"],"Preload":["\u00d6n Y\u00fckleme"],"Playback Controls":["Oynatma Kontrolleri"],"Muted":["Sessiz"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Video Settings":["Video Ayarlar\u0131"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not: Videolar\u0131 otomatik oynatma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"Select a payment plan":["Bir \u00f6deme plan\u0131 se\u00e7in"],"%s \/ year":["%s\/y\u0131l"],"%s \/ month":["%s\/ay"],"Read more about Payments and related fees.":["\u00d6demeler ve ilgili \u00fccretler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"Yearly":["Y\u0131ll\u0131k"],"Monthly":["Ayl\u0131k"],"SEO Description":["SEO A\u00e7\u0131klamas\u0131"],"%d character":["%d karakter","%d karakter"],"Write a description\u2026":["Bir a\u00e7\u0131klama yaz\u0131n..."],"Shortlink":["K\u0131sa Ba\u011flant\u0131"],"block search term\u0004connected":["ba\u011fl\u0131"],"block search term\u0004embed":["g\u00f6m"],"block search term\u0004similar content":["benzer i\u00e7erik"],"Number of posts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131"],"Display context (category or tag)":["Ba\u011flam\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin (kategori veya etiket)"],"Display thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resmi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"In \u201cUncategorized\u201d":["\"Genel\" i\u00e7inde"],"August 3, 2018":["3 A\u011fustos 2018"],"Icon for image":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc simgesi"],"Grey square":["Gri kare"],"Placeholder image":["Yer tutucu g\u00f6rseli"],"Preview unavailable: you haven't published enough posts with similar content.":["\u00d6nizleme kullan\u0131lam\u0131yor: Benzer i\u00e7eri\u011fe sahip yeterince yaz\u0131 yay\u0131mlamad\u0131n\u0131z."],"block search term\u0004newsletter":["haber b\u00fclteni"],"block search term\u0004subscription":["abonelik"],"A form enabling readers to join a Mailchimp audience.":["Okuyucular\u0131n bir Mailchimp kitlesine kat\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan bir form."],"Write consent text":["\u0130zin metni yaz\u0131n"],"You can edit the email placeholder in the sidebar.":["E-posta yer tutucusunu kenar \u00e7ubu\u011fundan d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Manage Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Y\u00f6net"],"Mailchimp Connection":["Mailchimp Ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Error text":["Hata metni"],"Success text":["\u0130\u015flem ba\u015far\u0131l\u0131 metni"],"Processing text":["\u0130\u015fleniyor metni"],"Email Placeholder":["E-posta Yer Tutucusu"],"Text Elements":["Metin \u00d6\u011feleri"],"Re-check Connection":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 Yeniden Kontrol Et"],"Set up Mailchimp form":["MailChimp formu ayarlay\u0131n"],"You need to connect your Mailchimp account and choose an audience in order to start collecting Email subscribers.":["E-posta aboneleri toplamaya ba\u015flamak i\u00e7in Mailchimp hesab\u0131n\u0131z\u0131 ba\u011flaman\u0131z ve bir hedef kitle se\u00e7meniz gerekir."],"Mailchimp":["Mailchimp"],"Search for and insert an animated image.":["Hareketli bir g\u00f6rsel aray\u0131n ve ekleyin."],"block search term\u0004giphy":["giphy"],"block search term\u0004animated":["hareketli"],"GIF":["GIF"],"Search for a term or paste a Giphy URL":["Bir terim aray\u0131n veya bir Giphy URL\u2019si yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Write caption\u2026":["A\u00e7\u0131klama yaz\u0131n..."],"Embedding\u2026":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcyor..."],"Uploading\u2026":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fckleniyor\u2026"],"block search term\u0004follow":["takip et"],"block search term\u0004signin":["kay\u0131t"],"block search term\u0004subscribe":["abone ol"],"Subscriber count unavailable":["Abone say\u0131s\u0131 mevcut de\u011fil"],"block search term\u0004visibility":["g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"block search term\u0004visitors":["ziyaret\u00e7iler"],"block search term\u0004return":["geri d\u00f6n"],"Control block visibility based on how often a visitor has viewed the page.":["Bir ziyaret\u00e7inin sayfay\u0131 ne s\u0131kl\u0131kla ziyaret etti\u011fine g\u00f6re blok g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kontrol edin."],"Visit count threshold":["Ziyaret say\u0131m e\u015fi\u011fi"],"Please enter a valid number.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir say\u0131 girin."],"Repeat Visitor":["Tekrarl\u0131 Ziyaret\u00e7i"],"This block will only appear to people who are visiting this page for the first time.":["Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 ilk kez ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 en fazla %d kez ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"This block will only appear to people who have visited this page more than once.":["Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 bir defadan daha fazla ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","Bu blok yaln\u0131zca bu sayfay\u0131 %d defadan daha fazla ziyaret eden ki\u015filere g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Show before threshold":["E\u015fikten \u00f6nce g\u00f6ster"],"Show after threshold":["E\u015fikten sonra g\u00f6ster"],"Learn all about WordAds":["WordAds hakk\u0131nda her \u015feyi \u00f6\u011frenin"],"Earn income by adding high quality ads to your post":["G\u00f6nderinize y\u00fcksek kaliteli reklamlar ekleyerek gelir elde edin"],"Ad":["Reklam"],"Pick an ad format":["Reklam bi\u00e7imi se\u00e7in"],"Wide Skyscraper 160x600":["Geni\u015f Dikey 160x600"],"Mobile Leaderboard 320x50":["Mobil Leaderboard 320x50"],"Leaderboard 728x90":["Man\u015fet Banner 728x90"],"Rectangle 300x250":["Dikd\u00f6rtgen 300x250"],"block search term\u0004markup":["i\u015faretleme"],"block search term\u0004syntax":["s\u00f6z dizimi"],"block search term\u0004formatting":["bi\u00e7imlendirme"],"Use regular characters and punctuation to style text, links, and lists.":["Metinleri, ba\u011flant\u0131lar\u0131 ve listeleri bi\u00e7imlendirmek i\u00e7in standart karakterleri ve noktalama i\u015faretlerini kullan\u0131n."],"Write your _Markdown_ **here**\u2026":["_Markdown_'\u0131n\u0131z\u0131 yaz\u0131n **here**\u2026"],"Are you sure you wish to leave this page?":["Bu sayfadan ayr\u0131lmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"block search term\u0004schedule":["zamanla"],"block search term\u0004closing time":["kapan\u0131\u015f saati"],"block search term\u0004opening hours":["a\u00e7\u0131l\u0131\u015f saati"],"Display opening hours for your business.":["\u0130\u015fletmeniz i\u00e7in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f saatlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Business Hours":["\u00c7al\u0131\u015fma Saatleri"],"Loading business hours":["\u00c7al\u0131\u015fma saatleri y\u00fckleniyor"],"Saturday":["Cumartesi"],"Friday":["Cuma"],"Thursday":["Per\u015fembe"],"Wednesday":["\u00c7ar\u015famba"],"Tuesday":["Sal\u0131"],"Monday":["Pazartesi"],"Sunday":["Pazar"],"business is closed on a full day\u0004Closed":["Kapal\u0131"],"Open":["A\u00e7\u0131k"],"Add Hours":["Saat Ekle"],"Closing":["Kapan\u0131\u015f"],"Opening":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f"],"block search term\u0004slider":["slayt g\u00f6sterisi arac\u0131"],"block search term\u0004gallery":["galeri"],"block search term\u0004image":["g\u00f6rsel"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yeni g\u00f6rselleri kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"Edit Slideshow":["Slayt G\u00f6sterisini D\u00fczenle"],"Effects":["Efektler"],"The Reduce Motion accessibility option is selected, therefore autoplay will be disabled in this browser.":["Hareketi Yava\u015flat eri\u015filebilirlik se\u00e7ene\u011fi se\u00e7ildi\u011finde otomatik oynatma bu taray\u0131c\u0131da devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lacakt\u0131r."],"Delay between transitions (in seconds)":["Ge\u00e7i\u015fler aras\u0131nda gecikme (saniye olarak)"],"Autoplay between slides":["Slaytlar aras\u0131nda otomatik oynatma"],"Autoplay":["Otomatik y\u00fcr\u00fctme"],"Slideshow transition effect\u0004Fade":["Belirme"],"Slideshow transition effect\u0004Slide":["Slayt"],"The Swiper library could not be loaded.":["Swiper kitapl\u0131\u011f\u0131 y\u00fcklenemedi."],"block search term\u0004sell":["sat"],"block search term\u0004shop":["d\u00fckkan"],"Support reference":["Destek kaynaklar\u0131"],"Lets you add credit and debit card payment buttons with minimal setup.":["Minimum kurulumla kredi ve banka kart\u0131yla \u00f6deme d\u00fc\u011fmelerini eklemenizi sa\u011flar."],"Create one on PayPal":["PayPal'da bir tane olu\u015fturun"],"Enter the email address associated with your PayPal account. Don\u2019t have an account?":["PayPal hesab\u0131n\u0131zla ili\u015fkilendirdi\u011finiz e-posta adresini girin. Hesab\u0131n\u0131z yok mu?"],"Allow people to buy more than one item at a time":["Bir seferden birden fazla \u00fcr\u00fcn sat\u0131n al\u0131nmas\u0131na izin verin"],"Currency":["Para birimi"],"Describe your item in a few words":["\u00d6\u011fenizi birka\u00e7 kelimeyle a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Item name":["\u00dcr\u00fcn ad\u0131"],"Invalid price.":["Ge\u00e7ersiz fiyat."],"Please add a brief title so that people know what they\u2019re paying for.":["L\u00fctfen insanlar\u0131n ne i\u00e7in \u00f6deme yapt\u0131klar\u0131n\u0131 anlayabilmeleri i\u00e7in k\u0131sa bir ba\u015fl\u0131k ekleyin."],"If you\u2019re selling something, you need a price tag. Add yours here.":["Bir \u015fey sat\u0131yorsan\u0131z, fiyat etiketine ihtiyac\u0131n\u0131z olacakt\u0131r. Kendinizinkini buraya ekleyin."],"The price cannot have more than %d decimal place.":["Fiyat en fazla %d haneli olabilir.","Fiyat en fazla %d haneli olabilir."],"We know every penny counts, but prices in this currency can\u2019t contain decimal values.":["Her kuru\u015fun de\u011ferli oldu\u011funu biliyoruz, ancak bu para birimindeki fiyatlar k\u00fcsuratl\u0131 olamaz."],"Your price is negative \u2014 enter a positive number so people can pay the right amount.":["Fiyat\u0131n\u0131z negatif bir de\u011ferdir. \u0130nsanlar\u0131n do\u011fru miktar\u0131 \u00f6deyebilmeleri i\u00e7in pozitif bir de\u011fer girin."],"Product Image":["\u00dcr\u00fcn G\u00f6rseli"],"Edit Image":["G\u00f6rseli D\u00fczenle"],"Pay with PayPal":["PayPal ile \u00f6deyin"],"Set Token":["Belirteci Ayarla"],"Paste Token Here":["Belirteci Buraya Yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Locate and copy the default access token. Then, paste it into the field below.":["Varsay\u0131lan eri\u015fim belirtecini bulun ve kopyalay\u0131n. Sonra a\u015fa\u011f\u0131daki alana yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Create an account or log in to Mapbox.":["Bir hesap olu\u015fturun ya da Mapbox'ta oturum a\u00e7\u0131n."],"To use the map block, you need an Access Token.":["Harita blokunu kullanmak i\u00e7in bir Eri\u015fim Belirtecine ihtiyac\u0131n\u0131z vard\u0131r."],"Remove Token":["Belirteci Kald\u0131r"],"Update Token":["Belirteci G\u00fcncelle"],"Mapbox Access Token":["Mapbox Eri\u015fim Sembol\u00fc"],"Markers":["\u0130\u015faretleyiciler"],"Colors":["Renkler"],"Show street names":["Sokak adlar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Add a location":["Konum ekle"],"Add marker":["\u0130\u015faretleyici ekle"],"Add a marker\u2026":["\u0130mle\u00e7 ekleyin\u2026"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulundu, gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc"],"Select":["Se\u00e7"],"Choose":["Se\u00e7"],"Choose Multiple":["Birden Fazla Se\u00e7"],"Accept":["Kabul et"],"Confirm":["Onayla"],"Multiline text":["\u00c7ok sat\u0131rl\u0131 metin"],"Mobile":["Mobil"],"Cellular phone":["Cep telefonu"],"Calendar":["Takvim"],"Date Picker":["Tarih Se\u00e7ici"],"internet page":["internet sayfas\u0131"],"mail":["posta"],"block search term\u0004contact form":["ileti\u015fim formu"],"block search term\u0004feedback":["geri bildirim"],"Field Settings":["Alan Ayarlar\u0131"],"Required":["Gerekli"],"Form":["Form"],"Email subject line":["E-posta konu sat\u0131r\u0131"],"name@example.com":["isim@ornek.com"],"%s are not a valid email address.":["%s ge\u00e7erli bir e-posta adresi de\u011fil."],"%1$s and %2$s are not a valid email address.":["%1$s ve %2$s ge\u00e7erli bir e-posta adresi de\u011fil"],"%s is not a valid email address.":["%s ge\u00e7erli bir e-posta adresi de\u011fil."],"You can enter multiple email addresses separated by commas.":["Birden fazla e-posta adresini virg\u00fcllerle ay\u0131rarak girebilirsiniz."],"block search term\u0004address":["adres"],"block search term\u0004phone":["telefon"],"block search term\u0004email":["e-posta"],"Lets you add an email address, phone number, and physical address with improved markup for better SEO results.":["Daha iyi SEO sonu\u00e7lar\u0131 i\u00e7in geli\u015fmi\u015f i\u015faretleme ile e-posta adresi, telefon numaras\u0131 ve fiziksel adres eklemenizi sa\u011flar."],"block search term\u0004cell":["h\u00fccre"],"block search term\u0004telephone":["telefon"],"block search term\u0004mobile":["mobil"],"Lets you add a phone number with an automatically generated click-to-call link.":["Otomatik olarak olu\u015fturulan bir \u201caramak i\u00e7in t\u0131kla\u201d ba\u011flant\u0131s\u0131yla beraber bir telefon numaras\u0131 eklemenizi sa\u011flar."],"Phone Number":["Telefon Numaras\u0131"],"Phone number":["Telefon Numaras\u0131"],"block search term\u0004message":["mesaj"],"Lets you add an email address with an automatically generated click-to-email link.":["Otomatik olarak olu\u015fturulan ve t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda e-posta g\u00f6nderilmesini sa\u011flayan bir ba\u011flant\u0131yla beraber bir e-posta adresi eklemenizi sa\u011flar."],"block search term\u0004place":["yer"],"block search term\u0004direction":["y\u00f6n"],"Lets you add a physical address with Schema markup.":["\u015eema i\u015faretleme ile bir fiziksel adres eklemenizi sa\u011flar."],"Address":["Adres"],"Country":["\u00dclke"],"Postal\/Zip Code":["Posta Kodu"],"State\/Province\/Region":["Eyalet\/\u0130l\/B\u00f6lge"],"City":["\u015eehir"],"Address Line 3":["Adres Sat\u0131r\u0131 3"],"Address Line 2":["Adres Sat\u0131r\u0131 2"],"Street Address":["Sokak Adresi"],"Link address to Google Maps":["Google Haritalar ba\u011flant\u0131 adresi"],"Open address in Google Maps":["Adresi Google Haritalar\u2019da a\u00e7"],"Share this post":["Bu g\u00f6nderiyi payla\u015f\u0131n"],"%d character remaining":["%d karakter kald\u0131","%d karakter kald\u0131"],"Connect an account":["Bir hesab\u0131 ba\u011flay\u0131n"],"block search term\u0004pictures":["resimler"],"block search term\u0004photos":["foto\u011fraflar"],"block search term\u0004images":["g\u00f6rseller"],"Display multiple images in an elegantly organized tiled layout.":["Birden fazla g\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc \u015f\u0131k bir d\u00fczende d\u00f6\u015feli \u015fekilde sergileyin."],"Tiled gallery layout\u0004Square tiles":["Kare mozaikler"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled columns":["D\u00f6\u015feli s\u00fctunlar"],"Tiled gallery layout\u0004Circles":["Daireler"],"Tiled gallery layout\u0004Tiled mosaic":["Mozaik d\u00f6\u015feme"],"Upload an image":["G\u00f6rsel y\u00fckle"],"Link To":["\u015euna Ba\u011flant\u0131:"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Tiled Gallery settings":["Mozaik Galeri ayarlar\u0131"],"Tiled Gallery":["Mozaik Galeri"],"Edit Gallery":["Galeriyi D\u00fczenle"],"image %1$d of %2$d in gallery":["galerideki %2$d g\u00f6rsel aras\u0131ndan %1$d. g\u00f6rsel"],"Remove Image":["G\u00f6rseli Kald\u0131r"],"Pick an image filter":["G\u00f6rsel filtresi se\u00e7in"],"image style\u0004Gingham":["P\u00f6tikareli"],"image style\u0004Clarendon":["Clarendon"],"image style\u0004Sepia":["Sepya"],"image style\u0004Black and White":["Siyah Beyaz"],"image style\u0004Original":["Orijinal"],"Likes and Sharing":["Be\u011feniler ve Payla\u015f\u0131mlar"],"Text Color":["Metin Rengi"],"Add text\u2026":["Metin ekle..."],"Delete Marker":["\u0130\u015fareti Sil"],"Marker Caption":["\u0130\u015faret Yaz\u0131s\u0131"],"Marker Title":["\u0130\u015faret Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Terrain":["B\u00f6lge"],"Satellite":["Uydu"],"Basic":["Temel"],"Add an interactive map showing one or more locations.":["Bir veya birden fazla konumu g\u00f6steren etkile\u015fimli bir harita ekleyin."],"block search term\u0004navigation":["gezinme"],"block search term\u0004location":["konum"],"block search term\u0004ads":["reklamlar"],"Map":["Harita"],"Closed":["Kapal\u0131"],"Whoops! There was an error and we couldn't process your subscription. Please reload the page and try again.":["Hata! Bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k ve aboneli\u011finizi i\u015fleme alamad\u0131k. L\u00fctfen sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyip tekrar deneyin."],"Success! You're on the list.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Listeye girdiniz."],"Processing\u2026":["\u0130\u015fleniyor\u2026"],"By clicking submit, you agree to share your email address with the site owner and Mailchimp to receive marketing, updates, and other emails from the site owner. Use the unsubscribe link in those emails to opt out at any time.":["G\u00f6nder se\u00e7ene\u011fine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, site sahibinden pazarlama, g\u00fcncelleme ve di\u011fer e-postalar\u0131 almak i\u00e7in e-posta adresinizi site sahibiyle ve MailChimp ile payla\u015fmay\u0131 kabul etmi\u015f olursunuz. G\u00f6nderilen e-postalardaki aboneli\u011fi kald\u0131rma ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kullanarak diledi\u011finiz zaman abonelikten \u00e7\u0131kabilirsiniz."],"Join my email list":["E-posta listeme kat\u0131l"],"Enter your email":["E-postan\u0131z\u0131 girin"],"(opens in a new tab)":["(yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Phone":["Telefon"],"Go to Sharing settings":["Payla\u015f\u0131m ayarlar\u0131na gidin"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["\u00c7al\u0131\u015fmaya devam etmek i\u00e7in LinkedIn ba\u011flant\u0131n\u0131z\u0131 yeniden do\u011frulaman\u0131z gerekiyor. Bu konuyla ilgili Payla\u015f\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc inceleyin."],"Invalid price":["Ge\u00e7ersiz fiyat"],"We want to make sure payments reach you, so please add an email address.":["\u00d6demelerin size ula\u015ft\u0131\u011f\u0131ndan emin olmak istiyoruz, bu nedenle l\u00fctfen bir e-posta adresi ekleyin."],"Remove image":["Resmi kald\u0131r"],"Send":["G\u00f6nder"],"People":["Ki\u015filer"],"Next Steps":["Sonraki Ad\u0131mlar"],"Account Settings":["Hesap Ayarlar\u0131"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme"],"Year":["Y\u0131l"],"Month":["Ay"],"Translate":["\u00c7evir"],"Height in pixels":["Piksek olarak y\u00fckseklik"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Try Again":["Tekrar deneyin"],"Background Colors":["Arka Plan Renkleri"],"subscribers":["aboneler"],"Background Color":["Arka Plan Rengi"],"verb\u0004Copy":["Kopyala"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"No results found":["Hi\u00e7bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131"],"Try again":["Tekrar deneyin"],"images":["g\u00f6rseller"],"Featured Image":["\u00d6ne \u00c7\u0131kan G\u00f6r\u00fcnt\u00fc"],"Landscapes":["\u00d6nemli Yerler"],"Width":["Geni\u015flik"],"Learn more":["Daha Fazla Bilgi"],"Disconnect your account":["Hesab\u0131n\u0131z\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin"],"Right":["Sa\u011f"],"Left":["Sol"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Contact Info":["\u0130leti\u015fim Bilgisi"],"Delete":["Sil"],"Category":["Kategori"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"VideoPress":["VideoPress"],"Success! An email was just sent to confirm your subscription. Please find the email now and click 'Confirm Follow' to start subscribing.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Az \u00f6nce aboneli\u011finizi onaylamak i\u00e7in bir e-posta g\u00f6nderildi. L\u00fctfen e-postay\u0131 hemen kontrol edin ve aboneli\u011fi ba\u015flatmak i\u00e7in etkinle\u015ftir d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"Subscribe":["Abone ol"],"Join %s other subscriber":["Di\u011fer %s aboneye kat\u0131l\u0131n","Di\u011fer %s aboneye kat\u0131l\u0131n"],"Submit":["G\u00f6nder"],"Slideshow":["Slayt g\u00f6sterisi"],"Time":["Zaman"],"Pinterest":["Pinterest"],"Tumblr":["Tumblr"],"Facebook":["Facebook"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Twitter":["Twitter"],"Close":["Kapat"],"Share":["Payla\u015f"],"More":["Daha fazla"],"Before you hit Publish, please refresh the following connection(s) to make sure we can share your post:":["Yay\u0131nla'ya basmadan \u00f6nce, g\u00f6nderinizi payla\u015fabilece\u011fimizden emin olmak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ba\u011flant\u0131lar\u0131 yenileyin:"],"Connect":["Ba\u011flan"],"Save":["Kaydet"],"Email Address":["E-posta Adresi"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Media":["Ortam"],"Site icon":["Site ikonu"],"Related Posts":["Alakal\u0131 Yaz\u0131lar"],"Notifications":["Bildirimler"],"Reply":["Cevapla"],"%1$s \/ %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"No":["Hay\u0131r"],"Markdown":["Markdown"],"Like":["Be\u011fen"],"Show sharing buttons.":["Payla\u015f\u0131m butonlar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Show likes.":["Be\u011fenileri g\u00f6ster."],"Description":["Tan\u0131m"],"Price":["Fiyat"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Enter your email address":["E-posta adresinizi girin"],"Textarea":["Metin alan\u0131"],"Radio":["Radyo"],"Checkbox":["Onay kutusu"],"Label":["Etiket"],"Yes":["Evet"],"(required)":["(gerekli)"],"Contact Form":["\u0130leti\u015fim Formu"],"An error occurred. Please try again later.":["Bir hata olu\u015ftu. Daha sonra tekrar deneyiniz."],"Date":["Tarih"],"Message":["Mesaj"],"Metadata":["Meta verisi"],"Email":["E-posta"],"Comment":["Yorum"],"Language":["Dil"],"Type":["T\u00fcr"],"Reconnect Jetpack":["Jetpack'i yeniden ba\u011flay\u0131n"],"Connect to WordPress.com":["WordPress.com&#8217;a ba\u011flan"],"Visit the post for more.":["Daha fazla bilgi i\u00e7in g\u00f6nderiyi ziyaret edin."],"Edit":["D\u00fczenle"],"e-mail":["e-posta"],"Name":["\u0130sim"],"Option":["Se\u00e7enek"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Search":["Ara"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-beta.js"}}