{"translation-revision-date":"2023-07-24 14:30:49+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"This video is not owned by this site. You can still embed it and customize the player, but you won\u2019t be able to edit the video.":["Denne videoen er ikke eiet av dette nettstedet. Du kan likeve bygge den inn og tilpasse spilleren, men du kan ikke redigere videoen."],"Enable Jetpack module to continue using VideoPress":["Sl\u00e5 p\u00e5 Jetpack-modulen for \u00e5 fortsette \u00e5 bruke VideoPress"],"Loop duration":["L\u00f8kkevarighet"],"Starting point":["Startpunkt"],"Video preview on hover":["Forh\u00e5ndsvisning av video ved oversveving"],"Minimum: <em>%1$ss<\/em>. Maximum: <em>%2$ss<\/em>.":["Minimum: <em>%1$ss<\/em>. Maksimum: <em>%2$ss<\/em>."],"Video duration: <em>%s<\/em>.":["Video-varighet: <em>%s<\/em>."],"Autoplay is turned off as the preview on hover is active.":["Autoacspill er av n\u00e5r forh\u00e5ndsvisning ved oversveving er aktiv."],"Pick from video frame":["Velg fra en videoramme"],"Poster and preview":["Plakat og forh\u00e5ndsvisning"],"Select the frame you want to use as poster image":["Velg rammen du vil bruke som plakatbilde"],"Video frame":["Videoramme"],"Generating video poster image. It may take a few seconds.":["Genererer et plakatbilde for vidoen. Det vil ta noen sekunder."],"Video caption text":["Undertekst for video"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster image.":["Dette slik videoen vil se ut. Bruk glideren til \u00e5 velge et plakatbilde."],"Poster":["Plakat"],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"Preload the video metadata when the page is loaded.":["Forh\u00e5ndsinnlast videoens metadata n\u00e5r siden lastes."],"Preload Metadata":["Forh\u00e5ndsinnlast metadata"],"It seems there are some chapters, but they are incomplete. Check out the <link>format<\/link> and try again.":["Det ser ut til at det er noen kapitler, men de er ufullstendige. Kontroller <link>formatet<\/link> og pr\u00f8v igjen."],"Playback bar colors":["Farger p\u00e5 avspillingslinjen"],"Language must be five characters or less.":["Spr\u00e5k m\u00e5 v\u00e6re fem tegn eller f\u00e6rre."],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default (Public)":["Nettstedsstandard (offentlig)"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default (Private)":["Nettstedsstandard (privat)"],"Connect your account to continue using VideoPress":["Koble til din konto for \u00e5 fortsette \u00e5 bruke VideoPress"],"English (auto-generated)":["Engelsk (autogenerert)"],"Track exists. Replace?":["Sporet finnes. Erstatte?"],"Gives viewers the option to share the video link and HTML embed code":["Gir seere muligheten til \u00e5 dele denne videolenken og HTML-innbyggingskode"],"Show video sharing menu":["Vis videodelingsmeny"],"Error updating the video details.":["Feil ved oppdatering av videodetaljene."],"Language (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5k (en, no osv.)"],"Add a new text track to the video. Allowed formats: %s":["Legg til et nytt tekstspor til videoen. Tillatte formater er: %s"],"Privacy and rating":["Personvern og vurdering"],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Send oss din <a>VideoPress-tilbakemelding<\/a>"],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices.":["Spill av videoen i fullskjerm p\u00e5 mobile enheter."],"Display the video playback controls.":["Vis avspillingskontroller for videoen."],"Show Controls":["Vis kontroller"],"Restarts the video when it reaches the end.":["Starter videoen p\u00e5 nytt n\u00e5r den har n\u00e5dd slutten."],"Start playing the video as soon as the page loads.":["Start \u00e5 spile av videoen straks siden er lastet."],"Playback":["Avspilling"],"03:04 Credits":["03:04 Rulletekster"],"02:38 Coming back home":["02:38 \u00c5 komme hjem igjen"],"00:24 Mountains arise":["00:24 Fjellene stiger frem"],"00:00 Intro":["00:00 Introduksjon"],"Example":["Eksempel"],"Add your chapters entries in consecutive order, with at least 10-second intervals between each.":["Legg til dine kapitler i riktig rekkef\u00f8lge, med minst 10 sekunders intervaller mellom hvert."],"Add at least three chapters entries and as many as you need.":["Legg til minst tre kapitler og s\u00e5 mange du trenger."],"Make sure that the first timestamp starts with 00:00.":["Pass p\u00e5 at f\u00f8rste tidsstempel starter p\u00e5 00:00."],"In the Description, add a list of timestamps and titles.":["I Beskrivelse, legg til en liste med tidsstempler og titler."],"How to add Chapters to your VideoPress videos":["Hvordan legge til kapitler i dine VideoPress-videoer"],"They allow your visitors to see what each section is about and skip to their favorite parts.":["De lar bes\u00f8kende se hva hver seksjon handler om og hoppe rett til sin foretrukne deler."],"Chapters are a great way to split up longer videos and organize them into different sections.":["Kapitler er en fin m\u00e5te \u00e5 dele opp lange videoer og organisere den i forskjellige seksjoner."],"Chapters in VideoPress":["Kapitler i VideoPress"],"You already have chapter information on an attached VTT file, so adding chapters to the description will not change the original ones. <link>Learn more<\/link>":["Du har allerede kapittel-informasjon i en vedlagt VTT-fil, slik at \u00e5 legge kapitler til i beskrivelsen vil ikke endre de originale. <link>L\u00e6r mer<\/link>"],"Did you know you can now add Chapters to your videos? <link>Learn how<\/link>":["Visste du at du kan klegge til kapitler for dine videoer? <link>L\u00e6r hvordan<\/link>"],"Dynamic colors example":["Eksempel p\u00e5 dynamiske farger"],"Playback bar colors adapt to the video as it plays.":["Avspillingslinjens farger tilpasses til videoen mens den spilles av."],"Dynamic color":["Dynamisk farge"],"<connectLink>Connect<\/connectLink> your site to use the <moreAboutVideoPressLink>VideoPress<\/moreAboutVideoPressLink> video block.":["<connectLink>Koble til<\/connectLink> nettstedet ditt for \u00e5 bruke <moreAboutVideoPressLink>VideoPress<\/moreAboutVideoPressLink> videoblokk."],"Video description":["Videobeskrivelse"],"Details":["Detaljer"],"Finishing up \u2026":["Ferdigstiller ..."],"Uploading (%1$s%%)":["Laster opp (%1$s%%)"],"Done":["Fullf\u00f8rt"],"Upload Complete!":["Opplasting fullf\u00f8rt!"],"Resume":["Fortsett"],"Video poster (optional)":["Videoplakat (valgfritt)"],"Video title":["Videotittel"],"Please select a video from Library or upload a new one":["Vennligst velg en video fra biblioteket eller last opp en ny."],"Error selecting video. Please try again.":["Feil ved valg av video. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Unexpected error uploading video.":["Uventet feil ved opplasting av video."],"Impossible to get a video preview after ten attempts.":["Umulig \u00e5 f\u00e5 en forh\u00e5ndsvisning av videoen etter ti fors\u00f8k."],"Failed to upload your video. Please try again.":["Kunne ikke laste opp din video. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Invalid VideoPress URL":["Ugyldig VideoPress-URL"],"No custom Poster image selected.<help>You can upload or select an image from your media library to override the default video image.<\/help>":["Intet tilpasset plakatbilde valgt.<help>Du kan laste opp eller velge et bilde fra ditt mediebibliotek for \u00e5 overstyre standardbildet for videoen<\/help>"],"You are currently overriding the default Poster image.<help>Remove it if you want to use the default image generated by VideoPress.<\/help>":["Du overstyrer n\u00e5 standard plakatbilde. <help>Fjern det om du \u00f8nsker standardbildet generert av VieoPress.<\/help>"],"Remove and use default":["Fjern og bruk standard"],"Replace Poster Image":["Bytt plakatbilde"],"Poster image":["Plakatbilde"],"Check the recommended video settings.":["Kontroller de anbefalte video-innstillingene."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["Formatet p\u00e5 videoen du lastet opp er ikke st\u00f8ttet."],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privat"],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["Offentlig"],"Select track":["Velg spor"],"Allow download":["Tillat nedlasting"],"Got it, thanks":["Oppfattet, takk"],"Upload track":["Last opp spor"],"Add tracks":["Legg til spor"],"Kind":["Type"],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Title of track":["Tittel for spor"],"File":["Fil"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, bildetekster, kapitler og beskrivelser. De hjelper til med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en st\u00f8rre gruppe brukere."],"Chapters":["Kapitler"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"Captions":["Bildetekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Loading\u2026":["Laster..."],"Play Inline":["Spill av innenlinje"],"Pause":["Pause"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Vurdering"],"Progress":["Fremdrift"],"Loaded":["Lastet"],"Main":["Hoved"],"Redirecting\u2026":["Omdirigerer..."],"Upgrade your plan to upload audio":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 laste opp lyd"],"Upgrade your plan to use video covers":["Oppgrader din abonnementspakke for \u00e5 bruke videomslag"],"Generating preview\u2026":["Genererer forh\u00e5ndsvisning..."],"Remove Poster Image":["Fjern plakatbilde"],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden intet valgt plakatbilde"],"The current poster image url is %s":["N\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-url er %s"],"Select Poster Image":["Velg plakatbilde"],"Muted":["Dempet"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Merk: Automatisk avspilling av video kan skape brukervennlighetsproblemer for enkelte bes\u00f8kende."],"Autoplay":["Automatisk avspilling"],"Add caption":["Legg til undertekst"],"Remove caption":["Fjern bildetekst"],"Try again":["Fors\u00f8k igjen"],"Delete":["Slett"],"Connect":["Koble til"],"Save":["Lagre"],"Title":["Emne"],"Description":["Beskrivelse"],"Cancel":["Avbryt"],"Label":["Etikett"],"Metadata":["Metadata"],"Privacy":["Personvern"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-videopress\/build\/block-editor\/blocks\/video\/index.js"}}