{"translation-revision-date":"2023-07-05 16:31:46+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Loop duration":["Duraci\u00f3n do bucle"],"Starting point":["Punto de partida"],"Video preview on hover":["Vista previa do v\u00eddeo ao manter o rato encima"],"Video duration: <em>%s<\/em>.":["Duraci\u00f3n do v\u00eddeo: <em>%s<\/em>."],"Minimum: <em>%1$ss<\/em>. Maximum: <em>%2$ss<\/em>.":["M\u00ednimo: <em>%1$ss<\/em>. M\u00e1ximo: <em>%2$ss<\/em>."],"Autoplay is turned off as the preview on hover is active.":["A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica est\u00e1 desactivada xa que a vista previa ao pasar o cursor est\u00e1 activa."],"Video caption text":["Texto da lenda do v\u00eddeo"],"Video frame":["Fotograma de v\u00eddeo"],"Poster and preview":["P\u00f3ster e vista previa"],"Pick from video frame":["Elixir a partir dun fotograma de v\u00eddeo"],"Select the frame you want to use as poster image":["Selecciona o fotograma que queres utilizar como imaxe de p\u00f3ster"],"Generating video poster image. It may take a few seconds.":["Estase xerando a imaxe de p\u00f3ster de v\u00eddeo. Pode tardar uns segundos."],"Poster":["P\u00f3ster"],"This is how the video will look. Use the slider to choose a poster image.":["As\u00ed \u00e9 como se ver\u00e1 o v\u00eddeo. Usa o carrusel para escoller unha imaxe como p\u00f3ster."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"Playback bar colors":["Cores da barra de reproduci\u00f3n"],"Preload Metadata":["Precargar metadatos"],"Preload the video metadata when the page is loaded.":["Precarga os metadatos do v\u00eddeo cando cargue a p\u00e1xina."],"It seems there are some chapters, but they are incomplete. Check out the <link>format<\/link> and try again.":["Parece que hai alg\u00fans cap\u00edtulos, pero est\u00e1n incompletos. Comproba o <link>formato<\/link> e int\u00e9ntao de novo."],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default (Public)":["Sitio por defecto (p\u00fablico)"],"VideoPress privacy setting\u0004Site Default (Private)":["Sitio por defecto (privado)"],"Language must be five characters or less.":["O idioma debe ter cinco caracteres ou menos."],"Connect your account to continue using VideoPress":["Conecta a t\u00faa conta para seguir usando VideoPress"],"Track exists. Replace?":["Existe un seguimento. Rempraz\u00e1molo?"],"Show video sharing menu":["Amosar o men\u00fa de compartir v\u00eddeo"],"English (auto-generated)":["Ingl\u00e9s (xerado automaticamente)"],"Error updating the video details.":["Erro ao actualizar os detalles do v\u00eddeo."],"Gives viewers the option to share the video link and HTML embed code":["Ofrece aos espectadores a opci\u00f3n de compartir o c\u00f3digo HTML incrustado e a ligaz\u00f3n do v\u00eddeo"],"Example":["Exemplo"],"Playback":["Reproduci\u00f3n"],"00:00 Intro":["00:00 Introduci\u00f3n"],"Show Controls":["Amosar os controis"],"03:04 Credits":["03:04 Cr\u00e9ditos"],"Privacy and rating":["Privacidade e valoraci\u00f3ns"],"00:24 Mountains arise":["00:24 El\u00e9vanse as monta\u00f1as"],"02:38 Coming back home":["02:38 Volta a casa"],"Chapters in VideoPress":["Cap\u00edtulos en VideoPress"],"Language (en, fr, etc.)":["Idioma (en, fr, etc.)"],"Display the video playback controls.":["Mostra os controis de reproduci\u00f3n do v\u00eddeo."],"Send us your <a>VideoPress feedback<\/a>":["Env\u00edanos as t\u00faas <a>opini\u00f3ns sobre VideoPress<\/a>"],"Restarts the video when it reaches the end.":["Reinicia o v\u00eddeo cando chega ao final."],"How to add Chapters to your VideoPress videos":["Como engadir cap\u00edtulos aos v\u00eddeos de VideoPress"],"Start playing the video as soon as the page loads.":["Empezar a reproducir o v\u00eddeo en canto se cargue a p\u00e1xina."],"Make sure that the first timestamp starts with 00:00.":["Aseg\u00farate de que a primeira marca temporal empece con 00:00."],"Add a new text track to the video. Allowed formats: %s":["Engade unha nova pista de texto ao v\u00eddeo. Formatos permitidos: %s"],"In the Description, add a list of timestamps and titles.":["Na descrici\u00f3n, engade unha lista de marcas temporais e t\u00edtulos."],"Add at least three chapters entries and as many as you need.":["Engade polo menos tres rexistros de cap\u00edtulos e tantos como necesites."],"Play the video inline instead of full-screen on mobile devices.":["Reproduce o v\u00eddeo integrado en vez de a pantalla completa nos dispositivos m\u00f3biles."],"They allow your visitors to see what each section is about and skip to their favorite parts.":["Permiten aos teus visitantes ver de que vai cada secci\u00f3n e saltar \u00e1s s\u00faas partes favoritas."],"Chapters are a great way to split up longer videos and organize them into different sections.":["Os cap\u00edtulos son un modo estupendo de separar v\u00eddeos longos e organizalos en diferentes secci\u00f3ns."],"Add your chapters entries in consecutive order, with at least 10-second intervals between each.":["Engade os rexistros dos teus cap\u00edtulos en orde consecutivo, con intervalos de, polo menos, 10 segundos entre eles."],"You already have chapter information on an attached VTT file, so adding chapters to the description will not change the original ones. <link>Learn more<\/link>":["Xa tes informaci\u00f3n do cap\u00edtulo nun arquivo VTT adxunto, as\u00ed que engadir cap\u00edtulos \u00e1 descrici\u00f3n non cambiar\u00e1 os orixinais. <link>Saber m\u00e1is<\/link>"],"Dynamic color":["Cor din\u00e1mica"],"Dynamic colors example":["Exemplo de cores din\u00e1micas"],"Playback bar colors adapt to the video as it plays.":["As cores da barra de reproduci\u00f3n ad\u00e1ptanse ao v\u00eddeo mentres se reproduce."],"Did you know you can now add Chapters to your videos? <link>Learn how<\/link>":["Sab\u00edas que agora podes engadir cap\u00edtulos aos teus v\u00eddeos? <link>Aprende como facelo<\/link>"],"<connectLink>Connect<\/connectLink> your site to use the <moreAboutVideoPressLink>VideoPress<\/moreAboutVideoPressLink> video block.":["<connectLink>Conecta<\/connectLink> o sitio para usar o bloque de v\u00eddeo de <moreAboutVideoPressLink>VideoPress<\/moreAboutVideoPressLink>."],"Details":["Detalles"],"Video description":["Descrici\u00f3n do v\u00eddeo"],"Done":["Feito"],"Resume":["Reactivar"],"Video title":["T\u00edtulo do v\u00eddeo"],"Finishing up \u2026":["Finalizando \u2026"],"Upload Complete!":["Subida completada!"],"Uploading (%1$s%%)":["Subindo (%1$s%%)"],"Video poster (optional)":["P\u00f3ster do v\u00eddeo"],"Unexpected error uploading video.":["Erro inesperado ao cargar o v\u00eddeo."],"Error selecting video. Please try again.":["Erro ao elixir o v\u00eddeo. Volve a intentalo."],"Please select a video from Library or upload a new one":["Elixe un v\u00eddeo de VideoPress da biblioteca ou sube un novo"],"Invalid VideoPress URL":["A URL de VideoPress non \u00e9 v\u00e1lida."],"Failed to upload your video. Please try again.":["Non se puido subir o teu v\u00eddeo. Int\u00e9ntao de novo."],"Impossible to get a video preview after ten attempts.":["Imposible obter unha vista previa do v\u00eddeo despois de dez intentos."],"No custom Poster image selected.<help>You can upload or select an image from your media library to override the default video image.<\/help>":["Non se seleccionou ningunha imaxe de p\u00f3ster personalizada. Podes subir ou elixir unha imaxe da t\u00faa biblioteca de medios para anular a imaxe de v\u00eddeo por defecto."],"Poster image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"Replace Poster Image":["Substitu\u00edr imaxe de p\u00f3ster"],"Remove and use default":["Eliminar e usar a opci\u00f3n por defecto"],"You are currently overriding the default Poster image.<help>Remove it if you want to use the default image generated by VideoPress.<\/help>":["Est\u00e1s anulando a imaxe de p\u00f3ster por defecto.<help>Elim\u00ednaa se queres usar a imaxe por defecto xerada por VideoPress<\/help>."],"Check the recommended video settings.":["Comproba os axustes de v\u00eddeo recomendados."],"The format of the video you uploaded is not supported.":["O formato de v\u00eddeo que subiches non \u00e9 compatible."],"VideoPress privacy setting\u0004Public":["P\u00fablico"],"VideoPress privacy setting\u0004Private":["Privado"],"Select track":["Selecciona pista"],"Allow download":["Permitir a descarga"],"Got it, thanks":["Entendido, grazas."],"File":["Arquivo"],"Kind":["Tipo"],"Add tracks":["Engadir pistas"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Upload track":["Subir pista"],"Title of track":["T\u00edtulo da pista"],"Source language":["Idioma de orixe"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As pistas poden ser subt\u00edtulos, lendas, cap\u00edtulos ou descrici\u00f3ns. Axudan a facer o teu contido m\u00e1is accesible a un maior n\u00famero de usuarios."],"Captions":["Lendas"],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Descriptions":["Descrici\u00f3ns"],"Loading\u2026":["Cargando\u2026"],"Play Inline":["Reproduci\u00f3n integrada"],"Pause":["Pausar"],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"Main":["Principal"],"Loaded":["Cargado"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Clasificaci\u00f3n"],"Progress":["Progreso"],"Redirecting\u2026":["Redirixindo\u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualiza o teu plan para subir audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualiza o teu plan para usar fondos en v\u00eddeo"],"Generating preview\u2026":["Xerando vista previa\u2026"],"Remove Poster Image":["Quitar imaxe do p\u00f3ster"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada actualmente."],"The current poster image url is %s":["A url da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"Select Poster Image":["Seleccionar imaxe de p\u00f3ster"],"Muted":["Silenciado"],"Loop":["Bucle"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocar problemas de usabilidade para alg\u00fans visitantes."],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Add caption":["Engadir lenda"],"Remove caption":["Eliminar lenda"],"Try again":["T\u00e9ntao de novo"],"Delete":["Eliminar"],"Connect":["Con\u00e9ctate"],"Save":["Gardar"],"Title":["T\u00edtulo"],"Cancel":["Cancelar"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"Label":["R\u00f3tulo"],"Metadata":["Metadatos"],"Privacy":["Privacidade"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-videopress\/build\/block-editor\/blocks\/video\/index.js"}}